row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.new_municipality	New municipality	new|municipality	New|municipality	NNP|NN	O|O	|					
-1	1	fb:row.row.old_municipalities	Old municipalities	old|municipalities	old|municipality	JJ|NNS	O|O	|					
-1	2	fb:row.row.seat	Seat	seat	seat	NN	O						
0	0	fb:cell.gortynia	Gortynia	gortynia	Gortynia	NNP	LOCATION					Gortynia	fb:part.gortynia
0	1	fb:cell.dimitsana	Dimitsana	dimitsana	Dimitsana	NNP	LOCATION						
0	2	fb:cell.dimitsana	Dimitsana	dimitsana	Dimitsana	NNP	LOCATION						
1	0	fb:cell.gortynia	Gortynia	gortynia	Gortynia	NNP	LOCATION					Gortynia	fb:part.gortynia
1	1	fb:cell.vytina	Vytina	vytina	Vytina	NNP	PERSON						
1	2	fb:cell.dimitsana	Dimitsana	dimitsana	Dimitsana	NNP	LOCATION						
2	0	fb:cell.gortynia	Gortynia	gortynia	Gortynia	NNP	LOCATION					Gortynia	fb:part.gortynia
2	1	fb:cell.iraia	Iraia	iraia	Iraia	NNP	LOCATION						
2	2	fb:cell.dimitsana	Dimitsana	dimitsana	Dimitsana	NNP	LOCATION						
3	0	fb:cell.gortynia	Gortynia	gortynia	Gortynia	NNP	LOCATION					Gortynia	fb:part.gortynia
3	1	fb:cell.kleitor	Kleitor	kleitor	Kleitor	NNP	O						
3	2	fb:cell.dimitsana	Dimitsana	dimitsana	Dimitsana	NNP	LOCATION						
4	0	fb:cell.gortynia	Gortynia	gortynia	Gortynia	NNP	LOCATION					Gortynia	fb:part.gortynia
4	1	fb:cell.kontovazaina	Kontovazaina	kontovazaina	Kontovazaina	NNP	PERSON						
4	2	fb:cell.dimitsana	Dimitsana	dimitsana	Dimitsana	NNP	LOCATION						
5	0	fb:cell.gortynia	Gortynia	gortynia	Gortynia	NNP	LOCATION					Gortynia	fb:part.gortynia
5	1	fb:cell.langadia	Langadia	langadia	langadium	NN	LOCATION						
5	2	fb:cell.dimitsana	Dimitsana	dimitsana	Dimitsana	NNP	LOCATION						
6	0	fb:cell.gortynia	Gortynia	gortynia	Gortynia	NNP	LOCATION					Gortynia	fb:part.gortynia
6	1	fb:cell.trikolonoi	Trikolonoi	trikolonoi	trikolonoi	FW	O						
6	2	fb:cell.dimitsana	Dimitsana	dimitsana	Dimitsana	NNP	LOCATION						
7	0	fb:cell.gortynia	Gortynia	gortynia	Gortynia	NNP	LOCATION					Gortynia	fb:part.gortynia
7	1	fb:cell.tropaia	Tropaia	tropaia	tropaia	FW	O						
7	2	fb:cell.dimitsana	Dimitsana	dimitsana	Dimitsana	NNP	LOCATION						
8	0	fb:cell.megalopoli	Megalopoli	megalopoli	megalopolus	NNS	LOCATION					Megalopoli	fb:part.megalopoli
8	1	fb:cell.gortyna	Gortyna	gortyna	Gortyna	NNP	PERSON						
8	2	fb:cell.megalopoli	Megalopoli	megalopoli	megalopolus	NNS	LOCATION					Megalopoli	fb:part.megalopoli
9	0	fb:cell.megalopoli	Megalopoli	megalopoli	megalopolus	NNS	LOCATION					Megalopoli	fb:part.megalopoli
9	1	fb:cell.falaisia	Falaisia	falaisia	Falaisia	NNP	LOCATION						
9	2	fb:cell.megalopoli	Megalopoli	megalopoli	megalopolus	NNS	LOCATION					Megalopoli	fb:part.megalopoli
10	0	fb:cell.north_kynouria_voreia_kynouria	North Kynouria\n(Voreia Kynouria)	north|kynouria|-lrb-|voreia|kynouria|-rrb-	North|Kynouria|-lrb-|Voreia|Kynouria|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|O|O|O|O|O	|||||				North Kynouria|(Voreia Kynouria)	fb:part.north_kynouria|fb:part._voreia_kynouria
10	1	fb:cell.north_kynouria	North Kynouria	north|kynouria	North|Kynouria	NNP|NNP	O|O	|					
10	2	fb:cell.astros	Astros	astros	Astros	NNPS	O						
11	0	fb:cell.south_kynouria_notia_kynouria	South Kynouria\n(Notia Kynouria)	south|kynouria|-lrb-|notia|kynouria|-rrb-	South|Kynouria|-lrb-|Notia|Kynouria|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|O|O|O|O|O	|||||				South Kynouria|(Notia Kynouria)	fb:part.south_kynouria|fb:part._notia_kynouria
11	1	fb:cell.leonidio	Leonidio	leonidio	Leonidio	NNP	PERSON						
11	2	fb:cell.leonidio	Leonidio	leonidio	Leonidio	NNP	PERSON						
12	0	fb:cell.south_kynouria_notia_kynouria	South Kynouria\n(Notia Kynouria)	south|kynouria|-lrb-|notia|kynouria|-rrb-	South|Kynouria|-lrb-|Notia|Kynouria|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|O|O|O|O|O	|||||				South Kynouria|(Notia Kynouria)	fb:part.south_kynouria|fb:part._notia_kynouria
12	1	fb:cell.kosmas	Kosmas	kosmas	Kosmas	NNP	PERSON						
12	2	fb:cell.leonidio	Leonidio	leonidio	Leonidio	NNP	PERSON						
13	0	fb:cell.south_kynouria_notia_kynouria	South Kynouria\n(Notia Kynouria)	south|kynouria|-lrb-|notia|kynouria|-rrb-	South|Kynouria|-lrb-|Notia|Kynouria|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|O|O|O|O|O	|||||				South Kynouria|(Notia Kynouria)	fb:part.south_kynouria|fb:part._notia_kynouria
13	1	fb:cell.tyros	Tyros	tyros	tyro	NNS	O						
13	2	fb:cell.leonidio	Leonidio	leonidio	Leonidio	NNP	PERSON						
14	0	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
14	1	fb:cell.valtetsi	Valtetsi	valtetsi	valtetsus	NN	PERSON						
14	2	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
15	0	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
15	1	fb:cell.korythio	Korythio	korythio	Korythio	NNP	LOCATION						
15	2	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
16	0	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
16	1	fb:cell.levidi	Levidi	levidi	Levidi	NNP	PERSON						
16	2	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
17	0	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
17	1	fb:cell.mantineia	Mantineia	mantineia	Mantineia	NNP	LOCATION						
17	2	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
18	0	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
18	1	fb:cell.skyritida	Skyritida	skyritida	Skyritida	NNP	LOCATION						
18	2	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
19	0	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
19	1	fb:cell.tegea	Tegea	tegea	tegea	NN	LOCATION						
19	2	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
20	0	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
20	1	fb:cell.falanthos	Falanthos	falanthos	falantho	NNS	O						
20	2	fb:cell.tripoli	Tripoli	tripoli	Tripoli	NNP	LOCATION					Tripoli	fb:part.tripoli
