row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.date	Date	date	date	NN	O						
-1	1	fb:row.row.name	Name	name	name	VB	O						
-1	2	fb:row.row.nationality	Nationality	nationality	nationality	NN	O						
-1	3	fb:row.row.tonnage_grt	Tonnage\n(GRT)	tonnage|-lrb-|grt|-rrb-	tonnage|-lrb-|grt|-rrb-	NN|-LRB-|NN|-RRB-	O|O|O|O	|||					
-1	4	fb:row.row.fate	Fate	fate	Fate	NNP	O						
0	0	fb:cell.18_january_1940	18 January 1940	18|january|1940	18|January|1940	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	1940-01-18|1940-01-18|1940-01-18	18.0	1940-01-18	1940.0		
0	1	fb:cell.flandria	Flandria	flandria	Flandria	NNP	LOCATION						
0	2	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
0	3	fb:cell.1_179	1,179	1,179	1,179	CD	NUMBER	1179.0	1179.0				
0	4	fb:cell.sunk	Sunk	sunk	sink	VBN	O						
1	0	fb:cell.19_january_1940	19 January 1940	19|january|1940	19|January|1940	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	1940-01-19|1940-01-19|1940-01-19	19.0	1940-01-19	1940.0		
1	1	fb:cell.patria	Patria	patria	patrium	NN	LOCATION						
1	2	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
1	3	fb:cell.1_188	1,188	1,188	1,188	CD	NUMBER	1188.0	1188.0				
1	4	fb:cell.sunk	Sunk	sunk	sink	VBN	O						
2	0	fb:cell.11_february_1940	11 February 1940	11|february|1940	11|February|1940	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	1940-02-11|1940-02-11|1940-02-11	11.0	1940-02-11	1940.0		
2	1	fb:cell.linda	Linda	linda	Linda	NNP	PERSON						
2	2	fb:cell.estonia	Estonia	estonia	Estonia	NNP	LOCATION						
2	3	fb:cell.1_213	1,213	1,213	1,213	CD	NUMBER	1213.0	1213.0				
2	4	fb:cell.sunk	Sunk	sunk	sink	VBN	O						
3	0	fb:cell.4_may_1940	4 May 1940	4|may|1940	4|May|1940	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	1940-05-04|1940-05-04|1940-05-04	4.0	1940-05-04	1940.0		
3	1	fb:cell.san_tiburcio	San Tiburcio	san|tiburcio	San|Tiburcio	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
3	2	fb:cell.united_kingdom	United Kingdom	united|kingdom	United|Kingdom	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
3	3	fb:cell.5_995	5,995	5,995	5,995	CD	NUMBER	5995.0	5995.0				
3	4	fb:cell.sunk_mine	Sunk (mine)	sunk|-lrb-|mine|-rrb-	sunk|-lrb-|mine|-rrb-	NN|-LRB-|NN|-RRB-	O|O|O|O	|||					
4	0	fb:cell.9_may_1940	9 May 1940	9|may|1940	9|May|1940	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	1940-05-09|1940-05-09|1940-05-09	9.0	1940-05-09	1940.0		
4	1	fb:cell.doris	Doris	doris	Doris	NNP	PERSON						
4	2	fb:cell.french_navy	French Navy	french|navy	french|Navy	JJ|NNP	O|ORGANIZATION	|					
4	3	fb:cell.552	552	552	552	CD	NUMBER	552.0	552.0				
4	4	fb:cell.sunk	Sunk	sunk	sink	VBN	O						
5	0	fb:cell.11_may_1940	11 May 1940	11|may|1940	11|May|1940	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	1940-05-11|1940-05-11|1940-05-11	11.0	1940-05-11	1940.0		
5	1	fb:cell.tringa	Tringa	tringa	tringa	FW	O						
5	2	fb:cell.united_kingdom	United Kingdom	united|kingdom	United|Kingdom	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
5	3	fb:cell.1_930	1,930	1,930	1,930	CD	NUMBER	1930.0	1930.0				
5	4	fb:cell.sunk	Sunk	sunk	sink	VBN	O						
6	0	fb:cell.11_may_1940	11 May 1940	11|may|1940	11|May|1940	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	1940-05-11|1940-05-11|1940-05-11	11.0	1940-05-11	1940.0		
6	1	fb:cell.viiu	Viiu	viiu	Viiu	NNP	PERSON						
6	2	fb:cell.estonia	Estonia	estonia	Estonia	NNP	LOCATION						
6	3	fb:cell.1_908	1,908	1,908	1,908	CD	NUMBER	1908.0	1908.0				
6	4	fb:cell.sunk	Sunk	sunk	sink	VBN	O						
7	0	fb:cell.23_may_1940	23 May 1940	23|may|1940	23|May|1940	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	1940-05-23|1940-05-23|1940-05-23	23.0	1940-05-23	1940.0		
7	1	fb:cell.sigurd_faulbaum	Sigurd Faulbaum	sigurd|faulbaum	Sigurd|Faulbaum	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
7	2	fb:cell.belgium	Belgium	belgium	Belgium	NNP	LOCATION						
7	3	fb:cell.3_256	3,256	3,256	3,256	CD	NUMBER	3256.0	3256.0				
7	4	fb:cell.sunk	Sunk	sunk	sink	VBN	O						
8	0	fb:cell.11_may_1944	11 May 1944	11|may|1944	11|May|1944	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	1944-05-11|1944-05-11|1944-05-11	11.0	1944-05-11	1944.0		
8	1	fb:cell.shtorm	Shtorm	shtorm	shtorm	NN	O						
8	2	fb:cell.soviet_union	Soviet Union	soviet|union	Soviet|Union	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
8	3	fb:cell.412	412	412	412	CD	NUMBER	412.0	412.0				
8	4	fb:cell.damaged	Damaged	damaged	damage	VBN	O						
