row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.year	Year	year	year	NN	DURATION						
-1	1	fb:row.row.film	Film	film	Film	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.role	Role	role	role	NN	O						
-1	3	fb:row.row.language	Language	language	language	NN	O						
-1	4	fb:row.row.notes	Notes	notes	note	NNS	O						
0	0	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
0	1	fb:cell.chirutha	Chirutha	chirutha	Chirutha	NNP	PERSON						
0	2	fb:cell.sanjna	Sanjna	sanjna	sanjna	FW	PERSON						
0	3	fb:cell.telugu	Telugu	telugu	telugu	FW	O						
0	4	fb:cell.debut_telugu_film	Debut Telugu Film	debut|telugu|film	Debut|Telugu|Film	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
1	0	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
1	1	fb:cell.kurradu	Kurradu	kurradu	Kurradu	NNP	LOCATION						
1	2	fb:cell.hema	Hema	hema	hema	NN	PERSON						
1	3	fb:cell.telugu	Telugu	telugu	telugu	FW	O						
1	4	fb:cell.null											
2	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
2	1	fb:cell.crook_it_s_good_to_be_bad	Crook: It's Good To Be Bad	crook|:|it|'s|good|to|be|bad	crook|:|it|be|good|to|be|bad	NN|:|PRP|VBZ|JJ|TO|VBD-AUX|JJ	O|O|O|O|O|O|O|O	|||||||					
2	2	fb:cell.suhani	Suhani	suhani	suhani	FW	PERSON						
2	3	fb:cell.hindi	Hindi	hindi	Hindi	NNP	O						
2	4	fb:cell.debut_hindi_film	Debut Hindi Film	debut|hindi|film	Debut|Hindi|Film	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
3	0	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
3	1	fb:cell.teri_meri_kahaani	Teri Meri Kahaani	teri|meri|kahaani	Teri|Meri|Kahaani	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
3	2	fb:cell.meera	Meera	meera	Meera	NNP	PERSON						
3	3	fb:cell.hindi	Hindi	hindi	Hindi	NNP	O						
3	4	fb:cell.special_appearance	Special Appearance	special|appearance	special|appearance	JJ|NN	O|O	|					
4	0	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
4	1	fb:cell.kyaa_super_kool_hain_hum	Kyaa Super Kool Hain Hum	kyaa|super|kool|hain|hum	Kyaa|Super|Kool|Hain|Hum	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O|O	||||					
4	2	fb:cell.simran	Simran	simran	Simran	NNP	O						
4	3	fb:cell.hindi	Hindi	hindi	Hindi	NNP	O						
4	4	fb:cell.null											
5	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
5	1	fb:cell.jayantabhai_ki_luv_story	Jayantabhai Ki Luv Story	jayantabhai|ki|luv|story	Jayantabhai|kus|Luv|Story	NNP|NN|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||					
5	2	fb:cell.simran	Simran	simran	Simran	NNP	O						
5	3	fb:cell.hindi	Hindi	hindi	Hindi	NNP	O						
5	4	fb:cell.null											
6	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
6	1	fb:cell.yamla_pagla_deewana_2	Yamla Pagla Deewana 2	yamla|pagla|deewana|2	Yamla|Pagla|Deewana|2	NNP|NNP|NNP|CD	O|O|O|NUMBER	|||2.0	2.0				
6	2	fb:cell.suman	Suman	suman	Suman	NNP	PERSON						
6	3	fb:cell.hindi	Hindi	hindi	Hindi	NNP	O						
6	4	fb:cell.null											
7	0	fb:cell.2014	2014	2014	2014	CD	DATE	2014	2014.0	2014-xx-xx			
7	1	fb:cell.youngistaan	Youngistaan	youngistaan	youngistaan	NN	PERSON						
7	2	fb:cell.anwita_chauhan	Anwita Chauhan	anwita|chauhan	Anwita|Chauhan	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
7	3	fb:cell.hindi	Hindi	hindi	Hindi	NNP	O						
7	4	fb:cell.null											
