row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.member	Member	member	Member	NNP	O						
-1	1	fb:row.row.party	Party	party	Party	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.electorate	Electorate	electorate	electorate	NN	O						
-1	3	fb:row.row.state	State	state	state	NN	O						
-1	4	fb:row.row.first_elected	First elected	first|elected	First|elect	NNP|VBD	ORDINAL|O	1.0|					
0	0	fb:cell.charles_adermann	Charles Adermann	charles|adermann	Charles|Adermann	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
0	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
0	2	fb:cell.fisher	Fisher	fisher	Fisher	NNP	PERSON						
0	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
0	4	fb:cell.1943	1943	1943	1943	CD	DATE	1943	1943.0	1943-xx-xx		1943	fb:part.1943
1	0	fb:cell.ian_allan	Ian Allan	ian|allan	Ian|Allan	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
1	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
1	2	fb:cell.gwydir	Gwydir	gwydir	Gwydir	NNP	O						
1	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
1	4	fb:cell.1953	1953	1953	1953	CD	DATE	1953	1953.0	1953-xx-xx		1953	fb:part.1953
2	0	fb:cell.gordon_anderson	Gordon Anderson	gordon|anderson	Gordon|Anderson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
2	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
2	2	fb:cell.kingsford_smith	Kingsford Smith	kingsford|smith	Kingsford|Smith	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
2	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
2	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
3	0	fb:cell.tom_andrews	Tom Andrews	tom|andrews	Tom|Andrews	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
3	1	fb:cell.alp_alp_a_c	ALP/ALP (A-C)	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	NN|-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||				ALP|ALP (A-C)	fb:part.alp|fb:part.alp_a_c
3	2	fb:cell.darebin	Darebin	darebin	darebin	NN	PERSON						
3	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
3	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
4	0	fb:cell.hon_larry_anthony	Hon Larry Anthony	hon|larry|anthony	Hon|Larry|Anthony	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
4	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
4	2	fb:cell.richmond	Richmond	richmond	Richmond	NNP	LOCATION						
4	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
4	4	fb:cell.1937	1937	1937	1937	CD	DATE	1937	1937.0	1937-xx-xx		1937	fb:part.1937
5	0	fb:cell.lance_barnard	Lance Barnard	lance|barnard	Lance|Barnard	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
5	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
5	2	fb:cell.bass	Bass	bass	Bass	NNP	O						
5	3	fb:cell.tas	Tas	tas	ta	NNS	MISC						
5	4	fb:cell.1954	1954	1954	1954	CD	DATE	1954	1954.0	1954-xx-xx		1954	fb:part.1954
6	0	fb:cell.jeff_bate	Jeff Bate	jeff|bate	Jeff|Bate	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
6	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
6	2	fb:cell.macarthur	Macarthur	macarthur	Macarthur	NNP	PERSON						
6	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
6	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
7	0	fb:cell.hon_howard_beale	Hon Howard Beale	hon|howard|beale	Hon|Howard|Beale	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
7	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
7	2	fb:cell.parramatta	Parramatta	parramatta	Parramatta	NNP	LOCATION						
7	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
7	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
8	0	fb:cell.kim_beazley	Kim Beazley	kim|beazley	Kim|Beazley	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
8	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
8	2	fb:cell.fremantle	Fremantle	fremantle	Fremantle	NNP	LOCATION						
8	3	fb:cell.wa	WA	wa	WA	NNP	O						
8	4	fb:cell.1945	1945	1945	1945	CD	DATE	1945	1945.0	1945-xx-xx		1945	fb:part.1945
9	0	fb:cell.alan_bird	Alan Bird	alan|bird	Alan|Bird	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
9	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
9	2	fb:cell.batman	Batman	batman	Batman	NNP	PERSON						
9	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
9	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
10	0	fb:cell.francis_bland	Francis Bland	francis|bland	Francis|Bland	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
10	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
10	2	fb:cell.warringah	Warringah	warringah	Warringah	NNP	LOCATION						
10	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
10	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
11	0	fb:cell.william_bostock	William Bostock	william|bostock	William|Bostock	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
11	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
11	2	fb:cell.indi	Indi	indi	indus	NNS	MISC						
11	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
11	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
12	0	fb:cell.bill_bourke	Bill Bourke	bill|bourke	Bill|Bourke	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
12	1	fb:cell.alp_alp_a_c	ALP/ALP (A-C)	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	NN|-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||				ALP|ALP (A-C)	fb:part.alp|fb:part.alp_a_c
12	2	fb:cell.fawkner	Fawkner	fawkner	Fawkner	NNP	O						
12	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
12	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
13	0	fb:cell.george_bowden	George Bowden	george|bowden	George|Bowden	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
13	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
13	2	fb:cell.gippsland	Gippsland	gippsland	Gippsland	NNP	LOCATION						
13	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
13	4	fb:cell.1943	1943	1943	1943	CD	DATE	1943	1943.0	1943-xx-xx		1943	fb:part.1943
14	0	fb:cell.william_brand	William Brand	william|brand	William|Brand	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
14	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
14	2	fb:cell.wide_bay	Wide Bay	wide|bay	wide|bay	NN|NN	O|O	|					
14	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
14	4	fb:cell.1954	1954	1954	1954	CD	DATE	1954	1954.0	1954-xx-xx		1954	fb:part.1954
15	0	fb:cell.wilfred_brimblecombe	Wilfred Brimblecombe	wilfred|brimblecombe	Wilfred|Brimblecombe	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
15	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
15	2	fb:cell.maranoa	Maranoa	maranoa	Maranoa	NNP	PERSON						
15	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
15	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
16	0	fb:cell.geoffrey_brown	Geoffrey Brown	geoffrey|brown	Geoffrey|Brown	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
16	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
16	2	fb:cell.mcmillan	McMillan	mcmillan	McMillan	NNP	PERSON						
16	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
16	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
17	0	fb:cell.hon_harry_bruce	Hon Harry Bruce	hon|harry|bruce	Hon|Harry|Bruce	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
17	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
17	2	fb:cell.leichhardt	Leichhardt	leichhardt	Leichhardt	NNP	PERSON						
17	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
17	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
18	0	fb:cell.tom_burke	Tom Burke	tom|burke	Tom|Burke	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
18	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
18	2	fb:cell.perth	Perth	perth	Perth	NNP	LOCATION						
18	3	fb:cell.wa	WA	wa	WA	NNP	O						
18	4	fb:cell.1943	1943	1943	1943	CD	DATE	1943	1943.0	1943-xx-xx		1943	fb:part.1943
19	0	fb:cell.bill_bryson	Bill Bryson	bill|bryson	Bill|Bryson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
19	1	fb:cell.alp_alp_a_c	ALP/ALP (A-C)	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	NN|-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||				ALP|ALP (A-C)	fb:part.alp|fb:part.alp_a_c
19	2	fb:cell.wills	Wills	wills	will	NNS	PERSON						
19	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
19	4	fb:cell.1943_1946_1949	1943–1946, 1949	1943|--|1946|,|1949	1943|--|1946|,|1949	CD|:|CD|,|CD	DATE|DATE|DATE|DATE|DATE	1943|1943|1946|1946|1946	1943.0		1.9461949E7	1943–1946|1949	fb:part.1943_1946|fb:part.1949
20	0	fb:cell.hon_arthur_calwell	Hon Arthur Calwell	hon|arthur|calwell	Hon|Arthur|Calwell	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
20	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
20	2	fb:cell.melbourne	Melbourne	melbourne	Melbourne	NNP	LOCATION						
20	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
20	4	fb:cell.1940	1940	1940	1940	CD	DATE	1940	1940.0	1940-xx-xx		1940	fb:part.1940
21	0	fb:cell.hon_archie_cameron	Hon Archie Cameron	hon|archie|cameron	Hon|Archie|Cameron	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
21	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
21	2	fb:cell.barker	Barker	barker	Barker	NNP	PERSON						
21	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
21	4	fb:cell.1934	1934	1934	1934	CD	DATE	1934	1934.0	1934-xx-xx		1934	fb:part.1934
22	0	fb:cell.clyde_cameron	Clyde Cameron	clyde|cameron	Clyde|Cameron	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
22	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
22	2	fb:cell.hindmarsh	Hindmarsh	hindmarsh	Hindmarsh	NNP	PERSON						
22	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
22	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
23	0	fb:cell.dr_donald_cameron	Dr Donald Cameron	dr|donald|cameron	Dr|Donald|Cameron	NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON	||					
23	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
23	2	fb:cell.oxley	Oxley	oxley	Oxley	NNP	PERSON						
23	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
23	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
24	0	fb:cell.rt_hon_richard_casey	Rt Hon Richard Casey	rt|hon|richard|casey	Rt|Hon|Richard|Casey	NNP|NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON|PERSON	|||					
24	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
24	2	fb:cell.la_trobe	La Trobe	la|trobe	La|Trobe	NNP|NNP	O|O	|					
24	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
24	4	fb:cell.1931_40_1949	1931–40, 1949	1931|--|40|,|1949	1931|--|40|,|1949	CD|:|CD|,|CD	DATE|O|NUMBER|O|DATE	1931||40.0||1949	1931.0		401949.0	1931–40|1949	fb:part.1931_40|fb:part.1949
25	0	fb:cell.hon_cyril_chambers	Hon Cyril Chambers	hon|cyril|chambers	Hon|Cyril|Chambers	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
25	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
25	2	fb:cell.adelaide	Adelaide	adelaide	Adelaide	NNP	LOCATION						
25	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
25	4	fb:cell.1943	1943	1943	1943	CD	DATE	1943	1943.0	1943-xx-xx		1943	fb:part.1943
26	0	fb:cell.hon_percy_clarey	Hon Percy Clarey	hon|percy|clarey	Hon|Percy|Clarey	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
26	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
26	2	fb:cell.bendigo	Bendigo	bendigo	Bendigo	NNP	PERSON						
26	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
26	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
27	0	fb:cell.joe_clark	Joe Clark	joe|clark	Joe|Clark	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
27	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
27	2	fb:cell.darling	Darling	darling	darling	NN	O						
27	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
27	4	fb:cell.1934	1934	1934	1934	CD	DATE	1934	1934.0	1934-xx-xx		1934	fb:part.1934
28	0	fb:cell.jim_cope	Jim Cope	jim|cope	Jim|Cope	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
28	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
28	2	fb:cell.cook	Cook	cook	Cook	NNP	PERSON						
28	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
28	4	fb:cell.1955	1955	1955	1955	CD	DATE	1955	1955.0	1955-xx-xx		1955	fb:part.1955
29	0	fb:cell.dominic_costa	Dominic Costa	dominic|costa	Dominic|Costa	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
29	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
29	2	fb:cell.banks	Banks	banks	bank	NNS	O						
29	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
29	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
30	0	fb:cell.wilfred_coutts	Wilfred Coutts	wilfred|coutts	Wilfred|Coutts	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
30	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
30	2	fb:cell.griffith	Griffith	griffith	Griffith	NNP	PERSON						
30	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
30	4	fb:cell.1954	1954	1954	1954	CD	DATE	1954	1954.0	1954-xx-xx		1954	fb:part.1954
31	0	fb:cell.john_cramer	John Cramer	john|cramer	John|Cramer	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
31	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
31	2	fb:cell.bennelong	Bennelong	bennelong	Bennelong	NNP	PERSON						
31	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
31	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
32	0	fb:cell.jack_cremean	Jack Cremean	jack|cremean	Jack|Cremean	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
32	1	fb:cell.alp_alp_a_c	ALP/ALP (A-C)	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	NN|-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||				ALP|ALP (A-C)	fb:part.alp|fb:part.alp_a_c
32	2	fb:cell.hoddle	Hoddle	hoddle	Hoddle	NNP	PERSON						
32	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
32	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
33	0	fb:cell.frank_crean	Frank Crean	frank|crean	Frank|Crean	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
33	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
33	2	fb:cell.melbourne_ports	Melbourne Ports	melbourne|ports	Melbourne|port	NNP|NNS	LOCATION|O	|					
33	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
33	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
34	0	fb:cell.dan_curtin	Dan Curtin	dan|curtin	Dan|Curtin	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
34	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
34	2	fb:cell.watson	Watson	watson	Watson	NNP	PERSON						
34	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
34	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
35	0	fb:cell.fred_daly	Fred Daly	fred|daly	Fred|Daly	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
35	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
35	2	fb:cell.grayndler	Grayndler	grayndler	grayndler	NN	PERSON						
35	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
35	4	fb:cell.1943	1943	1943	1943	CD	DATE	1943	1943.0	1943-xx-xx		1943	fb:part.1943
36	0	fb:cell.charles_davidson	Charles Davidson	charles|davidson	Charles|Davidson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
36	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
36	2	fb:cell.dawson	Dawson	dawson	Dawson	NNP	PERSON						
36	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
36	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
37	0	fb:cell.billy_davies	Billy Davies	billy|davies	Billy|Davies	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
37	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
37	2	fb:cell.cunningham	Cunningham	cunningham	Cunningham	NNP	PERSON						
37	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
37	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
38	0	fb:cell.frank_davis	Frank Davis	frank|davis	Frank|Davis	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
38	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
38	2	fb:cell.deakin	Deakin	deakin	Deakin	NNP	PERSON						
38	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
38	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
39	0	fb:cell.roger_dean	Roger Dean	roger|dean	Roger|Dean	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
39	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
39	2	fb:cell.robertson	Robertson	robertson	Robertson	NNP	PERSON						
39	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
39	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
40	0	fb:cell.alec_downer	Alec Downer	alec|downer	Alec|Downer	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
40	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
40	2	fb:cell.angas	Angas	angas	anga	NNS	O						
40	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
40	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
41	0	fb:cell.hon_arthur_drakeford	Hon Arthur Drakeford	hon|arthur|drakeford	Hon|Arthur|Drakeford	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
41	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
41	2	fb:cell.maribyrnong	Maribyrnong	maribyrnong	Maribyrnong	NNP	PERSON						
41	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
41	4	fb:cell.1934	1934	1934	1934	CD	DATE	1934	1934.0	1934-xx-xx		1934	fb:part.1934
42	0	fb:cell.hon_david_drummond	Hon David Drummond	hon|david|drummond	Hon|David|Drummond	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
42	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
42	2	fb:cell.new_england	New England	new|england	New|England	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
42	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
42	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
43	0	fb:cell.nigel_drury	Nigel Drury	nigel|drury	Nigel|Drury	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
43	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
43	2	fb:cell.ryan	Ryan	ryan	Ryan	NNP	PERSON						
43	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
43	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
44	0	fb:cell.gil_duthie	Gil Duthie	gil|duthie	Gil|Duthie	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
44	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
44	2	fb:cell.wilmot	Wilmot	wilmot	Wilmot	NNP	PERSON						
44	3	fb:cell.tas	Tas	tas	ta	NNS	MISC						
44	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
45	0	fb:cell.bill_edmonds	Bill Edmonds	bill|edmonds	Bill|Edmonds	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
45	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
45	2	fb:cell.herbert	Herbert	herbert	Herbert	NNP	PERSON						
45	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
45	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
46	0	fb:cell.rt_hon_dr_h_v_evatt	Rt Hon Dr H.V. Evatt	rt|hon|dr|h.v.|evatt	Rt|Hon|Dr|H.V.|Evatt	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|PERSON|PERSON	||||					
46	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
46	2	fb:cell.barton	Barton	barton	Barton	NNP	PERSON						
46	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
46	4	fb:cell.1940	1940	1940	1940	CD	DATE	1940	1940.0	1940-xx-xx		1940	fb:part.1940
47	0	fb:cell.rt_hon_arthur_fadden	Rt Hon Arthur Fadden	rt|hon|arthur|fadden	Rt|Hon|Arthur|Fadden	NNP|NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON|PERSON	|||					
47	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
47	2	fb:cell.mcpherson	McPherson	mcpherson	mcpherson	NN	PERSON						
47	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
47	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
48	0	fb:cell.laurie_failes	Laurie Failes	laurie|failes	Laurie|Failes	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
48	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
48	2	fb:cell.lawson	Lawson	lawson	Lawson	NNP	PERSON						
48	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
48	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
49	0	fb:cell.david_fairbairn	David Fairbairn	david|fairbairn	David|Fairbairn	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
49	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
49	2	fb:cell.farrer	Farrer	farrer	Farrer	NNP	PERSON						
49	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
49	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
50	0	fb:cell.hon_allen_fairhall	Hon Allen Fairhall	hon|allen|fairhall	Hon|Allen|Fairhall	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
50	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
50	2	fb:cell.paterson	Paterson	paterson	Paterson	NNP	PERSON						
50	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
50	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
51	0	fb:cell.bill_falkinder	Bill Falkinder	bill|falkinder	Bill|Falkinder	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
51	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
51	2	fb:cell.franklin	Franklin	franklin	Franklin	NNP	PERSON						
51	3	fb:cell.tas	Tas	tas	ta	NNS	MISC						
51	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
52	0	fb:cell.joe_fitzgerald	Joe Fitzgerald	joe|fitzgerald	Joe|Fitzgerald	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
52	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
52	2	fb:cell.phillip	Phillip	phillip	Phillip	NNP	PERSON						
52	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
52	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
53	0	fb:cell.hon_josiah_francis	Hon Josiah Francis	hon|josiah|francis	Hon|Josiah|Francis	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
53	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
53	2	fb:cell.moreton	Moreton	moreton	Moreton	NNP	PERSON						
53	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
53	4	fb:cell.1922	1922	1922	1922	CD	DATE	1922	1922.0	1922-xx-xx		1922	fb:part.1922
54	0	fb:cell.allan_fraser	Allan Fraser	allan|fraser	Allan|Fraser	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
54	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
54	2	fb:cell.eden_monaro	Eden-Monaro	eden|monaro	Eden|Monaro	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
54	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
54	4	fb:cell.1943	1943	1943	1943	CD	DATE	1943	1943.0	1943-xx-xx		1943	fb:part.1943
55	0	fb:cell.jim_fraser	Jim Fraser	jim|fraser	Jim|Fraser	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
55	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
55	2	fb:cell.australian_capital_territory	Australian Capital Territory	australian|capital|territory	Australian|Capital|Territory	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
55	3	fb:cell.act	ACT	act	act	NN	O						
55	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
56	0	fb:cell.gordon_freeth	Gordon Freeth	gordon|freeth	Gordon|Freeth	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
56	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
56	2	fb:cell.forrest	Forrest	forrest	Forrest	NNP	PERSON						
56	3	fb:cell.wa	WA	wa	WA	NNP	O						
56	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
57	0	fb:cell.arthur_fuller	Arthur Fuller	arthur|fuller	Arthur|Fuller	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
57	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
57	2	fb:cell.hume	Hume	hume	Hume	NNP	PERSON						
57	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
57	4	fb:cell.1943_49_1951	1943–49, 1951	1943|--|49|,|1951	1943|--|49|,|1951	CD|:|CD|,|CD	DATE|O|NUMBER|O|DATE	1943||49.0||1951	1943.0		491951.0	1943–49|1951	fb:part.1943_49|fb:part.1951
58	0	fb:cell.pat_galvin	Pat Galvin	pat|galvin	Pat|Galvin	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
58	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
58	2	fb:cell.kingston	Kingston	kingston	Kingston	NNP	LOCATION						
58	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
58	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
59	0	fb:cell.arthur_greenup	Arthur Greenup	arthur|greenup	Arthur|Greenup	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
59	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
59	2	fb:cell.dalley	Dalley	dalley	Dalley	NNP	PERSON						
59	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
59	4	fb:cell.1953	1953	1953	1953	CD	DATE	1953	1953.0	1953-xx-xx		1953	fb:part.1953
60	0	fb:cell.charles_griffiths	Charles Griffiths	charles|griffiths	Charles|Griffiths	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
60	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
60	2	fb:cell.shortland	Shortland	shortland	Shortland	NNP	PERSON						
60	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
60	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
61	0	fb:cell.jo_gullett	Jo Gullett	jo|gullett	Jo|Gullett	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
61	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
61	2	fb:cell.henty	Henty	henty	henty	NN	O						
61	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
61	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
62	0	fb:cell.len_hamilton	Len Hamilton	len|hamilton	Len|Hamilton	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
62	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
62	2	fb:cell.canning	Canning	canning	canning	NN	O						
62	3	fb:cell.wa	WA	wa	WA	NNP	O						
62	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
63	0	fb:cell.rt_hon_eric_harrison	Rt Hon Eric Harrison	rt|hon|eric|harrison	Rt|Hon|Eric|Harrison	NNP|NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON|PERSON	|||					
63	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
63	2	fb:cell.wentworth	Wentworth	wentworth	Wentworth	NNP	PERSON						
63	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
63	4	fb:cell.1931	1931	1931	1931	CD	DATE	1931	1931.0	1931-xx-xx		1931	fb:part.1931
64	0	fb:cell.jim_harrison	Jim Harrison	jim|harrison	Jim|Harrison	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
64	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
64	2	fb:cell.blaxland	Blaxland	blaxland	Blaxland	NNP	O						
64	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
64	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
65	0	fb:cell.hon_paul_hasluck	Hon Paul Hasluck	hon|paul|hasluck	Hon|Paul|Hasluck	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
65	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
65	2	fb:cell.curtin	Curtin	curtin	Curtin	NNP	PERSON						
65	3	fb:cell.wa	WA	wa	WA	NNP	O						
65	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
66	0	fb:cell.hon_william_haworth	Hon William Haworth	hon|william|haworth	Hon|William|Haworth	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
66	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
66	2	fb:cell.isaacs	Isaacs	isaacs	Isaacs	NNP	PERSON						
66	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
66	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
67	0	fb:cell.leslie_haylen	Leslie Haylen	leslie|haylen	Leslie|Haylen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
67	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
67	2	fb:cell.parkes	Parkes	parkes	parke	NN	PERSON						
67	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
67	4	fb:cell.1943	1943	1943	1943	CD	DATE	1943	1943.0	1943-xx-xx		1943	fb:part.1943
68	0	fb:cell.rt_hon_harold_holt	Rt Hon Harold Holt	rt|hon|harold|holt	Rt|Hon|Harold|Holt	NNP|NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON|PERSON	|||					
68	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
68	2	fb:cell.higgins	Higgins	higgins	Higgins	NNP	PERSON						
68	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
68	4	fb:cell.1935	1935	1935	1935	CD	DATE	1935	1935.0	1935-xx-xx		1935	fb:part.1935
69	0	fb:cell.john_howse	John Howse	john|howse	John|Howse	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
69	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
69	2	fb:cell.calare	Calare	calare	calare	FW	O						
69	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
69	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
70	0	fb:cell.alan_hulme	Alan Hulme	alan|hulme	Alan|Hulme	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
70	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
70	2	fb:cell.petrie	Petrie	petrie	Petrie	NNP	PERSON						
70	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
70	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
71	0	fb:cell.william_jack	William Jack	william|jack	William|Jack	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
71	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
71	2	fb:cell.north_sydney	North Sydney	north|sydney	North|Sydney	NNP|NNP	O|LOCATION	|					
71	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
71	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
72	0	fb:cell.rowley_james	Rowley James	rowley|james	Rowley|James	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
72	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
72	2	fb:cell.hunter	Hunter	hunter	Hunter	NNP	O						
72	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
72	4	fb:cell.1928	1928	1928	1928	CD	DATE	1928	1928.0	1928-xx-xx		1928	fb:part.1928
73	0	fb:cell.hon_herbert_johnson	Hon Herbert Johnson	hon|herbert|johnson	Hon|Herbert|Johnson	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
73	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
73	2	fb:cell.kalgoorlie	Kalgoorlie	kalgoorlie	Kalgoorlie	NNP	LOCATION						
73	3	fb:cell.wa	WA	wa	WA	NNP	O						
73	4	fb:cell.1940	1940	1940	1940	CD	DATE	1940	1940.0	1940-xx-xx		1940	fb:part.1940
74	0	fb:cell.bob_joshua	Bob Joshua	bob|joshua	Bob|Joshua	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
74	1	fb:cell.alp_alp_a_c	ALP/ALP (A-C)	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	NN|-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||				ALP|ALP (A-C)	fb:part.alp|fb:part.alp_a_c
74	2	fb:cell.ballaarat	Ballaarat	ballaarat	ballaarat	NN	LOCATION						
74	3	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
74	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
75	0	fb:cell.percy_joske	Percy Joske	percy|joske	Percy|Joske	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
75	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
75	2	fb:cell.balaclava	Balaclava	balaclava	balaclava	NN	PERSON						
75	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
75	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
76	0	fb:cell.hon_wilfrid_kent_hughes	Hon Wilfrid Kent Hughes	hon|wilfrid|kent|hughes	Hon|Wilfrid|Kent|Hughes	NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||					
76	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
76	2	fb:cell.chisholm	Chisholm	chisholm	Chisholm	NNP	PERSON						
76	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
76	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
77	0	fb:cell.stan_keon	Stan Keon	stan|keon	Stan|Keon	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
77	1	fb:cell.alp_alp_a_c	ALP/ALP (A-C)	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	NN|-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||				ALP|ALP (A-C)	fb:part.alp|fb:part.alp_a_c
77	2	fb:cell.yarra	Yarra	yarra	Yarra	NNP	LOCATION						
77	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
77	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
78	0	fb:cell.william_lawrence	William Lawrence	william|lawrence	William|Lawrence	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
78	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
78	2	fb:cell.wimmera	Wimmera	wimmera	Wimmera	NNP	O						
78	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
78	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
79	0	fb:cell.hon_george_lawson	Hon George Lawson	hon|george|lawson	Hon|George|Lawson	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
79	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
79	2	fb:cell.brisbane	Brisbane	brisbane	Brisbane	NNP	LOCATION						
79	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
79	4	fb:cell.1931	1931	1931	1931	CD	DATE	1931	1931.0	1931-xx-xx		1931	fb:part.1931
80	0	fb:cell.nelson_lemmon	Nelson Lemmon	nelson|lemmon	Nelson|Lemmon	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
80	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
80	2	fb:cell.st_george	St George	st|george	St|George	NNP|NNP	O|PERSON	|					
80	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
80	4	fb:cell.1943_49_1954	1943–49, 1954	1943|--|49|,|1954	1943|--|49|,|1954	CD|:|CD|,|CD	DATE|O|NUMBER|O|DATE	1943||49.0||1954	1943.0		491954.0	1943–49|1954	fb:part.1943_49|fb:part.1954
81	0	fb:cell.hugh_leslie	Hugh Leslie	hugh|leslie	Hugh|Leslie	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
81	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
81	2	fb:cell.moore	Moore	moore	Moore	NNP	PERSON						
81	3	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
81	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
82	0	fb:cell.robert_lindsay	Robert Lindsay	robert|lindsay	Robert|Lindsay	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
82	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
82	2	fb:cell.flinders	Flinders	flinders	flinder	NNS	O						
82	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
82	4	fb:cell.1954	1954	1954	1954	CD	DATE	1954	1954.0	1954-xx-xx		1954	fb:part.1954
83	0	fb:cell.tony_luchetti	Tony Luchetti	tony|luchetti	Tony|Luchetti	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
83	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
83	2	fb:cell.macquarie	Macquarie	macquarie	Macquarie	NNP	PERSON						
83	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
83	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
84	0	fb:cell.aubrey_luck	Aubrey Luck	aubrey|luck	Aubrey|Luck	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
84	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
84	2	fb:cell.darwin	Darwin	darwin	Darwin	NNP	PERSON						
84	3	fb:cell.tas	Tas	tas	ta	NNS	MISC						
84	4	fb:cell.1951	1951	1951	1951	CD	DATE	1951	1951.0	1951-xx-xx		1951	fb:part.1951
85	0	fb:cell.philip_lucock	Philip Lucock	philip|lucock	Philip|Lucock	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
85	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
85	2	fb:cell.lyne	Lyne	lyne	lyne	NN	PERSON						
85	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
85	4	fb:cell.1953	1953	1953	1953	CD	DATE	1953	1953.0	1953-xx-xx		1953	fb:part.1953
86	0	fb:cell.dan_mackinnon	Dan Mackinnon	dan|mackinnon	Dan|Mackinnon	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
86	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
86	2	fb:cell.corangamite	Corangamite	corangamite	corangamite	NN	O						
86	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
86	4	fb:cell.1949_51_1953	1949–51, 1953	1949|--|51|,|1953	1949|--|51|,|1953	CD|:|CD|,|CD	DATE|O|NUMBER|O|DATE	1949||51.0||1953	1949.0		511953.0	1949–51|1953	fb:part.1949_51|fb:part.1953
87	0	fb:cell.hon_norman_makin	Hon Norman Makin	hon|norman|makin	Hon|Norman|Makin	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
87	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
87	2	fb:cell.sturt	Sturt	sturt	Sturt	NNP	PERSON						
87	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
87	4	fb:cell.1919_46_1954	1919–46, 1954	1919|--|46|,|1954	1919|--|46|,|1954	CD|:|CD|,|CD	DATE|O|NUMBER|O|DATE	1919||46.0||1954	1919.0		461954.0	1919–46|1954	fb:part.1919_46|fb:part.1954
88	0	fb:cell.hon_philip_mcbride	Hon Philip McBride	hon|philip|mcbride	Hon|Philip|McBride	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
88	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
88	2	fb:cell.wakefield	Wakefield	wakefield	Wakefield	NNP	PERSON						
88	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
88	4	fb:cell.1931_37_1937_43_s_1946	1931–37, 1937–43 (S), 1946	1931|--|37|,|1937|--|43|-lrb-|s|-rrb-|,|1946	1931|--|37|,|1937|--|43|-lrb-|s|-rrb-|,|1946	CD|:|CD|,|CD|:|CD|-LRB-|NN|-RRB-|,|CD	DATE|O|NUMBER|O|DATE|O|NUMBER|O|O|O|O|DATE	1931||37.0||1937||43.0|||||1946	1931.0		371937.0	1931–37|1937–43 (S)|1946	fb:part.1931_37|fb:part.1937_43_s|fb:part.1946
89	0	fb:cell.malcolm_mccolm	Malcolm McColm	malcolm|mccolm	Malcolm|McColm	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
89	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
89	2	fb:cell.bowman	Bowman	bowman	Bowman	NNP	PERSON						
89	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
89	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
90	0	fb:cell.rt_hon_john_mcewen	Rt Hon John McEwen	rt|hon|john|mcewen	Rt|Hon|John|McEwen	NNP|NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON|PERSON	|||					
90	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
90	2	fb:cell.murray	Murray	murray	Murray	NNP	PERSON						
90	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
90	4	fb:cell.1934	1934	1934	1934	CD	DATE	1934	1934.0	1934-xx-xx		1934	fb:part.1934
91	0	fb:cell.john_mcleay	John McLeay	john|mcleay	John|McLeay	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
91	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
91	2	fb:cell.boothby	Boothby	boothby	Boothby	NNP	PERSON						
91	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
91	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
92	0	fb:cell.don_mcleod	Don McLeod	don|mcleod	Don|McLeod	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
92	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
92	2	fb:cell.wannon	Wannon	wannon	Wannon	NNP	PERSON						
92	3	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
92	4	fb:cell.1940_49_1951	1940–49, 1951	1940|--|49|,|1951	1940|--|49|,|1951	CD|:|CD|,|CD	DATE|O|NUMBER|O|DATE	1940||49.0||1951	1940.0		491951.0	1940–49|1951	fb:part.1940_49|fb:part.1951
93	0	fb:cell.hon_william_mcmahon	Hon William McMahon	hon|william|mcmahon	Hon|William|McMahon	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
93	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
93	2	fb:cell.lowe	Lowe	lowe	Lowe	NNP	PERSON						
93	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
93	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
94	0	fb:cell.rt_hon_robert_menzies	Rt Hon Robert Menzies	rt|hon|robert|menzies	Rt|Hon|Robert|Menzies	NNP|NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON|PERSON	|||					
94	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
94	2	fb:cell.kooyong	Kooyong	kooyong	Kooyong	NNP	LOCATION						
94	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
94	4	fb:cell.1934	1934	1934	1934	CD	DATE	1934	1934.0	1934-xx-xx		1934	fb:part.1934
95	0	fb:cell.dan_minogue	Dan Minogue	dan|minogue	Dan|Minogue	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
95	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
95	2	fb:cell.west_sydney	West Sydney	west|sydney	West|Sydney	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
95	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
95	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
96	0	fb:cell.charles_morgan	Charles Morgan	charles|morgan	Charles|Morgan	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
96	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
96	2	fb:cell.reid	Reid	reid	Reid	NNP	O						
96	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
96	4	fb:cell.1940_46_1949	1940–46, 1949	1940|--|46|,|1949	1940|--|46|,|1949	CD|:|CD|,|CD	DATE|O|NUMBER|O|DATE	1940||46.0||1949	1940.0		461949.0	1940–46|1949	fb:part.1940_46|fb:part.1949
97	0	fb:cell.jack_mullens	Jack Mullens	jack|mullens	Jack|Mullens	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
97	1	fb:cell.alp_alp_a_c	ALP/ALP (A-C)	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	alp\\/alp|-lrb-|a|c|-rrb-	NN|-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||				ALP|ALP (A-C)	fb:part.alp|fb:part.alp_a_c
97	2	fb:cell.gellibrand	Gellibrand	gellibrand	gellibrand	NN	O						
97	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
97	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
98	0	fb:cell.jock_nelson	Jock Nelson	jock|nelson	Jock|Nelson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
98	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
98	2	fb:cell.northern_territory	Northern Territory	northern|territory	northern|territory	JJ|NN	O|O	|					
98	3	fb:cell.nt	NT	nt	nt	NN	O						
98	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
99	0	fb:cell.william_o_connor	William O'Connor	william|o'connor	William|O'Connor	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
99	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
99	2	fb:cell.martin	Martin	martin	Martin	NNP	PERSON						
99	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
99	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
100	0	fb:cell.hubert_opperman	Hubert Opperman	hubert|opperman	Hubert|Opperman	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
100	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
100	2	fb:cell.corio	Corio	corio	Corio	NNP	PERSON						
100	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
100	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
101	0	fb:cell.hon_frederick_osborne	Hon Frederick Osborne	hon|frederick|osborne	Hon|Frederick|Osborne	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
101	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
101	2	fb:cell.evans	Evans	evans	Evans	NNP	PERSON						
101	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
101	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
102	0	fb:cell.rt_hon_sir_earle_page	Rt Hon Sir Earle Page	rt|hon|sir|earle|page	Rt|Hon|Sir|Earle|Page	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O|O	||||					
102	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
102	2	fb:cell.cowper	Cowper	cowper	Cowper	NNP	PERSON						
102	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
102	4	fb:cell.1919	1919	1919	1919	CD	DATE	1919	1919.0	1919-xx-xx		1919	fb:part.1919
103	0	fb:cell.henry_pearce	Henry Pearce	henry|pearce	Henry|Pearce	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
103	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
103	2	fb:cell.capricornia	Capricornia	capricornia	Capricornia	NNP	LOCATION						
103	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
103	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
104	0	fb:cell.ted_peters	Ted Peters	ted|peters	Ted|Peters	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
104	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
104	2	fb:cell.burke	Burke	burke	Burke	NNP	PERSON						
104	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
104	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
105	0	fb:cell.hon_reg_pollard	Hon Reg Pollard	hon|reg|pollard	Hon|Reg|Pollard	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
105	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
105	2	fb:cell.lalor	Lalor	lalor	Lalor	NNP	PERSON						
105	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
105	4	fb:cell.1937	1937	1937	1937	CD	DATE	1937	1937.0	1937-xx-xx		1937	fb:part.1937
106	0	fb:cell.hon_bill_riordan	Hon Bill Riordan	hon|bill|riordan	Hon|Bill|Riordan	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
106	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
106	2	fb:cell.kennedy	Kennedy	kennedy	Kennedy	NNP	PERSON						
106	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
106	4	fb:cell.1936	1936	1936	1936	CD	DATE	1936	1936.0	1936-xx-xx		1936	fb:part.1936
107	0	fb:cell.hugh_roberton	Hugh Roberton	hugh|roberton	Hugh|Roberton	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
107	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
107	2	fb:cell.riverina	Riverina	riverina	Riverina	NNP	LOCATION						
107	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
107	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
108	0	fb:cell.edgar_russell	Edgar Russell	edgar|russell	Edgar|Russell	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
108	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
108	2	fb:cell.grey	Grey	grey	Grey	NNP	O						
108	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
108	4	fb:cell.1943	1943	1943	1943	CD	DATE	1943	1943.0	1943-xx-xx		1943	fb:part.1943
109	0	fb:cell.tom_sheehan	Tom Sheehan	tom|sheehan	Tom|Sheehan	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
109	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
109	2	fb:cell.cook	Cook	cook	Cook	NNP	PERSON						
109	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
109	4	fb:cell.1937	1937	1937	1937	CD	DATE	1937	1937.0	1937-xx-xx		1937	fb:part.1937
110	0	fb:cell.frank_stewart	Frank Stewart	frank|stewart	Frank|Stewart	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
110	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
110	2	fb:cell.lang	Lang	lang	Lang	NNP	PERSON						
110	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
110	4	fb:cell.1953	1953	1953	1953	CD	DATE	1953	1953.0	1953-xx-xx		1953	fb:part.1953
111	0	fb:cell.reginald_swartz	Reginald Swartz	reginald|swartz	Reginald|Swartz	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
111	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
111	2	fb:cell.darling_downs	Darling Downs	darling|downs	darling|Downs	NN|NNP	O|O	|					
111	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
111	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
112	0	fb:cell.albert_thompson	Albert Thompson	albert|thompson	Albert|Thompson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
112	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
112	2	fb:cell.port_adelaide	Port Adelaide	port|adelaide	Port|Adelaide	NNP|NNP	O|O	|					
112	3	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
112	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
113	0	fb:cell.frank_timson	Frank Timson	frank|timson	Frank|Timson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
113	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
113	2	fb:cell.higinbotham	Higinbotham	higinbotham	Higinbotham	NNP	PERSON						
113	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
113	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
114	0	fb:cell.hon_athol_townley	Hon Athol Townley	hon|athol|townley	Hon|Athol|Townley	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
114	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
114	2	fb:cell.denison	Denison	denison	Denison	NNP	PERSON						
114	3	fb:cell.tas	Tas	tas	ta	NNS	MISC						
114	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
115	0	fb:cell.winton_turnbull	Winton Turnbull	winton|turnbull	Winton|Turnbull	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
115	1	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					Country	fb:part.country
115	2	fb:cell.mallee	Mallee	mallee	Mallee	NNP	O						
115	3	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
115	4	fb:cell.1946	1946	1946	1946	CD	DATE	1946	1946.0	1946-xx-xx		1946	fb:part.1946
116	0	fb:cell.harry_turner	Harry Turner	harry|turner	Harry|Turner	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
116	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
116	2	fb:cell.bradfield	Bradfield	bradfield	Bradfield	NNP	PERSON						
116	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
116	4	fb:cell.1952	1952	1952	1952	CD	DATE	1952	1952.0	1952-xx-xx		1952	fb:part.1952
117	0	fb:cell.hon_eddie_ward	Hon Eddie Ward	hon|eddie|ward	Hon|Eddie|Ward	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
117	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
117	2	fb:cell.east_sydney	East Sydney	east|sydney	East|Sydney	NNP|NNP	O|O	|					
117	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
117	4	fb:cell.1931_1932	1931, 1932	1931|,|1932	1931|,|1932	CD|,|CD	DATE|DATE|DATE	1931|1931|1931	1.9311932E7	1931-xx-xx		1931|1932	fb:part.1931|fb:part.1932
118	0	fb:cell.david_oliver_watkins	David Oliver Watkins	david|oliver|watkins	David|Oliver|Watkins	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
118	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
118	2	fb:cell.newcastle	Newcastle	newcastle	Newcastle	NNP	LOCATION						
118	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
118	4	fb:cell.1935	1935	1935	1935	CD	DATE	1935	1935.0	1935-xx-xx		1935	fb:part.1935
119	0	fb:cell.harry_webb	Harry Webb	harry|webb	Harry|Webb	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
119	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
119	2	fb:cell.swan	Swan	swan	swan	NN	O						
119	3	fb:cell.wa	WA	wa	WA	NNP	O						
119	4	fb:cell.1954	1954	1954	1954	CD	DATE	1954	1954.0	1954-xx-xx		1954	fb:part.1954
120	0	fb:cell.william_wentworth	William Wentworth	william|wentworth	William|Wentworth	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
120	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
120	2	fb:cell.mackellar	Mackellar	mackellar	mackellar	NN	PERSON						
120	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
120	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
121	0	fb:cell.roy_wheeler	Roy Wheeler	roy|wheeler	Roy|Wheeler	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
121	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
121	2	fb:cell.mitchell	Mitchell	mitchell	Mitchell	NNP	PERSON						
121	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
121	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
122	0	fb:cell.gough_whitlam	Gough Whitlam	gough|whitlam	Gough|Whitlam	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
122	1	fb:cell.alp	ALP	alp	alp	NN	O					ALP	fb:part.alp
122	2	fb:cell.werriwa	Werriwa	werriwa	Werriwa	NNP	PERSON						
122	3	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
122	4	fb:cell.1952	1952	1952	1952	CD	DATE	1952	1952.0	1952-xx-xx		1952	fb:part.1952
123	0	fb:cell.bruce_wight	Bruce Wight	bruce|wight	Bruce|Wight	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
123	1	fb:cell.liberal	Liberal	liberal	liberal	JJ	O					Liberal	fb:part.liberal
123	2	fb:cell.lilley	Lilley	lilley	Lilley	NNP	PERSON						
123	3	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
123	4	fb:cell.1949	1949	1949	1949	CD	DATE	1949	1949.0	1949-xx-xx		1949	fb:part.1949
