row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.province	Province	province	Province	NNP	O						
-1	1	fb:row.row.capital	Capital	capital	capital	NN	O						
-1	2	fb:row.row.population	Population	population	Population	NNP	O						
-1	3	fb:row.row.density	Density	density	density	NN	O						
-1	4	fb:row.row.municipalities	Municipalities	municipalities	municipality	NNS	O						
-1	5	fb:row.row.legal_districts	Legal districts	legal|districts	legal|district	JJ|NNS	O|O	|					
0	0	fb:cell.almeria	Almería	almería	Almería	NNP	PERSON						
0	1	fb:cell.almeria	Almería	almería	Almería	NNP	PERSON						
0	2	fb:cell.702_819	702,819	702,819	702,819	CD	NUMBER	702819.0	702819.0				
0	3	fb:cell.72_5_km2_188_sq_mi	72.5 /km2 (188 /sq mi)	72.5|\\/|km2|-lrb-|188|\\/|sq|mi|-rrb-	72.5|\\/|km2|-lrb-|188|\\/|sq|mi|-rrb-	CD|:|NN|-LRB-|CD|:|NN|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O|O|O	72.5||||188.0||||	72.5		2.0	72.5|km2 (188|sq mi)	fb:part.72_5|fb:part.km2_188|fb:part.sq_mi
0	4	fb:cell.102_municipalities	102 municipalities	102|municipalities	102|municipality	CD|NNS	NUMBER|O	102.0|	102.0				
0	5	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
1	0	fb:cell.cadiz	Cádiz	cádiz	cádiz	NN	PERSON						
1	1	fb:cell.cadiz	Cádiz	cádiz	cádiz	NN	PERSON						
1	2	fb:cell.1_243_519	1,243,519	1,243,519	1,243,519	CD	NUMBER	1243519.0	1243519.0				
1	3	fb:cell.158_8_km2_411_sq_mi	158.8 /km2 (411 /sq mi)	158.8|\\/|km2|-lrb-|411|\\/|sq|mi|-rrb-	158.8|\\/|km2|-lrb-|411|\\/|sq|mi|-rrb-	CD|:|NN|-LRB-|CD|:|NN|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O|O|O	158.8||||411.0||||	158.8		2.0	158.8|km2 (411|sq mi)	fb:part.158_8|fb:part.km2_411|fb:part.sq_mi
1	4	fb:cell.44_municipalities	44 municipalities	44|municipalities	44|municipality	CD|NNS	NUMBER|O	44.0|	44.0				
1	5	fb:cell.14	14	14	14	CD	NUMBER	14.0	14.0				
2	0	fb:cell.cordoba	Córdoba	córdoba	córdoba	NN	LOCATION						
2	1	fb:cell.cordoba	Córdoba	córdoba	córdoba	NN	LOCATION						
2	2	fb:cell.805_857	805,857	805,857	805,857	CD	NUMBER	805857.0	805857.0				
2	3	fb:cell.72_4_km2_188_sq_mi	72.4 /km2 (188 /sq mi)	72.4|\\/|km2|-lrb-|188|\\/|sq|mi|-rrb-	72.4|\\/|km2|-lrb-|188|\\/|sq|mi|-rrb-	CD|:|NN|-LRB-|CD|:|NN|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O|O|O	72.4||||188.0||||	72.4		2.0	72.4|km2 (188|sq mi)	fb:part.72_4|fb:part.km2_188|fb:part.sq_mi
2	4	fb:cell.75_municipalities	75 municipalities	75|municipalities	75|municipality	CD|NNS	NUMBER|O	75.0|	75.0				
2	5	fb:cell.12	12	12	12	CD	NUMBER	12.0	12.0				
3	0	fb:cell.granada	Granada	granada	Granada	NNP	PERSON						
3	1	fb:cell.granada	Granada	granada	Granada	NNP	PERSON						
3	2	fb:cell.924_550	924,550	924,550	924,550	CD	NUMBER	924550.0	924550.0				
3	3	fb:cell.68_7_km2_178_sq_mi	68.7 /km2 (178 /sq mi)	68.7|\\/|km2|-lrb-|178|\\/|sq|mi|-rrb-	68.7|\\/|km2|-lrb-|178|\\/|sq|mi|-rrb-	CD|:|NN|-LRB-|CD|:|NN|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O|O|O	68.7||||178.0||||	68.7		2.0	68.7|km2 (178|sq mi)	fb:part.68_7|fb:part.km2_178|fb:part.sq_mi
3	4	fb:cell.169_municipalities	169 municipalities	169|municipalities	169|municipality	CD|NNS	NUMBER|O	169.0|	169.0				
3	5	fb:cell.9	9	9	9	CD	NUMBER	9.0	9.0				
4	0	fb:cell.huelva	Huelva	huelva	Huelva	NNP	O						
4	1	fb:cell.huelva	Huelva	huelva	Huelva	NNP	O						
4	2	fb:cell.521_968	521,968	521,968	521,968	CD	NUMBER	521968.0	521968.0				
4	3	fb:cell.47_7_km2_124_sq_mi	47.7 /km2 (124 /sq mi)	47.7|\\/|km2|-lrb-|124|\\/|sq|mi|-rrb-	47.7|\\/|km2|-lrb-|124|\\/|sq|mi|-rrb-	CD|:|NN|-LRB-|CD|:|NN|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O|O|O	47.7||||124.0||||	47.7		2.0	47.7|km2 (124|sq mi)	fb:part.47_7|fb:part.km2_124|fb:part.sq_mi
4	4	fb:cell.79_municipalities	79 municipalities	79|municipalities	79|municipality	CD|NNS	NUMBER|O	79.0|	79.0				
4	5	fb:cell.6	6	6	6	CD	NUMBER	6.0	6.0				
5	0	fb:cell.jaen	Jaén	jaén	jaén	NN	PERSON						
5	1	fb:cell.jaen	Jaén	jaén	jaén	NN	PERSON						
5	2	fb:cell.670_600	670,600	670,600	670,600	CD	NUMBER	670600.0	670600.0				
5	3	fb:cell.49_1_km2_127_sq_mi	49.1 /km2 (127 /sq mi)	49.1|\\/|km2|-lrb-|127|\\/|sq|mi|-rrb-	49.1|\\/|km2|-lrb-|127|\\/|sq|mi|-rrb-	CD|:|NN|-LRB-|CD|:|NN|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O|O|O	49.1||||127.0||||	49.1		2.0	49.1|km2 (127|sq mi)	fb:part.49_1|fb:part.km2_127|fb:part.sq_mi
5	4	fb:cell.97_municipalities	97 municipalities	97|municipalities	97|municipality	CD|NNS	NUMBER|O	97.0|	97.0				
5	5	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0				
6	0	fb:cell.malaga	Málaga	málaga	málaga	NN	PERSON						
6	1	fb:cell.malaga	Málaga	málaga	málaga	NN	PERSON						
6	2	fb:cell.1_625_827	1,625,827	1,625,827	1,625,827	CD	NUMBER	1625827.0	1625827.0				
6	3	fb:cell.204_1_km2_529_sq_mi	204.1 /km2 (529 /sq mi)	204.1|\\/|km2|-lrb-|529|\\/|sq|mi|-rrb-	204.1|\\/|km2|-lrb-|529|\\/|sq|mi|-rrb-	CD|:|NN|-LRB-|CD|:|NN|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O|O|O	204.1||||529.0||||	204.1		2.0	204.1|km2 (529|sq mi)	fb:part.204_1|fb:part.km2_529|fb:part.sq_mi
6	4	fb:cell.101_municipalities	101 municipalities	101|municipalities	101|municipality	CD|NNS	NUMBER|O	101.0|	101.0				
6	5	fb:cell.11	11	11	11	CD	NUMBER	11.0	11.0				
7	0	fb:cell.seville	Seville	seville	Seville	NNP	LOCATION						
7	1	fb:cell.seville	Seville	seville	Seville	NNP	LOCATION						
7	2	fb:cell.1_928_962	1,928,962	1,928,962	1,928,962	CD	NUMBER	1928962.0	1928962.0				
7	3	fb:cell.129_2_km2_335_sq_mi	129.2 /km2 (335 /sq mi)	129.2|\\/|km2|-lrb-|335|\\/|sq|mi|-rrb-	129.2|\\/|km2|-lrb-|335|\\/|sq|mi|-rrb-	CD|:|NN|-LRB-|CD|:|NN|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O|O|O	129.2||||335.0||||	129.2		2.0	129.2|km2 (335|sq mi)	fb:part.129_2|fb:part.km2_335|fb:part.sq_mi
7	4	fb:cell.105_municipalities	105 municipalities	105|municipalities	105|municipality	CD|NNS	NUMBER|O	105.0|	105.0				
7	5	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0				
