row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.team_1	Team #1	team|#|1	Team|#|1	NNP|#|CD	O|MONEY|MONEY	|£1.0|£1.0					
-1	1	fb:row.row.agg	Agg.	agg|.	agg|.	NN|.	O|O	|					
-1	2	fb:row.row.team_2	Team #2	team|#|2	Team|#|2	NNP|#|CD	O|MONEY|MONEY	|£2.0|£2.0					
-1	3	fb:row.row.1st_leg	1st leg	1st|leg	1st|leg	JJ|NN	ORDINAL|O	1.0|					
-1	4	fb:row.row.2nd_leg	2nd leg	2nd|leg	2nd|leg	JJ|NN	ORDINAL|O	2.0|					
0	0	fb:cell.florina	Florina	florina	Florina	NNP	LOCATION						
0	1	fb:cell.0_3	0-3	0-3	0-3	NN	O		0.0		3.0		
0	2	fb:cell.panachaiki	Panachaiki	panachaiki	Panachaiki	NNP	LOCATION						
0	3	fb:cell.0_1	0-1	0-1	0-1	NN	O		0.0		1.0		
0	4	fb:cell.0_2	0-2	0-2	0-2	NN	O		0.0		2.0		
1	0	fb:cell.kilkisiakos	Kilkisiakos	kilkisiakos	kilkisiako	NNS	PERSON						
1	1	fb:cell.1_2	1-2	1-2	1-2	CD	NUMBER	1.0 - 2.0	1.0		2.0		
1	2	fb:cell.panarkadikos	Panarkadikos	panarkadikos	panarkadiko	NN	O						
1	3	fb:cell.1_0	1-0	1-0	1-0	CD	NUMBER	1.0 - 0.0	1.0		0.0		
1	4	fb:cell.0_2	0-2	0-2	0-2	NN	O		0.0		2.0		
2	0	fb:cell.kallithea	Kallithea	kallithea	Kallithea	NNP	LOCATION						
2	1	fb:cell.2_7	2-7	2-7	2-7	CD	NUMBER	2.0 - 7.0	2.0		7.0		
2	2	fb:cell.makedonikos	Makedonikos	makedonikos	makedoniko	NNS	O						
2	3	fb:cell.2_2	2-2	2-2	2-2	CD	NUMBER	2.0 - 2.0	2.0		2.0		
2	4	fb:cell.0_5	0-5	0-5	0-5	CD	NUMBER	0.0 - 5.0	0.0		5.0		
3	0	fb:cell.panathinaikos	Panathinaikos	panathinaikos	Panathinaikos	NNP	LOCATION						
3	1	fb:cell.9_1	9-1	9-1	9-1	CD	NUMBER	9.0 - 1.0	9.0		1.0		
3	2	fb:cell.panelefsiniakos	Panelefsiniakos	panelefsiniakos	panelefsiniako	NN	O						
3	3	fb:cell.5_0	5-0	5-0	5-0	CD	NUMBER	5.0 - 0.0	5.0		0.0		
3	4	fb:cell.4_1	4-1	4-1	4-1	CD	NUMBER	4.0 - 1.0	4.0		1.0		
4	0	fb:cell.anagennisi_arta	Anagennisi Arta	anagennisi|arta	Anagennisi|Arta	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
4	1	fb:cell.1_6	1-6	1-6	1-6	CD	NUMBER	1.0 - 6.0	1.0		6.0		
4	2	fb:cell.olympiacos	Olympiacos	olympiacos	olympiaco	NNS	O						
4	3	fb:cell.1_1	1-1	1-1	1-1	CD	NUMBER	1.0 - 1.0	1.0		1.0		
4	4	fb:cell.0_5	0-5	0-5	0-5	CD	NUMBER	0.0 - 5.0	0.0		5.0		
5	0	fb:cell.paok_a_g	PAOK (a.g.)	paok|-lrb-|a.g.|-rrb-	paok|-lrb-|a.g.|-rrb-	NN|-LRB-|NN|-RRB-	ORGANIZATION|O|O|O	|||					
5	1	fb:cell.3_3	3-3	3-3	3-3	CD	NUMBER	3.0 - 3.0	3.0		3.0		
5	2	fb:cell.aris	Aris	aris	aris	FW	O						
5	3	fb:cell.2_0	2-0	2-0	2-0	CD	NUMBER	2.0 - 0.0	2.0		0.0		
5	4	fb:cell.1_3	1-3	1-3	1-3	CD	NUMBER	1.0 - 3.0	1.0		3.0		
6	0	fb:cell.kavala_a_g	Kavala (a.g.)	kavala|-lrb-|a.g.|-rrb-	Kavala|-lrb-|a.g.|-rrb-	NNP|-LRB-|NNP|-RRB-	LOCATION|O|O|O	|||					
6	1	fb:cell.2_2	2-2	2-2	2-2	CD	NUMBER	2.0 - 2.0	2.0		2.0		
6	2	fb:cell.aiolikos	Aiolikos	aiolikos	aioliko	NNS	O						
6	3	fb:cell.1_0	1-0	1-0	1-0	CD	NUMBER	1.0 - 0.0	1.0		0.0		
6	4	fb:cell.1_2	1-2	1-2	1-2	CD	NUMBER	1.0 - 2.0	1.0		2.0		
7	0	fb:cell.kozani	Kozani	kozani	Kozani	NNP	LOCATION						
7	1	fb:cell.2_1	2-1	2-1	2-1	CD	NUMBER	2.0 - 1.0	2.0		1.0		
7	2	fb:cell.fostiras	Fostiras	fostiras	fostiras	FW	O						
7	3	fb:cell.1_0	1-0	1-0	1-0	CD	NUMBER	1.0 - 0.0	1.0		0.0		
7	4	fb:cell.1_1	1-1	1-1	1-1	CD	NUMBER	1.0 - 1.0	1.0		1.0		
8	0	fb:cell.diagoras	Diagoras	diagoras	diagoras	FW	O						
8	1	fb:cell.3_4	3-4	3-4	3-4	CD	NUMBER	3.0 - 4.0	3.0		4.0		
8	2	fb:cell.korinthos	Korinthos	korinthos	korintho	NNS	O						
8	3	fb:cell.2_2	2-2	2-2	2-2	CD	NUMBER	2.0 - 2.0	2.0		2.0		
8	4	fb:cell.1_2	1-2	1-2	1-2	CD	NUMBER	1.0 - 2.0	1.0		2.0		
9	0	fb:cell.larissa	Larissa	larissa	Larissa	NNP	PERSON						
9	1	fb:cell.8_1	8-1	8-1	8-1	CD	NUMBER	8.0 - 1.0	8.0		1.0		
9	2	fb:cell.neapoli_piraeus	Neapoli Piraeus	neapoli|piraeus	Neapoli|Piraeus	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
9	3	fb:cell.7_0	7-0	7-0	7-0	CD	NUMBER	7.0 - 0.0	7.0		0.0		
9	4	fb:cell.1_1	1-1	1-1	1-1	CD	NUMBER	1.0 - 1.0	1.0		1.0		
10	0	fb:cell.thiva	Thiva	thiva	thiva	FW	O						
10	1	fb:cell.2_3	2-3	2-3	2-3	CD	NUMBER	2.0 - 3.0	2.0		3.0		
10	2	fb:cell.proodeftiki	Proodeftiki	proodeftiki	Proodeftiki	NNP	PERSON						
10	3	fb:cell.1_1	1-1	1-1	1-1	CD	NUMBER	1.0 - 1.0	1.0		1.0		
10	4	fb:cell.1_2	1-2	1-2	1-2	CD	NUMBER	1.0 - 2.0	1.0		2.0		
11	0	fb:cell.edessaikos	Edessaikos	edessaikos	Edessaikos	NNP	ORGANIZATION						
11	1	fb:cell.1_2	1-2	1-2	1-2	CD	NUMBER	1.0 - 2.0	1.0		2.0		
11	2	fb:cell.levadiakos	Levadiakos	levadiakos	Levadiakos	NNP	LOCATION						
11	3	fb:cell.1_0	1-0	1-0	1-0	CD	NUMBER	1.0 - 0.0	1.0		0.0		
11	4	fb:cell.0_2	0-2	0-2	0-2	NN	O		0.0		2.0		
12	0	fb:cell.pierikos	Pierikos	pierikos	pieriko	NNS	PERSON						
12	1	fb:cell.2_1	2-1	2-1	2-1	CD	NUMBER	2.0 - 1.0	2.0		1.0		
12	2	fb:cell.ethnikos_asteras	Ethnikos Asteras	ethnikos|asteras	Ethnikos|Asteras	NNP|NNP	O|O	|					
12	3	fb:cell.2_0	2-0	2-0	2-0	CD	NUMBER	2.0 - 0.0	2.0		0.0		
12	4	fb:cell.0_1	0-1	0-1	0-1	NN	O		0.0		1.0		
13	0	fb:cell.ethnikos_olympiakos_volos	Ethnikos Olympiakos Volos	ethnikos|olympiakos|volos	Ethnikos|Olympiakos|Volos	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||					
13	1	fb:cell.2_1	2-1	2-1	2-1	CD	NUMBER	2.0 - 1.0	2.0		1.0		
13	2	fb:cell.thriamvos	Thriamvos	thriamvos	thriamvo	NNS	O						
13	3	fb:cell.2_1	2-1	2-1	2-1	CD	NUMBER	2.0 - 1.0	2.0		1.0		
13	4	fb:cell.0_0	0-0	0-0	0-0	CD	NUMBER	0.0 - 0.0	0.0		0.0		
14	0	fb:cell.lamia	Lamia	lamia	Lamia	NNP	PERSON						
14	1	fb:cell.4_3	4-3	4-3	4-3	CD	NUMBER	4.0 - 3.0	4.0		3.0		
14	2	fb:cell.kastoria	Kastoria	kastoria	Kastoria	NNP	LOCATION						
14	3	fb:cell.4_2	4-2	4-2	4-2	CD	NUMBER	4.0 - 2.0	4.0		2.0		
14	4	fb:cell.0_1	0-1	0-1	0-1	NN	O		0.0		1.0		
15	0	fb:cell.panionios	Panionios	panionios	Panionios	NNPS	LOCATION						
15	1	fb:cell.3_1	3-1	3-1	3-1	CD	NUMBER	3.0 - 1.0	3.0		1.0		
15	2	fb:cell.pas_giannina	PAS Giannina	pas|giannina	pa|Giannina	NN|NNP	O|PERSON	|					
15	3	fb:cell.3_1	3-1	3-1	3-1	CD	NUMBER	3.0 - 1.0	3.0		1.0		
15	4	fb:cell.0_0	0-0	0-0	0-0	CD	NUMBER	0.0 - 0.0	0.0		0.0		
