row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.team_1	Team 1	team|1	Team|1	NNP|CD	O|NUMBER	|1.0					
-1	1	fb:row.row.agg	Agg.	agg|.	agg|.	NN|.	O|O	|					
-1	2	fb:row.row.team_2	Team 2	team|2	Team|2	NNP|CD	O|NUMBER	|2.0					
-1	3	fb:row.row.1st_leg	1st leg	1st|leg	1st|leg	JJ|NN	ORDINAL|O	1.0|					
-1	4	fb:row.row.2nd_leg	2nd leg	2nd|leg	2nd|leg	JJ|NN	ORDINAL|O	2.0|					
0	0	fb:cell.real_union	Real Unión	real|unión	real|unión	JJ|NN	O|O	|					
0	1	fb:cell._a_6_6	(a) 6–6	-lrb-|a|-rrb-|6|--|6	-lrb-|a|-rrb-|6|--|6	-LRB-|DT|-RRB-|CD|:|CD	O|O|O|NUMBER|O|NUMBER	|||6.0||6.0	6.0		6.0		
0	2	fb:cell.real_madrid	Real Madrid	real|madrid	real|Madrid	JJ|NNP	O|O	|					
0	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
0	4	fb:cell.3_4	3–4	3|--|4	3|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||4.0	3.0		4.0		
1	0	fb:cell.portugalete	Portugalete	portugalete	portugalete	NN	O						
1	1	fb:cell.1_7	1–7	1|--|7	1|--|7	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||7.0	1.0		7.0		
1	2	fb:cell.valencia	Valencia	valencia	Valencia	NNP	LOCATION						
1	3	fb:cell.1_4	1–4	1|--|4	1|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||4.0	1.0		4.0		
1	4	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0		
2	0	fb:cell.ponferradina	Ponferradina	ponferradina	Ponferradina	NNP	LOCATION						
2	1	fb:cell.1_4	1–4	1|--|4	1|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||4.0	1.0		4.0		
2	2	fb:cell.sevilla	Sevilla	sevilla	Sevilla	NNP	LOCATION						
2	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
2	4	fb:cell.0_4	0–4	0|--|4	0|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||4.0	0.0		4.0		
3	0	fb:cell.orihuela	Orihuela	orihuela	Orihuela	NNP	PERSON						
3	1	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
3	2	fb:cell.atletico	Atlético	atlético	Atlético	NNP	O						
3	3	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
3	4	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0		
4	0	fb:cell.poli_ejido	Poli Ejido	poli|ejido	Poli|Ejido	NNP|NNP	O|O	|					
4	1	fb:cell.6_1	6–1	6|--|1	6|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	6.0||1.0	6.0		1.0		
4	2	fb:cell.villarreal	Villarreal	villarreal	Villarreal	NNP	PERSON						
4	3	fb:cell.5_0	5–0	5|--|0	5|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||0.0	5.0		0.0		
4	4	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0		
5	0	fb:cell.hercules	Hércules	hércules	hércules	NNS	O						
5	1	fb:cell.3_7	3–7	3|--|7	3|--|7	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||7.0	3.0		7.0		
5	2	fb:cell.valladolid	Valladolid	valladolid	Valladolid	NNP	LOCATION						
5	3	fb:cell.1_5	1–5	1|--|5	1|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||5.0	1.0		5.0		
5	4	fb:cell.2_2	2–2	2|--|2	2|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||2.0	2.0		2.0		
6	0	fb:cell.rayo_vallecano	Rayo Vallecano	rayo|vallecano	Rayo|Vallecano	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
6	1	fb:cell.1_5	1–5	1|--|5	1|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||5.0	1.0		5.0		
6	2	fb:cell.almeria	Almería	almería	Almería	NNP	PERSON						
6	3	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0		
6	4	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0		
7	0	fb:cell.celta	Celta	celta	Celta	NNP	PERSON						
7	1	fb:cell.2_5	2–5	2|--|5	2|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||5.0	2.0		5.0		
7	2	fb:cell.espanyol	Espanyol	espanyol	Espanyol	NNP	ORGANIZATION						
7	3	fb:cell.2_2	2–2	2|--|2	2|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||2.0	2.0		2.0		
7	4	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0		
8	0	fb:cell.castellon	Castellón	castellón	Castellón	NNP	O						
8	1	fb:cell.0_4	0–4	0|--|4	0|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||4.0	0.0		4.0		
8	2	fb:cell.betis	Betis	betis	Betis	NNP	LOCATION						
8	3	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
8	4	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
9	0	fb:cell.real_murcia	Real Murcia	real|murcia	real|Murcia	JJ|NNP	O|O	|					
9	1	fb:cell.2_3	2–3	2|--|3	2|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||3.0	2.0		3.0		
9	2	fb:cell.racing	Racing	racing	race	VBG	O						
9	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
9	4	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
10	0	fb:cell.malaga	Málaga	málaga	málaga	NN	PERSON						
10	1	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0		
10	2	fb:cell.mallorca	Mallorca	mallorca	Mallorca	NNP	LOCATION						
10	3	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0		
10	4	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
11	0	fb:cell.athletic	Athletic	athletic	athletic	JJ	O						
11	1	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
11	2	fb:cell.recreativo	Recreativo	recreativo	Recreativo	NNP	O						
11	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0		
11	4	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0		
12	0	fb:cell.getafe	Getafe	getafe	Getafe	NNP	LOCATION						
12	1	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
12	2	fb:cell.osasuna	Osasuna	osasuna	Osasuna	NNP	LOCATION						
12	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0		
12	4	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
13	0	fb:cell.benidorm	Benidorm	benidorm	Benidorm	NNP	LOCATION						
13	1	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
13	2	fb:cell.barcelona	Barcelona	barcelona	Barcelona	NNP	LOCATION						
13	3	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
13	4	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
14	0	fb:cell.elche	Elche	elche	Elche	NNP	LOCATION						
14	1	fb:cell.0_4	0–4	0|--|4	0|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||4.0	0.0		4.0		
14	2	fb:cell.deportivo	Deportivo	deportivo	Deportivo	NNP	PERSON						
14	3	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
14	4	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
15	0	fb:cell.numancia	Numancia	numancia	Numancia	NNP	LOCATION						
15	1	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0		
15	2	fb:cell.sporting	Sporting	sporting	Sporting	NNP	O						
15	3	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
15	4	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
