row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.null	#	#	#	#	O						
-1	1	fb:row.row.stadium	Stadium	stadium	stadium	NN	O						
-1	2	fb:row.row.capacity	Capacity	capacity	capacity	NN	O						
-1	3	fb:row.row.city	City	city	City	NNP	O						
-1	4	fb:row.row.home_team	Home team	home|team	Home|team	NNP|NN	O|O	|					
0	0	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
0	1	fb:cell.windsor_park	Windsor Park	windsor|park	Windsor|Park	NNP|NNP	O|O	|					
0	2	fb:cell.24_734	24,734	24,734	24,734	CD	NUMBER	24734.0	24734.0				
0	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
0	4	fb:cell.linfield_northern_ireland_national_team	Linfield, Northern Ireland national team	linfield|,|northern|ireland|national|team	Linfield|,|Northern|Ireland|national|team	NNP|,|NNP|NNP|JJ|NN	LOCATION|O|LOCATION|LOCATION|O|O	|||||				Linfield|Northern Ireland national team	fb:part.linfield|fb:part.northern_ireland_national_team
1	0	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
1	1	fb:cell.the_oval	The Oval	the|oval	the|Oval	DT|NNP	O|O	|					
1	2	fb:cell.15_000	15,000	15,000	15,000	CD	NUMBER	15000.0	15000.0				
1	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
1	4	fb:cell.glentoran	Glentoran	glentoran	Glentoran	NNP	O					Glentoran	fb:part.glentoran
2	0	fb:cell.3	3=	3|=	3|=	CD|JJ	NUMBER|O	3.0|	3.0				
2	1	fb:cell.ballymena_showgrounds	Ballymena Showgrounds	ballymena|showgrounds	Ballymena|Showgrounds	NNP|NNPS	LOCATION|LOCATION	|					
2	2	fb:cell.8_000	8,000	8,000	8,000	CD	NUMBER	8000.0	8000.0				
2	3	fb:cell.ballymena	Ballymena	ballymena	Ballymena	NNP	LOCATION						
2	4	fb:cell.ballymena_united	Ballymena United	ballymena|united	Ballymena|United	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Ballymena United	fb:part.ballymena_united
3	0	fb:cell.3	3=	3|=	3|=	CD|JJ	NUMBER|O	3.0|	3.0				
3	1	fb:cell.new_grosvenor_stadium	New Grosvenor Stadium	new|grosvenor|stadium	New|Grosvenor|Stadium	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
3	2	fb:cell.8_000	8,000	8,000	8,000	CD	NUMBER	8000.0	8000.0				
3	3	fb:cell.ballyskeagh	Ballyskeagh	ballyskeagh	ballyskeagh	NN	PERSON						
3	4	fb:cell.lisburn_distillery	Lisburn Distillery	lisburn|distillery	Lisburn|Distillery	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Lisburn Distillery	fb:part.lisburn_distillery
4	0	fb:cell.3	3=	3|=	3|=	CD|JJ	NUMBER|O	3.0|	3.0				
4	1	fb:cell.shamrock_park	Shamrock Park	shamrock|park	Shamrock|Park	NNP|NNP	O|O	|					
4	2	fb:cell.8_000	8,000	8,000	8,000	CD	NUMBER	8000.0	8000.0				
4	3	fb:cell.portadown	Portadown	portadown	Portadown	NNP	LOCATION					Portadown	fb:part.portadown
4	4	fb:cell.portadown	Portadown	portadown	Portadown	NNP	LOCATION					Portadown	fb:part.portadown
5	0	fb:cell.6	6	6	6	CD	NUMBER	6.0	6.0				
5	1	fb:cell.brandywell_stadium	Brandywell Stadium	brandywell|stadium	Brandywell|Stadium	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
5	2	fb:cell.7_700	7,700	7,700	7,700	CD	NUMBER	7700.0	7700.0				
5	3	fb:cell.derry	Derry	derry	Derry	NNP	LOCATION						
5	4	fb:cell.derry_city	Derry City	derry|city	Derry|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Derry City	fb:part.derry_city
6	0	fb:cell.7	7=	7|=	7|=	CD|JJ	NUMBER|O	7.0|	7.0				
6	1	fb:cell.seaview	Seaview	seaview	Seaview	NNP	LOCATION						
6	2	fb:cell.6_500	6,500	6,500	6,500	CD	NUMBER	6500.0	6500.0				
6	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
6	4	fb:cell.crusaders	Crusaders	crusaders	Crusaders	NNPS	O					Crusaders	fb:part.crusaders
7	0	fb:cell.7	7=	7|=	7|=	CD|JJ	NUMBER|O	7.0|	7.0				
7	1	fb:cell.the_showgrounds	The Showgrounds	the|showgrounds	the|Showgrounds	DT|NNPS	O|O	|					
7	2	fb:cell.6_500	6,500	6,500	6,500	CD	NUMBER	6500.0	6500.0				
7	3	fb:cell.coleraine	Coleraine	coleraine	Coleraine	NNP	O					Coleraine	fb:part.coleraine
7	4	fb:cell.coleraine	Coleraine	coleraine	Coleraine	NNP	O					Coleraine	fb:part.coleraine
8	0	fb:cell.7	7=	7|=	7|=	CD|JJ	NUMBER|O	7.0|	7.0				
8	1	fb:cell.the_showgrounds	The Showgrounds	the|showgrounds	the|Showgrounds	DT|NNPS	O|O	|					
8	2	fb:cell.6_500	6,500	6,500	6,500	CD	NUMBER	6500.0	6500.0				
8	3	fb:cell.newry	Newry	newry	Newry	NNP	LOCATION						
8	4	fb:cell.newry_city	Newry City	newry|city	Newry|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Newry City	fb:part.newry_city
9	0	fb:cell.10	10=	10|=	10|=	CD|JJ	NUMBER|O	10.0|	10.0				
9	1	fb:cell.inver_park	Inver Park	inver|park	Inver|Park	NNP|NNP	O|O	|					
9	2	fb:cell.6_000	6,000	6,000	6,000	CD	NUMBER	6000.0	6000.0				
9	3	fb:cell.larne	Larne	larne	Larne	NNP	LOCATION					Larne	fb:part.larne
9	4	fb:cell.larne	Larne	larne	Larne	NNP	LOCATION					Larne	fb:part.larne
10	0	fb:cell.10	10=	10|=	10|=	CD|JJ	NUMBER|O	10.0|	10.0				
10	1	fb:cell.solitude	Solitude	solitude	solitude	NN	O						
10	2	fb:cell.6_000	6,000	6,000	6,000	CD	NUMBER	6000.0	6000.0				
10	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
10	4	fb:cell.cliftonville	Cliftonville	cliftonville	Cliftonville	NNP	LOCATION					Cliftonville	fb:part.cliftonville
11	0	fb:cell.10	10=	10|=	10|=	CD|JJ	NUMBER|O	10.0|	10.0				
11	1	fb:cell.taylors_avenue	Taylors Avenue	taylors|avenue	Taylors|Avenue	NNP|NNP	O|O	|					
11	2	fb:cell.6_000	6,000	6,000	6,000	CD	NUMBER	6000.0	6000.0				
11	3	fb:cell.carrickfergus	Carrickfergus	carrickfergus	Carrickfergus	NNP	LOCATION						
11	4	fb:cell.carrick_rangers	Carrick Rangers	carrick|rangers	Carrick|Rangers	NNP|NNPS	PERSON|PERSON	|				Carrick Rangers	fb:part.carrick_rangers
12	0	fb:cell.13	13	13	13	CD	NUMBER	13.0	13.0				
12	1	fb:cell.dixon_park	Dixon Park	dixon|park	Dixon|Park	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
12	2	fb:cell.5_333	5,333	5,333	5,333	CD	NUMBER	5333.0	5333.0				
12	3	fb:cell.ballyclare	Ballyclare	ballyclare	Ballyclare	NNP	LOCATION						
12	4	fb:cell.ballyclare_comrades	Ballyclare Comrades	ballyclare|comrades	Ballyclare|comrade	NNP|NNS	O|O	|				Ballyclare Comrades	fb:part.ballyclare_comrades
13	0	fb:cell.14	14	14	14	CD	NUMBER	14.0	14.0				
13	1	fb:cell.mourneview_park	Mourneview Park	mourneview|park	Mourneview|Park	NNP|NNP	O|O	|					
13	2	fb:cell.5_000	5,000	5,000	5,000	CD	NUMBER	5000.0	5000.0				
13	3	fb:cell.lurgan	Lurgan	lurgan	Lurgan	NNP	LOCATION						
13	4	fb:cell.glenavon	Glenavon	glenavon	glenavon	NN	O					Glenavon	fb:part.glenavon
14	0	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0				
14	1	fb:cell.donegal_celtic_park	Donegal Celtic Park	donegal|celtic|park	Donegal|Celtic|Park	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
14	2	fb:cell.4_200	4,200	4,200	4,200	CD	NUMBER	4200.0	4200.0				
14	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
14	4	fb:cell.donegal_celtic	Donegal Celtic	donegal|celtic	Donegal|Celtic	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Donegal Celtic	fb:part.donegal_celtic
15	0	fb:cell.16	16=	16|=	16|=	CD|JJ	NUMBER|O	16.0|	16.0				
15	1	fb:cell.holm_park	Holm Park	holm|park	Holm|Park	NNP|NNP	O|O	|					
15	2	fb:cell.3_000	3,000	3,000	3,000	CD	NUMBER	3000.0	3000.0				
15	3	fb:cell.armagh	Armagh	armagh	Armagh	NNP	O						
15	4	fb:cell.armagh_city	Armagh City	armagh|city	Armagh|City	NNP|NNP	O|O	|				Armagh City	fb:part.armagh_city
16	0	fb:cell.16	16=	16|=	16|=	CD|JJ	NUMBER|O	16.0|	16.0				
16	1	fb:cell.lakeview_park	Lakeview Park	lakeview|park	Lakeview|Park	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
16	2	fb:cell.3_000	3,000	3,000	3,000	CD	NUMBER	3000.0	3000.0				
16	3	fb:cell.loughgall	Loughgall	loughgall	Loughgall	NNP	LOCATION					Loughgall	fb:part.loughgall
16	4	fb:cell.loughgall	Loughgall	loughgall	Loughgall	NNP	LOCATION					Loughgall	fb:part.loughgall
17	0	fb:cell.16	16=	16|=	16|=	CD|JJ	NUMBER|O	16.0|	16.0				
17	1	fb:cell.ymca_grounds	YMCA Grounds	ymca|grounds	YMCA|Grounds	NNP|NNPS	O|O	|					
17	2	fb:cell.3_000	3,000	3,000	3,000	CD	NUMBER	3000.0	3000.0				
17	3	fb:cell.drumahoe	Drumahoe	drumahoe	drumahoe	NN	PERSON						
17	4	fb:cell.institute	Institute	institute	Institute	NNP	O					Institute	fb:part.institute
18	0	fb:cell.16	16=	16|=	16|=	CD|JJ	NUMBER|O	16.0|	16.0				
18	1	fb:cell.stangmore_park	Stangmore Park	stangmore|park	Stangmore|Park	NNP|NNP	O|O	|					
18	2	fb:cell.3_000	3,000	3,000	3,000	CD	NUMBER	3000.0	3000.0				
18	3	fb:cell.dungannon	Dungannon	dungannon	Dungannon	NNP	PERSON						
18	4	fb:cell.dungannon_swifts	Dungannon Swifts	dungannon|swifts	Dungannon|Swifts	NNP|NNP	O|O	|				Dungannon Swifts	fb:part.dungannon_swifts
19	0	fb:cell.16	16=	16|=	16|=	CD|JJ	NUMBER|O	16.0|	16.0				
19	1	fb:cell.tillysburn_park	Tillysburn Park	tillysburn|park	Tillysburn|Park	NNP|NNP	O|O	|					
19	2	fb:cell.3_000	3,000	3,000	3,000	CD	NUMBER	3000.0	3000.0				
19	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
19	4	fb:cell.harland_wolff_welders	Harland & Wolff Welders	harland|&|wolff|welders	Harland|&|Wolff|Welders	NNP|CC|NNP|NNPS	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				Harland & Wolff Welders	fb:part.harland_wolff_welders
20	0	fb:cell.21	21	21	21	CD	NUMBER	21.0	21.0				
20	1	fb:cell.clandeboye_park	Clandeboye Park	clandeboye|park	Clandeboye|Park	NNP|NNP	O|O	|					
20	2	fb:cell.2_850	2,850	2,850	2,850	CD	NUMBER	2850.0	2850.0				
20	3	fb:cell.bangor	Bangor	bangor	Bangor	NNP	LOCATION						
20	4	fb:cell.bangor_ards	Bangor, Ards	bangor|,|ards	Bangor|,|Ards	NNP|,|NNP	LOCATION|O|ORGANIZATION	||				Bangor|Ards	fb:part.bangor|fb:part.ards
21	0	fb:cell.22	22	22	22	CD	NUMBER	22.0	22.0				
21	1	fb:cell.wilgar_park	Wilgar Park	wilgar|park	Wilgar|Park	NNP|NNP	O|O	|					
21	2	fb:cell.2_500	2,500	2,500	2,500	CD	NUMBER	2500.0	2500.0				
21	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
21	4	fb:cell.dundela	Dundela	dundela	dundelum	NN	PERSON					Dundela	fb:part.dundela
22	0	fb:cell.23	23=	23|=	23|=	CD|JJ	NUMBER|O	23.0|	23.0				
22	1	fb:cell.allen_park	Allen Park	allen|park	Allen|Park	NNP|NNP	O|O	|					
22	2	fb:cell.2_000	2,000	2,000	2,000	CD	NUMBER	2000.0	2000.0				
22	3	fb:cell.antrim	Antrim	antrim	Antrim	NNP	LOCATION						
22	4	fb:cell.chimney_corner	Chimney Corner	chimney|corner	chimney|corner	NN|NN	O|O	|				Chimney Corner	fb:part.chimney_corner
23	0	fb:cell.23	23=	23|=	23|=	CD|JJ	NUMBER|O	23.0|	23.0				
23	1	fb:cell.ferney_park	Ferney Park	ferney|park	Ferney|Park	NNP|NNP	O|O	|					
23	2	fb:cell.2_000	2,000	2,000	2,000	CD	NUMBER	2000.0	2000.0				
23	3	fb:cell.ballinamallard	Ballinamallard	ballinamallard	ballinamallard	NN	PERSON						
23	4	fb:cell.ballinamallard_united	Ballinamallard United	ballinamallard|united	Ballinamallard|United	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Ballinamallard United	fb:part.ballinamallard_united
24	0	fb:cell.23	23=	23|=	23|=	CD|JJ	NUMBER|O	23.0|	23.0				
24	1	fb:cell.hagan_park	Hagan Park	hagan|park	Hagan|Park	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
24	2	fb:cell.2_000	2,000	2,000	2,000	CD	NUMBER	2000.0	2000.0				
24	3	fb:cell.coagh	Coagh	coagh	Coagh	NNP	O						
24	4	fb:cell.coagh_united	Coagh United	coagh|united	Coagh|United	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Coagh United	fb:part.coagh_united
25	0	fb:cell.23	23=	23|=	23|=	CD|JJ	NUMBER|O	23.0|	23.0				
25	1	fb:cell.mill_meadow	Mill Meadow	mill|meadow	Mill|Meadow	NNP|NNP	O|O	|					
25	2	fb:cell.2_000	2,000	2,000	2,000	CD	NUMBER	2000.0	2000.0				
25	3	fb:cell.castledawson	Castledawson	castledawson	castledawson	NN	O						
25	4	fb:cell.wakehurst_moyola_park	Wakehurst, Moyola Park	wakehurst|,|moyola|park	Wakehurst|,|Moyola|Park	NNP|,|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Wakehurst|Moyola Park	fb:part.wakehurst|fb:part.moyola_park
26	0	fb:cell.23	23=	23|=	23|=	CD|JJ	NUMBER|O	23.0|	23.0				
26	1	fb:cell.riada_stadium	Riada Stadium	riada|stadium	Riada|Stadium	NNP|NNP	O|O	|					
26	2	fb:cell.2_000	2,000	2,000	2,000	CD	NUMBER	2000.0	2000.0				
26	3	fb:cell.ballymoney	Ballymoney	ballymoney	Ballymoney	NNP	LOCATION						
26	4	fb:cell.glebe_rangers_ballymoney_united	Glebe Rangers, Ballymoney United	glebe|rangers|,|ballymoney|united	Glebe|Rangers|,|Ballymoney|United	NNP|NNPS|,|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||||				Glebe Rangers|Ballymoney United	fb:part.glebe_rangers|fb:part.ballymoney_united
27	0	fb:cell.28	28=	28|=	28|=	CD|JJ	NUMBER|O	28.0|	28.0				
27	1	fb:cell.crystal_park	Crystal Park	crystal|park	Crystal|Park	NNP|NNP	O|O	|					
27	2	fb:cell.1_500	1,500	1,500	1,500	CD	NUMBER	1500.0	1500.0				
27	3	fb:cell.banbridge	Banbridge	banbridge	Banbridge	NNP	LOCATION						
27	4	fb:cell.banbridge_town	Banbridge Town	banbridge|town	Banbridge|Town	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Banbridge Town	fb:part.banbridge_town
28	0	fb:cell.28	28=	28|=	28|=	CD|JJ	NUMBER|O	28.0|	28.0				
28	1	fb:cell.fortwilliam_park	Fortwilliam Park	fortwilliam|park	Fortwilliam|Park	NNP|NNP	O|O	|					
28	2	fb:cell.1_500	1,500	1,500	1,500	CD	NUMBER	1500.0	1500.0				
28	3	fb:cell.tobermore	Tobermore	tobermore	tobermore	NN	O						
28	4	fb:cell.tobermore_united	Tobermore United	tobermore|united	Tobermore|United	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Tobermore United	fb:part.tobermore_united
29	0	fb:cell.28	28=	28|=	28|=	CD|JJ	NUMBER|O	28.0|	28.0				
29	1	fb:cell.newforge_lane	Newforge Lane	newforge|lane	Newforge|Lane	NNP|NNP	O|O	|					
29	2	fb:cell.1_500	1,500	1,500	1,500	CD	NUMBER	1500.0	1500.0				
29	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
29	4	fb:cell.psni	PSNI	psni	psnus	NN	ORGANIZATION					PSNI	fb:part.psni
30	0	fb:cell.28	28=	28|=	28|=	CD|JJ	NUMBER|O	28.0|	28.0				
30	1	fb:cell.the_showgrounds_limavady	The Showgrounds (Limavady)	the|showgrounds|-lrb-|limavady|-rrb-	the|Showgrounds|-lrb-|Limavady|-rrb-	DT|NNP|-LRB-|NNP|-RRB-	O|O|O|LOCATION|O	||||					
30	2	fb:cell.1_500	1,500	1,500	1,500	CD	NUMBER	1500.0	1500.0				
30	3	fb:cell.limavady	Limavady	limavady	Limavady	NNP	LOCATION						
30	4	fb:cell.limavady_united	Limavady United	limavady|united	Limavady|United	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Limavady United	fb:part.limavady_united
31	0	fb:cell.32	32	32	32	CD	NUMBER	32.0	32.0				
31	1	fb:cell.tandragee_road	Tandragee Road	tandragee|road	Tandragee|Road	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
31	2	fb:cell.1_250	1,250	1,250	1,250	CD	NUMBER	1250.0	1250.0				
31	3	fb:cell.portadown	Portadown	portadown	Portadown	NNP	LOCATION					Portadown	fb:part.portadown
31	4	fb:cell.annagh_united	Annagh United	annagh|united	Annagh|United	NNP|NNP	O|O	|				Annagh United	fb:part.annagh_united
32	0	fb:cell.33	33	33	33	CD	NUMBER	33.0	33.0				
32	1	fb:cell.darragh_park	Darragh Park	darragh|park	Darragh|Park	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
32	2	fb:cell.1_200	1,200	1,200	1,200	CD	NUMBER	1200.0	1200.0				
32	3	fb:cell.castlederg	Castlederg	castlederg	Castlederg	NNP	LOCATION						
32	4	fb:cell.dergview	Dergview	dergview	dergview	NN	LOCATION					Dergview	fb:part.dergview
33	0	fb:cell.34	34=	34|=	34|=	CD|JJ	NUMBER|O	34.0|	34.0				
33	1	fb:cell.knockrammer_park	Knockrammer Park	knockrammer|park	Knockrammer|Park	NNP|NNP	O|O	|					
33	2	fb:cell.1_000	1,000	1,000	1,000	CD	NUMBER	1000.0	1000.0				
33	3	fb:cell.lurgan	Lurgan	lurgan	Lurgan	NNP	LOCATION						
33	4	fb:cell.lurgan_celtic	Lurgan Celtic	lurgan|celtic	Lurgan|Celtic	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Lurgan Celtic	fb:part.lurgan_celtic
34	0	fb:cell.34	34=	34|=	34|=	CD|JJ	NUMBER|O	34.0|	34.0				
34	1	fb:cell.mid_ulster_sports_arena	Mid Ulster Sports Arena	mid|ulster|sports|arena	Mid|Ulster|Sports|Arena	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
34	2	fb:cell.1_000	1,000	1,000	1,000	CD	NUMBER	1000.0	1000.0				
34	3	fb:cell.cookstown	Cookstown	cookstown	Cookstown	NNP	LOCATION						
34	4	fb:cell.killymoon_rangers	Killymoon Rangers	killymoon|rangers	Killymoon|Rangers	NNP|NNPS	PERSON|PERSON	|				Killymoon Rangers	fb:part.killymoon_rangers
35	0	fb:cell.36	36	36	36	CD	NUMBER	36.0	36.0				
35	1	fb:cell.seahaven	Seahaven	seahaven	Seahaven	NNP	LOCATION						
35	2	fb:cell.500	500	500	500	CD	NUMBER	500.0	500.0				
35	3	fb:cell.portstewart	Portstewart	portstewart	portstewart	NN	LOCATION					Portstewart	fb:part.portstewart
35	4	fb:cell.portstewart	Portstewart	portstewart	portstewart	NN	LOCATION					Portstewart	fb:part.portstewart
36	0	fb:cell.37	37	37	37	CD	NUMBER	37.0	37.0				
36	1	fb:cell.glen_road_heights	Glen Road Heights	glen|road|heights	Glen|Road|Heights	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
36	2	fb:cell.400	400	400	400	CD	NUMBER	400.0	400.0				
36	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
36	4	fb:cell.sport_leisure_swifts	Sport & Leisure Swifts	sport|&|leisure|swifts	Sport|&|leisure|swift	NNP|CC|NN|NNS	O|O|O|O	|||				Sport & Leisure Swifts	fb:part.sport_leisure_swifts
37	0	fb:cell.38	38	38	38	CD	NUMBER	38.0	38.0				
37	1	fb:cell.upper_braniel	Upper Braniel	upper|braniel	Upper|Braniel	NNP|NNP	O|O	|					
37	2	fb:cell.300	300	300	300	CD	NUMBER	300.0	300.0				
37	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
37	4	fb:cell.knockbreda	Knockbreda	knockbreda	Knockbreda	NNP	PERSON					Knockbreda	fb:part.knockbreda
38	0	fb:cell.39	39	39	39	CD	NUMBER	39.0	39.0				
38	1	fb:cell.milltown_playing_fields	Milltown Playing Fields	milltown|playing|fields	Milltown|play|Fields	NNP|VBG|NNP	O|O|O	||					
38	2	fb:cell.280	280	280	280	CD	NUMBER	280.0	280.0				
38	3	fb:cell.warrenpoint	Warrenpoint	warrenpoint	Warrenpoint	NNP	LOCATION						
38	4	fb:cell.warrenpoint_town	Warrenpoint Town	warrenpoint|town	Warrenpoint|Town	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Warrenpoint Town	fb:part.warrenpoint_town
39	0	fb:cell.null	?	?	?	.	O						
39	1	fb:cell.upper_malone	Upper Malone	upper|malone	Upper|Malone	NNP|NNP	O|PERSON	|					
39	2	fb:cell.null	?	?	?	.	O						
39	3	fb:cell.belfast	Belfast	belfast	Belfast	NNP	LOCATION						
39	4	fb:cell.queen_s_university	Queen's University	queen|'s|university	Queen|'s|University	NNP|POS|NNP	O|O|ORGANIZATION	||				Queen's University	fb:part.queen_s_university
