row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.year	Year	year	year	NN	DURATION						
-1	1	fb:row.row.round	Round	round	Round	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.against	Against	against	against	IN	O						
-1	3	fb:row.row.score	Score	score	score	NN	NUMBER	20.0					
-1	4	fb:row.row.scorers	Scorers	scorers	scorer	NNS	O						
0	0	fb:cell.1930	1930	1930	1930	CD	DATE	1930	1930.0	1930-xx-xx			
0	1	fb:cell.group_b	Group B	group|b	group|b	NN|NN	O|O	|					
0	2	fb:cell.yugoslavia	Yugoslavia	yugoslavia	Yugoslavia	NNP	LOCATION						
0	3	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0		
0	4	fb:cell.preguinho	Preguinho	preguinho	Preguinho	NNP	O					Preguinho	fb:part.preguinho
1	0	fb:cell.1930	1930	1930	1930	CD	DATE	1930	1930.0	1930-xx-xx			
1	1	fb:cell.group_b	Group B	group|b	group|b	NN|NN	O|O	|					
1	2	fb:cell.bolivia	Bolivia	bolivia	Bolivia	NNP	LOCATION						
1	3	fb:cell.4_0	4–0	4|--|0	4|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||0.0	4.0		0.0		
1	4	fb:cell.moderato_2_preguinho_2	Moderato (2), Preguinho (2)	moderato|-lrb-|2|-rrb-|,|preguinho|-lrb-|2|-rrb-	Moderato|-lrb-|2|-rrb-|,|preguinho|-lrb-|2|-rrb-	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NN|-LRB-|CD|-RRB-	PERSON|O|NUMBER|O|O|O|O|NUMBER|O	||2.0|||||2.0|	2.0		2.0	Moderato (2)|Preguinho (2)	fb:part.moderato_2|fb:part.preguinho_2
2	0	fb:cell.1934	1934	1934	1934	CD	DATE	1934	1934.0	1934-xx-xx			
2	1	fb:cell.round_1	Round 1	round|1	Round|1	NNP|CD	O|NUMBER	|1.0	1.0				
2	2	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
2	3	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0		
2	4	fb:cell.leonidas	Leônidas	leônidas	Leônidas	NNP	PERSON					Leônidas	fb:part.leonidas
3	0	fb:cell.1938	1938	1938	1938	CD	DATE	1938	1938.0	1938-xx-xx			
3	1	fb:cell.round_1	Round 1	round|1	Round|1	NNP|CD	O|NUMBER	|1.0	1.0				
3	2	fb:cell.poland	Poland	poland	Poland	NNP	LOCATION						
3	3	fb:cell.6_5_aet	6–5 (AET)	6|--|5|-lrb-|aet|-rrb-	6|--|5|-lrb-|aet|-rrb-	CD|:|CD|-LRB-|NN|-RRB-	NUMBER|O|NUMBER|O|O|O	6.0||5.0|||	6.0		5.0		
3	4	fb:cell.leonidas_3_romeu_peracio_2	Leônidas (3), Romeu, Perácio (2)	leônidas|-lrb-|3|-rrb-|,|romeu|,|perácio|-lrb-|2|-rrb-	leônidas|-lrb-|3|-rrb-|,|Romeu|,|Perácio|-lrb-|2|-rrb-	NN|-LRB-|CD|-RRB-|,|NNP|,|NNP|-LRB-|LS|-RRB-	O|O|NUMBER|O|O|PERSON|O|O|O|NUMBER|O	||3.0|||||||2.0|	3.0		2.0	Leônidas (3)|Romeu|Perácio (2)	fb:part.leonidas_3|fb:part.romeu|fb:part.peracio_2
4	0	fb:cell.1938	1938	1938	1938	CD	DATE	1938	1938.0	1938-xx-xx			
4	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
4	2	fb:cell.czechoslovakia	Czechoslovakia	czechoslovakia	Czechoslovakia	NNP	LOCATION						
4	3	fb:cell.1_1_aet	1–1 (AET)	1|--|1|-lrb-|aet|-rrb-	1|--|1|-lrb-|aet|-rrb-	CD|:|CD|-LRB-|NN|-RRB-	NUMBER|O|NUMBER|O|O|O	1.0||1.0|||	1.0		1.0		
4	4	fb:cell.leonidas	Leônidas	leônidas	Leônidas	NNP	PERSON					Leônidas	fb:part.leonidas
5	0	fb:cell.1938	1938	1938	1938	CD	DATE	1938	1938.0	1938-xx-xx			
5	1	fb:cell.quarter_final_replay	Quarter-Final (replay)	quarter|final|-lrb-|replay|-rrb-	quarter|final|-lrb-|replay|-rrb-	NN|JJ|-LRB-|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||					
5	2	fb:cell.czechoslovakia	Czechoslovakia	czechoslovakia	Czechoslovakia	NNP	LOCATION						
5	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
5	4	fb:cell.leonidas_roberto	Leônidas, Roberto	leônidas|,|roberto	Leônidas|,|Roberto	NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON	||				Leônidas|Roberto	fb:part.leonidas|fb:part.roberto
6	0	fb:cell.1938	1938	1938	1938	CD	DATE	1938	1938.0	1938-xx-xx			
6	1	fb:cell.semi_final	Semi-Final	semi|final	Semi|Final	NNP|NNP	O|O	|					
6	2	fb:cell.italy	Italy	italy	Italy	NNP	LOCATION						
6	3	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0		
6	4	fb:cell.romeu	Romeu	romeu	Romeu	NNP	PERSON					Romeu	fb:part.romeu
7	0	fb:cell.1938	1938	1938	1938	CD	DATE	1938	1938.0	1938-xx-xx			
7	1	fb:cell.bronze_final	Bronze Final	bronze|final	bronze|final	NN|JJ	O|O	|					
7	2	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
7	3	fb:cell.4_2	4–2	4|--|2	4|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||2.0	4.0		2.0		
7	4	fb:cell.romeu_leonidas_2_peracio	Romeu, Leônidas (2), Perácio	romeu|,|leônidas|-lrb-|2|-rrb-|,|perácio	Romeu|,|Leônidas|-lrb-|2|-rrb-|,|Perácio	NNP|,|NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|NUMBER|O|O|LOCATION	||||2.0|||	2.0			Romeu|Leônidas (2)|Perácio	fb:part.romeu|fb:part.leonidas_2|fb:part.peracio
8	0	fb:cell.1950	1950	1950	1950	CD	DATE	1950	1950.0	1950-xx-xx			
8	1	fb:cell.group_a	Group A	group|a	Group|A	NNP|NNP	O|O	|					
8	2	fb:cell.mexico	Mexico	mexico	Mexico	NNP	LOCATION						
8	3	fb:cell.4_0	4–0	4|--|0	4|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||0.0	4.0		0.0		
8	4	fb:cell.ademir_2_jair_baltazar	Ademir (2), Jair, Baltazar	ademir|-lrb-|2|-rrb-|,|jair|,|baltazar	Ademir|-lrb-|2|-rrb-|,|Jair|,|Baltazar	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON|O|PERSON	||2.0|||||	2.0			Ademir (2)|Jair|Baltazar	fb:part.ademir_2|fb:part.jair|fb:part.baltazar
9	0	fb:cell.1950	1950	1950	1950	CD	DATE	1950	1950.0	1950-xx-xx			
9	1	fb:cell.group_a	Group A	group|a	Group|A	NNP|NNP	O|O	|					
9	2	fb:cell.switzerland	Switzerland	switzerland	Switzerland	NNP	LOCATION						
9	3	fb:cell.2_2	2–2	2|--|2	2|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||2.0	2.0		2.0		
9	4	fb:cell.alfredo_baltazar	Alfredo, Baltazar	alfredo|,|baltazar	Alfredo|,|Baltazar	NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON	||				Alfredo|Baltazar	fb:part.alfredo|fb:part.baltazar
10	0	fb:cell.1950	1950	1950	1950	CD	DATE	1950	1950.0	1950-xx-xx			
10	1	fb:cell.group_a	Group A	group|a	Group|A	NNP|NNP	O|O	|					
10	2	fb:cell.yugoslavia	Yugoslavia	yugoslavia	Yugoslavia	NNP	LOCATION						
10	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0		
10	4	fb:cell.ademir_zizinho	Ademir, Zizinho	ademir|,|zizinho	Ademir|,|Zizinho	NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON	||				Ademir|Zizinho	fb:part.ademir|fb:part.zizinho
11	0	fb:cell.1950	1950	1950	1950	CD	DATE	1950	1950.0	1950-xx-xx			
11	1	fb:cell.final_round	Final Round	final|round	final|Round	JJ|NNP	O|O	|					
11	2	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
11	3	fb:cell.7_1	7–1	7|--|1	7|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	7.0||1.0	7.0		1.0		
11	4	fb:cell.ademir_4_chico_2_maneca	Ademir (4), Chico (2), Maneca	ademir|-lrb-|4|-rrb-|,|chico|-lrb-|2|-rrb-|,|maneca	Ademir|-lrb-|4|-rrb-|,|Chico|-lrb-|2|-rrb-|,|maneca	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NN	PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON|O|NUMBER|O|O|LOCATION	||4.0|||||2.0|||	4.0		2.0	Ademir (4)|Chico (2)|Maneca	fb:part.ademir_4|fb:part.chico_2|fb:part.maneca
12	0	fb:cell.1950	1950	1950	1950	CD	DATE	1950	1950.0	1950-xx-xx			
12	1	fb:cell.final_round	Final Round	final|round	final|Round	JJ|NNP	O|O	|					
12	2	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
12	3	fb:cell.6_1	6–1	6|--|1	6|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	6.0||1.0	6.0		1.0		
12	4	fb:cell.ademir_2_jair_chico_2_zizinho	Ademir (2), Jair, Chico (2), Zizinho	ademir|-lrb-|2|-rrb-|,|jair|,|chico|-lrb-|2|-rrb-|,|zizinho	Ademir|-lrb-|2|-rrb-|,|Jair|,|Chico|-lrb-|2|-rrb-|,|zizinho	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP|,|NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NN	PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON|O|PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON	||2.0|||||||2.0|||	2.0		2.0	Ademir (2)|Jair|Chico (2)|Zizinho	fb:part.ademir_2|fb:part.jair|fb:part.chico_2|fb:part.zizinho
13	0	fb:cell.1950	1950	1950	1950	CD	DATE	1950	1950.0	1950-xx-xx			
13	1	fb:cell.final_round	Final Round	final|round	final|Round	JJ|NNP	O|O	|					
13	2	fb:cell.uruguay	Uruguay	uruguay	Uruguay	NNP	LOCATION						
13	3	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0		
13	4	fb:cell.friaca	Friaça	friaça	friaça	NN	O					Friaça	fb:part.friaca
14	0	fb:cell.1954	1954	1954	1954	CD	DATE	1954	1954.0	1954-xx-xx			
14	1	fb:cell.group_a	Group A	group|a	Group|A	NNP|NNP	O|O	|					
14	2	fb:cell.mexico	Mexico	mexico	Mexico	NNP	LOCATION						
14	3	fb:cell.5_0	5–0	5|--|0	5|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||0.0	5.0		0.0		
14	4	fb:cell.baltazar_didi_pinga_2_julinho	Baltazar, Didi, Pinga (2), Julinho	baltazar|,|didi|,|pinga|-lrb-|2|-rrb-|,|julinho	Baltazar|,|Didi|,|Pinga|-lrb-|2|-rrb-|,|Julinho	NNP|,|NNP|,|NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|O|O|NUMBER|O|O|PERSON	||||||2.0|||	2.0			Baltazar|Didi|Pinga (2)|Julinho	fb:part.baltazar|fb:part.didi|fb:part.pinga_2|fb:part.julinho
15	0	fb:cell.1954	1954	1954	1954	CD	DATE	1954	1954.0	1954-xx-xx			
15	1	fb:cell.group_a	Group A	group|a	Group|A	NNP|NNP	O|O	|					
15	2	fb:cell.yugoslavia	Yugoslavia	yugoslavia	Yugoslavia	NNP	LOCATION						
15	3	fb:cell.1_1_aet	1–1 (AET)	1|--|1|-lrb-|aet|-rrb-	1|--|1|-lrb-|aet|-rrb-	CD|:|CD|-LRB-|NN|-RRB-	NUMBER|O|NUMBER|O|O|O	1.0||1.0|||	1.0		1.0		
15	4	fb:cell.didi	Didi	didi	Didi	NNP	PERSON					Didi	fb:part.didi
16	0	fb:cell.1954	1954	1954	1954	CD	DATE	1954	1954.0	1954-xx-xx			
16	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
16	2	fb:cell.hungary	Hungary	hungary	Hungary	NNP	LOCATION						
16	3	fb:cell.2_4	2–4	2|--|4	2|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||4.0	2.0		4.0		
16	4	fb:cell.djalma_santos_julinho	Djalma Santos, Julinho	djalma|santos|,|julinho	Djalma|Santos|,|Julinho	NNP|NNP|,|NNP	PERSON|PERSON|O|PERSON	|||				Djalma Santos|Julinho	fb:part.djalma_santos|fb:part.julinho
17	0	fb:cell.1958	1958	1958	1958	CD	DATE	1958	1958.0	1958-xx-xx			
17	1	fb:cell.group_d	Group D	group|d	group|d	NN|NN	O|O	|					
17	2	fb:cell.austria	Austria	austria	Austria	NNP	LOCATION						
17	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
17	4	fb:cell.mazzola_2_nilton_santos	Mazzola (2), Nilton Santos	mazzola|-lrb-|2|-rrb-|,|nilton|santos	Mazzola|-lrb-|2|-rrb-|,|Nilton|Santos	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP|NNP	PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON|PERSON	||2.0||||	2.0			Mazzola (2)|Nilton Santos	fb:part.mazzola_2|fb:part.nilton_santos
18	0	fb:cell.1958	1958	1958	1958	CD	DATE	1958	1958.0	1958-xx-xx			
18	1	fb:cell.group_d	Group D	group|d	group|d	NN|NN	O|O	|					
18	2	fb:cell.england	England	england	England	NNP	LOCATION						
18	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0		
18	4	fb:cell.null											fb:part.null
19	0	fb:cell.1958	1958	1958	1958	CD	DATE	1958	1958.0	1958-xx-xx			
19	1	fb:cell.group_d	Group D	group|d	group|d	NN|NN	O|O	|					
19	2	fb:cell.soviet_union	Soviet Union	soviet|union	Soviet|Union	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
19	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0		
19	4	fb:cell.vava_2	Vavá (2)	vavá|-lrb-|2|-rrb-	vavá|-lrb-|2|-rrb-	NN|-LRB-|CD|-RRB-	O|O|NUMBER|O	||2.0|	2.0			Vavá (2)	fb:part.vava_2
20	0	fb:cell.1958	1958	1958	1958	CD	DATE	1958	1958.0	1958-xx-xx			
20	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
20	2	fb:cell.wales	Wales	wales	Wales	NNP	LOCATION						
20	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
20	4	fb:cell.pele	Pelé	pelé	Pelé	NNP	O					Pelé	fb:part.pele
21	0	fb:cell.1958	1958	1958	1958	CD	DATE	1958	1958.0	1958-xx-xx			
21	1	fb:cell.semi_final	Semi-Final	semi|final	Semi|Final	NNP|NNP	O|O	|					
21	2	fb:cell.france	France	france	France	NNP	LOCATION						
21	3	fb:cell.5_2	5–2	5|--|2	5|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||2.0	5.0		2.0		
21	4	fb:cell.vava_didi_pele_3	Vavá, Didi, Pelé (3)	vavá|,|didi|,|pelé|-lrb-|3|-rrb-	Vavá|,|Didi|,|Pelé|-lrb-|3|-rrb-	NNP|,|NNP|,|NNP|-LRB-|LS|-RRB-	O|O|PERSON|O|O|O|NUMBER|O	||||||3.0|	3.0			Vavá|Didi|Pelé (3)	fb:part.vava|fb:part.didi|fb:part.pele_3
22	0	fb:cell.1958	1958	1958	1958	CD	DATE	1958	1958.0	1958-xx-xx			
22	1	fb:cell.final	Final	final	final	JJ	O						
22	2	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
22	3	fb:cell.5_2	5–2	5|--|2	5|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||2.0	5.0		2.0		
22	4	fb:cell.vava_2_pele_2_zagallo	Vavá (2), Pelé (2), Zagallo	vavá|-lrb-|2|-rrb-|,|pelé|-lrb-|2|-rrb-|,|zagallo	vavá|-lrb-|2|-rrb-|,|pelé|-lrb-|2|-rrb-|,|Zagallo	NN|-LRB-|CD|-RRB-|,|NN|-LRB-|CD|-RRB-|,|NNP	O|O|NUMBER|O|O|O|O|NUMBER|O|O|PERSON	||2.0|||||2.0|||	2.0		2.0	Vavá (2)|Pelé (2)|Zagallo	fb:part.vava_2|fb:part.pele_2|fb:part.zagallo
23	0	fb:cell.1962	1962	1962	1962	CD	DATE	1962	1962.0	1962-xx-xx			
23	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
23	2	fb:cell.mexico	Mexico	mexico	Mexico	NNP	LOCATION						
23	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0		
23	4	fb:cell.pele_zagallo	Pelé, Zagallo	pelé|,|zagallo	Pelé|,|Zagallo	NNP|,|NNP	O|O|PERSON	||				Pelé|Zagallo	fb:part.pele|fb:part.zagallo
24	0	fb:cell.1962	1962	1962	1962	CD	DATE	1962	1962.0	1962-xx-xx			
24	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
24	2	fb:cell.czechoslovakia	Czechoslovakia	czechoslovakia	Czechoslovakia	NNP	LOCATION						
24	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0		
24	4	fb:cell.null											fb:part.null
25	0	fb:cell.1962	1962	1962	1962	CD	DATE	1962	1962.0	1962-xx-xx			
25	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
25	2	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
25	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
25	4	fb:cell.amarildo_2	Amarildo (2)	amarildo|-lrb-|2|-rrb-	Amarildo|-lrb-|2|-rrb-	NNP|-LRB-|LS|-RRB-	PERSON|O|NUMBER|O	||2.0|	2.0			Amarildo (2)	fb:part.amarildo_2
26	0	fb:cell.1962	1962	1962	1962	CD	DATE	1962	1962.0	1962-xx-xx			
26	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
26	2	fb:cell.england	England	england	England	NNP	LOCATION						
26	3	fb:cell.3_1	3–1	3|--|1	3|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||1.0	3.0		1.0		
26	4	fb:cell.garrincha_2_vava	Garrincha (2), Vavá	garrincha|-lrb-|2|-rrb-|,|vavá	Garrincha|-lrb-|2|-rrb-|,|vavá	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NN	PERSON|O|NUMBER|O|O|O	||2.0|||	2.0			Garrincha (2)|Vavá	fb:part.garrincha_2|fb:part.vava
27	0	fb:cell.1962	1962	1962	1962	CD	DATE	1962	1962.0	1962-xx-xx			
27	1	fb:cell.semi_final	Semi-Final	semi|final	Semi|Final	NNP|NNP	O|O	|					
27	2	fb:cell.chile	Chile	chile	Chile	NNP	LOCATION						
27	3	fb:cell.4_2	4–2	4|--|2	4|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||2.0	4.0		2.0		
27	4	fb:cell.garrincha_2_vava_2	Garrincha (2), Vavá (2)	garrincha|-lrb-|2|-rrb-|,|vavá|-lrb-|2|-rrb-	Garrincha|-lrb-|2|-rrb-|,|vavá|-lrb-|2|-rrb-	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NN|-LRB-|CD|-RRB-	PERSON|O|NUMBER|O|O|O|O|NUMBER|O	||2.0|||||2.0|	2.0		2.0	Garrincha (2)|Vavá (2)	fb:part.garrincha_2|fb:part.vava_2
28	0	fb:cell.1962	1962	1962	1962	CD	DATE	1962	1962.0	1962-xx-xx			
28	1	fb:cell.final	Final	final	final	JJ	O						
28	2	fb:cell.czechoslovakia	Czechoslovakia	czechoslovakia	Czechoslovakia	NNP	LOCATION						
28	3	fb:cell.3_1	3–1	3|--|1	3|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||1.0	3.0		1.0		
28	4	fb:cell.amarildo_zito_vava	Amarildo, Zito, Vavá	amarildo|,|zito|,|vavá	Amarildo|,|Zito|,|Vavá	NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|O	||||				Amarildo|Zito|Vavá	fb:part.amarildo|fb:part.zito|fb:part.vava
29	0	fb:cell.1966	1966	1966	1966	CD	DATE	1966	1966.0	1966-xx-xx			
29	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
29	2	fb:cell.bulgaria	Bulgaria	bulgaria	Bulgaria	NNP	LOCATION						
29	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
29	4	fb:cell.pele_garrincha	Pelé, Garrincha	pelé|,|garrincha	Pelé|,|Garrincha	NNP|,|NNP	O|O|PERSON	||				Pelé|Garrincha	fb:part.pele|fb:part.garrincha
30	0	fb:cell.1966	1966	1966	1966	CD	DATE	1966	1966.0	1966-xx-xx			
30	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
30	2	fb:cell.hungary	Hungary	hungary	Hungary	NNP	LOCATION						
30	3	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0		
30	4	fb:cell.tostao	Tostão	tostão	Tostão	NNP	O					Tostão	fb:part.tostao
31	0	fb:cell.1966	1966	1966	1966	CD	DATE	1966	1966.0	1966-xx-xx			
31	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
31	2	fb:cell.portugal	Portugal	portugal	Portugal	NNP	LOCATION						
31	3	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0		
31	4	fb:cell.rildo	Rildo	rildo	Rildo	NNP	PERSON					Rildo	fb:part.rildo
32	0	fb:cell.1970	1970	1970	1970	CD	DATE	1970	1970.0	1970-xx-xx			
32	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
32	2	fb:cell.czechoslovakia	Czechoslovakia	czechoslovakia	Czechoslovakia	NNP	LOCATION						
32	3	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0		
32	4	fb:cell.rivelino_pele_jairzinho_2	Rivelino, Pelé, Jairzinho (2)	rivelino|,|pelé|,|jairzinho|-lrb-|2|-rrb-	Rivelino|,|Pelé|,|Jairzinho|-lrb-|2|-rrb-	NNP|,|NNP|,|NNP|-LRB-|LS|-RRB-	PERSON|O|O|O|PERSON|O|NUMBER|O	||||||2.0|	2.0			Rivelino|Pelé|Jairzinho (2)	fb:part.rivelino|fb:part.pele|fb:part.jairzinho_2
33	0	fb:cell.1970	1970	1970	1970	CD	DATE	1970	1970.0	1970-xx-xx			
33	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
33	2	fb:cell.england	England	england	England	NNP	LOCATION						
33	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
33	4	fb:cell.jairzinho	Jairzinho	jairzinho	Jairzinho	NNP	PERSON					Jairzinho	fb:part.jairzinho
34	0	fb:cell.1970	1970	1970	1970	CD	DATE	1970	1970.0	1970-xx-xx			
34	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
34	2	fb:cell.romania	Romania	romania	Romania	NNP	LOCATION						
34	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
34	4	fb:cell.pele_2_jairzinho	Pelé (2), Jairzinho	pelé|-lrb-|2|-rrb-|,|jairzinho	pelé|-lrb-|2|-rrb-|,|Jairzinho	NN|-LRB-|CD|-RRB-|,|NNP	O|O|NUMBER|O|O|PERSON	||2.0|||	2.0			Pelé (2)|Jairzinho	fb:part.pele_2|fb:part.jairzinho
35	0	fb:cell.1970	1970	1970	1970	CD	DATE	1970	1970.0	1970-xx-xx			
35	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
35	2	fb:cell.peru	Peru	peru	Peru	NNP	LOCATION						
35	3	fb:cell.4_2	4–2	4|--|2	4|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||2.0	4.0		2.0		
35	4	fb:cell.rivelino_tostao_2_jairzinho	Rivelino, Tostão (2), Jairzinho	rivelino|,|tostão|-lrb-|2|-rrb-|,|jairzinho	Rivelino|,|Tostão|-lrb-|2|-rrb-|,|Jairzinho	NNP|,|NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON	||||2.0|||	2.0			Rivelino|Tostão (2)|Jairzinho	fb:part.rivelino|fb:part.tostao_2|fb:part.jairzinho
36	0	fb:cell.1970	1970	1970	1970	CD	DATE	1970	1970.0	1970-xx-xx			
36	1	fb:cell.semi_final	Semi-Final	semi|final	Semi|Final	NNP|NNP	O|O	|					
36	2	fb:cell.uruguay	Uruguay	uruguay	Uruguay	NNP	LOCATION						
36	3	fb:cell.3_1	3–1	3|--|1	3|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||1.0	3.0		1.0		
36	4	fb:cell.clodoaldo_jairzinho_rivelino	Clodoaldo, Jairzinho, Rivelino	clodoaldo|,|jairzinho|,|rivelino	Clodoaldo|,|Jairzinho|,|Rivelino	NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|PERSON	||||				Clodoaldo|Jairzinho|Rivelino	fb:part.clodoaldo|fb:part.jairzinho|fb:part.rivelino
37	0	fb:cell.1970	1970	1970	1970	CD	DATE	1970	1970.0	1970-xx-xx			
37	1	fb:cell.final	Final	final	final	JJ	O						
37	2	fb:cell.italy	Italy	italy	Italy	NNP	LOCATION						
37	3	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0		
37	4	fb:cell.pele_gerson_jairzinho_carlos_alberto	Pelé, Gérson, Jairzinho, Carlos Alberto	pelé|,|gérson|,|jairzinho|,|carlos|alberto	Pelé|,|Gérson|,|Jairzinho|,|Carlos|Alberto	NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP|NNP	O|O|PERSON|O|PERSON|O|PERSON|PERSON	|||||||				Pelé|Gérson|Jairzinho|Carlos Alberto	fb:part.pele|fb:part.gerson|fb:part.jairzinho|fb:part.carlos_alberto
38	0	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx			
38	1	fb:cell.group_b	Group B	group|b	group|b	NN|NN	O|O	|					
38	2	fb:cell.yugoslavia	Yugoslavia	yugoslavia	Yugoslavia	NNP	LOCATION						
38	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0		
38	4	fb:cell.null											fb:part.null
39	0	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx			
39	1	fb:cell.group_b	Group B	group|b	group|b	NN|NN	O|O	|					
39	2	fb:cell.scotland	Scotland	scotland	Scotland	NNP	LOCATION						
39	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0		
39	4	fb:cell.null											fb:part.null
40	0	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx			
40	1	fb:cell.group_b	Group B	group|b	group|b	NN|NN	O|O	|					
40	2	fb:cell.zaire	Zaire	zaire	Zaire	NNP	LOCATION						
40	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
40	4	fb:cell.jairzinho_rivelino_valdomiro	Jairzinho, Rivelino, Valdomiro	jairzinho|,|rivelino|,|valdomiro	Jairzinho|,|Rivelino|,|Valdomiro	NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|PERSON	||||				Jairzinho|Rivelino|Valdomiro	fb:part.jairzinho|fb:part.rivelino|fb:part.valdomiro
41	0	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx			
41	1	fb:cell.group_a_round_2	Group A Round 2	group|a|round|2	Group|A|Round|2	NNP|NNP|NNP|CD	O|O|O|NUMBER	|||2.0	2.0				
41	2	fb:cell.east_germany	East Germany	east|germany	East|Germany	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
41	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
41	4	fb:cell.rivelino	Rivelino	rivelino	rivelino	NN	PERSON					Rivelino	fb:part.rivelino
42	0	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx			
42	1	fb:cell.group_a_round_2	Group A Round 2	group|a|round|2	Group|A|Round|2	NNP|NNP|NNP|CD	O|O|O|NUMBER	|||2.0	2.0				
42	2	fb:cell.argentina	Argentina	argentina	Argentina	NNP	LOCATION						
42	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
42	4	fb:cell.rivelino_jairzinho	Rivelino, Jairzinho	rivelino|,|jairzinho	Rivelino|,|Jairzinho	NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON	||				Rivelino|Jairzinho	fb:part.rivelino|fb:part.jairzinho
43	0	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx			
43	1	fb:cell.group_a_round_2	Group A Round 2	group|a|round|2	Group|A|Round|2	NNP|NNP|NNP|CD	O|O|O|NUMBER	|||2.0	2.0				
43	2	fb:cell.netherlands	Netherlands	netherlands	Netherlands	NNP	LOCATION						
43	3	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
43	4	fb:cell.null											fb:part.null
44	0	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx			
44	1	fb:cell.bronze_final	Bronze Final	bronze|final	bronze|final	NN|JJ	O|O	|					
44	2	fb:cell.poland	Poland	poland	Poland	NNP	LOCATION						
44	3	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
44	4	fb:cell.null											fb:part.null
45	0	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx			
45	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
45	2	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
45	3	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0		
45	4	fb:cell.reinaldo	Reinaldo	reinaldo	Reinaldo	NNP	PERSON					Reinaldo	fb:part.reinaldo
46	0	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx			
46	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
46	2	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
46	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0		
46	4	fb:cell.null											fb:part.null
47	0	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx			
47	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
47	2	fb:cell.austria	Austria	austria	Austria	NNP	LOCATION						
47	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
47	4	fb:cell.roberto_dinamite	Roberto Dinamite	roberto|dinamite	Roberto|Dinamite	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Roberto Dinamite	fb:part.roberto_dinamite
48	0	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx			
48	1	fb:cell.group_b_round_2	Group B Round 2	group|b|round|2	group|b|Round|2	NN|NN|NNP|CD	O|O|O|NUMBER	|||2.0	2.0				
48	2	fb:cell.peru	Peru	peru	Peru	NNP	LOCATION						
48	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
48	4	fb:cell.dirceu_2_zico	Dirceu (2), Zico	dirceu|-lrb-|2|-rrb-|,|zico	Dirceu|-lrb-|2|-rrb-|,|Zico	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP	PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON	||2.0|||	2.0			Dirceu (2)|Zico	fb:part.dirceu_2|fb:part.zico
49	0	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx			
49	1	fb:cell.group_b_round_2	Group B Round 2	group|b|round|2	group|b|Round|2	NN|NN|NNP|CD	O|O|O|NUMBER	|||2.0	2.0				
49	2	fb:cell.argentina	Argentina	argentina	Argentina	NNP	LOCATION						
49	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0		
49	4	fb:cell.null											fb:part.null
50	0	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx			
50	1	fb:cell.group_b_round_2	Group B Round 2	group|b|round|2	group|b|Round|2	NN|NN|NNP|CD	O|O|O|NUMBER	|||2.0	2.0				
50	2	fb:cell.poland	Poland	poland	Poland	NNP	LOCATION						
50	3	fb:cell.3_1	3–1	3|--|1	3|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||1.0	3.0		1.0		
50	4	fb:cell.nelinho_roberto_dinamite_2	Nelinho, Roberto Dinamite (2)	nelinho|,|roberto|dinamite|-lrb-|2|-rrb-	Nelinho|,|Roberto|Dinamite|-lrb-|2|-rrb-	NNP|,|NNP|NNP|-LRB-|LS|-RRB-	PERSON|O|PERSON|PERSON|O|NUMBER|O	|||||2.0|	2.0			Nelinho|Roberto Dinamite (2)	fb:part.nelinho|fb:part.roberto_dinamite_2
51	0	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx			
51	1	fb:cell.bronze_final	Bronze Final	bronze|final	bronze|final	NN|JJ	O|O	|					
51	2	fb:cell.italy	Italy	italy	Italy	NNP	LOCATION						
51	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
51	4	fb:cell.nelinho_dirceu	Nelinho, Dirceu	nelinho|,|dirceu	Nelinho|,|Dirceu	NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON	||				Nelinho|Dirceu	fb:part.nelinho|fb:part.dirceu
52	0	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx			
52	1	fb:cell.group_f	Group F	group|f	Group|f	NNP|NN	O|O	|					
52	2	fb:cell.soviet_union	Soviet Union	soviet|union	Soviet|Union	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
52	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
52	4	fb:cell.socrates_eder	Sócrates, Éder	sócrates|,|éder	Sócrates|,|Éder	NNP|,|NNP	O|O|O	||				Sócrates|Éder	fb:part.socrates|fb:part.eder
53	0	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx			
53	1	fb:cell.group_f	Group F	group|f	Group|f	NNP|NN	O|O	|					
53	2	fb:cell.scotland	Scotland	scotland	Scotland	NNP	LOCATION						
53	3	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0		
53	4	fb:cell.zico_oscar_eder_falcao	Zico, Oscar, Éder, Falcão	zico|,|oscar|,|éder|,|falcão	Zico|,|Oscar|,|Éder|,|Falcão	NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|O|O|PERSON	||||||				Zico|Oscar|Éder|Falcão	fb:part.zico|fb:part.oscar|fb:part.eder|fb:part.falcao
54	0	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx			
54	1	fb:cell.group_f	Group F	group|f	Group|f	NNP|NN	O|O	|					
54	2	fb:cell.new_zealand	New Zealand	new|zealand	New|Zealand	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
54	3	fb:cell.4_0	4–0	4|--|0	4|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||0.0	4.0		0.0		
54	4	fb:cell.zico_2_falcao_serginho	Zico (2), Falcão, Serginho	zico|-lrb-|2|-rrb-|,|falcão|,|serginho	Zico|-lrb-|2|-rrb-|,|Falcão|,|Serginho	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|NUMBER|O|O|LOCATION|O|PERSON	||2.0|||||	2.0			Zico (2)|Falcão|Serginho	fb:part.zico_2|fb:part.falcao|fb:part.serginho
55	0	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx			
55	1	fb:cell.group_c_round_2	Group C Round 2	group|c|round|2	Group|C|Round|2	NNP|NNP|NNP|CD	O|O|O|NUMBER	|||2.0	2.0				
55	2	fb:cell.argentina	Argentina	argentina	Argentina	NNP	LOCATION						
55	3	fb:cell.3_1	3–1	3|--|1	3|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||1.0	3.0		1.0		
55	4	fb:cell.zico_serginho_junior	Zico, Serginho, Júnior	zico|,|serginho|,|júnior	Zico|,|Serginho|,|Júnior	NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|PERSON	||||				Zico|Serginho|Júnior	fb:part.zico|fb:part.serginho|fb:part.junior
56	0	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx			
56	1	fb:cell.group_c_round_2	Group C Round 2	group|c|round|2	Group|C|Round|2	NNP|NNP|NNP|CD	O|O|O|NUMBER	|||2.0	2.0				
56	2	fb:cell.italy	Italy	italy	Italy	NNP	LOCATION						
56	3	fb:cell.2_3	2–3	2|--|3	2|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||3.0	2.0		3.0		
56	4	fb:cell.socrates_falcao	Sócrates, Falcão	sócrates|,|falcão	Sócrates|,|Falcão	NNP|,|NNP	O|O|PERSON	||				Sócrates|Falcão	fb:part.socrates|fb:part.falcao
57	0	fb:cell.1986	1986	1986	1986	CD	DATE	1986	1986.0	1986-xx-xx			
57	1	fb:cell.group_d	Group D	group|d	group|d	NN|NN	O|O	|					
57	2	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
57	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
57	4	fb:cell.socrates	Sócrates	sócrates	sócrates	NNS	O					Sócrates	fb:part.socrates
58	0	fb:cell.1986	1986	1986	1986	CD	DATE	1986	1986.0	1986-xx-xx			
58	1	fb:cell.group_d	Group D	group|d	group|d	NN|NN	O|O	|					
58	2	fb:cell.algeria	Algeria	algeria	Algeria	NNP	LOCATION						
58	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
58	4	fb:cell.careca	Careca	careca	Careca	NNP	PERSON					Careca	fb:part.careca
59	0	fb:cell.1986	1986	1986	1986	CD	DATE	1986	1986.0	1986-xx-xx			
59	1	fb:cell.group_d	Group D	group|d	group|d	NN|NN	O|O	|					
59	2	fb:cell.northern_ireland	Northern Ireland	northern|ireland	northern|Ireland	JJ|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
59	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
59	4	fb:cell.careca_2_josimar	Careca (2), Josimar	careca|-lrb-|2|-rrb-|,|josimar	Careca|-lrb-|2|-rrb-|,|Josimar	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP	PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON	||2.0|||	2.0			Careca (2)|Josimar	fb:part.careca_2|fb:part.josimar
60	0	fb:cell.1986	1986	1986	1986	CD	DATE	1986	1986.0	1986-xx-xx			
60	1	fb:cell.round_of_16	Round of 16	round|of|16	Round|of|16	NNP|IN|CD	O|O|NUMBER	||16.0	16.0				
60	2	fb:cell.poland	Poland	poland	Poland	NNP	LOCATION						
60	3	fb:cell.4_0	4–0	4|--|0	4|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||0.0	4.0		0.0		
60	4	fb:cell.socrates_josimar_edinho_careca	Sócrates, Josimar, Edinho, Careca	sócrates|,|josimar|,|edinho|,|careca	Sócrates|,|Josimar|,|Edinho|,|Careca	NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP	O|O|PERSON|O|PERSON|O|PERSON	||||||				Sócrates|Josimar|Edinho|Careca	fb:part.socrates|fb:part.josimar|fb:part.edinho|fb:part.careca
61	0	fb:cell.1986	1986	1986	1986	CD	DATE	1986	1986.0	1986-xx-xx			
61	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
61	2	fb:cell.france	France	france	France	NNP	LOCATION						
61	3	fb:cell.1_1_aet	1–1 (AET)	1|--|1|-lrb-|aet|-rrb-	1|--|1|-lrb-|aet|-rrb-	CD|:|CD|-LRB-|NN|-RRB-	NUMBER|O|NUMBER|O|O|O	1.0||1.0|||	1.0		1.0		
61	4	fb:cell.careca	Careca	careca	Careca	NNP	PERSON					Careca	fb:part.careca
62	0	fb:cell.1990	1990	1990	1990	CD	DATE	1990	1990.0	1990-xx-xx			
62	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
62	2	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
62	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
62	4	fb:cell.careca_2	Careca (2)	careca|-lrb-|2|-rrb-	Careca|-lrb-|2|-rrb-	NNP|-LRB-|LS|-RRB-	PERSON|O|NUMBER|O	||2.0|	2.0			Careca (2)	fb:part.careca_2
63	0	fb:cell.1990	1990	1990	1990	CD	DATE	1990	1990.0	1990-xx-xx			
63	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
63	2	fb:cell.costa_rica	Costa Rica	costa|rica	Costa|Rica	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
63	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
63	4	fb:cell.muller	Müller	müller	müller	NN	O					Müller	fb:part.muller
64	0	fb:cell.1990	1990	1990	1990	CD	DATE	1990	1990.0	1990-xx-xx			
64	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
64	2	fb:cell.scotland	Scotland	scotland	Scotland	NNP	LOCATION						
64	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
64	4	fb:cell.muller	Müller	müller	müller	NN	O					Müller	fb:part.muller
65	0	fb:cell.1990	1990	1990	1990	CD	DATE	1990	1990.0	1990-xx-xx			
65	1	fb:cell.round_of_16	Round of 16	round|of|16	Round|of|16	NNP|IN|CD	O|O|NUMBER	||16.0	16.0				
65	2	fb:cell.argentina	Argentina	argentina	Argentina	NNP	LOCATION						
65	3	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
65	4	fb:cell.null											fb:part.null
66	0	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
66	1	fb:cell.group_b	Group B	group|b	group|b	NN|NN	O|O	|					
66	2	fb:cell.russia	Russia	russia	Russia	NNP	LOCATION						
66	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0		
66	4	fb:cell.romario_rai	Romário, Raí	romário|,|raí	Romário|,|raí	NNP|,|NN	PERSON|O|O	||				Romário|Raí	fb:part.romario|fb:part.rai
67	0	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
67	1	fb:cell.group_b	Group B	group|b	group|b	NN|NN	O|O	|					
67	2	fb:cell.cameroon	Cameroon	cameroon	Cameroon	NNP	LOCATION						
67	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
67	4	fb:cell.romario_marcio_santos_bebeto	Romário, Márcio Santos, Bebeto	romário|,|márcio|santos|,|bebeto	Romário|,|Márcio|Santos|,|Bebeto	NNP|,|NNP|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|PERSON|O|PERSON	|||||				Romário|Márcio Santos|Bebeto	fb:part.romario|fb:part.marcio_santos|fb:part.bebeto
68	0	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
68	1	fb:cell.group_b	Group B	group|b	group|b	NN|NN	O|O	|					
68	2	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
68	3	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0		
68	4	fb:cell.romario	Romário	romário	Romário	NNP	PERSON					Romário	fb:part.romario
69	0	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
69	1	fb:cell.round_of_16	Round of 16	round|of|16	Round|of|16	NNP|IN|CD	O|O|NUMBER	||16.0	16.0				
69	2	fb:cell.united_states	United States	united|states	United|States	NNP|NNPS	LOCATION|LOCATION	|					
69	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
69	4	fb:cell.bebeto	Bebeto	bebeto	Bebeto	NNP	PERSON					Bebeto	fb:part.bebeto
70	0	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
70	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
70	2	fb:cell.netherlands	Netherlands	netherlands	Netherlands	NNP	LOCATION						
70	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
70	4	fb:cell.romario_bebeto_branco	Romário, Bebeto, Branco	romário|,|bebeto|,|branco	Romário|,|Bebeto|,|Branco	NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|PERSON	||||				Romário|Bebeto|Branco	fb:part.romario|fb:part.bebeto|fb:part.branco
71	0	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
71	1	fb:cell.semi_final	Semi-Final	semi|final	Semi|Final	NNP|NNP	O|O	|					
71	2	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
71	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
71	4	fb:cell.romario	Romário	romário	Romário	NNP	PERSON					Romário	fb:part.romario
72	0	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
72	1	fb:cell.final	Final	final	final	JJ	O						
72	2	fb:cell.italy	Italy	italy	Italy	NNP	LOCATION						
72	3	fb:cell.0_0_aet	0–0 (AET)	0|--|0|-lrb-|aet|-rrb-	0|--|0|-lrb-|aet|-rrb-	CD|:|CD|-LRB-|NN|-RRB-	NUMBER|O|NUMBER|O|O|O	0.0||0.0|||	0.0		0.0		
72	4	fb:cell.null											fb:part.null
73	0	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
73	1	fb:cell.group_a	Group A	group|a	Group|A	NNP|NNP	O|O	|					
73	2	fb:cell.scotland	Scotland	scotland	Scotland	NNP	LOCATION						
73	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
73	4	fb:cell.cesar_sampaio_boyd_og	César Sampaio, Boyd (OG)	césar|sampaio|,|boyd|-lrb-|og|-rrb-	César|Sampaio|,|Boyd|-lrb-|OG|-rrb-	NNP|NNP|,|NNP|-LRB-|NNP|-RRB-	PERSON|PERSON|O|PERSON|O|O|O	||||||				César Sampaio|Boyd (OG)	fb:part.cesar_sampaio|fb:part.boyd_og
74	0	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
74	1	fb:cell.group_a	Group A	group|a	Group|A	NNP|NNP	O|O	|					
74	2	fb:cell.morocco	Morocco	morocco	Morocco	NNP	LOCATION						
74	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
74	4	fb:cell.ronaldo_rivaldo_bebeto	Ronaldo, Rivaldo, Bebeto	ronaldo|,|rivaldo|,|bebeto	Ronaldo|,|Rivaldo|,|Bebeto	NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|LOCATION|O|PERSON	||||				Ronaldo|Rivaldo|Bebeto	fb:part.ronaldo|fb:part.rivaldo|fb:part.bebeto
75	0	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
75	1	fb:cell.group_a	Group A	group|a	Group|A	NNP|NNP	O|O	|					
75	2	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
75	3	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0		
75	4	fb:cell.bebeto	Bebeto	bebeto	Bebeto	NNP	PERSON					Bebeto	fb:part.bebeto
76	0	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
76	1	fb:cell.round_of_16	Round of 16	round|of|16	Round|of|16	NNP|IN|CD	O|O|NUMBER	||16.0	16.0				
76	2	fb:cell.chile	Chile	chile	Chile	NNP	LOCATION						
76	3	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0		
76	4	fb:cell.ronaldo_2_cesar_sampaio_2	Ronaldo (2), César Sampaio (2)	ronaldo|-lrb-|2|-rrb-|,|césar|sampaio|-lrb-|2|-rrb-	Ronaldo|-lrb-|2|-rrb-|,|César|Sampaio|-lrb-|2|-rrb-	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP|NNP|-LRB-|LS|-RRB-	PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON|PERSON|O|NUMBER|O	||2.0||||||2.0|	2.0		2.0	Ronaldo (2)|César Sampaio (2)	fb:part.ronaldo_2|fb:part.cesar_sampaio_2
77	0	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
77	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
77	2	fb:cell.denmark	Denmark	denmark	Denmark	NNP	LOCATION						
77	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
77	4	fb:cell.bebeto_rivaldo_2	Bebeto, Rivaldo (2)	bebeto|,|rivaldo|-lrb-|2|-rrb-	Bebeto|,|Rivaldo|-lrb-|2|-rrb-	NNP|,|NNP|-LRB-|LS|-RRB-	PERSON|O|ORGANIZATION|O|NUMBER|O	||||2.0|	2.0			Bebeto|Rivaldo (2)	fb:part.bebeto|fb:part.rivaldo_2
78	0	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
78	1	fb:cell.semi_final	Semi-Final	semi|final	Semi|Final	NNP|NNP	O|O	|					
78	2	fb:cell.netherlands	Netherlands	netherlands	Netherlands	NNP	LOCATION						
78	3	fb:cell.1_1_aet	1–1 (AET)	1|--|1|-lrb-|aet|-rrb-	1|--|1|-lrb-|aet|-rrb-	CD|:|CD|-LRB-|NN|-RRB-	NUMBER|O|NUMBER|O|O|O	1.0||1.0|||	1.0		1.0		
78	4	fb:cell.ronaldo	Ronaldo	ronaldo	Ronaldo	NNP	PERSON					Ronaldo	fb:part.ronaldo
79	0	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
79	1	fb:cell.final	Final	final	final	JJ	O						
79	2	fb:cell.france	France	france	France	NNP	LOCATION						
79	3	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0		
79	4	fb:cell.null											fb:part.null
80	0	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx			
80	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
80	2	fb:cell.turkey	Turkey	turkey	Turkey	NNP	LOCATION						
80	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
80	4	fb:cell.ronaldo_rivaldo	Ronaldo, Rivaldo	ronaldo|,|rivaldo	Ronaldo|,|Rivaldo	NNP|,|NNP	PERSON|O|LOCATION	||				Ronaldo|Rivaldo	fb:part.ronaldo|fb:part.rivaldo
81	0	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx			
81	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
81	2	fb:cell.china_pr	China PR	china|pr	China|pr	NNP|NN	LOCATION|O	|					
81	3	fb:cell.4_0	4–0	4|--|0	4|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||0.0	4.0		0.0		
81	4	fb:cell.roberto_carlos_rivaldo_ronaldinho_ronaldo	Roberto Carlos, Rivaldo, Ronaldinho, Ronaldo	roberto|carlos|,|rivaldo|,|ronaldinho|,|ronaldo	Roberto|Carlos|,|Rivaldo|,|Ronaldinho|,|Ronaldo	NNP|NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|PERSON|O|LOCATION|O|LOCATION|O|PERSON	|||||||				Roberto Carlos|Rivaldo|Ronaldinho|Ronaldo	fb:part.roberto_carlos|fb:part.rivaldo|fb:part.ronaldinho|fb:part.ronaldo
82	0	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx			
82	1	fb:cell.group_c	Group C	group|c	Group|C	NNP|NNP	O|O	|					
82	2	fb:cell.costa_rica	Costa Rica	costa|rica	Costa|Rica	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
82	3	fb:cell.5_2	5–2	5|--|2	5|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||2.0	5.0		2.0		
82	4	fb:cell.ronaldo_2_edmilson_rivaldo_junior	Ronaldo (2), Edmílson, Rivaldo, Júnior	ronaldo|-lrb-|2|-rrb-|,|edmílson|,|rivaldo|,|júnior	Ronaldo|-lrb-|2|-rrb-|,|Edmílson|,|Rivaldo|,|Júnior	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON|O|LOCATION|O|PERSON	||2.0|||||||	2.0			Ronaldo (2)|Edmílson|Rivaldo|Júnior	fb:part.ronaldo_2|fb:part.edmilson|fb:part.rivaldo|fb:part.junior
83	0	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx			
83	1	fb:cell.round_of_16	Round of 16	round|of|16	Round|of|16	NNP|IN|CD	O|O|NUMBER	||16.0	16.0				
83	2	fb:cell.belgium	Belgium	belgium	Belgium	NNP	LOCATION						
83	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0		
83	4	fb:cell.rivaldo_ronaldo	Rivaldo, Ronaldo	rivaldo|,|ronaldo	Rivaldo|,|Ronaldo	NNP|,|NNP	LOCATION|O|PERSON	||				Rivaldo|Ronaldo	fb:part.rivaldo|fb:part.ronaldo
84	0	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx			
84	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
84	2	fb:cell.england	England	england	England	NNP	LOCATION						
84	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
84	4	fb:cell.rivaldo_ronaldinho	Rivaldo, Ronaldinho	rivaldo|,|ronaldinho	Rivaldo|,|Ronaldinho	NNP|,|NNP	LOCATION|O|LOCATION	||				Rivaldo|Ronaldinho	fb:part.rivaldo|fb:part.ronaldinho
85	0	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx			
85	1	fb:cell.semi_final	Semi-Final	semi|final	Semi|Final	NNP|NNP	O|O	|					
85	2	fb:cell.turkey	Turkey	turkey	Turkey	NNP	LOCATION						
85	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
85	4	fb:cell.ronaldo	Ronaldo	ronaldo	Ronaldo	NNP	PERSON					Ronaldo	fb:part.ronaldo
86	0	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx			
86	1	fb:cell.final	Final	final	final	JJ	O						
86	2	fb:cell.germany	Germany	germany	Germany	NNP	LOCATION						
86	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0		
86	4	fb:cell.ronaldo_2	Ronaldo (2)	ronaldo|-lrb-|2|-rrb-	Ronaldo|-lrb-|2|-rrb-	NNP|-LRB-|LS|-RRB-	PERSON|O|NUMBER|O	||2.0|	2.0			Ronaldo (2)	fb:part.ronaldo_2
87	0	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
87	1	fb:cell.group_f	Group F	group|f	Group|f	NNP|NN	O|O	|					
87	2	fb:cell.croatia	Croatia	croatia	Croatia	NNP	LOCATION						
87	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0		
87	4	fb:cell.kaka	Kaká	kaká	kaká	NN	O					Kaká	fb:part.kaka
88	0	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
88	1	fb:cell.group_f	Group F	group|f	Group|f	NNP|NN	O|O	|					
88	2	fb:cell.australia	Australia	australia	Australia	NNP	LOCATION						
88	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0		
88	4	fb:cell.adriano_fred	Adriano, Fred	adriano|,|fred	Adriano|,|Fred	NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON	||				Adriano|Fred	fb:part.adriano|fb:part.fred
89	0	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
89	1	fb:cell.group_f	Group F	group|f	Group|f	NNP|NN	O|O	|					
89	2	fb:cell.japan	Japan	japan	Japan	NNP	LOCATION						
89	3	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0		
89	4	fb:cell.ronaldo_2_juninho_gilberto	Ronaldo (2), Juninho, Gilberto	ronaldo|-lrb-|2|-rrb-|,|juninho|,|gilberto	Ronaldo|-lrb-|2|-rrb-|,|Juninho|,|Gilberto	NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|NUMBER|O|O|PERSON|O|PERSON	||2.0|||||	2.0			Ronaldo (2)|Juninho|Gilberto	fb:part.ronaldo_2|fb:part.juninho|fb:part.gilberto
90	0	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
90	1	fb:cell.round_of_16	Round of 16	round|of|16	Round|of|16	NNP|IN|CD	O|O|NUMBER	||16.0	16.0				
90	2	fb:cell.ghana	Ghana	ghana	Ghana	NNP	LOCATION						
90	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
90	4	fb:cell.adriano_ronaldo_ze_roberto	Adriano, Ronaldo, Zé Roberto	adriano|,|ronaldo|,|zé|roberto	Adriano|,|Ronaldo|,|Zé|Roberto	NNP|,|NNP|,|NNP|NNP	PERSON|O|PERSON|O|O|PERSON	|||||				Adriano|Ronaldo|Zé Roberto	fb:part.adriano|fb:part.ronaldo|fb:part.ze_roberto
91	0	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
91	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
91	2	fb:cell.france	France	france	France	NNP	LOCATION						
91	3	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
91	4	fb:cell.null											fb:part.null
92	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
92	1	fb:cell.group_g	Group G	group|g	Group|G	NNP|NNP	O|O	|					
92	2	fb:cell.north_korea	North Korea	north|korea	North|Korea	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
92	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0		
92	4	fb:cell.maicon_elano	Maicon, Elano	maicon|,|elano	Maicon|,|Elano	NNP|,|NNP	O|O|PERSON	||				Maicon|Elano	fb:part.maicon|fb:part.elano
93	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
93	1	fb:cell.group_g	Group G	group|g	Group|G	NNP|NNP	O|O	|					
93	2	fb:cell.ivory_coast	Ivory Coast	ivory|coast	Ivory|Coast	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
93	3	fb:cell.3_1	3–1	3|--|1	3|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||1.0	3.0		1.0		
93	4	fb:cell.luis_fabiano_2_elano	Luis Fabiano (2), Elano	luis|fabiano|-lrb-|2|-rrb-|,|elano	Luis|Fabiano|-lrb-|2|-rrb-|,|elano	NNP|NNP|-LRB-|LS|-RRB-|,|NN	PERSON|PERSON|O|NUMBER|O|O|LOCATION	|||2.0|||	2.0			Luis Fabiano (2)|Elano	fb:part.luis_fabiano_2|fb:part.elano
94	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
94	1	fb:cell.group_g	Group G	group|g	Group|G	NNP|NNP	O|O	|					
94	2	fb:cell.portugal	Portugal	portugal	Portugal	NNP	LOCATION						
94	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0		
94	4	fb:cell.null											fb:part.null
95	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
95	1	fb:cell.round_of_16	Round of 16	round|of|16	Round|of|16	NNP|IN|CD	O|O|NUMBER	||16.0	16.0				
95	2	fb:cell.chile	Chile	chile	Chile	NNP	LOCATION						
95	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
95	4	fb:cell.juan_luis_fabianho_robinho	Juan, Luis Fabianho, Robinho	juan|,|luis|fabianho|,|robinho	Juan|,|Luis|Fabianho|,|Robinho	NNP|,|NNP|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|PERSON|O|LOCATION	|||||				Juan|Luis Fabianho|Robinho	fb:part.juan|fb:part.luis_fabianho|fb:part.robinho
96	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
96	1	fb:cell.quarter_final	Quarter-Final	quarter|final	quarter|final	NN|JJ	O|O	|					
96	2	fb:cell.netherlands	Netherlands	netherlands	Netherlands	NNP	LOCATION						
96	3	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0		
96	4	fb:cell.robinho	Robinho	robinho	Robinho	NNP	LOCATION					Robinho	fb:part.robinho
