row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.name	Name	name	name	VB	O						
-1	1	fb:row.row.rank_2000	Rank - 2000	rank|-|2000	Rank|-|2000	NNP|:|CD	O|O|DATE	||2000					
-1	2	fb:row.row.number	Number	number	number	NN	O						
-1	3	fb:row.row.country_of_origin	Country of Origin	country|of|origin	country|of|origin	NN|IN|NN	O|O|O	||					
-1	4	fb:row.row.england_2001	England - 2001	england|-|2001	England|-|2001	NNP|:|CD	LOCATION|O|DATE	||2001					
0	0	fb:cell.smith	Smith	smith	Smith	NNP	PERSON						
0	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
0	2	fb:cell.2_376_207	2,376,207	2,376,207	2,376,207	CD	NUMBER	2376207.0	2376207.0				
0	3	fb:cell.england_scotland	England, Scotland	england|,|scotland	England|,|Scotland	NNP|,|NNP	LOCATION|O|LOCATION	||				England|Scotland	fb:part.england|fb:part.scotland
0	4	fb:cell.smith	Smith	smith	Smith	NNP	PERSON						
1	0	fb:cell.johnson	Johnson	johnson	Johnson	NNP	PERSON						
1	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
1	2	fb:cell.1_857_160	1,857,160	1,857,160	1,857,160	CD	NUMBER	1857160.0	1857160.0				
1	3	fb:cell.england	England	england	England	NNP	LOCATION					England	fb:part.england
1	4	fb:cell.jones	Jones	jones	Jones	NNP	PERSON						
2	0	fb:cell.williams	Williams	williams	Williams	NNP	PERSON						
2	1	fb:cell.3	3	3	3	CD	NUMBER	3.0	3.0				
2	2	fb:cell.1_534_042	1,534,042	1,534,042	1,534,042	CD	NUMBER	1534042.0	1534042.0				
2	3	fb:cell.england_wales	England, Wales	england|,|wales	England|,|Wales	NNP|,|NNP	LOCATION|O|LOCATION	||				England|Wales	fb:part.england|fb:part.wales
2	4	fb:cell.taylor	Taylor	taylor	Taylor	NNP	PERSON						
3	0	fb:cell.brown	Brown	brown	Brown	NNP	PERSON						
3	1	fb:cell.4	4	4	4	CD	NUMBER	4.0	4.0				
3	2	fb:cell.1_380_145	1,380,145	1,380,145	1,380,145	CD	NUMBER	1380145.0	1380145.0				
3	3	fb:cell.england_ireland_scotland	England, Ireland, Scotland	england|,|ireland|,|scotland	England|,|Ireland|,|Scotland	NNP|,|NNP|,|NNP	LOCATION|O|LOCATION|O|LOCATION	||||				England|Ireland|Scotland	fb:part.england|fb:part.ireland|fb:part.scotland
3	4	fb:cell.brown	Brown	brown	Brown	NNP	PERSON						
4	0	fb:cell.jones	Jones	jones	Jones	NNP	PERSON						
4	1	fb:cell.5	5	5	5	CD	NUMBER	5.0	5.0				
4	2	fb:cell.1_362_755	1,362,755	1,362,755	1,362,755	CD	NUMBER	1362755.0	1362755.0				
4	3	fb:cell.england_wales	England, Wales	england|,|wales	England|,|Wales	NNP|,|NNP	LOCATION|O|LOCATION	||				England|Wales	fb:part.england|fb:part.wales
4	4	fb:cell.williams	Williams	williams	Williams	NNP	PERSON						
5	0	fb:cell.miller	Miller	miller	Miller	NNP	PERSON						
5	1	fb:cell.6	6	6	6	CD	NUMBER	6.0	6.0				
5	2	fb:cell.1_127_803	1,127,803	1,127,803	1,127,803	CD	NUMBER	1127803.0	1127803.0				
5	3	fb:cell.england_ireland_or_scotland_miller_can_be_the_anglicized_version_of_mueller_muller_a_surname_from_germany	England, Ireland, or Scotland (Miller can be the anglicized version of Mueller/Müller - a surname from Germany)	england|,|ireland|,|or|scotland|-lrb-|miller|can|be|the|anglicized|version|of|mueller\\/m|üller|-|a|surname|from|germany|-rrb-	England|,|Ireland|,|or|Scotland|-lrb-|Miller|can|be|the|anglicize|version|of|mueller\\/m|üller|-|a|surname|from|Germany|-rrb-	NNP|,|NNP|,|CC|NNP|-LRB-|NNP|VBD-AUX|VBD-AUX|DT|VBN|NN|IN|NN|NN|:|DT|NN|IN|NNP|-RRB-	LOCATION|O|LOCATION|O|O|LOCATION|O|O|O|O|O|O|O|O|O|O|O|O|O|O|LOCATION|O	|||||||||||||||||||||				England|Ireland|or Scotland (Miller can be the anglicized version of Mueller|Müller - a surname from Germany)	fb:part.england|fb:part.ireland|fb:part.or_scotland_miller_can_be_the_anglicized_version_of_mueller|fb:part.muller_a_surname_from_germany
5	4	fb:cell.wilson	Wilson	wilson	Wilson	NNP	PERSON						
6	0	fb:cell.davis	Davis	davis	Davis	NNP	PERSON						
6	1	fb:cell.7	7	7	7	CD	NUMBER	7.0	7.0				
6	2	fb:cell.1_072_335	1,072,335	1,072,335	1,072,335	CD	NUMBER	1072335.0	1072335.0				
6	3	fb:cell.england_wales	England, Wales	england|,|wales	England|,|Wales	NNP|,|NNP	LOCATION|O|LOCATION	||				England|Wales	fb:part.england|fb:part.wales
6	4	fb:cell.johnson	Johnson	johnson	Johnson	NNP	PERSON						
7	0	fb:cell.garcia	García	garcía	García	NNP	PERSON						
7	1	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
7	2	fb:cell.858_289	858,289	858,289	858,289	CD	NUMBER	858289.0	858289.0				
7	3	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION					Spain	fb:part.spain
7	4	fb:cell.davies	Davies	davies	Davies	NNP	PERSON						
8	0	fb:cell.rodriguez	Rodríguez	rodríguez	Rodríguez	NNP	PERSON						
8	1	fb:cell.9	9	9	9	CD	NUMBER	9.0	9.0				
8	2	fb:cell.804_240	804,240	804,240	804,240	CD	NUMBER	804240.0	804240.0				
8	3	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION					Spain	fb:part.spain
8	4	fb:cell.robinson	Robinson	robinson	Robinson	NNP	PERSON						
9	0	fb:cell.wilson	Wilson	wilson	Wilson	NNP	PERSON						
9	1	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0				
9	2	fb:cell.783_051	783,051	783,051	783,051	CD	NUMBER	783051.0	783051.0				
9	3	fb:cell.england_scotland	England, Scotland	england|,|scotland	England|,|Scotland	NNP|,|NNP	LOCATION|O|LOCATION	||				England|Scotland	fb:part.england|fb:part.scotland
9	4	fb:cell.wright	Wright	wright	Wright	NNP	PERSON						
