row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.region	Region	region	region	NN	O						
-1	1	fb:row.row.rnd	Rnd	rnd	rnd	NN	O						
-1	2	fb:row.row.host	Host	host	host	NN	O						
-1	3	fb:row.row.venue	Venue	venue	venue	NN	O						
-1	4	fb:row.row.city	City	city	City	NNP	O						
-1	5	fb:row.row.state	State	state	state	NN	O						
0	0	fb:cell.east	East	east	East	NNP	O						
0	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
0	2	fb:cell.clemson_university	Clemson University	clemson|university	Clemson|University	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Clemson University	fb:part.clemson_university
0	3	fb:cell.littlejohn_coliseum	Littlejohn Coliseum	littlejohn|coliseum	Littlejohn|Coliseum	NNP|NNP	PERSON|O	|					
0	4	fb:cell.clemson	Clemson	clemson	Clemson	NNP	PERSON					Clemson	fb:part.clemson
0	5	fb:cell.south_carolina	South Carolina	south|carolina	South|Carolina	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
1	0	fb:cell.east	East	east	East	NNP	O						
1	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
1	2	fb:cell.florida_state_university	Florida State University	florida|state|university	Florida|State|University	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Florida State University	fb:part.florida_state_university
1	3	fb:cell.tully_gymnasium	Tully Gymnasium	tully|gymnasium	Tully|Gymnasium	NNP|NNP	O|O	|					
1	4	fb:cell.tallahassee	Tallahassee	tallahassee	Tallahassee	NNP	LOCATION					Tallahassee	fb:part.tallahassee
1	5	fb:cell.florida	Florida	florida	Florida	NNP	LOCATION						
2	0	fb:cell.east	East	east	East	NNP	O						
2	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
2	2	fb:cell.old_dominion_university	Old Dominion University	old|dominion|university	Old|Dominion|University	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Old Dominion University	fb:part.old_dominion_university
2	3	fb:cell.old_dominion_university_fieldhouse	Old Dominion University Fieldhouse	old|dominion|university|fieldhouse	Old|Dominion|University|Fieldhouse	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
2	4	fb:cell.norfolk	Norfolk	norfolk	Norfolk	NNP	LOCATION					Norfolk	fb:part.norfolk
2	5	fb:cell.virginia	Virginia	virginia	Virginia	NNP	LOCATION						
3	0	fb:cell.east	East	east	East	NNP	O						
3	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
3	2	fb:cell.university_of_maryland	University of Maryland	university|of|maryland	University|of|Maryland	NNP|IN|NNP	O|O|LOCATION	||				University of Maryland	fb:part.university_of_maryland
3	3	fb:cell.cole_field_house	Cole Field House	cole|field|house	Cole|Field|House	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
3	4	fb:cell.college_park	College Park	college|park	College|Park	NNP|NNP	O|O	|				College Park	fb:part.college_park
3	5	fb:cell.maryland	Maryland	maryland	Maryland	NNP	LOCATION						
4	0	fb:cell.east	East	east	East	NNP	O						
4	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
4	2	fb:cell.providence_college	Providence College	providence|college	Providence|College	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Providence College	fb:part.providence_college
4	3	fb:cell.alumni_hall_providence	Alumni Hall (Providence)	alumni|hall|-lrb-|providence|-rrb-	Alumni|Hall|-lrb-|Providence|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NNP|-RRB-	O|O|O|O|O	||||					
4	4	fb:cell.providence	Providence	providence	Providence	NNP	O					Providence	fb:part.providence
4	5	fb:cell.rhode_island	Rhode Island	rhode|island	Rhode|Island	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
5	0	fb:cell.east	East	east	East	NNP	O						
5	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
5	2	fb:cell.university_of_connecticut	University of Connecticut	university|of|connecticut	University|of|Connecticut	NNP|IN|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				University of Connecticut	fb:part.university_of_connecticut
5	3	fb:cell.harry_a_gampel_pavilion	Harry A. Gampel Pavilion	harry|a.|gampel|pavilion	Harry|A.|Gampel|Pavilion	NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||					
5	4	fb:cell.storrs	Storrs	storrs	Storrs	NNP	O					Storrs	fb:part.storrs
5	5	fb:cell.connecticut	Connecticut	connecticut	Connecticut	NNP	LOCATION						
6	0	fb:cell.east	East	east	East	NNP	O						
6	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
6	2	fb:cell.university_of_tennessee	University of Tennessee	university|of|tennessee	University|of|Tennessee	NNP|IN|NNP	O|O|LOCATION	||				University of Tennessee	fb:part.university_of_tennessee
6	3	fb:cell.thompson_boling_arena	Thompson-Boling Arena	thompson|boling|arena	Thompson|Boling|Arena	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
6	4	fb:cell.knoxville	Knoxville	knoxville	Knoxville	NNP	LOCATION					Knoxville	fb:part.knoxville
6	5	fb:cell.tennessee	Tennessee	tennessee	Tennessee	NNP	LOCATION						
7	0	fb:cell.east	East	east	East	NNP	O						
7	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
7	2	fb:cell.university_of_virginia	University of Virginia	university|of|virginia	University|of|Virginia	NNP|IN|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				University of Virginia	fb:part.university_of_virginia
7	3	fb:cell.university_hall_university_of_virginia	University Hall (University of Virginia)	university|hall|-lrb-|university|of|virginia|-rrb-	University|Hall|-lrb-|University|of|Virginia|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NNP|IN|NNP|-RRB-	ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||||					
7	4	fb:cell.charlottesville	Charlottesville	charlottesville	Charlottesville	NNP	LOCATION					Charlottesville	fb:part.charlottesville
7	5	fb:cell.virginia	Virginia	virginia	Virginia	NNP	LOCATION						
8	0	fb:cell.mideast	Mideast	mideast	mideast	NN	LOCATION						
8	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
8	2	fb:cell.depaul_university	DePaul University	depaul|university	DePaul|University	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				DePaul University	fb:part.depaul_university
8	3	fb:cell.alumni_hall_depaul_university	Alumni Hall (DePaul University)	alumni|hall|-lrb-|depaul|university|-rrb-	Alumni|Hall|-lrb-|DePaul|University|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|O|O|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||					
8	4	fb:cell.chicago	Chicago	chicago	Chicago	NNP	LOCATION					Chicago	fb:part.chicago
8	5	fb:cell.illinois	Illinois	illinois	Illinois	NNP	LOCATION						
9	0	fb:cell.mideast	Mideast	mideast	mideast	NN	LOCATION						
9	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
9	2	fb:cell.university_of_south_carolina	University of South Carolina	university|of|south|carolina	University|of|South|Carolina	NNP|IN|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				University of South Carolina	fb:part.university_of_south_carolina
9	3	fb:cell.carolina_coliseum	Carolina Coliseum	carolina|coliseum	Carolina|Coliseum	NNP|NNP	O|O	|					
9	4	fb:cell.columbia	Columbia	columbia	Columbia	NNP	LOCATION					Columbia	fb:part.columbia
9	5	fb:cell.south_carolina	South Carolina	south|carolina	South|Carolina	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
10	0	fb:cell.mideast	Mideast	mideast	mideast	NN	LOCATION						
10	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
10	2	fb:cell.tennessee_tech	Tennessee Tech	tennessee|tech	Tennessee|Tech	NNP|NNP	O|O	|				Tennessee Tech	fb:part.tennessee_tech
10	3	fb:cell.eblen_center	Eblen Center	eblen|center	Eblen|Center	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
10	4	fb:cell.cookeville	Cookeville	cookeville	Cookeville	NNP	LOCATION					Cookeville	fb:part.cookeville
10	5	fb:cell.tennessee	Tennessee	tennessee	Tennessee	NNP	LOCATION						
11	0	fb:cell.mideast	Mideast	mideast	mideast	NN	LOCATION						
11	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
11	2	fb:cell.vanderbilt_university	Vanderbilt University	vanderbilt|university	Vanderbilt|University	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Vanderbilt University	fb:part.vanderbilt_university
11	3	fb:cell.memorial_gymnasium_vanderbilt_university	Memorial Gymnasium (Vanderbilt University)	memorial|gymnasium|-lrb-|vanderbilt|university|-rrb-	memorial|gymnasium|-lrb-|Vanderbilt|University|-rrb-	NN|NN|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|O|O|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||					
11	4	fb:cell.nashville	Nashville	nashville	Nashville	NNP	LOCATION					Nashville	fb:part.nashville
11	5	fb:cell.tennessee	Tennessee	tennessee	Tennessee	NNP	LOCATION						
12	0	fb:cell.mideast	Mideast	mideast	mideast	NN	LOCATION						
12	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
12	2	fb:cell.auburn_university	Auburn University	auburn|university	Auburn|University	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Auburn University	fb:part.auburn_university
12	3	fb:cell.memorial_coliseum_beard_eaves_memorial_coliseum	Memorial Coliseum (Beard–Eaves–Memorial Coliseum)	memorial|coliseum|-lrb-|beard|--|eaves|--|memorial|coliseum|-rrb-	memorial|coliseum|-lrb-|Beard|--|Eaves|--|Memorial|Coliseum|-rrb-	NN|NN|-LRB-|NNP|:|NNP|:|NNP|NNP|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O|O|O|O	|||||||||					
12	4	fb:cell.auburn	Auburn	auburn	Auburn	NNP	O					Auburn	fb:part.auburn
12	5	fb:cell.alabama	Alabama	alabama	Alabama	NNP	LOCATION						
13	0	fb:cell.mideast	Mideast	mideast	mideast	NN	LOCATION						
13	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
13	2	fb:cell.northwestern_university	Northwestern University	northwestern|university	Northwestern|University	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Northwestern University	fb:part.northwestern_university
13	3	fb:cell.welsh_ryan_arena	Welsh-Ryan Arena	welsh|ryan|arena	Welsh|Ryan|Arena	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
13	4	fb:cell.evanston	Evanston	evanston	Evanston	NNP	LOCATION					Evanston	fb:part.evanston
13	5	fb:cell.illinois	Illinois	illinois	Illinois	NNP	LOCATION						
14	0	fb:cell.mideast	Mideast	mideast	mideast	NN	LOCATION						
14	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
14	2	fb:cell.university_of_iowa	University of Iowa	university|of|iowa	University|of|Iowa	NNP|IN|NNP	O|O|LOCATION	||				University of Iowa	fb:part.university_of_iowa
14	3	fb:cell.carver_hawkeye_arena	Carver–Hawkeye Arena	carver|--|hawkeye|arena	Carver|--|Hawkeye|Arena	NNP|:|NNP|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION	|||					
14	4	fb:cell.iowa_city	Iowa City	iowa|city	Iowa|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Iowa City	fb:part.iowa_city
14	5	fb:cell.indiana	Indiana	indiana	Indiana	NNP	LOCATION						
15	0	fb:cell.mideast	Mideast	mideast	mideast	NN	LOCATION						
15	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
15	2	fb:cell.university_of_washington	University of Washington	university|of|washington	University|of|Washington	NNP|IN|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				University of Washington	fb:part.university_of_washington
15	3	fb:cell.hec_edmundson_pavilion	Hec Edmundson Pavilion	hec|edmundson|pavilion	Hec|Edmundson|Pavilion	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
15	4	fb:cell.seattle	Seattle	seattle	Seattle	NNP	LOCATION					Seattle	fb:part.seattle
15	5	fb:cell.washington	Washington	washington	Washington	NNP	LOCATION						
16	0	fb:cell.midwest	Midwest	midwest	Midwest	NNP	LOCATION						
16	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
16	2	fb:cell.northern_illinois_university	Northern Illinois University	northern|illinois|university	Northern|Illinois|University	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Northern Illinois University	fb:part.northern_illinois_university
16	3	fb:cell.chick_evans_field_house	Chick Evans Field House	chick|evans|field|house	Chick|Evans|Field|House	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
16	4	fb:cell.dekalb	DeKalb	dekalb	DeKalb	NNP	O					DeKalb	fb:part.dekalb
16	5	fb:cell.illinois	Illinois	illinois	Illinois	NNP	LOCATION						
17	0	fb:cell.midwest	Midwest	midwest	Midwest	NNP	LOCATION						
17	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
17	2	fb:cell.ohio_state_university	Ohio State University	ohio|state|university	Ohio|State|University	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Ohio State University	fb:part.ohio_state_university
17	3	fb:cell.st_john_arena	St. John Arena	st.|john|arena	St.|John|Arena	NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON	||					
17	4	fb:cell.columbus	Columbus	columbus	Columbus	NNP	O					Columbus	fb:part.columbus
17	5	fb:cell.ohio	Ohio	ohio	Ohio	NNP	LOCATION						
18	0	fb:cell.midwest	Midwest	midwest	Midwest	NNP	LOCATION						
18	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
18	2	fb:cell.university_of_southern_mississippi	University of Southern Mississippi	university|of|southern|mississippi	University|of|Southern|Mississippi	NNP|IN|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				University of Southern Mississippi	fb:part.university_of_southern_mississippi
18	3	fb:cell.reed_green_coliseum	Reed Green Coliseum	reed|green|coliseum	Reed|Green|Coliseum	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
18	4	fb:cell.hattiesburg	Hattiesburg	hattiesburg	Hattiesburg	NNP	LOCATION					Hattiesburg	fb:part.hattiesburg
18	5	fb:cell.mississippi	Mississippi	mississippi	Mississippi	NNP	LOCATION						
19	0	fb:cell.midwest	Midwest	midwest	Midwest	NNP	LOCATION						
19	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
19	2	fb:cell.oklahoma_state_university	Oklahoma State University	oklahoma|state|university	Oklahoma|State|University	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Oklahoma State University	fb:part.oklahoma_state_university
19	3	fb:cell.gallagher_iba_arena	Gallagher-Iba Arena	gallagher|iba|arena	Gallagher|Iba|Arena	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
19	4	fb:cell.stillwater	Stillwater	stillwater	Stillwater	NNP	LOCATION					Stillwater	fb:part.stillwater
19	5	fb:cell.oklahoma	Oklahoma	oklahoma	Oklahoma	NNP	LOCATION						
20	0	fb:cell.midwest	Midwest	midwest	Midwest	NNP	LOCATION						
20	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
20	2	fb:cell.louisiana_tech_university	Louisiana Tech University	louisiana|tech|university	Louisiana|Tech|University	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Louisiana Tech University	fb:part.louisiana_tech_university
20	3	fb:cell.thomas_assembly_center	Thomas Assembly Center	thomas|assembly|center	Thomas|Assembly|Center	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
20	4	fb:cell.ruston	Ruston	ruston	Ruston	NNP	LOCATION					Ruston	fb:part.ruston
20	5	fb:cell.louisiana	Louisiana	louisiana	Louisiana	NNP	LOCATION						
21	0	fb:cell.midwest	Midwest	midwest	Midwest	NNP	LOCATION						
21	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
21	2	fb:cell.north_carolina_state_university	North Carolina State University	north|carolina|state|university	North|Carolina|State|University	NNP|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				North Carolina State University	fb:part.north_carolina_state_university
21	3	fb:cell.reynolds_coliseum	Reynolds Coliseum	reynolds|coliseum	Reynolds|Coliseum	NNP|NNP	O|O	|					
21	4	fb:cell.raleigh	Raleigh	raleigh	Raleigh	NNP	LOCATION					Raleigh	fb:part.raleigh
21	5	fb:cell.north_carolina	North Carolina	north|carolina	North|Carolina	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
22	0	fb:cell.midwest	Midwest	midwest	Midwest	NNP	LOCATION						
22	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
22	2	fb:cell.university_of_texas	University of Texas	university|of|texas	University|of|Texas	NNP|IN|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				University of Texas	fb:part.university_of_texas
22	3	fb:cell.frank_erwin_center	Frank Erwin Center	frank|erwin|center	Frank|Erwin|Center	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
22	4	fb:cell.austin	Austin	austin	Austin	NNP	PERSON					Austin	fb:part.austin
22	5	fb:cell.texas	Texas	texas	Texas	NNP	LOCATION						
23	0	fb:cell.midwest	Midwest	midwest	Midwest	NNP	LOCATION						
23	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
23	2	fb:cell.purdue_university	Purdue University	purdue|university	Purdue|University	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Purdue University	fb:part.purdue_university
23	3	fb:cell.mackey_arena	Mackey Arena	mackey|arena	Mackey|Arena	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
23	4	fb:cell.west_lafayette	West Lafayette	west|lafayette	West|Lafayette	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				West Lafayette	fb:part.west_lafayette
23	5	fb:cell.indiana	Indiana	indiana	Indiana	NNP	LOCATION						
24	0	fb:cell.west	West	west	West	NNP	O						
24	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
24	2	fb:cell.long_beach_state	Long Beach State	long|beach|state	Long|Beach|State	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Long Beach State	fb:part.long_beach_state
24	3	fb:cell.university_gym_gold_mine	University Gym (Gold Mine)	university|gym|-lrb-|gold|mine|-rrb-	University|Gym|-lrb-|Gold|Mine|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|O|O|O|O|O	|||||					
24	4	fb:cell.long_beach	Long Beach	long|beach	long|Beach	JJ|NNP	O|O	|				Long Beach	fb:part.long_beach
24	5	fb:cell.california	California	california	California	NNP	LOCATION						
25	0	fb:cell.west	West	west	West	NNP	O						
25	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
25	2	fb:cell.university_of_mississippi	University of Mississippi	university|of|mississippi	University|of|Mississippi	NNP|IN|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				University of Mississippi	fb:part.university_of_mississippi
25	3	fb:cell.tad_smith_coliseum	Tad Smith Coliseum	tad|smith|coliseum	Tad|Smith|Coliseum	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
25	4	fb:cell.university_mississippi	University, Mississippi	university|,|mississippi	University|,|Mississippi	NNP|,|NNP	O|O|LOCATION	||				University|Mississippi	fb:part.university|fb:part.mississippi
25	5	fb:cell.mississippi	Mississippi	mississippi	Mississippi	NNP	LOCATION						
26	0	fb:cell.west	West	west	West	NNP	O						
26	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
26	2	fb:cell.university_of_montana	University of Montana	university|of|montana	University|of|Montana	NNP|IN|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				University of Montana	fb:part.university_of_montana
26	3	fb:cell.dahlberg_arena	Dahlberg Arena	dahlberg|arena	Dahlberg|Arena	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
26	4	fb:cell.missoula	Missoula	missoula	Missoula	NNP	LOCATION					Missoula	fb:part.missoula
26	5	fb:cell.montana	Montana	montana	Montana	NNP	LOCATION						
27	0	fb:cell.west	West	west	West	NNP	O						
27	1	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
27	2	fb:cell.university_of_arkansas	University of Arkansas	university|of|arkansas	University|of|Arkansas	NNP|IN|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				University of Arkansas	fb:part.university_of_arkansas
27	3	fb:cell.barnhill_arena	Barnhill Arena	barnhill|arena	Barnhill|Arena	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
27	4	fb:cell.fayetteville	Fayetteville	fayetteville	Fayetteville	NNP	LOCATION					Fayetteville	fb:part.fayetteville
27	5	fb:cell.arkansas	Arkansas	arkansas	Arkansas	NNP	LOCATION						
28	0	fb:cell.west	West	west	West	NNP	O						
28	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
28	2	fb:cell.university_of_georgia	University of Georgia	university|of|georgia	University|of|Georgia	NNP|IN|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				University of Georgia	fb:part.university_of_georgia
28	3	fb:cell.georgia_coliseum_stegeman_coliseum	Georgia Coliseum (Stegeman Coliseum)	georgia|coliseum|-lrb-|stegeman|coliseum|-rrb-	Georgia|Coliseum|-lrb-|Stegeman|Coliseum|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	LOCATION|O|O|O|O|O	|||||					
28	4	fb:cell.athens	Athens	athens	Athens	NNP	LOCATION					Athens	fb:part.athens
28	5	fb:cell.georgia	Georgia	georgia	Georgia	NNP	LOCATION						
29	0	fb:cell.west	West	west	West	NNP	O						
29	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
29	2	fb:cell.stanford_university	Stanford University	stanford|university	Stanford|University	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Stanford University	fb:part.stanford_university
29	3	fb:cell.maples_pavilion	Maples Pavilion	maples|pavilion	Maples|Pavilion	NNP|NNP	O|O	|					
29	4	fb:cell.stanford	Stanford	stanford	Stanford	NNP	LOCATION					Stanford	fb:part.stanford
29	5	fb:cell.california	California	california	California	NNP	LOCATION						
30	0	fb:cell.west	West	west	West	NNP	O						
30	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
30	2	fb:cell.university_of_nevada_las_vegas	University of Nevada, Las Vegas	university|of|nevada|,|las|vegas	University|of|Nevada|,|Las|Vegas	NNP|IN|NNP|,|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|LOCATION|LOCATION	|||||				University of Nevada|Las Vegas	fb:part.university_of_nevada|fb:part.las_vegas
30	3	fb:cell.south_gym	South Gym	south|gym	South|Gym	NNP|NNP	O|O	|					
30	4	fb:cell.paradise	Paradise	paradise	Paradise	NNP	PERSON					Paradise	fb:part.paradise
30	5	fb:cell.nevada	Nevada	nevada	Nevada	NNP	LOCATION						
31	0	fb:cell.west	West	west	West	NNP	O						
31	1	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
31	2	fb:cell.stephen_f_austin_university	Stephen F. Austin University	stephen|f.|austin|university	Stephen|F.|Austin|University	NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||				Stephen F. Austin University	fb:part.stephen_f_austin_university
31	3	fb:cell.william_r_johnson_coliseum	William R. Johnson Coliseum	william|r.|johnson|coliseum	William|R.|Johnson|Coliseum	NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|O	|||					
31	4	fb:cell.nacogdoches	Nacogdoches	nacogdoches	nacogdoch	NNS	LOCATION					Nacogdoches	fb:part.nacogdoches
31	5	fb:cell.texas	Texas	texas	Texas	NNP	LOCATION						
