row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.season	Season	season	season	NN	O						
-1	1	fb:row.row.league	League	league	League	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.gold	Gold	gold	gold	NN	O						
-1	3	fb:row.row.silver	Silver	silver	silver	NN	O						
-1	4	fb:row.row.bronze	Bronze	bronze	bronze	NN	O						
-1	5	fb:row.row.winning_manager	Winning manager	winning|manager	win|manager	VBG|NN	O|O	|					
0	0	fb:cell.1937_38	1937–38	1937|--|38	1937|--|38	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1937||38.0	1937.0		38.0		
0	1	fb:cell.league_of_norway	League of Norway	league|of|norway	League|of|Norway	NNP|IN|NNP	O|O|LOCATION	||					
0	2	fb:cell.fredrikstad	Fredrikstad*	fredrikstad|\\*	Fredrikstad|\\*	NNP|SYM	LOCATION|O	|					
0	3	fb:cell.lyn	Lyn	lyn	lyn	NN	PERSON					Lyn	fb:part.lyn
0	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
0	5	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
1	0	fb:cell.1938_39	1938–39	1938|--|39	1938|--|39	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1938||39.0	1938.0		39.0		
1	1	fb:cell.league_of_norway	League of Norway	league|of|norway	League|of|Norway	NNP|IN|NNP	O|O|LOCATION	||					
1	2	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
1	3	fb:cell.skeid	Skeid	skeid	skeid	NN	O					Skeid	fb:part.skeid
1	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
1	5	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
2	0	fb:cell.1947_48	1947–48	1947|--|48	1947|--|48	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1947||48.0	1947.0		48.0		
2	1	fb:cell.league_of_norway	League of Norway	league|of|norway	League|of|Norway	NNP|IN|NNP	O|O|LOCATION	||					
2	2	fb:cell.freidig	Freidig	freidig	freidig	NN	O						
2	3	fb:cell.sparta	Sparta	sparta	Sparta	NNP	LOCATION					Sparta	fb:part.sparta
2	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
2	5	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
3	0	fb:cell.1948_49	1948–49	1948|--|49	1948|--|49	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1948||49.0	1948.0		49.0		
3	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
3	2	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
3	3	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
3	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
3	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
4	0	fb:cell.1949_50	1949–50	1949|--|50	1949|--|50	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1949||50.0	1949.0		50.0		
4	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
4	2	fb:cell.fram_larvik	Fram Larvik	fram|larvik	Fram|Larvik	NNP|NNP	O|O	|					
4	3	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
4	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
4	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
5	0	fb:cell.1950_51	1950–51	1950|--|51	1950|--|51	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1950||51.0	1950.0		51.0		
5	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
5	2	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
5	3	fb:cell.odd	Odd	odd	Odd	NNP	O					Odd	fb:part.odd
5	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
5	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
6	0	fb:cell.1951_52	1951–52	1951|--|52	1951|--|52	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1951||52.0	1951.0		52.0		
6	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
6	2	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
6	3	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
6	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
6	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
7	0	fb:cell.1952_53	1952–53	1952|--|53	1952|--|53	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1952||53.0	1952.0		53.0		
7	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
7	2	fb:cell.larvik_turn	Larvik Turn	larvik|turn	Larvik|turn	NNP|VB	O|O	|					
7	3	fb:cell.skeid	Skeid	skeid	skeid	NN	O					Skeid	fb:part.skeid
7	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
7	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
8	0	fb:cell.1953_54	1953–54	1953|--|54	1953|--|54	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1953||54.0	1953.0		54.0		
8	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
8	2	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
8	3	fb:cell.skeid	Skeid	skeid	skeid	NN	O					Skeid	fb:part.skeid
8	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
8	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
9	0	fb:cell.1954_55	1954–55	1954|--|55	1954|--|55	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1954||55.0	1954.0		55.0		
9	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
9	2	fb:cell.larvik_turn	Larvik Turn	larvik|turn	Larvik|turn	NNP|VB	O|O	|					
9	3	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
9	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
9	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
10	0	fb:cell.1955_56	1955–56	1955|--|56	1955|--|56	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1955||56.0	1955.0		56.0		
10	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
10	2	fb:cell.larvik_turn	Larvik Turn	larvik|turn	Larvik|turn	NNP|VB	O|O	|					
10	3	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
10	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
10	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
11	0	fb:cell.1956_57	1956–57	1956|--|57	1956|--|57	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1956||57.0	1956.0		57.0		
11	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
11	2	fb:cell.fredrikstad	Fredrikstad*	fredrikstad|\\*	Fredrikstad|\\*	NNP|SYM	LOCATION|O	|					
11	3	fb:cell.odd	Odd	odd	Odd	NNP	O					Odd	fb:part.odd
11	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
11	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
12	0	fb:cell.1957_58	1957–58	1957|--|58	1957|--|58	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1957||58.0	1957.0		58.0		
12	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
12	2	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
12	3	fb:cell.skeid	Skeid	skeid	skeid	NN	O					Skeid	fb:part.skeid
12	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
12	5	fb:cell.georg_monsen_william_danielsen_jens_opsahl	Georg Monsen\nWilliam Danielsen\nJens Opsahl	georg|monsen|william|danielsen|jens|opsahl	Georg|Monsen|William|Danielsen|Jens|Opsahl	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||||				Georg Monsen|William Danielsen|Jens Opsahl	fb:part.georg_monsen|fb:part.william_danielsen|fb:part.jens_opsahl
13	0	fb:cell.1958_59	1958–59	1958|--|59	1958|--|59	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1958||59.0	1958.0		59.0		
13	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
13	2	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
13	3	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
13	4	fb:cell.null	—	--	--	:	O					—	fb:part.null
13	5	fb:cell.karl_gudmundson_rolf_brubak	Karl Gudmundson\nRolf Brubak	karl|gudmundson|rolf|brubak	Karl|Gudmundson|Rolf|Brubak	NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||				Karl Gudmundson|Rolf Brubak	fb:part.karl_gudmundson|fb:part.rolf_brubak
14	0	fb:cell.1959_60	1959–60	1959|--|60	1959|--|60	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1959||60.0	1959.0		60.0		
14	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
14	2	fb:cell.fredrikstad	Fredrikstad*	fredrikstad|\\*	Fredrikstad|\\*	NNP|SYM	LOCATION|O	|					
14	3	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
14	4	fb:cell.eik_t_nsberg	Eik-Tønsberg	eik|tønsberg	Eik|Tønsberg	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Eik-Tønsberg	fb:part.eik_t_nsberg
14	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
15	0	fb:cell.1960_61	1960–61	1960|--|61	1960|--|61	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1960||61.0	1960.0		61.0		
15	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
15	2	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
15	3	fb:cell.eik_t_nsberg	Eik-Tønsberg	eik|tønsberg	Eik|Tønsberg	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Eik-Tønsberg	fb:part.eik_t_nsberg
15	4	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
15	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
16	0	fb:cell.1961_62	1961–62	1961|--|62	1961|--|62	CD|:|CD	DATE|O|NUMBER	1961||62.0	1961.0		62.0		
16	1	fb:cell.main_league	Main League	main|league	Main|League	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
16	2	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
16	3	fb:cell.steinkjer	Steinkjer	steinkjer	steinkjer	NN	PERSON					Steinkjer	fb:part.steinkjer
16	4	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
16	5	fb:cell.oddvar_hansen	Oddvar Hansen	oddvar|hansen	Oddvar|Hansen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Oddvar Hansen	fb:part.oddvar_hansen
17	0	fb:cell.1963	1963	1963	1963	CD	DATE	1963	1963.0	1963-xx-xx			
17	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
17	2	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
17	3	fb:cell.lyn	Lyn	lyn	lyn	NN	PERSON					Lyn	fb:part.lyn
17	4	fb:cell.skeid	Skeid	skeid	skeid	NN	O					Skeid	fb:part.skeid
17	5	fb:cell.oddvar_hansen	Oddvar Hansen	oddvar|hansen	Oddvar|Hansen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Oddvar Hansen	fb:part.oddvar_hansen
18	0	fb:cell.1964	1964	1964	1964	CD	DATE	1964	1964.0	1964-xx-xx			
18	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
18	2	fb:cell.lyn	Lyn	lyn	lyn	NN	PERSON					Lyn	fb:part.lyn
18	3	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
18	4	fb:cell.sarpsborg	Sarpsborg	sarpsborg	sarpsborg	NN	PERSON					Sarpsborg	fb:part.sarpsborg
18	5	fb:cell.john_sveinsson	John Sveinsson	john|sveinsson	John|Sveinsson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				John Sveinsson	fb:part.john_sveinsson
19	0	fb:cell.1965	1965	1965	1965	CD	DATE	1965	1965.0	1965-xx-xx			
19	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
19	2	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
19	3	fb:cell.lyn	Lyn	lyn	lyn	NN	PERSON					Lyn	fb:part.lyn
19	4	fb:cell.sarpsborg	Sarpsborg	sarpsborg	sarpsborg	NN	PERSON					Sarpsborg	fb:part.sarpsborg
19	5	fb:cell.anton_ploderer	Anton Ploderer	anton|ploderer	Anton|Ploderer	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Anton Ploderer	fb:part.anton_ploderer
20	0	fb:cell.1966	1966	1966	1966	CD	DATE	1966	1966.0	1966-xx-xx			
20	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
20	2	fb:cell.skeid	Skeid	skeid	skeid	NN	O					Skeid	fb:part.skeid
20	3	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
20	4	fb:cell.lyn	Lyn	lyn	lyn	NN	PERSON					Lyn	fb:part.lyn
20	5	fb:cell.null_2											fb:part.null_2
21	0	fb:cell.1967	1967	1967	1967	CD	DATE	1967	1967.0	1967-xx-xx			
21	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
21	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
21	3	fb:cell.skeid	Skeid	skeid	skeid	NN	O					Skeid	fb:part.skeid
21	4	fb:cell.lyn	Lyn	lyn	lyn	NN	PERSON					Lyn	fb:part.lyn
21	5	fb:cell.knut_n_ss	Knut Næss	knut|næss	Knut|Næss	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Knut Næss	fb:part.knut_n_ss
22	0	fb:cell.1968	1968	1968	1968	CD	DATE	1968	1968.0	1968-xx-xx			
22	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
22	2	fb:cell.lyn_2	Lyn*	lyn|\\*	lyn|\\*	NN|SYM	PERSON|O	|					
22	3	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
22	4	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
22	5	fb:cell.knut_osnes	Knut Osnes	knut|osnes	Knut|Osnes	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Knut Osnes	fb:part.knut_osnes
23	0	fb:cell.1969	1969	1969	1969	CD	DATE	1969	1969.0	1969-xx-xx			
23	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
23	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
23	3	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
23	4	fb:cell.str_msgodset	Strømsgodset	strømsgodset	Strømsgodset	NNP	PERSON					Strømsgodset	fb:part.str_msgodset
23	5	fb:cell.george_curtis	George Curtis	george|curtis	George|Curtis	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				George Curtis	fb:part.george_curtis
24	0	fb:cell.1970	1970	1970	1970	CD	DATE	1970	1970.0	1970-xx-xx			
24	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
24	2	fb:cell.str_msgodset_2	Strømsgodset*	strømsgodset|\\*	Strømsgodset|\\*	NNP|SYM	O|O	|					
24	3	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
24	4	fb:cell.ham_kam	Ham-Kam	ham|kam	ham|kam	NN|NN	PERSON|PERSON	|				Ham-Kam	fb:part.ham_kam
24	5	fb:cell.einar_larsen	Einar Larsen	einar|larsen	Einar|Larsen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Einar Larsen	fb:part.einar_larsen
25	0	fb:cell.1971	1971	1971	1971	CD	DATE	1971	1971.0	1971-xx-xx			
25	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
25	2	fb:cell.rosenborg_2	Rosenborg*	rosenborg|\\*	Rosenborg|\\*	NNP|SYM	LOCATION|O	|					
25	3	fb:cell.lyn	Lyn	lyn	lyn	NN	PERSON					Lyn	fb:part.lyn
25	4	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
25	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
26	0	fb:cell.1972	1972	1972	1972	CD	DATE	1972	1972.0	1972-xx-xx			
26	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
26	2	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
26	3	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
26	4	fb:cell.str_msgodset	Strømsgodset	strømsgodset	Strømsgodset	NNP	PERSON					Strømsgodset	fb:part.str_msgodset
26	5	fb:cell.kjell_schou_andreassen	Kjell Schou-Andreassen	kjell|schou|andreassen	Kjell|Schou|Andreassen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Kjell Schou-Andreassen	fb:part.kjell_schou_andreassen
27	0	fb:cell.1973	1973	1973	1973	CD	DATE	1973	1973.0	1973-xx-xx			
27	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
27	2	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
27	3	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
27	4	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
27	5	fb:cell.sverre_andersen	Sverre Andersen	sverre|andersen	Sverre|Andersen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Sverre Andersen	fb:part.sverre_andersen
28	0	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx			
28	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
28	2	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
28	3	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
28	4	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
28	5	fb:cell.stuart_williams	Stuart Williams	stuart|williams	Stuart|Williams	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Stuart Williams	fb:part.stuart_williams
29	0	fb:cell.1975	1975	1975	1975	CD	DATE	1975	1975.0	1975-xx-xx			
29	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
29	2	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
29	3	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
29	4	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
29	5	fb:cell.olav_nilsen	Olav Nilsen	olav|nilsen	Olav|Nilsen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Olav Nilsen	fb:part.olav_nilsen
30	0	fb:cell.1976	1976	1976	1976	CD	DATE	1976	1976.0	1976-xx-xx			
30	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
30	2	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
30	3	fb:cell.mj_ndalen	Mjøndalen	mjøndalen	mjøndalen	NN	O					Mjøndalen	fb:part.mj_ndalen
30	4	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
30	5	fb:cell.joar_hoff	Joar Hoff	joar|hoff	Joar|Hoff	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Joar Hoff	fb:part.joar_hoff
31	0	fb:cell.1977	1977	1977	1977	CD	DATE	1977	1977.0	1977-xx-xx			
31	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
31	2	fb:cell.lillestr_m_2	Lillestrøm*	lillestrøm|\\*	Lillestrøm|\\*	NNP|SYM	O|O	|					
31	3	fb:cell.bod_glimt	Bodø/Glimt	bodø|\\/|glimt	Bodø|\\/|Glimt	NNP|:|NNP	O|O|O	||				Bodø|Glimt	fb:part.bod|fb:part.glimt
31	4	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
31	5	fb:cell.joe_hooley	Joe Hooley	joe|hooley	Joe|Hooley	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Joe Hooley	fb:part.joe_hooley
32	0	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx			
32	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
32	2	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
32	3	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
32	4	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
32	5	fb:cell.karsten_johannessen	Karsten Johannessen	karsten|johannessen	Karsten|Johannessen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Karsten Johannessen	fb:part.karsten_johannessen
33	0	fb:cell.1979	1979	1979	1979	CD	DATE	1979	1979.0	1979-xx-xx			
33	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
33	2	fb:cell.viking_2	Viking*	viking|\\*	viking|\\*	JJ|SYM	O|O	|					
33	3	fb:cell.moss	Moss	moss	Moss	NNP	PERSON					Moss	fb:part.moss
33	4	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
33	5	fb:cell.tony_knapp	Tony Knapp	tony|knapp	Tony|Knapp	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Tony Knapp	fb:part.tony_knapp
34	0	fb:cell.1980	1980	1980	1980	CD	DATE	1980	1980.0	1980-xx-xx			
34	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
34	2	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
34	3	fb:cell.bryne	Bryne	bryne	Bryne	NNP	PERSON					Bryne	fb:part.bryne
34	4	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
34	5	fb:cell.karsten_johannessen	Karsten Johannessen	karsten|johannessen	Karsten|Johannessen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Karsten Johannessen	fb:part.karsten_johannessen
35	0	fb:cell.1981	1981	1981	1981	CD	DATE	1981	1981.0	1981-xx-xx			
35	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
35	2	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
35	3	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
35	4	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
35	5	fb:cell.leif_eriksen	Leif Eriksen	leif|eriksen	Leif|Eriksen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Leif Eriksen	fb:part.leif_eriksen
36	0	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx			
36	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
36	2	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
36	3	fb:cell.bryne	Bryne	bryne	Bryne	NNP	PERSON					Bryne	fb:part.bryne
36	4	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
36	5	fb:cell.kjell_schou_andreassen	Kjell Schou-Andreassen	kjell|schou|andreassen	Kjell|Schou|Andreassen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Kjell Schou-Andreassen	fb:part.kjell_schou_andreassen
37	0	fb:cell.1983	1983	1983	1983	CD	DATE	1983	1983.0	1983-xx-xx			
37	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
37	2	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
37	3	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
37	4	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
37	5	fb:cell.gunder_bengtsson	Gunder Bengtsson	gunder|bengtsson	Gunder|Bengtsson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Gunder Bengtsson	fb:part.gunder_bengtsson
38	0	fb:cell.1984	1984	1984	1984	CD	DATE	1984	1984.0	1984-xx-xx			
38	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
38	2	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
38	3	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
38	4	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
38	5	fb:cell.gunder_bengtsson_per_anders_sj_vold	Gunder Bengtsson\nPer Anders Sjøvold	gunder|bengtsson|per|anders|sjøvold	Gunder|Bengtsson|per|Anders|Sjøvold	NNP|NNP|IN|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	||||				Gunder Bengtsson|Per Anders Sjøvold	fb:part.gunder_bengtsson|fb:part.per_anders_sj_vold
39	0	fb:cell.1985	1985	1985	1985	CD	DATE	1985	1985.0	1985-xx-xx			
39	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
39	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
39	3	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
39	4	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
39	5	fb:cell.arne_dokken_bj_rn_hansen	Arne Dokken\nBjørn Hansen	arne|dokken|bjørn|hansen	Arne|Dokken|Bjørn|Hansen	NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||				Arne Dokken|Bjørn Hansen	fb:part.arne_dokken|fb:part.bj_rn_hansen
40	0	fb:cell.1986	1986	1986	1986	CD	DATE	1986	1986.0	1986-xx-xx			
40	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
40	2	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
40	3	fb:cell.mj_ndalen	Mjøndalen	mjøndalen	mjøndalen	NN	O					Mjøndalen	fb:part.mj_ndalen
40	4	fb:cell.kongsvinger	Kongsvinger	kongsvinger	Kongsvinger	NNP	O					Kongsvinger	fb:part.kongsvinger
40	5	fb:cell.tom_lund	Tom Lund	tom|lund	Tom|Lund	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Tom Lund	fb:part.tom_lund
41	0	fb:cell.1987	1987	1987	1987	CD	DATE	1987	1987.0	1987-xx-xx			
41	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
41	2	fb:cell.moss	Moss	moss	Moss	NNP	PERSON					Moss	fb:part.moss
41	3	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
41	4	fb:cell.kongsvinger	Kongsvinger	kongsvinger	Kongsvinger	NNP	O					Kongsvinger	fb:part.kongsvinger
41	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
42	0	fb:cell.1988	1988	1988	1988	CD	DATE	1988	1988.0	1988-xx-xx			
42	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
42	2	fb:cell.rosenborg_2	Rosenborg*	rosenborg|\\*	Rosenborg|\\*	NNP|SYM	LOCATION|O	|					
42	3	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
42	4	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
42	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
43	0	fb:cell.1989	1989	1989	1989	CD	DATE	1989	1989.0	1989-xx-xx			
43	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
43	2	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
43	3	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
43	4	fb:cell.troms	Tromsø	tromsø	tromsø	FW	O					Tromsø	fb:part.troms
43	5	fb:cell.david_hay	David Hay	david|hay	David|Hay	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				David Hay	fb:part.david_hay
44	0	fb:cell.1990	1990	1990	1990	CD	DATE	1990	1990.0	1990-xx-xx			
44	1	fb:cell.first_division	First Division	first|division	First|Division	NNP|NNP	ORDINAL|O	1.0|					
44	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
44	3	fb:cell.troms	Tromsø	tromsø	tromsø	FW	O					Tromsø	fb:part.troms
44	4	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
44	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
45	0	fb:cell.1991	1991	1991	1991	CD	DATE	1991	1991.0	1991-xx-xx			
45	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
45	2	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
45	3	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
45	4	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
45	5	fb:cell.benny_lennartsson	Benny Lennartsson	benny|lennartsson	Benny|Lennartsson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Benny Lennartsson	fb:part.benny_lennartsson
46	0	fb:cell.1992	1992	1992	1992	CD	DATE	1992	1992.0	1992-xx-xx			
46	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
46	2	fb:cell.rosenborg_2	Rosenborg*	rosenborg|\\*	Rosenborg|\\*	NNP|SYM	LOCATION|O	|					
46	3	fb:cell.kongsvinger	Kongsvinger	kongsvinger	Kongsvinger	NNP	O					Kongsvinger	fb:part.kongsvinger
46	4	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
46	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
47	0	fb:cell.1993	1993	1993	1993	CD	DATE	1993	1993.0	1993-xx-xx			
47	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
47	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
47	3	fb:cell.bod_glimt	Bodø/Glimt	bodø|\\/|glimt	Bodø|\\/|Glimt	NNP|:|NNP	O|O|O	||				Bodø|Glimt	fb:part.bod|fb:part.glimt
47	4	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
47	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
48	0	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
48	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
48	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
48	3	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
48	4	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
48	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
49	0	fb:cell.1995	1995	1995	1995	CD	DATE	1995	1995.0	1995-xx-xx			
49	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
49	2	fb:cell.rosenborg_2	Rosenborg*	rosenborg|\\*	Rosenborg|\\*	NNP|SYM	LOCATION|O	|					
49	3	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
49	4	fb:cell.bod_glimt	Bodø/Glimt	bodø|\\/|glimt	Bodø|\\/|Glimt	NNP|:|NNP	O|O|O	||				Bodø|Glimt	fb:part.bod|fb:part.glimt
49	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
50	0	fb:cell.1996	1996	1996	1996	CD	DATE	1996	1996.0	1996-xx-xx			
50	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
50	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
50	3	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
50	4	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
50	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
51	0	fb:cell.1997	1997	1997	1997	CD	DATE	1997	1997.0	1997-xx-xx			
51	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
51	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
51	3	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
51	4	fb:cell.str_msgodset	Strømsgodset	strømsgodset	Strømsgodset	NNP	PERSON					Strømsgodset	fb:part.str_msgodset
51	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
52	0	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
52	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
52	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
52	3	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
52	4	fb:cell.stab_k	Stabæk	stabæk	stabæk	NN	O					Stabæk	fb:part.stab_k
52	5	fb:cell.trond_sollied	Trond Sollied	trond|sollied	Trond|Sollied	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Trond Sollied	fb:part.trond_sollied
53	0	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx			
53	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
53	2	fb:cell.rosenborg_2	Rosenborg*	rosenborg|\\*	Rosenborg|\\*	NNP|SYM	LOCATION|O	|					
53	3	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
53	4	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
53	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
54	0	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx			
54	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
54	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
54	3	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
54	4	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
54	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
55	0	fb:cell.2001	2001	2001	2001	CD	DATE	2001	2001.0	2001-xx-xx			
55	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
55	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
55	3	fb:cell.lillestr_m	Lillestrøm	lillestrøm	lillestrøm	NN	O					Lillestrøm	fb:part.lillestr_m
55	4	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
55	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
56	0	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx			
56	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
56	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
56	3	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
56	4	fb:cell.lyn	Lyn	lyn	lyn	NN	PERSON					Lyn	fb:part.lyn
56	5	fb:cell.nils_arne_eggen	Nils Arne Eggen	nils|arne|eggen	Nils|Arne|Eggen	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Nils Arne Eggen	fb:part.nils_arne_eggen
57	0	fb:cell.2003	2003	2003	2003	CD	DATE	2003	2003.0	2003-xx-xx			
57	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
57	2	fb:cell.rosenborg_2	Rosenborg*	rosenborg|\\*	Rosenborg|\\*	NNP|SYM	LOCATION|O	|					
57	3	fb:cell.bod_glimt	Bodø/Glimt	bodø|\\/|glimt	Bodø|\\/|Glimt	NNP|:|NNP	O|O|O	||				Bodø|Glimt	fb:part.bod|fb:part.glimt
57	4	fb:cell.stab_k	Stabæk	stabæk	stabæk	NN	O					Stabæk	fb:part.stab_k
57	5	fb:cell.age_hareide	Åge Hareide	åge|hareide	Åge|Hareide	NNP|NNP	O|O	|				Åge Hareide	fb:part.age_hareide
58	0	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
58	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
58	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
58	3	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
58	4	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
58	5	fb:cell.ola_by_rise	Ola By Rise	ola|by|rise	ola|by|rise	JJ|IN|NN	O|O|O	||				Ola By Rise	fb:part.ola_by_rise
59	0	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
59	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
59	2	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
59	3	fb:cell.start	Start	start	Start	NNP	O					Start	fb:part.start
59	4	fb:cell.lyn	Lyn	lyn	lyn	NN	PERSON					Lyn	fb:part.lyn
59	5	fb:cell.kjetil_rekdal	Kjetil Rekdal	kjetil|rekdal	Kjetil|Rekdal	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Kjetil Rekdal	fb:part.kjetil_rekdal
60	0	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
60	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
60	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
60	3	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
60	4	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
60	5	fb:cell.knut_t_rum_per_mathias_h_gmo	Knut Tørum\nPer-Mathias Høgmo	knut|tørum|per|mathias|høgmo	Knut|Tørum|per|Mathias|Høgmo	NNP|NNP|IN|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	||||				Knut Tørum|Per-Mathias Høgmo	fb:part.knut_t_rum|fb:part.per_mathias_h_gmo
61	0	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
61	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
61	2	fb:cell.brann	Brann	brann	Brann	NNP	PERSON					Brann	fb:part.brann
61	3	fb:cell.stab_k	Stabæk	stabæk	stabæk	NN	O					Stabæk	fb:part.stab_k
61	4	fb:cell.viking	Viking	viking	viking	JJ	O					Viking	fb:part.viking
61	5	fb:cell.mons_ivar_mjelde	Mons Ivar Mjelde	mons|ivar|mjelde	Mons|Ivar|Mjelde	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Mons Ivar Mjelde	fb:part.mons_ivar_mjelde
62	0	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx			
62	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
62	2	fb:cell.stab_k	Stabæk	stabæk	stabæk	NN	O					Stabæk	fb:part.stab_k
62	3	fb:cell.fredrikstad_2	Fredrikstad	fredrikstad	fredrikstad	NN	LOCATION					Fredrikstad	fb:part.fredrikstad
62	4	fb:cell.troms	Tromsø	tromsø	tromsø	FW	O					Tromsø	fb:part.troms
62	5	fb:cell.jan_jonsson	Jan Jönsson	jan|jönsson	Jan|Jönsson	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Jan Jönsson	fb:part.jan_jonsson
63	0	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
63	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
63	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
63	3	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
63	4	fb:cell.stab_k	Stabæk	stabæk	stabæk	NN	O					Stabæk	fb:part.stab_k
63	5	fb:cell.erik_hamren	Erik Hamrén	erik|hamrén	Erik|Hamrén	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Erik Hamrén	fb:part.erik_hamren
64	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
64	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
64	2	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
64	3	fb:cell.valerenga	Vålerenga	vålerenga	Vålerenga	NNP	PERSON					Vålerenga	fb:part.valerenga
64	4	fb:cell.troms	Tromsø	tromsø	tromsø	FW	O					Tromsø	fb:part.troms
64	5	fb:cell.nils_arne_eggen_erik_hamren	Nils Arne Eggen\nErik Hamrén	nils|arne|eggen|erik|hamrén	Nils|Arne|Eggen|Erik|Hamrén	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	||||				Nils Arne Eggen|Erik Hamrén	fb:part.nils_arne_eggen|fb:part.erik_hamren
65	0	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx			
65	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
65	2	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
65	3	fb:cell.troms	Tromsø	tromsø	tromsø	FW	O					Tromsø	fb:part.troms
65	4	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
65	5	fb:cell.ole_gunnar_solskj_r	Ole Gunnar Solskjær	ole|gunnar|solskjær	ole|Gunnar|Solskjær	JJ|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON	||				Ole Gunnar Solskjær	fb:part.ole_gunnar_solskj_r
66	0	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
66	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
66	2	fb:cell.molde	Molde	molde	molde	NN	O					Molde	fb:part.molde
66	3	fb:cell.str_msgodset	Strømsgodset	strømsgodset	Strømsgodset	NNP	PERSON					Strømsgodset	fb:part.str_msgodset
66	4	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
66	5	fb:cell.ole_gunnar_solskj_r	Ole Gunnar Solskjær	ole|gunnar|solskjær	ole|Gunnar|Solskjær	JJ|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON	||				Ole Gunnar Solskjær	fb:part.ole_gunnar_solskj_r
67	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
67	1	fb:cell.tippeligaen	Tippeligaen	tippeligaen	Tippeligaen	NNP	O						
67	2	fb:cell.str_msgodset	Strømsgodset	strømsgodset	Strømsgodset	NNP	PERSON					Strømsgodset	fb:part.str_msgodset
67	3	fb:cell.rosenborg	Rosenborg	rosenborg	Rosenborg	NNP	LOCATION					Rosenborg	fb:part.rosenborg
67	4	fb:cell.haugesund	Haugesund	haugesund	haugesund	NN	O					Haugesund	fb:part.haugesund
67	5	fb:cell.ronny_deila	Ronny Deila	ronny|deila	Ronny|Deila	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Ronny Deila	fb:part.ronny_deila
