row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.game	Game	game	game	NN	O						
-1	1	fb:row.row.date	Date	date	date	NN	O						
-1	2	fb:row.row.visitor	Visitor	visitor	visitor	NN	O						
-1	3	fb:row.row.score	Score	score	score	NN	NUMBER	20.0					
-1	4	fb:row.row.home	Home	home	home	NN	O						
-1	5	fb:row.row.decision	Decision	decision	decision	NN	O						
-1	6	fb:row.row.attendance	Attendance	attendance	attendance	NN	O						
-1	7	fb:row.row.record	Record	record	record	VB	O						
-1	8	fb:row.row.points	Points	points	point	NNS	O						
0	0	fb:cell.34	34	34	34	CD	NUMBER	34.0	34.0				
0	1	fb:cell.january_3	January 3	january|3	January|3	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-03|XXXX-01-03	3.0	xxxx-01-03			
0	2	fb:cell.ny_rangers	NY Rangers	ny|rangers	NY|Rangers	NNP|NNPS	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
0	3	fb:cell.2_4	2 – 4	2|--|4	2|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||4.0	2.0		4.0		
0	4	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
0	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
0	6	fb:cell.17_007	17,007	17,007	17,007	CD	NUMBER	17007.0	17007.0				
0	7	fb:cell.22_8_4	22–8–4	22|--|8|--|4	22|--|8|--|4	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	22.0||8.0||4.0	22.0		8.0		
0	8	fb:cell.48	48	48	48	CD	NUMBER	48.0	48.0				
1	0	fb:cell.35	35	35	35	CD	NUMBER	35.0	35.0				
1	1	fb:cell.january_5	January 5	january|5	January|5	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-05|XXXX-01-05	5.0	xxxx-01-05			
1	2	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
1	3	fb:cell.3_3	3 – 3	3|--|3	3|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||3.0	3.0		3.0		
1	4	fb:cell.minnesota	Minnesota	minnesota	Minnesota	NNP	LOCATION						
1	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
1	6	fb:cell.15_296	15,296	15,296	15,296	CD	NUMBER	15296.0	15296.0				
1	7	fb:cell.22_8_5	22–8–5	22|--|8|--|5	22|--|8|--|5	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	22.0||8.0||5.0	22.0		8.0		
1	8	fb:cell.49	49	49	49	CD	NUMBER	49.0	49.0				
2	0	fb:cell.36	36	36	36	CD	NUMBER	36.0	36.0				
2	1	fb:cell.january_7	January 7	january|7	January|7	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-07|XXXX-01-07	7.0	xxxx-01-07			
2	2	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
2	3	fb:cell.1_2	1 – 2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0		
2	4	fb:cell.montreal	Montreal	montreal	Montreal	NNP	LOCATION						
2	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
2	6	fb:cell.19_040	19,040	19,040	19,040	CD	NUMBER	19040.0	19040.0				
2	7	fb:cell.22_9_5	22–9–5	22|--|9|--|5	22|--|9|--|5	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	22.0||9.0||5.0	22.0		9.0		
2	8	fb:cell.49	49	49	49	CD	NUMBER	49.0	49.0				
3	0	fb:cell.37	37	37	37	CD	NUMBER	37.0	37.0				
3	1	fb:cell.january_10	January 10	january|10	January|10	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-10|XXXX-01-10	10.0	xxxx-01-10			
3	2	fb:cell.minnesota	Minnesota	minnesota	Minnesota	NNP	LOCATION						
3	3	fb:cell.4_7	4 – 7	4|--|7	4|--|7	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||7.0	4.0		7.0		
3	4	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
3	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
3	6	fb:cell.17_007	17,007	17,007	17,007	CD	NUMBER	17007.0	17007.0				
3	7	fb:cell.23_9_5	23–9–5	23|--|9|--|5	23|--|9|--|5	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	23.0||9.0||5.0	23.0		9.0		
3	8	fb:cell.51	51	51	51	CD	NUMBER	51.0	51.0				
4	0	fb:cell.38	38	38	38	CD	NUMBER	38.0	38.0				
4	1	fb:cell.january_11	January 11	january|11	January|11	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-11|XXXX-01-11	11.0	xxxx-01-11			
4	2	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
4	3	fb:cell.7_6	7 – 6	7|--|6	7|--|6	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	7.0||6.0	7.0		6.0		
4	4	fb:cell.atlanta	Atlanta	atlanta	Atlanta	NNP	LOCATION						
4	5	fb:cell.taylor	Taylor	taylor	Taylor	NNP	PERSON						
4	6	fb:cell.5_141	5,141	5,141	5,141	CD	NUMBER	5141.0	5141.0				
4	7	fb:cell.24_9_5	24–9–5	24|--|9|--|5	24|--|9|--|5	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	24.0||9.0||5.0	24.0		9.0		
4	8	fb:cell.53	53	53	53	CD	NUMBER	53.0	53.0				
5	0	fb:cell.39	39	39	39	CD	NUMBER	39.0	39.0				
5	1	fb:cell.january_13	January 13	january|13	January|13	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-13|XXXX-01-13	13.0	xxxx-01-13			
5	2	fb:cell.atlanta	Atlanta	atlanta	Atlanta	NNP	LOCATION						
5	3	fb:cell.0_1	0 – 1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0		
5	4	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
5	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
5	6	fb:cell.17_007	17,007	17,007	17,007	CD	NUMBER	17007.0	17007.0				
5	7	fb:cell.25_9_5	25–9–5	25|--|9|--|5	25|--|9|--|5	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	25.0||9.0||5.0	25.0		9.0		
5	8	fb:cell.55	55	55	55	CD	NUMBER	55.0	55.0				
6	0	fb:cell.40	40	40	40	CD	NUMBER	40.0	40.0				
6	1	fb:cell.january_17	January 17	january|17	January|17	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-17|XXXX-01-17	17.0	xxxx-01-17			
6	2	fb:cell.buffalo	Buffalo	buffalo	Buffalo	NNP	O						
6	3	fb:cell.2_7	2 – 7	2|--|7	2|--|7	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||7.0	2.0		7.0		
6	4	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
6	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
6	6	fb:cell.17_007	17,007	17,007	17,007	CD	NUMBER	17007.0	17007.0				
6	7	fb:cell.26_9_5	26–9–5	26|--|9|--|5	26|--|9|--|5	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	26.0||9.0||5.0	26.0		9.0		
6	8	fb:cell.57	57	57	57	CD	NUMBER	57.0	57.0				
7	0	fb:cell.41	41	41	41	CD	NUMBER	41.0	41.0				
7	1	fb:cell.january_19	January 19	january|19	January|19	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-19|XXXX-01-19	19.0	xxxx-01-19			
7	2	fb:cell.los_angeles	Los Angeles	los|angeles	Los|Angeles	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
7	3	fb:cell.0_2	0 – 2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0		
7	4	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
7	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
7	6	fb:cell.17_007	17,007	17,007	17,007	CD	NUMBER	17007.0	17007.0				
7	7	fb:cell.27_9_5	27–9–5	27|--|9|--|5	27|--|9|--|5	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	27.0||9.0||5.0	27.0		9.0		
7	8	fb:cell.59	59	59	59	CD	NUMBER	59.0	59.0				
8	0	fb:cell.42	42	42	42	CD	NUMBER	42.0	42.0				
8	1	fb:cell.january_20	January 20	january|20	January|20	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-20|XXXX-01-20	20.0	xxxx-01-20			
8	2	fb:cell.pittsburgh	Pittsburgh	pittsburgh	Pittsburgh	NNP	LOCATION						
8	3	fb:cell.5_3	5 – 3	5|--|3	5|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||3.0	5.0		3.0		
8	4	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
8	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
8	6	fb:cell.17_007	17,007	17,007	17,007	CD	NUMBER	17007.0	17007.0				
8	7	fb:cell.27_10_5	27–10–5	27|--|10|--|5	27|--|10|--|5	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	27.0||10.0||5.0	27.0		10.0		
8	8	fb:cell.59	59	59	59	CD	NUMBER	59.0	59.0				
9	0	fb:cell.43	43	43	43	CD	NUMBER	43.0	43.0				
9	1	fb:cell.january_22	January 22	january|22	January|22	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-22|XXXX-01-22	22.0	xxxx-01-22			
9	2	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
9	3	fb:cell.3_2	3 – 2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
9	4	fb:cell.vancouver	Vancouver	vancouver	Vancouver	NNP	LOCATION						
9	5	fb:cell.taylor	Taylor	taylor	Taylor	NNP	PERSON						
9	6	fb:cell.15_570	15,570	15,570	15,570	CD	NUMBER	15570.0	15570.0				
9	7	fb:cell.28_10_5	28–10–5	28|--|10|--|5	28|--|10|--|5	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	28.0||10.0||5.0	28.0		10.0		
9	8	fb:cell.61	61	61	61	CD	NUMBER	61.0	61.0				
10	0	fb:cell.44	44	44	44	CD	NUMBER	44.0	44.0				
10	1	fb:cell.january_24	January 24	january|24	January|24	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-24|XXXX-01-24	24.0	xxxx-01-24			
10	2	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
10	3	fb:cell.4_4	4 – 4	4|--|4	4|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||4.0	4.0		4.0		
10	4	fb:cell.los_angeles	Los Angeles	los|angeles	Los|Angeles	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
10	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
10	6	fb:cell.14_343	14,343	14,343	14,343	CD	NUMBER	14343.0	14343.0				
10	7	fb:cell.28_10_6	28–10–6	28|--|10|--|6	28|--|10|--|6	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	28.0||10.0||6.0	28.0		10.0		
10	8	fb:cell.62	62	62	62	CD	NUMBER	62.0	62.0				
11	0	fb:cell.45	45	45	45	CD	NUMBER	45.0	45.0				
11	1	fb:cell.january_25	January 25	january|25	January|25	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-25|XXXX-01-25	25.0	xxxx-01-25			
11	2	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
11	3	fb:cell.5_0	5 – 0	5|--|0	5|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||0.0	5.0		0.0		
11	4	fb:cell.california	California	california	California	NNP	LOCATION						
11	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
11	6	fb:cell.10_776	10,776	10,776	10,776	CD	NUMBER	10776.0	10776.0				
11	7	fb:cell.29_10_6	29–10–6	29|--|10|--|6	29|--|10|--|6	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	29.0||10.0||6.0	29.0		10.0		
11	8	fb:cell.64	64	64	64	CD	NUMBER	64.0	64.0				
12	0	fb:cell.46	46	46	46	CD	NUMBER	46.0	46.0				
12	1	fb:cell.january_27	January 27	january|27	January|27	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-27|XXXX-01-27	27.0	xxxx-01-27			
12	2	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
12	3	fb:cell.3_5	3 – 5	3|--|5	3|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||5.0	3.0		5.0		
12	4	fb:cell.boston	Boston	boston	Boston	NNP	LOCATION						
12	5	fb:cell.taylor	Taylor	taylor	Taylor	NNP	PERSON						
12	6	fb:cell.15_003	15,003	15,003	15,003	CD	NUMBER	15003.0	15003.0				
12	7	fb:cell.29_11_6	29–11–6	29|--|11|--|6	29|--|11|--|6	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	29.0||11.0||6.0	29.0		11.0		
12	8	fb:cell.64	64	64	64	CD	NUMBER	64.0	64.0				
13	0	fb:cell.47	47	47	47	CD	NUMBER	47.0	47.0				
13	1	fb:cell.january_31	January 31	january|31	January|31	NNP|CD	DATE|DATE	XXXX-01-31|XXXX-01-31	31.0	xxxx-01-31			
13	2	fb:cell.buffalo	Buffalo	buffalo	Buffalo	NNP	O						
13	3	fb:cell.3_4	3 – 4	3|--|4	3|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||4.0	3.0		4.0		
13	4	fb:cell.philadelphia	Philadelphia	philadelphia	Philadelphia	NNP	LOCATION						
13	5	fb:cell.parent	Parent	parent	Parent	NNP	O						
13	6	fb:cell.17_007	17,007	17,007	17,007	CD	NUMBER	17007.0	17007.0				
13	7	fb:cell.30_11_6	30–11–6	30|--|11|--|6	30|--|11|--|6	CD|:|CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER	30.0||11.0||6.0	30.0		11.0		
13	8	fb:cell.66	66	66	66	CD	NUMBER	66.0	66.0				
