row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.dutch_language_group_electoral_district_as_of_2012	Dutch language group\nElectoral district (as of 2012)	dutch|language|group|electoral|district|-lrb-|as|of|2012|-rrb-	dutch|language|group|Electoral|district|-lrb-|as|of|2012|-rrb-	JJ|NN|NN|NNP|NN|-LRB-|IN|IN|CD|-RRB-	MISC|O|O|O|O|O|O|O|DATE|O	||||||||2012|					
-1	1	fb:row.row.dutch_language_group_seats	Dutch language group\nSeats	dutch|language|group|seats	dutch|language|group|seat	JJ|NN|NN|NNS	MISC|O|O|O	|||					
-1	2	fb:row.row.french_language_group_electoral_district_as_of_2012	French language group\nElectoral district (as of 2012)	french|language|group|electoral|district|-lrb-|as|of|2012|-rrb-	french|language|group|Electoral|district|-lrb-|as|of|2012|-rrb-	JJ|NN|NN|NNP|NN|-LRB-|IN|IN|CD|-RRB-	MISC|O|O|O|O|O|O|O|DATE|O	||||||||2012|					
-1	3	fb:row.row.french_language_group_seats	French language group\nSeats	french|language|group|seats	french|language|group|seat	JJ|NN|NN|NNS	MISC|O|O|O	|||					
0	0	fb:cell.antwerp	Antwerp	antwerp	Antwerp	NNP	LOCATION						
0	1	fb:cell.24	24	24	24	CD	NUMBER	24.0	24.0			24	fb:part.24
0	2	fb:cell.brussels_capital_region	Brussels Capital Region	brussels|capital|region	Brussels|Capital|Region	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||					
0	3	fb:cell.13_14	13/14	13\\/14	13\\/14	CD	NUMBER		13.0		14.0	13|14	fb:part.13|fb:part.14
1	0	fb:cell.brussels_capital_region	Brussels Capital Region	brussels|capital|region	Brussels|Capital|Region	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||					
1	1	fb:cell.1_2	1/2	1\\/2	1\\/2	CD	NUMBER		1.0		2.0	1|2	fb:part.1|fb:part.2
1	2	fb:cell.hainaut	Hainaut	hainaut	Hainaut	NNP	PERSON						
1	3	fb:cell.18	18	18	18	CD	NUMBER	18.0	18.0			18	fb:part.18
2	0	fb:cell.east_flanders	East Flanders	east|flanders	East|Flanders	NNP|NNP	O|O	|					
2	1	fb:cell.20	20	20	20	CD	NUMBER	20.0	20.0			20	fb:part.20
2	2	fb:cell.liege	Liège	liège	liège	NN	PERSON						
2	3	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0			15	fb:part.15
3	0	fb:cell.flemish_brabant	Flemish Brabant	flemish|brabant	Flemish|Brabant	NNP|NNP	O|O	|					
3	1	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0			15	fb:part.15
3	2	fb:cell.luxembourg	Luxembourg	luxembourg	Luxembourg	NNP	LOCATION						
3	3	fb:cell.4	4	4	4	CD	NUMBER	4.0	4.0			4	fb:part.4
4	0	fb:cell.limburg	Limburg	limburg	Limburg	NNP	LOCATION						
4	1	fb:cell.12	12	12	12	CD	NUMBER	12.0	12.0			12	fb:part.12
4	2	fb:cell.namur	Namur	namur	Namur	NNP	LOCATION						
4	3	fb:cell.6	6	6	6	CD	NUMBER	6.0	6.0			6	fb:part.6
5	0	fb:cell.west_flanders	West Flanders	west|flanders	West|Flanders	NNP|NNP	O|O	|					
5	1	fb:cell.16	16	16	16	CD	NUMBER	16.0	16.0			16	fb:part.16
5	2	fb:cell.walloon_brabant	Walloon Brabant	walloon|brabant	Walloon|Brabant	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
5	3	fb:cell.5	5	5	5	CD	NUMBER	5.0	5.0			5	fb:part.5
6	0	fb:cell.total	Total	total	total	JJ	O						
6	1	fb:cell.88	88	88	88	CD	NUMBER	88.0	88.0			88	fb:part.88
6	2	fb:cell.total	Total	total	total	JJ	O						
6	3	fb:cell.62	62	62	62	CD	NUMBER	62.0	62.0			62	fb:part.62
