row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.vessel	Vessel	vessel	vessel	NN	O						
-1	1	fb:row.row.captor	Captor	captor	Captor	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.date	Date	date	date	NN	O						
-1	3	fb:row.row.location	Location	location	Location	NNP	O						
0	0	fb:cell.porpoise	Porpoise	porpoise	porpoise	NN	O						
0	1	fb:cell.raritan	Raritan	raritan	raritan	NN	O						
0	2	fb:cell.23_january_1845	23 January 1845	23|january|1845	23|January|1845	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	1845-01-23|1845-01-23|1845-01-23	23.0	1845-01-23	1845.0		
0	3	fb:cell.rio_de_janeiro	Rio de Janeiro	rio|de|janeiro	Rio|de|Janeiro	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
1	0	fb:cell.albert	Albert	albert	Albert	NNP	PERSON						
1	1	fb:cell.bainbridge	Bainbridge	bainbridge	Bainbridge	NNP	LOCATION						
1	2	fb:cell.june_1845	June 1845	june|1845	June|1845	NNP|CD	DATE|DATE	1845-06|1845-06	1845.0	1845-06-xx			
1	3	fb:cell.bahia	Bahia	bahia	Bahia	NNP	LOCATION						
2	0	fb:cell.laurens	Laurens	laurens	Laurens	NNP	PERSON						
2	1	fb:cell.onkahye	Onkahye	onkahye	onkahye	NN	O						
2	2	fb:cell.23_january_1848	23 January 1848	23|january|1848	23|January|1848	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	1848-01-23|1848-01-23|1848-01-23	23.0	1848-01-23	1848.0		
2	3	fb:cell.rio_de_janeiro	Rio de Janeiro	rio|de|janeiro	Rio|de|Janeiro	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
3	0	fb:cell.a_d_richardson	A.D. Richardson	a.d.|richardson	A.D.|Richardson	NNP|NNP	O|PERSON	|					
3	1	fb:cell.perry	Perry	perry	Perry	NNP	PERSON						
3	2	fb:cell.11_december_1848	11 December 1848	11|december|1848	11|December|1848	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	1848-12-11|1848-12-11|1848-12-11	11.0	1848-12-11	1848.0		
3	3	fb:cell.rio_de_janeiro	Rio de Janeiro	rio|de|janeiro	Rio|de|Janeiro	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
4	0	fb:cell.independence	Independence	independence	independence	NN	O						
4	1	fb:cell.perry	Perry	perry	Perry	NNP	PERSON						
4	2	fb:cell.13_december_1848	13 December 1848	13|december|1848	13|December|1848	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	1848-12-13|1848-12-13|1848-12-13	13.0	1848-12-13	1848.0		
4	3	fb:cell.rio_de_janeiro	Rio de Janeiro	rio|de|janeiro	Rio|de|Janeiro	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
5	0	fb:cell.susan	Susan	susan	Susan	NNP	PERSON						
5	1	fb:cell.perry	Perry	perry	Perry	NNP	PERSON						
5	2	fb:cell.6_february_1849	6 February 1849	6|february|1849	6|February|1849	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	1849-02-06|1849-02-06|1849-02-06	6.0	1849-02-06	1849.0		
5	3	fb:cell.rio_de_janeiro	Rio de Janeiro	rio|de|janeiro	Rio|de|Janeiro	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
