row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.country	Country	country	country	NN	O						
-1	1	fb:row.row.name	Name	name	name	VB	O						
-1	2	fb:row.row.title_position	Title, Position	title|,|position	title|,|position	NN|,|NN	O|O|O	||					
-1	3	fb:row.row.grand_cross_with_collar	Grand Cross\nwith Collar	grand|cross|with|collar	Grand|Cross|with|collar	NNP|NNP|IN|NN	O|O|O|O	|||					
-1	4	fb:row.row.year_of_appointment	Year of appointment	year|of|appointment	year|of|appointment	NN|IN|NN	DURATION|O|O	||					
0	0	fb:cell.austria	Austria	austria	Austria	NNP	LOCATION						
0	1	fb:cell.heinz_fischer	Heinz Fischer	heinz|fischer	Heinz|Fischer	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
0	2	fb:cell.president	President	president	President	NNP	O						
0	3	fb:cell.null											
0	4	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx		2007	fb:part.2007
1	0	fb:cell.belgium	Belgium	belgium	Belgium	NNP	LOCATION						
1	1	fb:cell.albert_ii	Albert II	albert|ii	Albert|II	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
1	2	fb:cell.former_king	Former King	former|king	Former|King	NNP|NNP	O|O	|					
1	3	fb:cell.null											
1	4	fb:cell.1964	1964	1964	1964	CD	DATE	1964	1964.0	1964-xx-xx		1964	fb:part.1964
2	0	fb:cell.belgium	Belgium	belgium	Belgium	NNP	LOCATION						
2	1	fb:cell.mathilde	Mathilde	mathilde	Mathilde	NNP	PERSON						
2	2	fb:cell.queen	Queen	queen	Queen	NNP	O						
2	3	fb:cell.null											
2	4	fb:cell.2003	2003	2003	2003	CD	DATE	2003	2003.0	2003-xx-xx		2003	fb:part.2003
3	0	fb:cell.belgium	Belgium	belgium	Belgium	NNP	LOCATION						
3	1	fb:cell.paola	Paola	paola	Paola	NNP	PERSON						
3	2	fb:cell.former_queen	Former Queen	former|queen	former|queen	JJ|NN	O|O	|					
3	3	fb:cell.null											
3	4	fb:cell.1997	1997	1997	1997	CD	DATE	1997	1997.0	1997-xx-xx		1997	fb:part.1997
4	0	fb:cell.belgium	Belgium	belgium	Belgium	NNP	LOCATION						
4	1	fb:cell.philippe	Philippe	philippe	Philippe	NNP	PERSON						
4	2	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O						
4	3	fb:cell.null											
4	4	fb:cell.2003	2003	2003	2003	CD	DATE	2003	2003.0	2003-xx-xx		2003	fb:part.2003
5	0	fb:cell.brazil	Brazil	brazil	Brazil	NNP	LOCATION						
5	1	fb:cell.luiz_inacio_lula_da_silva	Luiz Inácio Lula da Silva	luiz|inácio|lula|da|silva	Luiz|Inácio|Lula|da|Silva	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	||||					
5	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
5	3	fb:cell.null											
5	4	fb:cell.2003	2003	2003	2003	CD	DATE	2003	2003.0	2003-xx-xx		2003	fb:part.2003
6	0	fb:cell.bulgaria	Bulgaria	bulgaria	Bulgaria	NNP	LOCATION						
6	1	fb:cell.georgi_parvanov	Georgi Parvanov	georgi|parvanov	Georgi|Parvanov	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
6	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
6	3	fb:cell.null											
6	4	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx		2006	fb:part.2006
7	0	fb:cell.croatia	Croatia	croatia	Croatia	NNP	LOCATION						
7	1	fb:cell.ivo_josipovic	Ivo Josipović	ivo|josipović	Ivo|Josipović	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
7	2	fb:cell.president	President	president	President	NNP	O						
7	3	fb:cell.null											
7	4	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx		2011	fb:part.2011
8	0	fb:cell.denmark	Denmark	denmark	Denmark	NNP	LOCATION						
8	1	fb:cell.benedikte	Benedikte	benedikte	Benedikte	NNP	PERSON						
8	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
8	3	fb:cell.null											
8	4	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx		1974	fb:part.1974
9	0	fb:cell.denmark	Denmark	denmark	Denmark	NNP	LOCATION						
9	1	fb:cell.frederik	Frederik	frederik	Frederik	NNP	PERSON						
9	2	fb:cell.crown_prince	Crown Prince	crown|prince	Crown|Prince	NNP|NNP	O|O	|					
9	3	fb:cell.null											
9	4	fb:cell.1990	1990	1990	1990	CD	DATE	1990	1990.0	1990-xx-xx		1990	fb:part.1990
10	0	fb:cell.denmark	Denmark	denmark	Denmark	NNP	LOCATION						
10	1	fb:cell.henrik	Henrik	henrik	Henrik	NNP	PERSON						
10	2	fb:cell.prince_consort	Prince Consort	prince|consort	Prince|Consort	NNP|NNP	O|O	|					
10	3	fb:cell.null											
10	4	fb:cell.1968	1968	1968	1968	CD	DATE	1968	1968.0	1968-xx-xx		1968	fb:part.1968
11	0	fb:cell.denmark	Denmark	denmark	Denmark	NNP	LOCATION						
11	1	fb:cell.joachim	Joachim	joachim	Joachim	NNP	PERSON						
11	2	fb:cell.prince	Prince	prince	Prince	NNP	O						
11	3	fb:cell.null											
11	4	fb:cell.1991	1991	1991	1991	CD	DATE	1991	1991.0	1991-xx-xx		1991	fb:part.1991
12	0	fb:cell.denmark	Denmark	denmark	Denmark	NNP	LOCATION						
12	1	fb:cell.margrethe_ii	Margrethe II	margrethe|ii	Margrethe|II	NNP|NNP	PERSON|O	|					
12	2	fb:cell.queen	Queen	queen	Queen	NNP	O						
12	3	fb:cell.null											
12	4	fb:cell.1958	1958	1958	1958	CD	DATE	1958	1958.0	1958-xx-xx		1958	fb:part.1958
13	0	fb:cell.denmark	Denmark	denmark	Denmark	NNP	LOCATION						
13	1	fb:cell.mary	Mary	mary	Mary	NNP	PERSON						
13	2	fb:cell.crown_princess	Crown Princess	crown|princess	Crown|Princess	NNP|NNP	O|O	|					
13	3	fb:cell.null											
13	4	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx		2005	fb:part.2005
14	0	fb:cell.estonia	Estonia	estonia	Estonia	NNP	LOCATION						
14	1	fb:cell.arnold_ruutel	Arnold Rüütel	arnold|rüütel	Arnold|Rüütel	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
14	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
14	3	fb:cell.null											
14	4	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx		2002	fb:part.2002
15	0	fb:cell.finland	Finland	finland	Finland	NNP	LOCATION						
15	1	fb:cell.martti_ahtisaari	Martti Ahtisaari	martti|ahtisaari	Martti|Ahtisaari	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
15	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
15	3	fb:cell.null											
15	4	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx		1994	fb:part.1994
16	0	fb:cell.finland	Finland	finland	Finland	NNP	LOCATION						
16	1	fb:cell.mauno_koivisto	Mauno Koivisto	mauno|koivisto	Mauno|Koivisto	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
16	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
16	3	fb:cell.null											
16	4	fb:cell.1983	1983	1983	1983	CD	DATE	1983	1983.0	1983-xx-xx		1983	fb:part.1983
17	0	fb:cell.finland	Finland	finland	Finland	NNP	LOCATION						
17	1	fb:cell.sauli_niinisto	Sauli Niinistö	sauli|niinistö	Sauli|Niinistö	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
17	2	fb:cell.president	President	president	President	NNP	O						
17	3	fb:cell.null											
17	4	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx		2012	fb:part.2012
18	0	fb:cell.finland	Finland	finland	Finland	NNP	LOCATION						
18	1	fb:cell.tarja_halonen	Tarja Halonen	tarja|halonen	Tarja|Halonen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
18	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
18	3	fb:cell.null											
18	4	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx		2000	fb:part.2000
19	0	fb:cell.france	France	france	France	NNP	LOCATION						
19	1	fb:cell.jacques_chirac	Jacques Chirac	jacques|chirac	Jacques|Chirac	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
19	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
19	3	fb:cell.null											
19	4	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx		2000	fb:part.2000
20	0	fb:cell.france	France	france	France	NNP	LOCATION						
20	1	fb:cell.valery_giscard_d_estaing	Valéry Giscard d'Estaing	valéry|giscard|d'estaing	Valéry|Giscard|d'estaing	NNP|NNP|NN	O|O|O	||					
20	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
20	3	fb:cell.null											
20	4	fb:cell.1962	1962	1962	1962	CD	DATE	1962	1962.0	1962-xx-xx		1962	fb:part.1962
21	0	fb:cell.germany	Germany	germany	Germany	NNP	LOCATION						
21	1	fb:cell.roman_herzog	Roman Herzog	roman|herzog	roman|Herzog	JJ|NNP	PERSON|PERSON	|					
21	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
21	3	fb:cell.null											
21	4	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx		1998	fb:part.1998
22	0	fb:cell.germany	Germany	germany	Germany	NNP	LOCATION						
22	1	fb:cell.horst_kohler	Horst Köhler	horst|köhler	Horst|Köhler	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
22	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
22	3	fb:cell.null											
22	4	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx		2007	fb:part.2007
23	0	fb:cell.germany	Germany	germany	Germany	NNP	LOCATION						
23	1	fb:cell.marianne_von_weizsacker	Marianne von Weizsäcker	marianne|von|weizsäcker	Marianne|von|Weizsäcker	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
23	2	fb:cell.former_first_lady	Former first lady	former|first|lady	former|first|lady	JJ|JJ|NN	O|ORDINAL|O	|1.0|					
23	3	fb:cell.null											
23	4	fb:cell.1986	1986	1986	1986	CD	DATE	1986	1986.0	1986-xx-xx		1986	fb:part.1986
24	0	fb:cell.germany	Germany	germany	Germany	NNP	LOCATION						
24	1	fb:cell.richard_von_weizsacker	Richard von Weizsäcker	richard|von|weizsäcker	Richard|von|Weizsäcker	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
24	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
24	3	fb:cell.null											
24	4	fb:cell.1986	1986	1986	1986	CD	DATE	1986	1986.0	1986-xx-xx		1986	fb:part.1986
25	0	fb:cell.greece	Greece	greece	Greece	NNP	LOCATION						
25	1	fb:cell.constantine_ii	Constantine II	constantine|ii	Constantine|II	NNP|NNP	O|O	|					
25	2	fb:cell.former_king	Former King	former|king	Former|King	NNP|NNP	O|O	|					
25	3	fb:cell.null											
25	4	fb:cell.1964_1962	1964, 1962	1964|,|1962	1964|,|1962	CD|,|CD	DATE|DATE|DATE	1964|1964|1964	1.9641962E7	1964-xx-xx		1964|1962	fb:part.1964|fb:part.1962
26	0	fb:cell.greece	Greece	greece	Greece	NNP	LOCATION						
26	1	fb:cell.constantinos_stephanopoulos	Constantinos Stephanopoulos	constantinos|stephanopoulos	Constantinos|Stephanopoulos	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
26	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
26	3	fb:cell.null											
26	4	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx		2004	fb:part.2004
27	0	fb:cell.hungary	Hungary	hungary	Hungary	NNP	LOCATION						
27	1	fb:cell.arpad_goncz	Árpád Göncz	árpád|göncz	Árpád|Göncz	NNP|NNP	O|O	|					
27	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
27	3	fb:cell.null											
27	4	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx		1999	fb:part.1999
28	0	fb:cell.iran	Iran	iran	Iran	NNP	LOCATION						
28	1	fb:cell.farah_pahlavi	Farah Pahlavi	farah|pahlavi	Farah|Pahlavi	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
28	2	fb:cell.former_empress	Former Empress	former|empress	former|empress	JJ|NN	O|MISC	|					
28	3	fb:cell.null											
28	4	fb:cell.1965	1965	1965	1965	CD	DATE	1965	1965.0	1965-xx-xx		1965	fb:part.1965
29	0	fb:cell.iceland	Iceland	iceland	Iceland	NNP	LOCATION						
29	1	fb:cell.olafur_ragnar_grimsson	Ólafur Ragnar Grímsson	ólafur|ragnar|grímsson	Ólafur|Ragnar|Grímsson	NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON	||					
29	2	fb:cell.president	President	president	President	NNP	O						
29	3	fb:cell.null											
29	4	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx		1998	fb:part.1998
30	0	fb:cell.iceland	Iceland	iceland	Iceland	NNP	LOCATION						
30	1	fb:cell.vigdis_finnbogadottir	Vigdís Finnbogadóttir	vigdís|finnbogadóttir	Vigdís|Finnbogadóttir	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
30	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
30	3	fb:cell.null											
30	4	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx		1982	fb:part.1982
31	0	fb:cell.italy	Italy	italy	Italy	NNP	LOCATION						
31	1	fb:cell.carlo_azeglio_ciampi	Carlo Azeglio Ciampi	carlo|azeglio|ciampi	Carlo|Azeglio|Ciampi	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
31	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
31	3	fb:cell.null											
31	4	fb:cell.2001	2001	2001	2001	CD	DATE	2001	2001.0	2001-xx-xx		2001	fb:part.2001
32	0	fb:cell.japan	Japan	japan	Japan	NNP	LOCATION						
32	1	fb:cell.akihito	Akihito	akihito	Akihito	NNP	PERSON						
32	2	fb:cell.emperor	Emperor	emperor	emperor	NN	O						
32	3	fb:cell.null											
32	4	fb:cell.2001_1953	2001, 1953	2001|,|1953	2001|,|1953	CD|,|CD	DATE|DATE|DATE	2001|2001|2001	2.0011953E7	2001-xx-xx		2001|1953	fb:part.2001|fb:part.1953
33	0	fb:cell.japan	Japan	japan	Japan	NNP	LOCATION						
33	1	fb:cell.masako	Masako	masako	Masako	NNP	PERSON						
33	2	fb:cell.crown_princess	Crown Princess	crown|princess	Crown|Princess	NNP|NNP	O|O	|					
33	3	fb:cell.null											
33	4	fb:cell.2001	2001	2001	2001	CD	DATE	2001	2001.0	2001-xx-xx		2001	fb:part.2001
34	0	fb:cell.japan	Japan	japan	Japan	NNP	LOCATION						
34	1	fb:cell.michiko	Michiko	michiko	Michiko	NNP	PERSON						
34	2	fb:cell.empress	Empress	empress	empress	NN	O						
34	3	fb:cell.null											
34	4	fb:cell.2001	2001	2001	2001	CD	DATE	2001	2001.0	2001-xx-xx		2001	fb:part.2001
35	0	fb:cell.japan	Japan	japan	Japan	NNP	LOCATION						
35	1	fb:cell.naruhito	Naruhito	naruhito	Naruhito	NNP	PERSON						
35	2	fb:cell.crown_prince	Crown Prince	crown|prince	Crown|Prince	NNP|NNP	O|O	|					
35	3	fb:cell.null											
35	4	fb:cell.2001	2001	2001	2001	CD	DATE	2001	2001.0	2001-xx-xx		2001	fb:part.2001
36	0	fb:cell.japan	Japan	japan	Japan	NNP	LOCATION						
36	1	fb:cell.tomohito_of_mikasa	Tomohito of Mikasa	tomohito|of|mikasa	Tomohito|of|Mikasa	NNP|IN|NNP	PERSON|O|LOCATION	||					
36	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
36	3	fb:cell.null											
36	4	fb:cell.2001	2001	2001	2001	CD	DATE	2001	2001.0	2001-xx-xx		2001	fb:part.2001
37	0	fb:cell.jordan	Jordan	jordan	Jordan	NNP	LOCATION						
37	1	fb:cell.abdullah_ii	Abdullah II	abdullah|ii	Abdullah|II	NNP|NNP	PERSON|O	|					
37	2	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O						
37	3	fb:cell.null											
37	4	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx		2000	fb:part.2000
38	0	fb:cell.jordan	Jordan	jordan	Jordan	NNP	LOCATION						
38	1	fb:cell.hassan	Hassan	hassan	Hassan	NNP	PERSON						
38	2	fb:cell.prince	Prince	prince	Prince	NNP	O						
38	3	fb:cell.null											
38	4	fb:cell.null_2	?	?	?	.	O					?	fb:part.null
39	0	fb:cell.jordan	Jordan	jordan	Jordan	NNP	LOCATION						
39	1	fb:cell.rania	Rania	rania	Rania	NNP	PERSON						
39	2	fb:cell.queen	Queen	queen	Queen	NNP	O						
39	3	fb:cell.null											
39	4	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx		2000	fb:part.2000
40	0	fb:cell.latvia	Latvia	latvia	Latvia	NNP	LOCATION						
40	1	fb:cell.guntis_ulmanis	Guntis Ulmanis	guntis|ulmanis	Guntis|Ulmanis	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
40	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
40	3	fb:cell.null											
40	4	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx		1998	fb:part.1998
41	0	fb:cell.latvia	Latvia	latvia	Latvia	NNP	LOCATION						
41	1	fb:cell.vaira_vike_freiberga	Vaira Vīķe-Freiberga	vaira|vīķe|freiberga	Vaira|Vīķe|Freiberga	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
41	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
41	3	fb:cell.null											
41	4	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx		2000	fb:part.2000
42	0	fb:cell.lithuania	Lithuania	lithuania	Lithuania	NNP	LOCATION						
42	1	fb:cell.valdas_adamkus	Valdas Adamkus	valdas|adamkus	Valdas|Adamkus	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
42	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
42	3	fb:cell.null											
42	4	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx		1998	fb:part.1998
43	0	fb:cell.lithuania	Lithuania	lithuania	Lithuania	NNP	LOCATION						
43	1	fb:cell.dalia_grybauskaite	Dalia Grybauskaitė	dalia|grybauskaitė	Dalia|Grybauskaitė	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
43	2	fb:cell.president	President	president	President	NNP	O						
43	3	fb:cell.null											
43	4	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx		2011	fb:part.2011
44	0	fb:cell.luxembourg	Luxembourg	luxembourg	Luxembourg	NNP	LOCATION						
44	1	fb:cell.henri	Henri	henri	Henri	NNP	PERSON						
44	2	fb:cell.grand_duke	Grand Duke	grand|duke	Grand|Duke	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
44	3	fb:cell.null											
44	4	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx		2011	fb:part.2011
45	0	fb:cell.luxembourg	Luxembourg	luxembourg	Luxembourg	NNP	LOCATION						
45	1	fb:cell.jean	Jean	jean	Jean	NNP	PERSON						
45	2	fb:cell.former_grand_duke	Former Grand Duke	former|grand|duke	former|Grand|Duke	JJ|NNP|NNP	O|MISC|MISC	||					
45	3	fb:cell.null											
45	4	fb:cell.1964	1964	1964	1964	CD	DATE	1964	1964.0	1964-xx-xx		1964	fb:part.1964
46	0	fb:cell.luxembourg	Luxembourg	luxembourg	Luxembourg	NNP	LOCATION						
46	1	fb:cell.maria_teresa	Maria Teresa	maria|teresa	Maria|Teresa	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
46	2	fb:cell.grand_duchess	Grand Duchess	grand|duchess	Grand|Duchess	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
46	3	fb:cell.null											
46	4	fb:cell.1996	1996	1996	1996	CD	DATE	1996	1996.0	1996-xx-xx		1996	fb:part.1996
47	0	fb:cell.netherlands	Netherlands	netherlands	Netherlands	NNP	LOCATION						
47	1	fb:cell.beatrix	Beatrix	beatrix	Beatrix	NNP	PERSON						
47	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
47	3	fb:cell.null											
47	4	fb:cell.1964	1964	1964	1964	CD	DATE	1964	1964.0	1964-xx-xx		1964	fb:part.1964
48	0	fb:cell.netherlands	Netherlands	netherlands	Netherlands	NNP	LOCATION						
48	1	fb:cell.margriet	Margriet	margriet	Margriet	NNP	PERSON						
48	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
48	3	fb:cell.null											
48	4	fb:cell.1964	1964	1964	1964	CD	DATE	1964	1964.0	1964-xx-xx		1964	fb:part.1964
49	0	fb:cell.netherlands	Netherlands	netherlands	Netherlands	NNP	LOCATION						
49	1	fb:cell.willem_alexander	Willem-Alexander	willem|alexander	Willem|Alexander	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
49	2	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O						
49	3	fb:cell.null											
49	4	fb:cell.1996	1996	1996	1996	CD	DATE	1996	1996.0	1996-xx-xx		1996	fb:part.1996
50	0	fb:cell.netherlands	Netherlands	netherlands	Netherlands	NNP	LOCATION						
50	1	fb:cell.maxima	Máxima	máxima	Máxima	NNP	PERSON						
50	2	fb:cell.queen	Queen	queen	Queen	NNP	O						
50	3	fb:cell.null											
50	4	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx		2013	fb:part.2013
51	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
51	1	fb:cell.astrid	Astrid	astrid	astrid	NN	PERSON						
51	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
51	3	fb:cell.null											
51	4	fb:cell.1956	1956	1956	1956	CD	DATE	1956	1956.0	1956-xx-xx		1956	fb:part.1956
52	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
52	1	fb:cell.kjell_magne_bondevik	Kjell Magne Bondevik	kjell|magne|bondevik	Kjell|Magne|Bondevik	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
52	2	fb:cell.former_prime_minister	Former Prime Minister	former|prime|minister	former|Prime|Minister	JJ|NNP|NNP	O|O|O	||					
52	3	fb:cell.null											
52	4	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx		2004	fb:part.2004
53	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
53	1	fb:cell.lars_petter_forberg	Lars Petter Forberg	lars|petter|forberg	Lars|Petter|Forberg	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
53	2	fb:cell.master_of_the_royal_household	Master of the Royal Household	master|of|the|royal|household	master|of|the|Royal|Household	NN|IN|DT|NNP|NNP	O|O|O|O|O	||||					
53	3	fb:cell.null											
53	4	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx		2004	fb:part.2004
54	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
54	1	fb:cell.haakon	Haakon	haakon	Haakon	NNP	PERSON						
54	2	fb:cell.crown_prince	Crown Prince	crown|prince	Crown|Prince	NNP|NNP	O|O	|					
54	3	fb:cell.null											
54	4	fb:cell.1991	1991	1991	1991	CD	DATE	1991	1991.0	1991-xx-xx		1991	fb:part.1991
55	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
55	1	fb:cell.magne_hagen	Magne Hagen	magne|hagen	Magne|Hagen	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
55	2	fb:cell.former_secretary_to_the_king	Former secretary to the King	former|secretary|to|the|king	former|secretary|to|the|King	JJ|NN|TO|DT|NNP	O|O|O|O|O	||||					
55	3	fb:cell.null											
55	4	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx		2000	fb:part.2000
56	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
56	1	fb:cell.harald_v	Harald V	harald|v	Harald|V	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
56	2	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O						
56	3	fb:cell.grand_master	Grand Master	grand|master	Grand|Master	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
56	4	fb:cell.1955_1991	1955, 1991	1955|,|1991	1955|,|1991	CD|,|CD	DATE|DATE|DATE	1955|1955|1955	1.9551991E7	1955-xx-xx		1955|1991	fb:part.1955|fb:part.1991
57	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
57	1	fb:cell.j_rgen_harek_kosmo	Jørgen Hårek Kosmo	jørgen|hårek|kosmo	Jørgen|Hårek|Kosmo	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
57	2	fb:cell.former_president_of_the_norwegian_parliament	Former President of the Norwegian Parliament	former|president|of|the|norwegian|parliament	Former|President|of|the|Norwegian|Parliament	NNP|NNP|IN|DT|NNP|NNP	O|O|O|O|MISC|O	|||||					
57	3	fb:cell.null											
57	4	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx		2005	fb:part.2005
58	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
58	1	fb:cell.martha_louise	Märtha Louise	märtha|louise	Märtha|Louise	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
58	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
58	3	fb:cell.null											
58	4	fb:cell.1989	1989	1989	1989	CD	DATE	1989	1989.0	1989-xx-xx		1989	fb:part.1989
59	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
59	1	fb:cell.mette_marit	Mette-Marit	mette|marit	Mette|Marit	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
59	2	fb:cell.crown_princess	Crown Princess	crown|princess	Crown|Princess	NNP|NNP	O|O	|					
59	3	fb:cell.null											
59	4	fb:cell.2001	2001	2001	2001	CD	DATE	2001	2001.0	2001-xx-xx		2001	fb:part.2001
60	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
60	1	fb:cell.carsten_smith	Carsten Smith	carsten|smith	Carsten|Smith	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
60	2	fb:cell.former_chief_justice_of_the_supreme_court_of_norway	Former Chief Justice of the Supreme Court of Norway	former|chief|justice|of|the|supreme|court|of|norway	former|Chief|Justice|of|the|Supreme|Court|of|Norway	JJ|NNP|NNP|IN|DT|NNP|NNP|IN|NNP	O|O|O|O|O|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|LOCATION	||||||||					
60	3	fb:cell.null											
60	4	fb:cell.2003	2003	2003	2003	CD	DATE	2003	2003.0	2003-xx-xx		2003	fb:part.2003
61	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
61	1	fb:cell.sonja	Sonja	sonja	Sonja	NNP	PERSON						
61	2	fb:cell.queen	Queen	queen	Queen	NNP	O						
61	3	fb:cell.null											
61	4	fb:cell.1972	1972	1972	1972	CD	DATE	1972	1972.0	1972-xx-xx		1972	fb:part.1972
62	0	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
62	1	fb:cell.berit_tversland	Berit Tversland	berit|tversland	Berit|Tversland	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
62	2	fb:cell.cabinet_secretary_of_the_royal_secretariat	Cabinet Secretary of the Royal Secretariat	cabinet|secretary|of|the|royal|secretariat	Cabinet|Secretary|of|the|Royal|Secretariat	NNP|NNP|IN|DT|NNP|NNP	O|O|O|O|O|O	|||||					
62	3	fb:cell.null											
62	4	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx		2012	fb:part.2012
63	0	fb:cell.poland	Poland	poland	Poland	NNP	LOCATION						
63	1	fb:cell.bronislaw_komorowski	Bronislaw Komorowski	bronislaw|komorowski	Bronislaw|Komorowski	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
63	2	fb:cell.president	President	president	President	NNP	O						
63	3	fb:cell.null											
63	4	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx		2012	fb:part.2012
64	0	fb:cell.poland	Poland	poland	Poland	NNP	LOCATION						
64	1	fb:cell.aleksander_kwasniewski	Aleksander Kwaśniewski	aleksander|kwaśniewski	Aleksander|Kwaśniewski	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
64	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
64	3	fb:cell.null											
64	4	fb:cell.1996	1996	1996	1996	CD	DATE	1996	1996.0	1996-xx-xx		1996	fb:part.1996
65	0	fb:cell.poland	Poland	poland	Poland	NNP	LOCATION						
65	1	fb:cell.lech_wa_esa	Lech Wałęsa	lech|wałęsa	Lech|Wałęsa	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
65	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
65	3	fb:cell.null											
65	4	fb:cell.1995	1995	1995	1995	CD	DATE	1995	1995.0	1995-xx-xx		1995	fb:part.1995
66	0	fb:cell.portugal	Portugal	portugal	Portugal	NNP	LOCATION						
66	1	fb:cell.antonio_ramalho_eanes	António Ramalho Eanes	antónio|ramalho|eanes	António|Ramalho|Eanes	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
66	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
66	3	fb:cell.null											
66	4	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx		1978	fb:part.1978
67	0	fb:cell.portugal	Portugal	portugal	Portugal	NNP	LOCATION						
67	1	fb:cell.jorge_sampaio	Jorge Sampaio	jorge|sampaio	Jorge|Sampaio	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
67	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
67	3	fb:cell.null											
67	4	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx		2004	fb:part.2004
68	0	fb:cell.portugal	Portugal	portugal	Portugal	NNP	LOCATION						
68	1	fb:cell.anibal_cavaco_silva	Aníbal Cavaco Silva	aníbal|cavaco|silva	Aníbal|Cavaco|Silva	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
68	2	fb:cell.president	President	president	President	NNP	O						
68	3	fb:cell.null											
68	4	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx		2008	fb:part.2008
69	0	fb:cell.romania	Romania	romania	Romania	NNP	LOCATION						
69	1	fb:cell.emil_constantinescu	Emil Constantinescu	emil|constantinescu	Emil|Constantinescu	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
69	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
69	3	fb:cell.null											
69	4	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx		1999	fb:part.1999
70	0	fb:cell.slovakia	Slovakia	slovakia	Slovakia	NNP	LOCATION						
70	1	fb:cell.ivan_gasparovic	Ivan Gašparovič	ivan|gašparovič	Ivan|Gašparovič	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
70	2	fb:cell.president	President	president	President	NNP	O						
70	3	fb:cell.null											
70	4	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx		2010	fb:part.2010
71	0	fb:cell.slovenia	Slovenia	slovenia	Slovenia	NNP	LOCATION						
71	1	fb:cell.danilo_turk	Danilo Türk	danilo|türk	Danilo|Türk	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
71	2	fb:cell.former_president	Former President	former|president	Former|President	NNP|NNP	O|O	|					
71	3	fb:cell.null											
71	4	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx		2011	fb:part.2011
72	0	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
72	1	fb:cell.cristina	Cristina	cristina	Cristina	NNP	PERSON						
72	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
72	3	fb:cell.null											
72	4	fb:cell.1995	1995	1995	1995	CD	DATE	1995	1995.0	1995-xx-xx		1995	fb:part.1995
73	0	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
73	1	fb:cell.elena	Elena	elena	Elena	NNP	PERSON						
73	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
73	3	fb:cell.null											
73	4	fb:cell.1995	1995	1995	1995	CD	DATE	1995	1995.0	1995-xx-xx		1995	fb:part.1995
74	0	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
74	1	fb:cell.felipe	Felipe	felipe	Felipe	NNP	PERSON						
74	2	fb:cell.crown_prince	Crown Prince	crown|prince	Crown|Prince	NNP|NNP	O|O	|					
74	3	fb:cell.null											
74	4	fb:cell.1995	1995	1995	1995	CD	DATE	1995	1995.0	1995-xx-xx		1995	fb:part.1995
75	0	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
75	1	fb:cell.juan_carlos_i	Juan Carlos I	juan|carlos|i	Juan|Carlos|I	NNP|NNP|PRP	PERSON|PERSON|O	||					
75	2	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O						
75	3	fb:cell.null											
75	4	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx		1982	fb:part.1982
76	0	fb:cell.spain	Spain	spain	Spain	NNP	LOCATION						
76	1	fb:cell.sofia	Sofía	sofía	Sofía	NNP	PERSON						
76	2	fb:cell.queen	Queen	queen	Queen	NNP	O						
76	3	fb:cell.null											
76	4	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx		1982	fb:part.1982
77	0	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
77	1	fb:cell.carl_xvi_gustaf	Carl XVI Gustaf	carl|xvi|gustaf	Carl|XVI|Gustaf	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
77	2	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O						
77	3	fb:cell.null											
77	4	fb:cell.1974	1974	1974	1974	CD	DATE	1974	1974.0	1974-xx-xx		1974	fb:part.1974
78	0	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
78	1	fb:cell.carl_philip	Carl Philip	carl|philip	Carl|Philip	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
78	2	fb:cell.prince	Prince	prince	Prince	NNP	O						
78	3	fb:cell.null											
78	4	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx		2005	fb:part.2005
79	0	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
79	1	fb:cell.christina	Christina	christina	Christina	NNP	PERSON						
79	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
79	3	fb:cell.null											
79	4	fb:cell.1992	1992	1992	1992	CD	DATE	1992	1992.0	1992-xx-xx		1992	fb:part.1992
80	0	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
80	1	fb:cell.desiree	Désirée	désirée	désirée	NN	O						
80	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
80	3	fb:cell.null											
80	4	fb:cell.1992	1992	1992	1992	CD	DATE	1992	1992.0	1992-xx-xx		1992	fb:part.1992
81	0	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
81	1	fb:cell.madeleine	Madeleine	madeleine	madeleine	NN	PERSON						
81	2	fb:cell.princess	Princess	princess	Princess	NNP	O						
81	3	fb:cell.null											
81	4	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx		2005	fb:part.2005
82	0	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
82	1	fb:cell.silvia	Silvia	silvia	Silvia	NNP	PERSON						
82	2	fb:cell.queen	Queen	queen	Queen	NNP	O						
82	3	fb:cell.null											
82	4	fb:cell.1982	1982	1982	1982	CD	DATE	1982	1982.0	1982-xx-xx		1982	fb:part.1982
83	0	fb:cell.sweden	Sweden	sweden	Sweden	NNP	LOCATION						
83	1	fb:cell.victoria	Victoria	victoria	Victoria	NNP	LOCATION						
83	2	fb:cell.crown_princess	Crown Princess	crown|princess	Crown|Princess	NNP|NNP	O|O	|					
83	3	fb:cell.null											
83	4	fb:cell.1995	1995	1995	1995	CD	DATE	1995	1995.0	1995-xx-xx		1995	fb:part.1995
84	0	fb:cell.thailand	Thailand	thailand	Thailand	NNP	LOCATION						
84	1	fb:cell.bhumibol_adulyadej	Bhumibol Adulyadej	bhumibol|adulyadej	Bhumibol|Adulyadej	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
84	2	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O						
84	3	fb:cell.null											
84	4	fb:cell.1960	1960	1960	1960	CD	DATE	1960	1960.0	1960-xx-xx		1960	fb:part.1960
85	0	fb:cell.thailand	Thailand	thailand	Thailand	NNP	LOCATION						
85	1	fb:cell.sirikit	Sirikit	sirikit	Sirikit	NNP	PERSON						
85	2	fb:cell.queen	Queen	queen	Queen	NNP	O						
85	3	fb:cell.null											
85	4	fb:cell.1965	1965	1965	1965	CD	DATE	1965	1965.0	1965-xx-xx		1965	fb:part.1965
86	0	fb:cell.turkey	Turkey	turkey	Turkey	NNP	LOCATION						
86	1	fb:cell.abdullah_gul	Abdullah Gül	abdullah|gül	Abdullah|Gül	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
86	2	fb:cell.president	President	president	President	NNP	O						
86	3	fb:cell.null											
86	4	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx		2013	fb:part.2013
87	0	fb:cell.united_kingdom	United Kingdom	united|kingdom	United|Kingdom	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
87	1	fb:cell.elizabeth_ii	Elizabeth II	elizabeth|ii	Elizabeth|II	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
87	2	fb:cell.queen	Queen	queen	Queen	NNP	O						
87	3	fb:cell.null											
87	4	fb:cell.1955	1955	1955	1955	CD	DATE	1955	1955.0	1955-xx-xx		1955	fb:part.1955
88	0	fb:cell.united_kingdom	United Kingdom	united|kingdom	United|Kingdom	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
88	1	fb:cell.philip	Philip	philip	Philip	NNP	PERSON						
88	2	fb:cell.prince_consort	Prince Consort	prince|consort	Prince|Consort	NNP|NNP	O|O	|					
88	3	fb:cell.null											
88	4	fb:cell.1952	1952	1952	1952	CD	DATE	1952	1952.0	1952-xx-xx		1952	fb:part.1952
89	0	fb:cell.united_kingdom	United Kingdom	united|kingdom	United|Kingdom	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
89	1	fb:cell.andrew	Andrew	andrew	Andrew	NNP	PERSON						
89	2	fb:cell.prince	Prince	prince	Prince	NNP	O						
89	3	fb:cell.null											
89	4	fb:cell.1988	1988	1988	1988	CD	DATE	1988	1988.0	1988-xx-xx		1988	fb:part.1988
90	0	fb:cell.united_kingdom	United Kingdom	united|kingdom	United|Kingdom	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
90	1	fb:cell.charles	Charles	charles	Charles	NNP	PERSON						
90	2	fb:cell.prince_of_wales	Prince of Wales	prince|of|wales	Prince|of|Wales	NNP|IN|NNP	O|O|LOCATION	||					
90	3	fb:cell.null											
90	4	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx		1978	fb:part.1978
91	0	fb:cell.united_kingdom	United Kingdom	united|kingdom	United|Kingdom	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
91	1	fb:cell.edward	Edward	edward	Edward	NNP	PERSON						
91	2	fb:cell.prince	Prince	prince	Prince	NNP	O						
91	3	fb:cell.null											
91	4	fb:cell.1988	1988	1988	1988	CD	DATE	1988	1988.0	1988-xx-xx		1988	fb:part.1988
92	0	fb:cell.united_kingdom	United Kingdom	united|kingdom	United|Kingdom	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
92	1	fb:cell.richard	Richard	richard	Richard	NNP	PERSON						
92	2	fb:cell.prince	Prince	prince	Prince	NNP	O						
92	3	fb:cell.null											
92	4	fb:cell.1973	1973	1973	1973	CD	DATE	1973	1973.0	1973-xx-xx		1973	fb:part.1973
