row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.name	Name	name	name	VB	O						
-1	1	fb:row.row.county	County	county	County	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.population_2012_est	Population\n(2012 est.)	population|-lrb-|2012|est.|.|-rrb-	Population|-lrb-|2012|est.|.|-rrb-	NNP|-LRB-|CD|NNP|.|-RRB-	O|O|DATE|O|O|O	||2012|||					
-1	3	fb:row.row.population_2010	Population\n(2010)	population|-lrb-|2010|-rrb-	Population|-lrb-|2010|-rrb-	NNP|-LRB-|CD|-RRB-	O|O|DATE|O	||2010|					
-1	4	fb:row.row.land_area	Land area	land|area	Land|area	NNP|NN	O|O	|					
0	0	fb:cell.aberdeen	Aberdeen	aberdeen	Aberdeen	NNP	LOCATION						
0	1	fb:cell.grays_harbor	Grays Harbor	grays|harbor	Grays|Harbor	NNP|NNP	O|O	|				Grays Harbor	fb:part.grays_harbor
0	2	fb:cell.16_529	16,529	16,529	16,529	CD	NUMBER	16529.0	16529.0				
0	3	fb:cell.16_896	16,896	16,896	16,896	CD	NUMBER	16896.0	16896.0				
0	4	fb:cell.10_65_sq_mi_27_6_km2	10.65 sq mi (27.6 km2)	10.65|sq|mi|-lrb-|27.6|km2|-rrb-	10.65|sq|mi|-lrb-|27.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	10.65||||27.6||	10.65		27.6		
1	0	fb:cell.airway_heights	Airway Heights	airway|heights	Airway|Heights	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
1	1	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
1	2	fb:cell.6_363	6,363	6,363	6,363	CD	NUMBER	6363.0	6363.0				
1	3	fb:cell.6_114	6,114	6,114	6,114	CD	NUMBER	6114.0	6114.0				
1	4	fb:cell.5_63_sq_mi_14_6_km2	5.63 sq mi (14.6 km2)	5.63|sq|mi|-lrb-|14.6|km2|-rrb-	5.63|sq|mi|-lrb-|14.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.63||||14.6||	5.63		14.6		
2	0	fb:cell.algona	Algona	algona	Algona	NNP	LOCATION						
2	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
2	2	fb:cell.3_074	3,074	3,074	3,074	CD	NUMBER	3074.0	3074.0				
2	3	fb:cell.3_015	3,015	3,015	3,015	CD	NUMBER	3015.0	3015.0				
2	4	fb:cell.1_29_sq_mi_3_3_km2	1.29 sq mi (3.3 km2)	1.29|sq|mi|-lrb-|3.3|km2|-rrb-	1.29|sq|mi|-lrb-|3.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.29||||3.3||	1.29		3.3		
3	0	fb:cell.anacortes	Anacortes	anacortes	Anacortes	NNP	LOCATION						
3	1	fb:cell.skagit	Skagit	skagit	Skagit	NNP	O					Skagit	fb:part.skagit
3	2	fb:cell.15_928	15,928	15,928	15,928	CD	NUMBER	15928.0	15928.0				
3	3	fb:cell.15_778	15,778	15,778	15,778	CD	NUMBER	15778.0	15778.0				
3	4	fb:cell.11_75_sq_mi_30_4_km2	11.75 sq mi (30.4 km2)	11.75|sq|mi|-lrb-|30.4|km2|-rrb-	11.75|sq|mi|-lrb-|30.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	11.75||||30.4||	11.75		30.4		
4	0	fb:cell.arlington	Arlington	arlington	Arlington	NNP	LOCATION						
4	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
4	2	fb:cell.18_317	18,317	18,317	18,317	CD	NUMBER	18317.0	18317.0				
4	3	fb:cell.17_926	17,926	17,926	17,926	CD	NUMBER	17926.0	17926.0				
4	4	fb:cell.9_25_sq_mi_24_0_km2	9.25 sq mi (24.0 km2)	9.25|sq|mi|-lrb-|24.0|km2|-rrb-	9.25|sq|mi|-lrb-|24.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	9.25||||24.0||	9.25		24.0		
5	0	fb:cell.asotin	Asotin	asotin	asotin	NN	LOCATION					Asotin	fb:part.asotin
5	1	fb:cell.asotin	Asotin	asotin	asotin	NN	LOCATION					Asotin	fb:part.asotin
5	2	fb:cell.1_270	1,270	1,270	1,270	CD	NUMBER	1270.0	1270.0				
5	3	fb:cell.1_251	1,251	1,251	1,251	CD	NUMBER	1251.0	1251.0				
5	4	fb:cell.1_05_sq_mi_2_7_km2	1.05 sq mi (2.7 km2)	1.05|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	1.05|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.05||||2.7||	1.05		2.7		
6	0	fb:cell.auburn	Auburn	auburn	Auburn	NNP	O						
6	1	fb:cell.king_pierce	King\nPierce	king|pierce	King|Pierce	NNP|NNP	O|O	|				King|Pierce	fb:part.king|fb:part.pierce
6	2	fb:cell.73_505	73,505	73,505	73,505	CD	NUMBER	73505.0	73505.0				
6	3	fb:cell.70_180	70,180	70,180	70,180	CD	NUMBER	70180.0	70180.0				
6	4	fb:cell.29_62_sq_mi_76_7_km2	29.62 sq mi (76.7 km2)	29.62|sq|mi|-lrb-|76.7|km2|-rrb-	29.62|sq|mi|-lrb-|76.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	29.62||||76.7||	29.62		76.7		
7	0	fb:cell.bainbridge_island	Bainbridge Island	bainbridge|island	Bainbridge|Island	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
7	1	fb:cell.kitsap	Kitsap	kitsap	Kitsap	NNP	LOCATION					Kitsap	fb:part.kitsap
7	2	fb:cell.23_263	23,263	23,263	23,263	CD	NUMBER	23263.0	23263.0				
7	3	fb:cell.23_025	23,025	23,025	23,025	CD	NUMBER	23025.0	23025.0				
7	4	fb:cell.27_61_sq_mi_71_5_km2	27.61 sq mi (71.5 km2)	27.61|sq|mi|-lrb-|71.5|km2|-rrb-	27.61|sq|mi|-lrb-|71.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	27.61||||71.5||	27.61		71.5		
8	0	fb:cell.battle_ground	Battle Ground	battle|ground	battle|ground	NN|NN	O|O	|					
8	1	fb:cell.clark	Clark	clark	Clark	NNP	PERSON					Clark	fb:part.clark
8	2	fb:cell.18_044	18,044	18,044	18,044	CD	NUMBER	18044.0	18044.0				
8	3	fb:cell.17_571	17,571	17,571	17,571	CD	NUMBER	17571.0	17571.0				
8	4	fb:cell.7_16_sq_mi_18_5_km2	7.16 sq mi (18.5 km2)	7.16|sq|mi|-lrb-|18.5|km2|-rrb-	7.16|sq|mi|-lrb-|18.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.16||||18.5||	7.16		18.5		
9	0	fb:cell.bellevue	Bellevue	bellevue	Bellevue	NNP	LOCATION						
9	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
9	2	fb:cell.126_439	126,439	126,439	126,439	CD	NUMBER	126439.0	126439.0				
9	3	fb:cell.122_363	122,363	122,363	122,363	CD	NUMBER	122363.0	122363.0				
9	4	fb:cell.31_97_sq_mi_82_8_km2	31.97 sq mi (82.8 km2)	31.97|sq|mi|-lrb-|82.8|km2|-rrb-	31.97|sq|mi|-lrb-|82.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	31.97||||82.8||	31.97		82.8		
10	0	fb:cell.bellingham	Bellingham	bellingham	Bellingham	NNP	LOCATION						
10	1	fb:cell.whatcom	Whatcom	whatcom	Whatcom	NNP	O					Whatcom	fb:part.whatcom
10	2	fb:cell.82_234	82,234	82,234	82,234	CD	NUMBER	82234.0	82234.0				
10	3	fb:cell.80_885	80,885	80,885	80,885	CD	NUMBER	80885.0	80885.0				
10	4	fb:cell.27_08_sq_mi_70_1_km2	27.08 sq mi (70.1 km2)	27.08|sq|mi|-lrb-|70.1|km2|-rrb-	27.08|sq|mi|-lrb-|70.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	27.08||||70.1||	27.08		70.1		
11	0	fb:cell.benton_city	Benton City	benton|city	Benton|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
11	1	fb:cell.benton	Benton	benton	Benton	NNP	PERSON					Benton	fb:part.benton
11	2	fb:cell.3_134	3,134	3,134	3,134	CD	NUMBER	3134.0	3134.0				
11	3	fb:cell.3_038	3,038	3,038	3,038	CD	NUMBER	3038.0	3038.0				
11	4	fb:cell.2_46_sq_mi_6_4_km2	2.46 sq mi (6.4 km2)	2.46|sq|mi|-lrb-|6.4|km2|-rrb-	2.46|sq|mi|-lrb-|6.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.46||||6.4||	2.46		6.4		
12	0	fb:cell.bingen	Bingen	bingen	Bingen	NNP	LOCATION						
12	1	fb:cell.klickitat	Klickitat	klickitat	Klickitat	NNP	LOCATION					Klickitat	fb:part.klickitat
12	2	fb:cell.724	724	724	724	CD	NUMBER	724.0	724.0				
12	3	fb:cell.712	712	712	712	CD	NUMBER	712.0	712.0				
12	4	fb:cell.0_62_sq_mi_1_6_km2	0.62 sq mi (1.6 km2)	0.62|sq|mi|-lrb-|1.6|km2|-rrb-	0.62|sq|mi|-lrb-|1.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.62||||1.6||	0.62		1.6		
13	0	fb:cell.black_diamond	Black Diamond	black|diamond	black|Diamond	JJ|NNP	O|O	|					
13	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
13	2	fb:cell.4_237	4,237	4,237	4,237	CD	NUMBER	4237.0	4237.0				
13	3	fb:cell.4_151	4,151	4,151	4,151	CD	NUMBER	4151.0	4151.0				
13	4	fb:cell.6_01_sq_mi_15_6_km2	6.01 sq mi (15.6 km2)	6.01|sq|mi|-lrb-|15.6|km2|-rrb-	6.01|sq|mi|-lrb-|15.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.01||||15.6||	6.01		15.6		
14	0	fb:cell.blaine	Blaine	blaine	Blaine	NNP	PERSON						
14	1	fb:cell.whatcom	Whatcom	whatcom	Whatcom	NNP	O					Whatcom	fb:part.whatcom
14	2	fb:cell.4_744	4,744	4,744	4,744	CD	NUMBER	4744.0	4744.0				
14	3	fb:cell.4_684	4,684	4,684	4,684	CD	NUMBER	4684.0	4684.0				
14	4	fb:cell.5_63_sq_mi_14_6_km2	5.63 sq mi (14.6 km2)	5.63|sq|mi|-lrb-|14.6|km2|-rrb-	5.63|sq|mi|-lrb-|14.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.63||||14.6||	5.63		14.6		
15	0	fb:cell.bonney_lake	Bonney Lake	bonney|lake	Bonney|Lake	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
15	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
15	2	fb:cell.17_964	17,964	17,964	17,964	CD	NUMBER	17964.0	17964.0				
15	3	fb:cell.17_374	17,374	17,374	17,374	CD	NUMBER	17374.0	17374.0				
15	4	fb:cell.7_94_sq_mi_20_6_km2	7.94 sq mi (20.6 km2)	7.94|sq|mi|-lrb-|20.6|km2|-rrb-	7.94|sq|mi|-lrb-|20.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.94||||20.6||	7.94		20.6		
16	0	fb:cell.bothell	Bothell	bothell	Bothell	NNP	LOCATION						
16	1	fb:cell.king_snohomish	King\nSnohomish	king|snohomish	King|Snohomish	NNP|NNP	O|O	|				King|Snohomish	fb:part.king|fb:part.snohomish
16	2	fb:cell.34_651	34,651	34,651	34,651	CD	NUMBER	34651.0	34651.0				
16	3	fb:cell.33_505	33,505	33,505	33,505	CD	NUMBER	33505.0	33505.0				
16	4	fb:cell.12_11_sq_mi_31_4_km2	12.11 sq mi (31.4 km2)	12.11|sq|mi|-lrb-|31.4|km2|-rrb-	12.11|sq|mi|-lrb-|31.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	12.11||||31.4||	12.11		31.4		
17	0	fb:cell.bremerton	Bremerton	bremerton	Bremerton	NNP	LOCATION						
17	1	fb:cell.kitsap	Kitsap	kitsap	Kitsap	NNP	LOCATION					Kitsap	fb:part.kitsap
17	2	fb:cell.39_251	39,251	39,251	39,251	CD	NUMBER	39251.0	39251.0				
17	3	fb:cell.37_729	37,729	37,729	37,729	CD	NUMBER	37729.0	37729.0				
17	4	fb:cell.28_41_sq_mi_73_6_km2	28.41 sq mi (73.6 km2)	28.41|sq|mi|-lrb-|73.6|km2|-rrb-	28.41|sq|mi|-lrb-|73.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	28.41||||73.6||	28.41		73.6		
18	0	fb:cell.brewster	Brewster	brewster	Brewster	NNP	PERSON						
18	1	fb:cell.okanogan	Okanogan	okanogan	Okanogan	NNP	LOCATION					Okanogan	fb:part.okanogan
18	2	fb:cell.2_386	2,386	2,386	2,386	CD	NUMBER	2386.0	2386.0				
18	3	fb:cell.2_370	2,370	2,370	2,370	CD	NUMBER	2370.0	2370.0				
18	4	fb:cell.1_19_sq_mi_3_1_km2	1.19 sq mi (3.1 km2)	1.19|sq|mi|-lrb-|3.1|km2|-rrb-	1.19|sq|mi|-lrb-|3.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.19||||3.1||	1.19		3.1		
19	0	fb:cell.bridgeport	Bridgeport	bridgeport	Bridgeport	NNP	LOCATION						
19	1	fb:cell.douglas	Douglas	douglas	Douglas	NNP	PERSON					Douglas	fb:part.douglas
19	2	fb:cell.2_444	2,444	2,444	2,444	CD	NUMBER	2444.0	2444.0				
19	3	fb:cell.2_409	2,409	2,409	2,409	CD	NUMBER	2409.0	2409.0				
19	4	fb:cell.1_05_sq_mi_2_7_km2	1.05 sq mi (2.7 km2)	1.05|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	1.05|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.05||||2.7||	1.05		2.7		
20	0	fb:cell.brier	Brier	brier	brier	NN	PERSON						
20	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
20	2	fb:cell.6_251	6,251	6,251	6,251	CD	NUMBER	6251.0	6251.0				
20	3	fb:cell.6_087	6,087	6,087	6,087	CD	NUMBER	6087.0	6087.0				
20	4	fb:cell.2_13_sq_mi_5_5_km2	2.13 sq mi (5.5 km2)	2.13|sq|mi|-lrb-|5.5|km2|-rrb-	2.13|sq|mi|-lrb-|5.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.13||||5.5||	2.13		5.5		
21	0	fb:cell.buckley	Buckley	buckley	Buckley	NNP	PERSON						
21	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
21	2	fb:cell.4_402	4,402	4,402	4,402	CD	NUMBER	4402.0	4402.0				
21	3	fb:cell.4_354	4,354	4,354	4,354	CD	NUMBER	4354.0	4354.0				
21	4	fb:cell.3_87_sq_mi_10_0_km2	3.87 sq mi (10.0 km2)	3.87|sq|mi|-lrb-|10.0|km2|-rrb-	3.87|sq|mi|-lrb-|10.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.87||||10.0||	3.87		10.0		
22	0	fb:cell.burien	Burien	burien	Burien	NNP	LOCATION						
22	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
22	2	fb:cell.49_410	49,410	49,410	49,410	CD	NUMBER	49410.0	49410.0				
22	3	fb:cell.33_313	33,313	33,313	33,313	CD	NUMBER	33313.0	33313.0				
22	4	fb:cell.7_42_sq_mi_19_2_km2	7.42 sq mi (19.2 km2)	7.42|sq|mi|-lrb-|19.2|km2|-rrb-	7.42|sq|mi|-lrb-|19.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.42||||19.2||	7.42		19.2		
23	0	fb:cell.burlington	Burlington	burlington	Burlington	NNP	LOCATION						
23	1	fb:cell.skagit	Skagit	skagit	Skagit	NNP	O					Skagit	fb:part.skagit
23	2	fb:cell.8_470	8,470	8,470	8,470	CD	NUMBER	8470.0	8470.0				
23	3	fb:cell.8_388	8,388	8,388	8,388	CD	NUMBER	8388.0	8388.0				
23	4	fb:cell.4_26_sq_mi_11_0_km2	4.26 sq mi (11.0 km2)	4.26|sq|mi|-lrb-|11.0|km2|-rrb-	4.26|sq|mi|-lrb-|11.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.26||||11.0||	4.26		11.0		
24	0	fb:cell.camas	Camas	camas	Camas	NNP	O						
24	1	fb:cell.clark	Clark	clark	Clark	NNP	PERSON					Clark	fb:part.clark
24	2	fb:cell.20_490	20,490	20,490	20,490	CD	NUMBER	20490.0	20490.0				
24	3	fb:cell.19_355	19,355	19,355	19,355	CD	NUMBER	19355.0	19355.0				
24	4	fb:cell.13_49_sq_mi_34_9_km2	13.49 sq mi (34.9 km2)	13.49|sq|mi|-lrb-|34.9|km2|-rrb-	13.49|sq|mi|-lrb-|34.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	13.49||||34.9||	13.49		34.9		
25	0	fb:cell.carnation	Carnation	carnation	carnation	NN	O						
25	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
25	2	fb:cell.1_823	1,823	1,823	1,823	CD	NUMBER	1823.0	1823.0				
25	3	fb:cell.1_786	1,786	1,786	1,786	CD	NUMBER	1786.0	1786.0				
25	4	fb:cell.1_16_sq_mi_3_0_km2	1.16 sq mi (3.0 km2)	1.16|sq|mi|-lrb-|3.0|km2|-rrb-	1.16|sq|mi|-lrb-|3.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.16||||3.0||	1.16		3.0		
26	0	fb:cell.cashmere	Cashmere	cashmere	Cashmere	NNP	O						
26	1	fb:cell.chelan	Chelan	chelan	Chelan	NNP	LOCATION					Chelan	fb:part.chelan
26	2	fb:cell.3_104	3,104	3,104	3,104	CD	NUMBER	3104.0	3104.0				
26	3	fb:cell.3_063	3,063	3,063	3,063	CD	NUMBER	3063.0	3063.0				
26	4	fb:cell.1_03_sq_mi_2_7_km2	1.03 sq mi (2.7 km2)	1.03|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	1.03|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.03||||2.7||	1.03		2.7		
27	0	fb:cell.castle_rock	Castle Rock	castle|rock	Castle|Rock	NNP|NNP	O|O	|					
27	1	fb:cell.cowlitz	Cowlitz	cowlitz	Cowlitz	NNP	PERSON					Cowlitz	fb:part.cowlitz
27	2	fb:cell.1_983	1,983	1,983	1,983	CD	NUMBER	1983.0	1983.0				
27	3	fb:cell.1_982	1,982	1,982	1,982	CD	NUMBER	1982.0	1982.0				
27	4	fb:cell.1_59_sq_mi_4_1_km2	1.59 sq mi (4.1 km2)	1.59|sq|mi|-lrb-|4.1|km2|-rrb-	1.59|sq|mi|-lrb-|4.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.59||||4.1||	1.59		4.1		
28	0	fb:cell.centralia	Centralia	centralia	Centralia	NNP	LOCATION						
28	1	fb:cell.lewis	Lewis	lewis	Lewis	NNP	PERSON					Lewis	fb:part.lewis
28	2	fb:cell.16_505	16,505	16,505	16,505	CD	NUMBER	16505.0	16505.0				
28	3	fb:cell.16_336	16,336	16,336	16,336	CD	NUMBER	16336.0	16336.0				
28	4	fb:cell.7_42_sq_mi_19_2_km2	7.42 sq mi (19.2 km2)	7.42|sq|mi|-lrb-|19.2|km2|-rrb-	7.42|sq|mi|-lrb-|19.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.42||||19.2||	7.42		19.2		
29	0	fb:cell.chehalis	Chehalis	chehalis	Chehalis	NNP	LOCATION						
29	1	fb:cell.lewis	Lewis	lewis	Lewis	NNP	PERSON					Lewis	fb:part.lewis
29	2	fb:cell.7_298	7,298	7,298	7,298	CD	NUMBER	7298.0	7298.0				
29	3	fb:cell.7_259	7,259	7,259	7,259	CD	NUMBER	7259.0	7259.0				
29	4	fb:cell.5_53_sq_mi_14_3_km2	5.53 sq mi (14.3 km2)	5.53|sq|mi|-lrb-|14.3|km2|-rrb-	5.53|sq|mi|-lrb-|14.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.53||||14.3||	5.53		14.3		
30	0	fb:cell.chelan	Chelan	chelan	Chelan	NNP	LOCATION					Chelan	fb:part.chelan
30	1	fb:cell.chelan	Chelan	chelan	Chelan	NNP	LOCATION					Chelan	fb:part.chelan
30	2	fb:cell.3_945	3,945	3,945	3,945	CD	NUMBER	3945.0	3945.0				
30	3	fb:cell.3_890	3,890	3,890	3,890	CD	NUMBER	3890.0	3890.0				
30	4	fb:cell.6_29_sq_mi_16_3_km2	6.29 sq mi (16.3 km2)	6.29|sq|mi|-lrb-|16.3|km2|-rrb-	6.29|sq|mi|-lrb-|16.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.29||||16.3||	6.29		16.3		
31	0	fb:cell.cheney	Cheney	cheney	Cheney	NNP	LOCATION						
31	1	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
31	2	fb:cell.11_018	11,018	11,018	11,018	CD	NUMBER	11018.0	11018.0				
31	3	fb:cell.10_590	10,590	10,590	10,590	CD	NUMBER	10590.0	10590.0				
31	4	fb:cell.4_27_sq_mi_11_1_km2	4.27 sq mi (11.1 km2)	4.27|sq|mi|-lrb-|11.1|km2|-rrb-	4.27|sq|mi|-lrb-|11.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.27||||11.1||	4.27		11.1		
32	0	fb:cell.chewelah	Chewelah	chewelah	Chewelah	NNP	LOCATION						
32	1	fb:cell.stevens	Stevens	stevens	Stevens	NNP	PERSON					Stevens	fb:part.stevens
32	2	fb:cell.2_606	2,606	2,606	2,606	CD	NUMBER	2606.0	2606.0				
32	3	fb:cell.2_607	2,607	2,607	2,607	CD	NUMBER	2607.0	2607.0				
32	4	fb:cell.2_98_sq_mi_7_7_km2	2.98 sq mi (7.7 km2)	2.98|sq|mi|-lrb-|7.7|km2|-rrb-	2.98|sq|mi|-lrb-|7.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.98||||7.7||	2.98		7.7		
33	0	fb:cell.clarkston	Clarkston	clarkston	Clarkston	NNP	LOCATION						
33	1	fb:cell.asotin	Asotin	asotin	asotin	NN	LOCATION					Asotin	fb:part.asotin
33	2	fb:cell.7_283	7,283	7,283	7,283	CD	NUMBER	7283.0	7283.0				
33	3	fb:cell.7_229	7,229	7,229	7,229	CD	NUMBER	7229.0	7229.0				
33	4	fb:cell.2_01_sq_mi_5_2_km2	2.01 sq mi (5.2 km2)	2.01|sq|mi|-lrb-|5.2|km2|-rrb-	2.01|sq|mi|-lrb-|5.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.01||||5.2||	2.01		5.2		
34	0	fb:cell.cle_elum	Cle Elum	cle|elum	Cle|Elum	NNP|NNP	O|O	|					
34	1	fb:cell.kittitas	Kittitas	kittitas	Kittitas	NNP	LOCATION					Kittitas	fb:part.kittitas
34	2	fb:cell.1_907	1,907	1,907	1,907	CD	NUMBER	1907.0	1907.0				
34	3	fb:cell.1_872	1,872	1,872	1,872	CD	NUMBER	1872.0	1872.0				
34	4	fb:cell.3_82_sq_mi_9_9_km2	3.82 sq mi (9.9 km2)	3.82|sq|mi|-lrb-|9.9|km2|-rrb-	3.82|sq|mi|-lrb-|9.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.82||||9.9||	3.82		9.9		
35	0	fb:cell.clyde_hill	Clyde Hill	clyde|hill	Clyde|Hill	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
35	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
35	2	fb:cell.3_047	3,047	3,047	3,047	CD	NUMBER	3047.0	3047.0				
35	3	fb:cell.2_984	2,984	2,984	2,984	CD	NUMBER	2984.0	2984.0				
35	4	fb:cell.1_06_sq_mi_2_7_km2	1.06 sq mi (2.7 km2)	1.06|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	1.06|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.06||||2.7||	1.06		2.7		
36	0	fb:cell.colfax	Colfax	colfax	Colfax	NNP	O						
36	1	fb:cell.whitman	Whitman	whitman	Whitman	NNP	PERSON					Whitman	fb:part.whitman
36	2	fb:cell.2_839	2,839	2,839	2,839	CD	NUMBER	2839.0	2839.0				
36	3	fb:cell.2_805	2,805	2,805	2,805	CD	NUMBER	2805.0	2805.0				
36	4	fb:cell.3_79_sq_mi_9_8_km2	3.79 sq mi (9.8 km2)	3.79|sq|mi|-lrb-|9.8|km2|-rrb-	3.79|sq|mi|-lrb-|9.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.79||||9.8||	3.79		9.8		
37	0	fb:cell.college_place	College Place	college|place	College|Place	NNP|NNP	O|O	|					
37	1	fb:cell.walla_walla	Walla Walla	walla|walla	Walla|Walla	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Walla Walla	fb:part.walla_walla
37	2	fb:cell.8_884	8,884	8,884	8,884	CD	NUMBER	8884.0	8884.0				
37	3	fb:cell.8_765	8,765	8,765	8,765	CD	NUMBER	8765.0	8765.0				
37	4	fb:cell.2_66_sq_mi_6_9_km2	2.66 sq mi (6.9 km2)	2.66|sq|mi|-lrb-|6.9|km2|-rrb-	2.66|sq|mi|-lrb-|6.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.66||||6.9||	2.66		6.9		
38	0	fb:cell.colville	Colville	colville	Colville	NNP	PERSON						
38	1	fb:cell.stevens	Stevens	stevens	Stevens	NNP	PERSON					Stevens	fb:part.stevens
38	2	fb:cell.4_669	4,669	4,669	4,669	CD	NUMBER	4669.0	4669.0				
38	3	fb:cell.4_673	4,673	4,673	4,673	CD	NUMBER	4673.0	4673.0				
38	4	fb:cell.2_93_sq_mi_7_6_km2	2.93 sq mi (7.6 km2)	2.93|sq|mi|-lrb-|7.6|km2|-rrb-	2.93|sq|mi|-lrb-|7.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.93||||7.6||	2.93		7.6		
39	0	fb:cell.connell	Connell	connell	Connell	NNP	PERSON						
39	1	fb:cell.franklin	Franklin	franklin	Franklin	NNP	PERSON					Franklin	fb:part.franklin
39	2	fb:cell.5_421	5,421	5,421	5,421	CD	NUMBER	5421.0	5421.0				
39	3	fb:cell.4_209	4,209	4,209	4,209	CD	NUMBER	4209.0	4209.0				
39	4	fb:cell.7_87_sq_mi_20_4_km2	7.87 sq mi (20.4 km2)	7.87|sq|mi|-lrb-|20.4|km2|-rrb-	7.87|sq|mi|-lrb-|20.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.87||||20.4||	7.87		20.4		
40	0	fb:cell.cosmopolis	Cosmopolis	cosmopolis	Cosmopolis	NNP	LOCATION						
40	1	fb:cell.grays_harbor	Grays Harbor	grays|harbor	Grays|Harbor	NNP|NNP	O|O	|				Grays Harbor	fb:part.grays_harbor
40	2	fb:cell.1_643	1,643	1,643	1,643	CD	NUMBER	1643.0	1643.0				
40	3	fb:cell.1_649	1,649	1,649	1,649	CD	NUMBER	1649.0	1649.0				
40	4	fb:cell.1_33_sq_mi_3_4_km2	1.33 sq mi (3.4 km2)	1.33|sq|mi|-lrb-|3.4|km2|-rrb-	1.33|sq|mi|-lrb-|3.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.33||||3.4||	1.33		3.4		
41	0	fb:cell.covington	Covington	covington	Covington	NNP	PERSON						
41	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
41	2	fb:cell.18_298	18,298	18,298	18,298	CD	NUMBER	18298.0	18298.0				
41	3	fb:cell.17_575	17,575	17,575	17,575	CD	NUMBER	17575.0	17575.0				
41	4	fb:cell.5_86_sq_mi_15_2_km2	5.86 sq mi (15.2 km2)	5.86|sq|mi|-lrb-|15.2|km2|-rrb-	5.86|sq|mi|-lrb-|15.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.86||||15.2||	5.86		15.2		
42	0	fb:cell.davenport	Davenport	davenport	Davenport	NNP	PERSON						
42	1	fb:cell.lincoln	Lincoln	lincoln	Lincoln	NNP	PERSON					Lincoln	fb:part.lincoln
42	2	fb:cell.1_718	1,718	1,718	1,718	CD	NUMBER	1718.0	1718.0				
42	3	fb:cell.1_734	1,734	1,734	1,734	CD	NUMBER	1734.0	1734.0				
42	4	fb:cell.1_82_sq_mi_4_7_km2	1.82 sq mi (4.7 km2)	1.82|sq|mi|-lrb-|4.7|km2|-rrb-	1.82|sq|mi|-lrb-|4.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.82||||4.7||	1.82		4.7		
43	0	fb:cell.dayton	Dayton	dayton	Dayton	NNP	LOCATION						
43	1	fb:cell.columbia	Columbia	columbia	Columbia	NNP	LOCATION					Columbia	fb:part.columbia
43	2	fb:cell.2_509	2,509	2,509	2,509	CD	NUMBER	2509.0	2509.0				
43	3	fb:cell.2_526	2,526	2,526	2,526	CD	NUMBER	2526.0	2526.0				
43	4	fb:cell.1_43_sq_mi_3_7_km2	1.43 sq mi (3.7 km2)	1.43|sq|mi|-lrb-|3.7|km2|-rrb-	1.43|sq|mi|-lrb-|3.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.43||||3.7||	1.43		3.7		
44	0	fb:cell.deer_park	Deer Park	deer|park	deer|Park	NNS|NNP	O|O	|					
44	1	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
44	2	fb:cell.3_673	3,673	3,673	3,673	CD	NUMBER	3673.0	3673.0				
44	3	fb:cell.3_652	3,652	3,652	3,652	CD	NUMBER	3652.0	3652.0				
44	4	fb:cell.6_88_sq_mi_17_8_km2	6.88 sq mi (17.8 km2)	6.88|sq|mi|-lrb-|17.8|km2|-rrb-	6.88|sq|mi|-lrb-|17.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.88||||17.8||	6.88		17.8		
45	0	fb:cell.des_moines	Des Moines	des|moines	Des|Moines	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
45	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
45	2	fb:cell.30_449	30,449	30,449	30,449	CD	NUMBER	30449.0	30449.0				
45	3	fb:cell.29_673	29,673	29,673	29,673	CD	NUMBER	29673.0	29673.0				
45	4	fb:cell.6_50_sq_mi_16_8_km2	6.50 sq mi (16.8 km2)	6.50|sq|mi|-lrb-|16.8|km2|-rrb-	6.50|sq|mi|-lrb-|16.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.5||||16.8||	6.5		16.8		
46	0	fb:cell.dupont	DuPont	dupont	DuPont	NNP	O						
46	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
46	2	fb:cell.8_808	8,808	8,808	8,808	CD	NUMBER	8808.0	8808.0				
46	3	fb:cell.8_199	8,199	8,199	8,199	CD	NUMBER	8199.0	8199.0				
46	4	fb:cell.5_86_sq_mi_15_2_km2	5.86 sq mi (15.2 km2)	5.86|sq|mi|-lrb-|15.2|km2|-rrb-	5.86|sq|mi|-lrb-|15.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.86||||15.2||	5.86		15.2		
47	0	fb:cell.duvall	Duvall	duvall	Duvall	NNP	PERSON						
47	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
47	2	fb:cell.7_183	7,183	7,183	7,183	CD	NUMBER	7183.0	7183.0				
47	3	fb:cell.6_695	6,695	6,695	6,695	CD	NUMBER	6695.0	6695.0				
47	4	fb:cell.2_47_sq_mi_6_4_km2	2.47 sq mi (6.4 km2)	2.47|sq|mi|-lrb-|6.4|km2|-rrb-	2.47|sq|mi|-lrb-|6.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.47||||6.4||	2.47		6.4		
48	0	fb:cell.east_wenatchee	East Wenatchee	east|wenatchee	East|Wenatchee	NNP|NNP	O|O	|					
48	1	fb:cell.douglas	Douglas	douglas	Douglas	NNP	PERSON					Douglas	fb:part.douglas
48	2	fb:cell.13_439	13,439	13,439	13,439	CD	NUMBER	13439.0	13439.0				
48	3	fb:cell.13_190	13,190	13,190	13,190	CD	NUMBER	13190.0	13190.0				
48	4	fb:cell.3_80_sq_mi_9_8_km2	3.80 sq mi (9.8 km2)	3.80|sq|mi|-lrb-|9.8|km2|-rrb-	3.80|sq|mi|-lrb-|9.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.8||||9.8||	3.8		9.8		
49	0	fb:cell.edgewood	Edgewood	edgewood	Edgewood	NNP	LOCATION						
49	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
49	2	fb:cell.9_501	9,501	9,501	9,501	CD	NUMBER	9501.0	9501.0				
49	3	fb:cell.9_387	9,387	9,387	9,387	CD	NUMBER	9387.0	9387.0				
49	4	fb:cell.8_41_sq_mi_21_8_km2	8.41 sq mi (21.8 km2)	8.41|sq|mi|-lrb-|21.8|km2|-rrb-	8.41|sq|mi|-lrb-|21.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	8.41||||21.8||	8.41		21.8		
50	0	fb:cell.edmonds	Edmonds	edmonds	edmond	NNS	PERSON						
50	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
50	2	fb:cell.40_400	40,400	40,400	40,400	CD	NUMBER	40400.0	40400.0				
50	3	fb:cell.39_709	39,709	39,709	39,709	CD	NUMBER	39709.0	39709.0				
50	4	fb:cell.8_91_sq_mi_23_1_km2	8.91 sq mi (23.1 km2)	8.91|sq|mi|-lrb-|23.1|km2|-rrb-	8.91|sq|mi|-lrb-|23.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	8.91||||23.1||	8.91		23.1		
51	0	fb:cell.electric_city	Electric City	electric|city	Electric|City	NNP|NNP	O|O	|					
51	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
51	2	fb:cell.1_004	1,004	1,004	1,004	CD	NUMBER	1004.0	1004.0				
51	3	fb:cell.968	968	968	968	CD	NUMBER	968.0	968.0				
51	4	fb:cell.1_70_sq_mi_4_4_km2	1.70 sq mi (4.4 km2)	1.70|sq|mi|-lrb-|4.4|km2|-rrb-	1.70|sq|mi|-lrb-|4.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.7||||4.4||	1.7		4.4		
52	0	fb:cell.ellensburg	Ellensburg	ellensburg	Ellensburg	NNP	LOCATION						
52	1	fb:cell.kittitas	Kittitas	kittitas	Kittitas	NNP	LOCATION					Kittitas	fb:part.kittitas
52	2	fb:cell.18_348	18,348	18,348	18,348	CD	NUMBER	18348.0	18348.0				
52	3	fb:cell.18_174	18,174	18,174	18,174	CD	NUMBER	18174.0	18174.0				
52	4	fb:cell.6_92_sq_mi_17_9_km2	6.92 sq mi (17.9 km2)	6.92|sq|mi|-lrb-|17.9|km2|-rrb-	6.92|sq|mi|-lrb-|17.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.92||||17.9||	6.92		17.9		
53	0	fb:cell.elma	Elma	elma	elma	NN	PERSON						
53	1	fb:cell.grays_harbor	Grays Harbor	grays|harbor	Grays|Harbor	NNP|NNP	O|O	|				Grays Harbor	fb:part.grays_harbor
53	2	fb:cell.3_095	3,095	3,095	3,095	CD	NUMBER	3095.0	3095.0				
53	3	fb:cell.3_107	3,107	3,107	3,107	CD	NUMBER	3107.0	3107.0				
53	4	fb:cell.1_89_sq_mi_4_9_km2	1.89 sq mi (4.9 km2)	1.89|sq|mi|-lrb-|4.9|km2|-rrb-	1.89|sq|mi|-lrb-|4.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.89||||4.9||	1.89		4.9		
54	0	fb:cell.entiat	Entiat	entiat	Entiat	NNP	O						
54	1	fb:cell.chelan	Chelan	chelan	Chelan	NNP	LOCATION					Chelan	fb:part.chelan
54	2	fb:cell.1_129	1,129	1,129	1,129	CD	NUMBER	1129.0	1129.0				
54	3	fb:cell.1_112	1,112	1,112	1,112	CD	NUMBER	1112.0	1112.0				
54	4	fb:cell.2_11_sq_mi_5_5_km2	2.11 sq mi (5.5 km2)	2.11|sq|mi|-lrb-|5.5|km2|-rrb-	2.11|sq|mi|-lrb-|5.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.11||||5.5||	2.11		5.5		
55	0	fb:cell.enumclaw	Enumclaw	enumclaw	Enumclaw	NNP	LOCATION						
55	1	fb:cell.king_pierce	King\nPierce	king|pierce	King|Pierce	NNP|NNP	O|O	|				King|Pierce	fb:part.king|fb:part.pierce
55	2	fb:cell.11_327	11,327	11,327	11,327	CD	NUMBER	11327.0	11327.0				
55	3	fb:cell.10_669	10,669	10,669	10,669	CD	NUMBER	10669.0	10669.0				
55	4	fb:cell.4_26_sq_mi_11_0_km2	4.26 sq mi (11.0 km2)	4.26|sq|mi|-lrb-|11.0|km2|-rrb-	4.26|sq|mi|-lrb-|11.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.26||||11.0||	4.26		11.0		
56	0	fb:cell.ephrata	Ephrata	ephrata	Ephrata	NNP	LOCATION						
56	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
56	2	fb:cell.7_916	7,916	7,916	7,916	CD	NUMBER	7916.0	7916.0				
56	3	fb:cell.7_664	7,664	7,664	7,664	CD	NUMBER	7664.0	7664.0				
56	4	fb:cell.10_09_sq_mi_26_1_km2	10.09 sq mi (26.1 km2)	10.09|sq|mi|-lrb-|26.1|km2|-rrb-	10.09|sq|mi|-lrb-|26.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	10.09||||26.1||	10.09		26.1		
57	0	fb:cell.everett	Everett	everett	Everett	NNP	PERSON						
57	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
57	2	fb:cell.104_655	104,655	104,655	104,655	CD	NUMBER	104655.0	104655.0				
57	3	fb:cell.103_019	103,019	103,019	103,019	CD	NUMBER	103019.0	103019.0				
57	4	fb:cell.33_45_sq_mi_86_6_km2	33.45 sq mi (86.6 km2)	33.45|sq|mi|-lrb-|86.6|km2|-rrb-	33.45|sq|mi|-lrb-|86.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	33.45||||86.6||	33.45		86.6		
58	0	fb:cell.everson	Everson	everson	Everson	NNP	PERSON						
58	1	fb:cell.whatcom	Whatcom	whatcom	Whatcom	NNP	O					Whatcom	fb:part.whatcom
58	2	fb:cell.2_513	2,513	2,513	2,513	CD	NUMBER	2513.0	2513.0				
58	3	fb:cell.2_481	2,481	2,481	2,481	CD	NUMBER	2481.0	2481.0				
58	4	fb:cell.1_24_sq_mi_3_2_km2	1.24 sq mi (3.2 km2)	1.24|sq|mi|-lrb-|3.2|km2|-rrb-	1.24|sq|mi|-lrb-|3.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.24||||3.2||	1.24		3.2		
59	0	fb:cell.federal_way	Federal Way	federal|way	Federal|Way	NNP|NNP	O|O	|					
59	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
59	2	fb:cell.91_933	91,933	91,933	91,933	CD	NUMBER	91933.0	91933.0				
59	3	fb:cell.89_306	89,306	89,306	89,306	CD	NUMBER	89306.0	89306.0				
59	4	fb:cell.22_26_sq_mi_57_7_km2	22.26 sq mi (57.7 km2)	22.26|sq|mi|-lrb-|57.7|km2|-rrb-	22.26|sq|mi|-lrb-|57.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	22.26||||57.7||	22.26		57.7		
60	0	fb:cell.ferndale	Ferndale	ferndale	Ferndale	NNP	LOCATION						
60	1	fb:cell.whatcom	Whatcom	whatcom	Whatcom	NNP	O					Whatcom	fb:part.whatcom
60	2	fb:cell.11_998	11,998	11,998	11,998	CD	NUMBER	11998.0	11998.0				
60	3	fb:cell.11_415	11,415	11,415	11,415	CD	NUMBER	11415.0	11415.0				
60	4	fb:cell.6_61_sq_mi_17_1_km2	6.61 sq mi (17.1 km2)	6.61|sq|mi|-lrb-|17.1|km2|-rrb-	6.61|sq|mi|-lrb-|17.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.61||||17.1||	6.61		17.1		
61	0	fb:cell.fife	Fife	fife	fife	NN	PERSON						
61	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
61	2	fb:cell.9_333	9,333	9,333	9,333	CD	NUMBER	9333.0	9333.0				
61	3	fb:cell.9_173	9,173	9,173	9,173	CD	NUMBER	9173.0	9173.0				
61	4	fb:cell.5_68_sq_mi_14_7_km2	5.68 sq mi (14.7 km2)	5.68|sq|mi|-lrb-|14.7|km2|-rrb-	5.68|sq|mi|-lrb-|14.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.68||||14.7||	5.68		14.7		
62	0	fb:cell.fircrest	Fircrest	fircrest	fircrest	NN	O						
62	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
62	2	fb:cell.6_579	6,579	6,579	6,579	CD	NUMBER	6579.0	6579.0				
62	3	fb:cell.6_497	6,497	6,497	6,497	CD	NUMBER	6497.0	6497.0				
62	4	fb:cell.1_58_sq_mi_4_1_km2	1.58 sq mi (4.1 km2)	1.58|sq|mi|-lrb-|4.1|km2|-rrb-	1.58|sq|mi|-lrb-|4.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.58||||4.1||	1.58		4.1		
63	0	fb:cell.forks	Forks	forks	Forks	NNP	O						
63	1	fb:cell.clallam	Clallam	clallam	Clallam	NNP	PERSON					Clallam	fb:part.clallam
63	2	fb:cell.3_552	3,552	3,552	3,552	CD	NUMBER	3552.0	3552.0				
63	3	fb:cell.3_532	3,532	3,532	3,532	CD	NUMBER	3532.0	3532.0				
63	4	fb:cell.3_65_sq_mi_9_5_km2	3.65 sq mi (9.5 km2)	3.65|sq|mi|-lrb-|9.5|km2|-rrb-	3.65|sq|mi|-lrb-|9.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.65||||9.5||	3.65		9.5		
64	0	fb:cell.george	George	george	George	NNP	PERSON						
64	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
64	2	fb:cell.514	514	514	514	CD	NUMBER	514.0	514.0				
64	3	fb:cell.501	501	501	501	CD	NUMBER	501.0	501.0				
64	4	fb:cell.1_33_sq_mi_3_4_km2	1.33 sq mi (3.4 km2)	1.33|sq|mi|-lrb-|3.4|km2|-rrb-	1.33|sq|mi|-lrb-|3.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.33||||3.4||	1.33		3.4		
65	0	fb:cell.gig_harbor	Gig Harbor	gig|harbor	Gig|Harbor	NNP|NNP	O|O	|					
65	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
65	2	fb:cell.7_549	7,549	7,549	7,549	CD	NUMBER	7549.0	7549.0				
65	3	fb:cell.7_126	7,126	7,126	7,126	CD	NUMBER	7126.0	7126.0				
65	4	fb:cell.5_95_sq_mi_15_4_km2	5.95 sq mi (15.4 km2)	5.95|sq|mi|-lrb-|15.4|km2|-rrb-	5.95|sq|mi|-lrb-|15.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.95||||15.4||	5.95		15.4		
66	0	fb:cell.gold_bar	Gold Bar	gold|bar	Gold|Bar	NNP|NNP	O|O	|					
66	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
66	2	fb:cell.2_101	2,101	2,101	2,101	CD	NUMBER	2101.0	2101.0				
66	3	fb:cell.2_075	2,075	2,075	2,075	CD	NUMBER	2075.0	2075.0				
66	4	fb:cell.1_03_sq_mi_2_7_km2	1.03 sq mi (2.7 km2)	1.03|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	1.03|sq|mi|-lrb-|2.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.03||||2.7||	1.03		2.7		
67	0	fb:cell.goldendale	Goldendale	goldendale	Goldendale	NNP	LOCATION						
67	1	fb:cell.klickitat	Klickitat	klickitat	Klickitat	NNP	LOCATION					Klickitat	fb:part.klickitat
67	2	fb:cell.3_471	3,471	3,471	3,471	CD	NUMBER	3471.0	3471.0				
67	3	fb:cell.3_407	3,407	3,407	3,407	CD	NUMBER	3407.0	3407.0				
67	4	fb:cell.2_52_sq_mi_6_5_km2	2.52 sq mi (6.5 km2)	2.52|sq|mi|-lrb-|6.5|km2|-rrb-	2.52|sq|mi|-lrb-|6.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.52||||6.5||	2.52		6.5		
68	0	fb:cell.grand_coulee	Grand Coulee	grand|coulee	Grand|Coulee	NNP|NNP	MISC|MISC	|					
68	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
68	2	fb:cell.1_044	1,044	1,044	1,044	CD	NUMBER	1044.0	1044.0				
68	3	fb:cell.988	988	988	988	CD	NUMBER	988.0	988.0				
68	4	fb:cell.1_19_sq_mi_3_1_km2	1.19 sq mi (3.1 km2)	1.19|sq|mi|-lrb-|3.1|km2|-rrb-	1.19|sq|mi|-lrb-|3.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.19||||3.1||	1.19		3.1		
69	0	fb:cell.grandview	Grandview	grandview	Grandview	NNP	LOCATION						
69	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
69	2	fb:cell.11_012	11,012	11,012	11,012	CD	NUMBER	11012.0	11012.0				
69	3	fb:cell.10_862	10,862	10,862	10,862	CD	NUMBER	10862.0	10862.0				
69	4	fb:cell.6_23_sq_mi_16_1_km2	6.23 sq mi (16.1 km2)	6.23|sq|mi|-lrb-|16.1|km2|-rrb-	6.23|sq|mi|-lrb-|16.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.23||||16.1||	6.23		16.1		
70	0	fb:cell.granger	Granger	granger	granger	NN	PERSON						
70	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
70	2	fb:cell.3_298	3,298	3,298	3,298	CD	NUMBER	3298.0	3298.0				
70	3	fb:cell.3_246	3,246	3,246	3,246	CD	NUMBER	3246.0	3246.0				
70	4	fb:cell.1_79_sq_mi_4_6_km2	1.79 sq mi (4.6 km2)	1.79|sq|mi|-lrb-|4.6|km2|-rrb-	1.79|sq|mi|-lrb-|4.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.79||||4.6||	1.79		4.6		
71	0	fb:cell.granite_falls	Granite Falls	granite|falls	granite|fall	NN|NNS	O|SET	|					
71	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
71	2	fb:cell.3_416	3,416	3,416	3,416	CD	NUMBER	3416.0	3416.0				
71	3	fb:cell.3_364	3,364	3,364	3,364	CD	NUMBER	3364.0	3364.0				
71	4	fb:cell.2_18_sq_mi_5_6_km2	2.18 sq mi (5.6 km2)	2.18|sq|mi|-lrb-|5.6|km2|-rrb-	2.18|sq|mi|-lrb-|5.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.18||||5.6||	2.18		5.6		
72	0	fb:cell.harrington	Harrington	harrington	Harrington	NNP	PERSON						
72	1	fb:cell.lincoln	Lincoln	lincoln	Lincoln	NNP	PERSON					Lincoln	fb:part.lincoln
72	2	fb:cell.420	420	420	420	CD	NUMBER	420.0	420.0				
72	3	fb:cell.424	424	424	424	CD	NUMBER	424.0	424.0				
72	4	fb:cell.0_38_sq_mi_0_98_km2	0.38 sq mi (0.98 km2)	0.38|sq|mi|-lrb-|0.98|km2|-rrb-	0.38|sq|mi|-lrb-|0.98|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.38||||0.98||	0.38		0.98		
73	0	fb:cell.hoquiam	Hoquiam	hoquiam	Hoquiam	NNP	LOCATION						
73	1	fb:cell.grays_harbor	Grays Harbor	grays|harbor	Grays|Harbor	NNP|NNP	O|O	|				Grays Harbor	fb:part.grays_harbor
73	2	fb:cell.8_535	8,535	8,535	8,535	CD	NUMBER	8535.0	8535.0				
73	3	fb:cell.8_726	8,726	8,726	8,726	CD	NUMBER	8726.0	8726.0				
73	4	fb:cell.9_02_sq_mi_23_4_km2	9.02 sq mi (23.4 km2)	9.02|sq|mi|-lrb-|23.4|km2|-rrb-	9.02|sq|mi|-lrb-|23.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	9.02||||23.4||	9.02		23.4		
74	0	fb:cell.ilwaco	Ilwaco	ilwaco	Ilwaco	NNP	LOCATION						
74	1	fb:cell.pacific	Pacific	pacific	Pacific	NNP	LOCATION					Pacific	fb:part.pacific
74	2	fb:cell.936	936	936	936	CD	NUMBER	936.0	936.0				
74	3	fb:cell.936	936	936	936	CD	NUMBER	936.0	936.0				
74	4	fb:cell.2_10_sq_mi_5_4_km2	2.10 sq mi (5.4 km2)	2.10|sq|mi|-lrb-|5.4|km2|-rrb-	2.10|sq|mi|-lrb-|5.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.1||||5.4||	2.1		5.4		
75	0	fb:cell.issaquah	Issaquah	issaquah	Issaquah	NNP	LOCATION						
75	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
75	2	fb:cell.32_633	32,633	32,633	32,633	CD	NUMBER	32633.0	32633.0				
75	3	fb:cell.30_434	30,434	30,434	30,434	CD	NUMBER	30434.0	30434.0				
75	4	fb:cell.11_38_sq_mi_29_5_km2	11.38 sq mi (29.5 km2)	11.38|sq|mi|-lrb-|29.5|km2|-rrb-	11.38|sq|mi|-lrb-|29.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	11.38||||29.5||	11.38		29.5		
76	0	fb:cell.kahlotus	Kahlotus	kahlotus	Kahlotus	NNP	O						
76	1	fb:cell.franklin	Franklin	franklin	Franklin	NNP	PERSON					Franklin	fb:part.franklin
76	2	fb:cell.204	204	204	204	CD	NUMBER	204.0	204.0				
76	3	fb:cell.193	193	193	193	CD	NUMBER	193.0	193.0				
76	4	fb:cell.0_47_sq_mi_1_2_km2	0.47 sq mi (1.2 km2)	0.47|sq|mi|-lrb-|1.2|km2|-rrb-	0.47|sq|mi|-lrb-|1.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.47||||1.2||	0.47		1.2		
77	0	fb:cell.kalama	Kalama	kalama	Kalama	NNP	LOCATION						
77	1	fb:cell.cowlitz	Cowlitz	cowlitz	Cowlitz	NNP	PERSON					Cowlitz	fb:part.cowlitz
77	2	fb:cell.2_346	2,346	2,346	2,346	CD	NUMBER	2346.0	2346.0				
77	3	fb:cell.2_344	2,344	2,344	2,344	CD	NUMBER	2344.0	2344.0				
77	4	fb:cell.2_77_sq_mi_7_2_km2	2.77 sq mi (7.2 km2)	2.77|sq|mi|-lrb-|7.2|km2|-rrb-	2.77|sq|mi|-lrb-|7.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.77||||7.2||	2.77		7.2		
78	0	fb:cell.kelso	Kelso	kelso	Kelso	NNP	PERSON						
78	1	fb:cell.cowlitz	Cowlitz	cowlitz	Cowlitz	NNP	PERSON					Cowlitz	fb:part.cowlitz
78	2	fb:cell.11_832	11,832	11,832	11,832	CD	NUMBER	11832.0	11832.0				
78	3	fb:cell.11_925	11,925	11,925	11,925	CD	NUMBER	11925.0	11925.0				
78	4	fb:cell.8_14_sq_mi_21_1_km2	8.14 sq mi (21.1 km2)	8.14|sq|mi|-lrb-|21.1|km2|-rrb-	8.14|sq|mi|-lrb-|21.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	8.14||||21.1||	8.14		21.1		
79	0	fb:cell.kenmore	Kenmore	kenmore	Kenmore	NNP	LOCATION						
79	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
79	2	fb:cell.21_280	21,280	21,280	21,280	CD	NUMBER	21280.0	21280.0				
79	3	fb:cell.20_460	20,460	20,460	20,460	CD	NUMBER	20460.0	20460.0				
79	4	fb:cell.6_15_sq_mi_15_9_km2	6.15 sq mi (15.9 km2)	6.15|sq|mi|-lrb-|15.9|km2|-rrb-	6.15|sq|mi|-lrb-|15.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.15||||15.9||	6.15		15.9		
80	0	fb:cell.kennewick	Kennewick	kennewick	Kennewick	NNP	PERSON						
80	1	fb:cell.benton	Benton	benton	Benton	NNP	PERSON					Benton	fb:part.benton
80	2	fb:cell.75_971	75,971	75,971	75,971	CD	NUMBER	75971.0	75971.0				
80	3	fb:cell.73_917	73,917	73,917	73,917	CD	NUMBER	73917.0	73917.0				
80	4	fb:cell.26_93_sq_mi_69_7_km2	26.93 sq mi (69.7 km2)	26.93|sq|mi|-lrb-|69.7|km2|-rrb-	26.93|sq|mi|-lrb-|69.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	26.93||||69.7||	26.93		69.7		
81	0	fb:cell.kent	Kent	kent	Kent	NNP	PERSON						
81	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
81	2	fb:cell.122_999	122,999	122,999	122,999	CD	NUMBER	122999.0	122999.0				
81	3	fb:cell.92_411	92,411	92,411	92,411	CD	NUMBER	92411.0	92411.0				
81	4	fb:cell.28_63_sq_mi_74_2_km2	28.63 sq mi (74.2 km2)	28.63|sq|mi|-lrb-|74.2|km2|-rrb-	28.63|sq|mi|-lrb-|74.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	28.63||||74.2||	28.63		74.2		
82	0	fb:cell.kettle_falls	Kettle Falls	kettle|falls	kettle|fall	NN|NNS	O|SET	|					
82	1	fb:cell.stevens	Stevens	stevens	Stevens	NNP	PERSON					Stevens	fb:part.stevens
82	2	fb:cell.1_593	1,593	1,593	1,593	CD	NUMBER	1593.0	1593.0				
82	3	fb:cell.1_595	1,595	1,595	1,595	CD	NUMBER	1595.0	1595.0				
82	4	fb:cell.1_07_sq_mi_2_8_km2	1.07 sq mi (2.8 km2)	1.07|sq|mi|-lrb-|2.8|km2|-rrb-	1.07|sq|mi|-lrb-|2.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.07||||2.8||	1.07		2.8		
83	0	fb:cell.kirkland	Kirkland	kirkland	Kirkland	NNP	PERSON						
83	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
83	2	fb:cell.50_697	50,697	50,697	50,697	CD	NUMBER	50697.0	50697.0				
83	3	fb:cell.48_787	48,787	48,787	48,787	CD	NUMBER	48787.0	48787.0				
83	4	fb:cell.10_79_sq_mi_27_9_km2	10.79 sq mi (27.9 km2)	10.79|sq|mi|-lrb-|27.9|km2|-rrb-	10.79|sq|mi|-lrb-|27.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	10.79||||27.9||	10.79		27.9		
84	0	fb:cell.kittitas	Kittitas	kittitas	Kittitas	NNP	LOCATION					Kittitas	fb:part.kittitas
84	1	fb:cell.kittitas	Kittitas	kittitas	Kittitas	NNP	LOCATION					Kittitas	fb:part.kittitas
84	2	fb:cell.1_405	1,405	1,405	1,405	CD	NUMBER	1405.0	1405.0				
84	3	fb:cell.1_381	1,381	1,381	1,381	CD	NUMBER	1381.0	1381.0				
84	4	fb:cell.0_76_sq_mi_2_0_km2	0.76 sq mi (2.0 km2)	0.76|sq|mi|-lrb-|2.0|km2|-rrb-	0.76|sq|mi|-lrb-|2.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.76||||2.0||	0.76		2.0		
85	0	fb:cell.la_center	La Center	la|center	La|Center	NNP|NNP	O|O	|					
85	1	fb:cell.clark	Clark	clark	Clark	NNP	PERSON					Clark	fb:part.clark
85	2	fb:cell.2_852	2,852	2,852	2,852	CD	NUMBER	2852.0	2852.0				
85	3	fb:cell.2_800	2,800	2,800	2,800	CD	NUMBER	2800.0	2800.0				
85	4	fb:cell.1_27_sq_mi_3_3_km2	1.27 sq mi (3.3 km2)	1.27|sq|mi|-lrb-|3.3|km2|-rrb-	1.27|sq|mi|-lrb-|3.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.27||||3.3||	1.27		3.3		
86	0	fb:cell.lacey	Lacey	lacey	lacey	NN	PERSON						
86	1	fb:cell.thurston	Thurston	thurston	Thurston	NNP	PERSON					Thurston	fb:part.thurston
86	2	fb:cell.43_860	43,860	43,860	43,860	CD	NUMBER	43860.0	43860.0				
86	3	fb:cell.42_393	42,393	42,393	42,393	CD	NUMBER	42393.0	42393.0				
86	4	fb:cell.16_06_sq_mi_41_6_km2	16.06 sq mi (41.6 km2)	16.06|sq|mi|-lrb-|41.6|km2|-rrb-	16.06|sq|mi|-lrb-|41.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	16.06||||41.6||	16.06		41.6		
87	0	fb:cell.lake_forest_park	Lake Forest Park	lake|forest|park	Lake|Forest|Park	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
87	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
87	2	fb:cell.12_972	12,972	12,972	12,972	CD	NUMBER	12972.0	12972.0				
87	3	fb:cell.12_598	12,598	12,598	12,598	CD	NUMBER	12598.0	12598.0				
87	4	fb:cell.3_53_sq_mi_9_1_km2	3.53 sq mi (9.1 km2)	3.53|sq|mi|-lrb-|9.1|km2|-rrb-	3.53|sq|mi|-lrb-|9.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.53||||9.1||	3.53		9.1		
88	0	fb:cell.lake_stevens	Lake Stevens	lake|stevens	Lake|Stevens	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
88	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
88	2	fb:cell.29_104	29,104	29,104	29,104	CD	NUMBER	29104.0	29104.0				
88	3	fb:cell.28_069	28,069	28,069	28,069	CD	NUMBER	28069.0	28069.0				
88	4	fb:cell.8_88_sq_mi_23_0_km2	8.88 sq mi (23.0 km2)	8.88|sq|mi|-lrb-|23.0|km2|-rrb-	8.88|sq|mi|-lrb-|23.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	8.88||||23.0||	8.88		23.0		
89	0	fb:cell.lakewood	Lakewood	lakewood	Lakewood	NNP	LOCATION						
89	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
89	2	fb:cell.58_852	58,852	58,852	58,852	CD	NUMBER	58852.0	58852.0				
89	3	fb:cell.58_163	58,163	58,163	58,163	CD	NUMBER	58163.0	58163.0				
89	4	fb:cell.17_17_sq_mi_44_5_km2	17.17 sq mi (44.5 km2)	17.17|sq|mi|-lrb-|44.5|km2|-rrb-	17.17|sq|mi|-lrb-|44.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	17.17||||44.5||	17.17		44.5		
90	0	fb:cell.langley	Langley	langley	Langley	NNP	LOCATION						
90	1	fb:cell.island	Island	island	island	NN	O					Island	fb:part.island
90	2	fb:cell.1_041	1,041	1,041	1,041	CD	NUMBER	1041.0	1041.0				
90	3	fb:cell.1_035	1,035	1,035	1,035	CD	NUMBER	1035.0	1035.0				
90	4	fb:cell.1_08_sq_mi_2_8_km2	1.08 sq mi (2.8 km2)	1.08|sq|mi|-lrb-|2.8|km2|-rrb-	1.08|sq|mi|-lrb-|2.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.08||||2.8||	1.08		2.8		
91	0	fb:cell.leavenworth	Leavenworth	leavenworth	Leavenworth	NNP	PERSON						
91	1	fb:cell.chelan	Chelan	chelan	Chelan	NNP	LOCATION					Chelan	fb:part.chelan
91	2	fb:cell.1_993	1,993	1,993	1,993	CD	NUMBER	1993.0	1993.0				
91	3	fb:cell.1_965	1,965	1,965	1,965	CD	NUMBER	1965.0	1965.0				
91	4	fb:cell.1_23_sq_mi_3_2_km2	1.23 sq mi (3.2 km2)	1.23|sq|mi|-lrb-|3.2|km2|-rrb-	1.23|sq|mi|-lrb-|3.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.23||||3.2||	1.23		3.2		
92	0	fb:cell.liberty_lake	Liberty Lake	liberty|lake	Liberty|Lake	NNP|NNP	O|O	|					
92	1	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
92	2	fb:cell.7_889	7,889	7,889	7,889	CD	NUMBER	7889.0	7889.0				
92	3	fb:cell.7_591	7,591	7,591	7,591	CD	NUMBER	7591.0	7591.0				
92	4	fb:cell.6_14_sq_mi_15_9_km2	6.14 sq mi (15.9 km2)	6.14|sq|mi|-lrb-|15.9|km2|-rrb-	6.14|sq|mi|-lrb-|15.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.14||||15.9||	6.14		15.9		
93	0	fb:cell.long_beach	Long Beach	long|beach	long|Beach	JJ|NNP	O|O	|					
93	1	fb:cell.pacific	Pacific	pacific	Pacific	NNP	LOCATION					Pacific	fb:part.pacific
93	2	fb:cell.1_393	1,393	1,393	1,393	CD	NUMBER	1393.0	1393.0				
93	3	fb:cell.1_392	1,392	1,392	1,392	CD	NUMBER	1392.0	1392.0				
93	4	fb:cell.1_35_sq_mi_3_5_km2	1.35 sq mi (3.5 km2)	1.35|sq|mi|-lrb-|3.5|km2|-rrb-	1.35|sq|mi|-lrb-|3.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.35||||3.5||	1.35		3.5		
94	0	fb:cell.longview	Longview	longview	Longview	NNP	LOCATION						
94	1	fb:cell.cowlitz	Cowlitz	cowlitz	Cowlitz	NNP	PERSON					Cowlitz	fb:part.cowlitz
94	2	fb:cell.36_458	36,458	36,458	36,458	CD	NUMBER	36458.0	36458.0				
94	3	fb:cell.36_648	36,648	36,648	36,648	CD	NUMBER	36648.0	36648.0				
94	4	fb:cell.14_48_sq_mi_37_5_km2	14.48 sq mi (37.5 km2)	14.48|sq|mi|-lrb-|37.5|km2|-rrb-	14.48|sq|mi|-lrb-|37.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	14.48||||37.5||	14.48		37.5		
95	0	fb:cell.lynden	Lynden	lynden	Lynden	NNP	PERSON						
95	1	fb:cell.whatcom	Whatcom	whatcom	Whatcom	NNP	O					Whatcom	fb:part.whatcom
95	2	fb:cell.12_605	12,605	12,605	12,605	CD	NUMBER	12605.0	12605.0				
95	3	fb:cell.11_951	11,951	11,951	11,951	CD	NUMBER	11951.0	11951.0				
95	4	fb:cell.5_17_sq_mi_13_4_km2	5.17 sq mi (13.4 km2)	5.17|sq|mi|-lrb-|13.4|km2|-rrb-	5.17|sq|mi|-lrb-|13.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.17||||13.4||	5.17		13.4		
96	0	fb:cell.lynnwood	Lynnwood	lynnwood	Lynnwood	NNP	LOCATION						
96	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
96	2	fb:cell.36_275	36,275	36,275	36,275	CD	NUMBER	36275.0	36275.0				
96	3	fb:cell.35_836	35,836	35,836	35,836	CD	NUMBER	35836.0	35836.0				
96	4	fb:cell.7_84_sq_mi_20_3_km2	7.84 sq mi (20.3 km2)	7.84|sq|mi|-lrb-|20.3|km2|-rrb-	7.84|sq|mi|-lrb-|20.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.84||||20.3||	7.84		20.3		
97	0	fb:cell.mabton	Mabton	mabton	Mabton	NNP	LOCATION						
97	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
97	2	fb:cell.2_324	2,324	2,324	2,324	CD	NUMBER	2324.0	2324.0				
97	3	fb:cell.2_286	2,286	2,286	2,286	CD	NUMBER	2286.0	2286.0				
97	4	fb:cell.0_80_sq_mi_2_1_km2	0.80 sq mi (2.1 km2)	0.80|sq|mi|-lrb-|2.1|km2|-rrb-	0.80|sq|mi|-lrb-|2.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.8||||2.1||	0.8		2.1		
98	0	fb:cell.maple_valley	Maple Valley	maple|valley	Maple|Valley	NNP|NNP	O|O	|					
98	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
98	2	fb:cell.24_171	24,171	24,171	24,171	CD	NUMBER	24171.0	24171.0				
98	3	fb:cell.22_684	22,684	22,684	22,684	CD	NUMBER	22684.0	22684.0				
98	4	fb:cell.5_72_sq_mi_14_8_km2	5.72 sq mi (14.8 km2)	5.72|sq|mi|-lrb-|14.8|km2|-rrb-	5.72|sq|mi|-lrb-|14.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.72||||14.8||	5.72		14.8		
99	0	fb:cell.marysville	Marysville	marysville	Marysville	NNP	LOCATION						
99	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
99	2	fb:cell.62_402	62,402	62,402	62,402	CD	NUMBER	62402.0	62402.0				
99	3	fb:cell.60_020	60,020	60,020	60,020	CD	NUMBER	60020.0	60020.0				
99	4	fb:cell.20_68_sq_mi_53_6_km2	20.68 sq mi (53.6 km2)	20.68|sq|mi|-lrb-|53.6|km2|-rrb-	20.68|sq|mi|-lrb-|53.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	20.68||||53.6||	20.68		53.6		
100	0	fb:cell.mattawa	Mattawa	mattawa	Mattawa	NNP	LOCATION						
100	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
100	2	fb:cell.4_543	4,543	4,543	4,543	CD	NUMBER	4543.0	4543.0				
100	3	fb:cell.4_437	4,437	4,437	4,437	CD	NUMBER	4437.0	4437.0				
100	4	fb:cell.0_74_sq_mi_1_9_km2	0.74 sq mi (1.9 km2)	0.74|sq|mi|-lrb-|1.9|km2|-rrb-	0.74|sq|mi|-lrb-|1.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.74||||1.9||	0.74		1.9		
101	0	fb:cell.mccleary	McCleary	mccleary	McCleary	NNP	PERSON						
101	1	fb:cell.grays_harbor	Grays Harbor	grays|harbor	Grays|Harbor	NNP|NNP	O|O	|				Grays Harbor	fb:part.grays_harbor
101	2	fb:cell.1_647	1,647	1,647	1,647	CD	NUMBER	1647.0	1647.0				
101	3	fb:cell.1_653	1,653	1,653	1,653	CD	NUMBER	1653.0	1653.0				
101	4	fb:cell.2_05_sq_mi_5_3_km2	2.05 sq mi (5.3 km2)	2.05|sq|mi|-lrb-|5.3|km2|-rrb-	2.05|sq|mi|-lrb-|5.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.05||||5.3||	2.05		5.3		
102	0	fb:cell.medical_lake	Medical Lake	medical|lake	Medical|Lake	NNP|NNP	O|O	|					
102	1	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
102	2	fb:cell.4_940	4,940	4,940	4,940	CD	NUMBER	4940.0	4940.0				
102	3	fb:cell.5_060	5,060	5,060	5,060	CD	NUMBER	5060.0	5060.0				
102	4	fb:cell.3_40_sq_mi_8_8_km2	3.40 sq mi (8.8 km2)	3.40|sq|mi|-lrb-|8.8|km2|-rrb-	3.40|sq|mi|-lrb-|8.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.4||||8.8||	3.4		8.8		
103	0	fb:cell.medina	Medina	medina	Medina	NNP	PERSON						
103	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
103	2	fb:cell.3_029	3,029	3,029	3,029	CD	NUMBER	3029.0	3029.0				
103	3	fb:cell.2_969	2,969	2,969	2,969	CD	NUMBER	2969.0	2969.0				
103	4	fb:cell.1_44_sq_mi_3_7_km2	1.44 sq mi (3.7 km2)	1.44|sq|mi|-lrb-|3.7|km2|-rrb-	1.44|sq|mi|-lrb-|3.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.44||||3.7||	1.44		3.7		
104	0	fb:cell.mercer_island	Mercer Island	mercer|island	Mercer|Island	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
104	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
104	2	fb:cell.23_661	23,661	23,661	23,661	CD	NUMBER	23661.0	23661.0				
104	3	fb:cell.22_699	22,699	22,699	22,699	CD	NUMBER	22699.0	22699.0				
104	4	fb:cell.6_32_sq_mi_16_4_km2	6.32 sq mi (16.4 km2)	6.32|sq|mi|-lrb-|16.4|km2|-rrb-	6.32|sq|mi|-lrb-|16.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.32||||16.4||	6.32		16.4		
105	0	fb:cell.mesa	Mesa	mesa	Mesa	NNP	LOCATION						
105	1	fb:cell.franklin	Franklin	franklin	Franklin	NNP	PERSON					Franklin	fb:part.franklin
105	2	fb:cell.518	518	518	518	CD	NUMBER	518.0	518.0				
105	3	fb:cell.489	489	489	489	CD	NUMBER	489.0	489.0				
105	4	fb:cell.1_64_sq_mi_4_2_km2	1.64 sq mi (4.2 km2)	1.64|sq|mi|-lrb-|4.2|km2|-rrb-	1.64|sq|mi|-lrb-|4.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.64||||4.2||	1.64		4.2		
106	0	fb:cell.mill_creek	Mill Creek	mill|creek	Mill|Creek	NNP|NNP	O|O	|					
106	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
106	2	fb:cell.18_671	18,671	18,671	18,671	CD	NUMBER	18671.0	18671.0				
106	3	fb:cell.18_244	18,244	18,244	18,244	CD	NUMBER	18244.0	18244.0				
106	4	fb:cell.4_67_sq_mi_12_1_km2	4.67 sq mi (12.1 km2)	4.67|sq|mi|-lrb-|12.1|km2|-rrb-	4.67|sq|mi|-lrb-|12.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.67||||12.1||	4.67		12.1		
107	0	fb:cell.millwood	Millwood	millwood	Millwood	NNP	PERSON						
107	1	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
107	2	fb:cell.1_797	1,797	1,797	1,797	CD	NUMBER	1797.0	1797.0				
107	3	fb:cell.1_786	1,786	1,786	1,786	CD	NUMBER	1786.0	1786.0				
107	4	fb:cell.0_70_sq_mi_1_8_km2	0.70 sq mi (1.8 km2)	0.70|sq|mi|-lrb-|1.8|km2|-rrb-	0.70|sq|mi|-lrb-|1.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.7||||1.8||	0.7		1.8		
108	0	fb:cell.milton	Milton	milton	Milton	NNP	PERSON						
108	1	fb:cell.pierce_king	Pierce\nKing	pierce|king	Pierce|King	NNP|NNP	O|O	|				Pierce|King	fb:part.pierce|fb:part.king
108	2	fb:cell.7_048	7,048	7,048	7,048	CD	NUMBER	7048.0	7048.0				
108	3	fb:cell.6_968	6,968	6,968	6,968	CD	NUMBER	6968.0	6968.0				
108	4	fb:cell.2_51_sq_mi_6_5_km2	2.51 sq mi (6.5 km2)	2.51|sq|mi|-lrb-|6.5|km2|-rrb-	2.51|sq|mi|-lrb-|6.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.51||||6.5||	2.51		6.5		
109	0	fb:cell.monroe	Monroe	monroe	Monroe	NNP	PERSON						
109	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
109	2	fb:cell.17_503	17,503	17,503	17,503	CD	NUMBER	17503.0	17503.0				
109	3	fb:cell.17_304	17,304	17,304	17,304	CD	NUMBER	17304.0	17304.0				
109	4	fb:cell.6_05_sq_mi_15_7_km2	6.05 sq mi (15.7 km2)	6.05|sq|mi|-lrb-|15.7|km2|-rrb-	6.05|sq|mi|-lrb-|15.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.05||||15.7||	6.05		15.7		
110	0	fb:cell.montesano	Montesano	montesano	Montesano	NNP	PERSON						
110	1	fb:cell.grays_harbor	Grays Harbor	grays|harbor	Grays|Harbor	NNP|NNP	O|O	|				Grays Harbor	fb:part.grays_harbor
110	2	fb:cell.3_962	3,962	3,962	3,962	CD	NUMBER	3962.0	3962.0				
110	3	fb:cell.3_976	3,976	3,976	3,976	CD	NUMBER	3976.0	3976.0				
110	4	fb:cell.10_41_sq_mi_27_0_km2	10.41 sq mi (27.0 km2)	10.41|sq|mi|-lrb-|27.0|km2|-rrb-	10.41|sq|mi|-lrb-|27.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	10.41||||27.0||	10.41		27.0		
111	0	fb:cell.morton	Morton	morton	Morton	NNP	PERSON						
111	1	fb:cell.lewis	Lewis	lewis	Lewis	NNP	PERSON					Lewis	fb:part.lewis
111	2	fb:cell.1_132	1,132	1,132	1,132	CD	NUMBER	1132.0	1132.0				
111	3	fb:cell.1_126	1,126	1,126	1,126	CD	NUMBER	1126.0	1126.0				
111	4	fb:cell.0_82_sq_mi_2_1_km2	0.82 sq mi (2.1 km2)	0.82|sq|mi|-lrb-|2.1|km2|-rrb-	0.82|sq|mi|-lrb-|2.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.82||||2.1||	0.82		2.1		
112	0	fb:cell.moses_lake	Moses Lake	moses|lake	Moses|Lake	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
112	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
112	2	fb:cell.21_182	21,182	21,182	21,182	CD	NUMBER	21182.0	21182.0				
112	3	fb:cell.20_366	20,366	20,366	20,366	CD	NUMBER	20366.0	20366.0				
112	4	fb:cell.15_75_sq_mi_40_8_km2	15.75 sq mi (40.8 km2)	15.75|sq|mi|-lrb-|40.8|km2|-rrb-	15.75|sq|mi|-lrb-|40.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	15.75||||40.8||	15.75		40.8		
113	0	fb:cell.mossyrock	Mossyrock	mossyrock	mossyrock	NN	O						
113	1	fb:cell.lewis	Lewis	lewis	Lewis	NNP	PERSON					Lewis	fb:part.lewis
113	2	fb:cell.764	764	764	764	CD	NUMBER	764.0	764.0				
113	3	fb:cell.759	759	759	759	CD	NUMBER	759.0	759.0				
113	4	fb:cell.0_68_sq_mi_1_8_km2	0.68 sq mi (1.8 km2)	0.68|sq|mi|-lrb-|1.8|km2|-rrb-	0.68|sq|mi|-lrb-|1.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.68||||1.8||	0.68		1.8		
114	0	fb:cell.mount_vernon	Mount Vernon	mount|vernon	Mount|Vernon	NNP|NNP	O|O	|					
114	1	fb:cell.skagit	Skagit	skagit	Skagit	NNP	O					Skagit	fb:part.skagit
114	2	fb:cell.32_287	32,287	32,287	32,287	CD	NUMBER	32287.0	32287.0				
114	3	fb:cell.31_743	31,743	31,743	31,743	CD	NUMBER	31743.0	31743.0				
114	4	fb:cell.12_30_sq_mi_31_9_km2	12.30 sq mi (31.9 km2)	12.30|sq|mi|-lrb-|31.9|km2|-rrb-	12.30|sq|mi|-lrb-|31.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	12.3||||31.9||	12.3		31.9		
115	0	fb:cell.mountlake_terrace	Mountlake Terrace	mountlake|terrace	Mountlake|Terrace	NNP|NNP	O|O	|					
115	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
115	2	fb:cell.20_198	20,198	20,198	20,198	CD	NUMBER	20198.0	20198.0				
115	3	fb:cell.19_909	19,909	19,909	19,909	CD	NUMBER	19909.0	19909.0				
115	4	fb:cell.4_06_sq_mi_10_5_km2	4.06 sq mi (10.5 km2)	4.06|sq|mi|-lrb-|10.5|km2|-rrb-	4.06|sq|mi|-lrb-|10.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.06||||10.5||	4.06		10.5		
116	0	fb:cell.moxee	Moxee	moxee	moxee	NN	PERSON						
116	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
116	2	fb:cell.3_361	3,361	3,361	3,361	CD	NUMBER	3361.0	3361.0				
116	3	fb:cell.3_308	3,308	3,308	3,308	CD	NUMBER	3308.0	3308.0				
116	4	fb:cell.1_69_sq_mi_4_4_km2	1.69 sq mi (4.4 km2)	1.69|sq|mi|-lrb-|4.4|km2|-rrb-	1.69|sq|mi|-lrb-|4.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.69||||4.4||	1.69		4.4		
117	0	fb:cell.mukilteo	Mukilteo	mukilteo	Mukilteo	NNP	LOCATION						
117	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
117	2	fb:cell.20_605	20,605	20,605	20,605	CD	NUMBER	20605.0	20605.0				
117	3	fb:cell.20_254	20,254	20,254	20,254	CD	NUMBER	20254.0	20254.0				
117	4	fb:cell.6_40_sq_mi_16_6_km2	6.40 sq mi (16.6 km2)	6.40|sq|mi|-lrb-|16.6|km2|-rrb-	6.40|sq|mi|-lrb-|16.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.4||||16.6||	6.4		16.6		
118	0	fb:cell.napavine	Napavine	napavine	napavine	NN	PERSON						
118	1	fb:cell.lewis	Lewis	lewis	Lewis	NNP	PERSON					Lewis	fb:part.lewis
118	2	fb:cell.1_778	1,778	1,778	1,778	CD	NUMBER	1778.0	1778.0				
118	3	fb:cell.1_766	1,766	1,766	1,766	CD	NUMBER	1766.0	1766.0				
118	4	fb:cell.2_38_sq_mi_6_2_km2	2.38 sq mi (6.2 km2)	2.38|sq|mi|-lrb-|6.2|km2|-rrb-	2.38|sq|mi|-lrb-|6.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.38||||6.2||	2.38		6.2		
119	0	fb:cell.newcastle	Newcastle	newcastle	Newcastle	NNP	LOCATION						
119	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
119	2	fb:cell.10_792	10,792	10,792	10,792	CD	NUMBER	10792.0	10792.0				
119	3	fb:cell.10_380	10,380	10,380	10,380	CD	NUMBER	10380.0	10380.0				
119	4	fb:cell.4_45_sq_mi_11_5_km2	4.45 sq mi (11.5 km2)	4.45|sq|mi|-lrb-|11.5|km2|-rrb-	4.45|sq|mi|-lrb-|11.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.45||||11.5||	4.45		11.5		
120	0	fb:cell.newport	Newport	newport	Newport	NNP	LOCATION						
120	1	fb:cell.pend_oreille	Pend Oreille	pend|oreille	Pend|Oreille	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Pend Oreille	fb:part.pend_oreille
120	2	fb:cell.2_116	2,116	2,116	2,116	CD	NUMBER	2116.0	2116.0				
120	3	fb:cell.2_126	2,126	2,126	2,126	CD	NUMBER	2126.0	2126.0				
120	4	fb:cell.1_07_sq_mi_2_8_km2	1.07 sq mi (2.8 km2)	1.07|sq|mi|-lrb-|2.8|km2|-rrb-	1.07|sq|mi|-lrb-|2.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.07||||2.8||	1.07		2.8		
121	0	fb:cell.nooksack	Nooksack	nooksack	Nooksack	NNP	O						
121	1	fb:cell.whatcom	Whatcom	whatcom	Whatcom	NNP	O					Whatcom	fb:part.whatcom
121	2	fb:cell.1_355	1,355	1,355	1,355	CD	NUMBER	1355.0	1355.0				
121	3	fb:cell.1_338	1,338	1,338	1,338	CD	NUMBER	1338.0	1338.0				
121	4	fb:cell.0_70_sq_mi_1_8_km2	0.70 sq mi (1.8 km2)	0.70|sq|mi|-lrb-|1.8|km2|-rrb-	0.70|sq|mi|-lrb-|1.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.7||||1.8||	0.7		1.8		
122	0	fb:cell.normandy_park	Normandy Park	normandy|park	Normandy|Park	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
122	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
122	2	fb:cell.6_504	6,504	6,504	6,504	CD	NUMBER	6504.0	6504.0				
122	3	fb:cell.6_335	6,335	6,335	6,335	CD	NUMBER	6335.0	6335.0				
122	4	fb:cell.2_52_sq_mi_6_5_km2	2.52 sq mi (6.5 km2)	2.52|sq|mi|-lrb-|6.5|km2|-rrb-	2.52|sq|mi|-lrb-|6.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.52||||6.5||	2.52		6.5		
123	0	fb:cell.north_bend	North Bend	north|bend	North|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
123	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
123	2	fb:cell.6_030	6,030	6,030	6,030	CD	NUMBER	6030.0	6030.0				
123	3	fb:cell.5_731	5,731	5,731	5,731	CD	NUMBER	5731.0	5731.0				
123	4	fb:cell.4_27_sq_mi_11_1_km2	4.27 sq mi (11.1 km2)	4.27|sq|mi|-lrb-|11.1|km2|-rrb-	4.27|sq|mi|-lrb-|11.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.27||||11.1||	4.27		11.1		
124	0	fb:cell.north_bonneville	North Bonneville	north|bonneville	North|Bonneville	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
124	1	fb:cell.skamania	Skamania	skamania	Skamania	NNP	LOCATION					Skamania	fb:part.skamania
124	2	fb:cell.963	963	963	963	CD	NUMBER	963.0	963.0				
124	3	fb:cell.956	956	956	956	CD	NUMBER	956.0	956.0				
124	4	fb:cell.2_41_sq_mi_6_2_km2	2.41 sq mi (6.2 km2)	2.41|sq|mi|-lrb-|6.2|km2|-rrb-	2.41|sq|mi|-lrb-|6.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.41||||6.2||	2.41		6.2		
125	0	fb:cell.oak_harbor	Oak Harbor	oak|harbor	Oak|Harbor	NNP|NNP	O|O	|					
125	1	fb:cell.island	Island	island	island	NN	O					Island	fb:part.island
125	2	fb:cell.22_260	22,260	22,260	22,260	CD	NUMBER	22260.0	22260.0				
125	3	fb:cell.22_075	22,075	22,075	22,075	CD	NUMBER	22075.0	22075.0				
125	4	fb:cell.9_42_sq_mi_24_4_km2	9.42 sq mi (24.4 km2)	9.42|sq|mi|-lrb-|24.4|km2|-rrb-	9.42|sq|mi|-lrb-|24.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	9.42||||24.4||	9.42		24.4		
126	0	fb:cell.oakville	Oakville	oakville	Oakville	NNP	LOCATION						
126	1	fb:cell.grays_harbor	Grays Harbor	grays|harbor	Grays|Harbor	NNP|NNP	O|O	|				Grays Harbor	fb:part.grays_harbor
126	2	fb:cell.682	682	682	682	CD	NUMBER	682.0	682.0				
126	3	fb:cell.684	684	684	684	CD	NUMBER	684.0	684.0				
126	4	fb:cell.0_50_sq_mi_1_3_km2	0.50 sq mi (1.3 km2)	0.50|sq|mi|-lrb-|1.3|km2|-rrb-	0.50|sq|mi|-lrb-|1.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.5||||1.3||	0.5		1.3		
127	0	fb:cell.ocean_shores	Ocean Shores	ocean|shores	Ocean|Shores	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
127	1	fb:cell.grays_harbor	Grays Harbor	grays|harbor	Grays|Harbor	NNP|NNP	O|O	|				Grays Harbor	fb:part.grays_harbor
127	2	fb:cell.5_622	5,622	5,622	5,622	CD	NUMBER	5622.0	5622.0				
127	3	fb:cell.5_569	5,569	5,569	5,569	CD	NUMBER	5569.0	5569.0				
127	4	fb:cell.8_51_sq_mi_22_0_km2	8.51 sq mi (22.0 km2)	8.51|sq|mi|-lrb-|22.0|km2|-rrb-	8.51|sq|mi|-lrb-|22.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	8.51||||22.0||	8.51		22.0		
128	0	fb:cell.okanogan	Okanogan	okanogan	Okanogan	NNP	LOCATION					Okanogan	fb:part.okanogan
128	1	fb:cell.okanogan	Okanogan	okanogan	Okanogan	NNP	LOCATION					Okanogan	fb:part.okanogan
128	2	fb:cell.2_568	2,568	2,568	2,568	CD	NUMBER	2568.0	2568.0				
128	3	fb:cell.2_552	2,552	2,552	2,552	CD	NUMBER	2552.0	2552.0				
128	4	fb:cell.1_95_sq_mi_5_1_km2	1.95 sq mi (5.1 km2)	1.95|sq|mi|-lrb-|5.1|km2|-rrb-	1.95|sq|mi|-lrb-|5.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.95||||5.1||	1.95		5.1		
129	0	fb:cell.olympia	Olympia	olympia	Olympia	NNP	PERSON						
129	1	fb:cell.thurston	Thurston	thurston	Thurston	NNP	PERSON					Thurston	fb:part.thurston
129	2	fb:cell.47_698	47,698	47,698	47,698	CD	NUMBER	47698.0	47698.0				
129	3	fb:cell.46_478	46,478	46,478	46,478	CD	NUMBER	46478.0	46478.0				
129	4	fb:cell.17_82_sq_mi_46_2_km2	17.82 sq mi (46.2 km2)	17.82|sq|mi|-lrb-|46.2|km2|-rrb-	17.82|sq|mi|-lrb-|46.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	17.82||||46.2||	17.82		46.2		
130	0	fb:cell.omak	Omak	omak	Omak	NNP	O						
130	1	fb:cell.okanogan	Okanogan	okanogan	Okanogan	NNP	LOCATION					Okanogan	fb:part.okanogan
130	2	fb:cell.4_881	4,881	4,881	4,881	CD	NUMBER	4881.0	4881.0				
130	3	fb:cell.4_845	4,845	4,845	4,845	CD	NUMBER	4845.0	4845.0				
130	4	fb:cell.3_50_sq_mi_9_1_km2	3.50 sq mi (9.1 km2)	3.50|sq|mi|-lrb-|9.1|km2|-rrb-	3.50|sq|mi|-lrb-|9.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.5||||9.1||	3.5		9.1		
131	0	fb:cell.oroville	Oroville	oroville	Oroville	NNP	LOCATION						
131	1	fb:cell.okanogan	Okanogan	okanogan	Okanogan	NNP	LOCATION					Okanogan	fb:part.okanogan
131	2	fb:cell.1_698	1,698	1,698	1,698	CD	NUMBER	1698.0	1698.0				
131	3	fb:cell.1_686	1,686	1,686	1,686	CD	NUMBER	1686.0	1686.0				
131	4	fb:cell.1_64_sq_mi_4_2_km2	1.64 sq mi (4.2 km2)	1.64|sq|mi|-lrb-|4.2|km2|-rrb-	1.64|sq|mi|-lrb-|4.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.64||||4.2||	1.64		4.2		
132	0	fb:cell.orting	Orting	orting	ort	VBG	O						
132	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
132	2	fb:cell.6_872	6,872	6,872	6,872	CD	NUMBER	6872.0	6872.0				
132	3	fb:cell.6_746	6,746	6,746	6,746	CD	NUMBER	6746.0	6746.0				
132	4	fb:cell.2_73_sq_mi_7_1_km2	2.73 sq mi (7.1 km2)	2.73|sq|mi|-lrb-|7.1|km2|-rrb-	2.73|sq|mi|-lrb-|7.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.73||||7.1||	2.73		7.1		
133	0	fb:cell.othello	Othello	othello	Othello	NNP	MISC						
133	1	fb:cell.adams	Adams	adams	Adams	NNP	PERSON					Adams	fb:part.adams
133	2	fb:cell.7_532	7,532	7,532	7,532	CD	NUMBER	7532.0	7532.0				
133	3	fb:cell.7_364	7,364	7,364	7,364	CD	NUMBER	7364.0	7364.0				
133	4	fb:cell.3_81_sq_mi_9_9_km2	3.81 sq mi (9.9 km2)	3.81|sq|mi|-lrb-|9.9|km2|-rrb-	3.81|sq|mi|-lrb-|9.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.81||||9.9||	3.81		9.9		
134	0	fb:cell.pacific	Pacific	pacific	Pacific	NNP	LOCATION					Pacific	fb:part.pacific
134	1	fb:cell.king_pierce	King\nPierce	king|pierce	King|Pierce	NNP|NNP	O|O	|				King|Pierce	fb:part.king|fb:part.pierce
134	2	fb:cell.6_838	6,838	6,838	6,838	CD	NUMBER	6838.0	6838.0				
134	3	fb:cell.6_606	6,606	6,606	6,606	CD	NUMBER	6606.0	6606.0				
134	4	fb:cell.2_42_sq_mi_6_3_km2	2.42 sq mi (6.3 km2)	2.42|sq|mi|-lrb-|6.3|km2|-rrb-	2.42|sq|mi|-lrb-|6.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.42||||6.3||	2.42		6.3		
135	0	fb:cell.palouse	Palouse	palouse	palouse	NN	O						
135	1	fb:cell.whitman	Whitman	whitman	Whitman	NNP	PERSON					Whitman	fb:part.whitman
135	2	fb:cell.1_011	1,011	1,011	1,011	CD	NUMBER	1011.0	1011.0				
135	3	fb:cell.998	998	998	998	CD	NUMBER	998.0	998.0				
135	4	fb:cell.1_08_sq_mi_2_8_km2	1.08 sq mi (2.8 km2)	1.08|sq|mi|-lrb-|2.8|km2|-rrb-	1.08|sq|mi|-lrb-|2.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.08||||2.8||	1.08		2.8		
136	0	fb:cell.pasco	Pasco	pasco	Pasco	NNP	O						
136	1	fb:cell.franklin	Franklin	franklin	Franklin	NNP	PERSON					Franklin	fb:part.franklin
136	2	fb:cell.65_398	65,398	65,398	65,398	CD	NUMBER	65398.0	65398.0				
136	3	fb:cell.59_781	59,781	59,781	59,781	CD	NUMBER	59781.0	59781.0				
136	4	fb:cell.30_50_sq_mi_79_0_km2	30.50 sq mi (79.0 km2)	30.50|sq|mi|-lrb-|79.0|km2|-rrb-	30.50|sq|mi|-lrb-|79.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	30.5||||79.0||	30.5		79.0		
137	0	fb:cell.pateros	Pateros	pateros	patero	NN	O						
137	1	fb:cell.okanogan	Okanogan	okanogan	Okanogan	NNP	LOCATION					Okanogan	fb:part.okanogan
137	2	fb:cell.673	673	673	673	CD	NUMBER	673.0	673.0				
137	3	fb:cell.667	667	667	667	CD	NUMBER	667.0	667.0				
137	4	fb:cell.0_49_sq_mi_1_3_km2	0.49 sq mi (1.3 km2)	0.49|sq|mi|-lrb-|1.3|km2|-rrb-	0.49|sq|mi|-lrb-|1.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.49||||1.3||	0.49		1.3		
138	0	fb:cell.pomeroy	Pomeroy	pomeroy	Pomeroy	NNP	PERSON						
138	1	fb:cell.garfield	Garfield	garfield	Garfield	NNP	PERSON					Garfield	fb:part.garfield
138	2	fb:cell.1_422	1,422	1,422	1,422	CD	NUMBER	1422.0	1422.0				
138	3	fb:cell.1_425	1,425	1,425	1,425	CD	NUMBER	1425.0	1425.0				
138	4	fb:cell.1_78_sq_mi_4_6_km2	1.78 sq mi (4.6 km2)	1.78|sq|mi|-lrb-|4.6|km2|-rrb-	1.78|sq|mi|-lrb-|4.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.78||||4.6||	1.78		4.6		
139	0	fb:cell.port_angeles	Port Angeles	port|angeles	Port|Angeles	NNP|NNP	O|O	|					
139	1	fb:cell.clallam	Clallam	clallam	Clallam	NNP	PERSON					Clallam	fb:part.clallam
139	2	fb:cell.19_056	19,056	19,056	19,056	CD	NUMBER	19056.0	19056.0				
139	3	fb:cell.19_038	19,038	19,038	19,038	CD	NUMBER	19038.0	19038.0				
139	4	fb:cell.10_70_sq_mi_27_7_km2	10.70 sq mi (27.7 km2)	10.70|sq|mi|-lrb-|27.7|km2|-rrb-	10.70|sq|mi|-lrb-|27.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	10.7||||27.7||	10.7		27.7		
140	0	fb:cell.port_orchard	Port Orchard	port|orchard	Port|Orchard	NNP|NNP	O|O	|					
140	1	fb:cell.kitsap	Kitsap	kitsap	Kitsap	NNP	LOCATION					Kitsap	fb:part.kitsap
140	2	fb:cell.11_680	11,680	11,680	11,680	CD	NUMBER	11680.0	11680.0				
140	3	fb:cell.11_144	11,144	11,144	11,144	CD	NUMBER	11144.0	11144.0				
140	4	fb:cell.7_24_sq_mi_18_8_km2	7.24 sq mi (18.8 km2)	7.24|sq|mi|-lrb-|18.8|km2|-rrb-	7.24|sq|mi|-lrb-|18.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.24||||18.8||	7.24		18.8		
141	0	fb:cell.port_townsend	Port Townsend	port|townsend	Port|Townsend	NNP|NNP	O|O	|					
141	1	fb:cell.jefferson	Jefferson	jefferson	Jefferson	NNP	PERSON					Jefferson	fb:part.jefferson
141	2	fb:cell.9_117	9,117	9,117	9,117	CD	NUMBER	9117.0	9117.0				
141	3	fb:cell.9_113	9,113	9,113	9,113	CD	NUMBER	9113.0	9113.0				
141	4	fb:cell.6_98_sq_mi_18_1_km2	6.98 sq mi (18.1 km2)	6.98|sq|mi|-lrb-|18.1|km2|-rrb-	6.98|sq|mi|-lrb-|18.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.98||||18.1||	6.98		18.1		
142	0	fb:cell.poulsbo	Poulsbo	poulsbo	Poulsbo	NNP	LOCATION						
142	1	fb:cell.kitsap	Kitsap	kitsap	Kitsap	NNP	LOCATION					Kitsap	fb:part.kitsap
142	2	fb:cell.9_393	9,393	9,393	9,393	CD	NUMBER	9393.0	9393.0				
142	3	fb:cell.9_200	9,200	9,200	9,200	CD	NUMBER	9200.0	9200.0				
142	4	fb:cell.4_67_sq_mi_12_1_km2	4.67 sq mi (12.1 km2)	4.67|sq|mi|-lrb-|12.1|km2|-rrb-	4.67|sq|mi|-lrb-|12.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.67||||12.1||	4.67		12.1		
143	0	fb:cell.prescott	Prescott	prescott	Prescott	NNP	PERSON						
143	1	fb:cell.walla_walla	Walla Walla	walla|walla	Walla|Walla	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Walla Walla	fb:part.walla_walla
143	2	fb:cell.323	323	323	323	CD	NUMBER	323.0	323.0				
143	3	fb:cell.318	318	318	318	CD	NUMBER	318.0	318.0				
143	4	fb:cell.0_40_sq_mi_1_0_km2	0.40 sq mi (1.0 km2)	0.40|sq|mi|-lrb-|1.0|km2|-rrb-	0.40|sq|mi|-lrb-|1.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.4||||1.0||	0.4		1.0		
144	0	fb:cell.prosser	Prosser	prosser	Prosser	NNP	PERSON						
144	1	fb:cell.benton	Benton	benton	Benton	NNP	PERSON					Benton	fb:part.benton
144	2	fb:cell.5_799	5,799	5,799	5,799	CD	NUMBER	5799.0	5799.0				
144	3	fb:cell.5_714	5,714	5,714	5,714	CD	NUMBER	5714.0	5714.0				
144	4	fb:cell.4_49_sq_mi_11_6_km2	4.49 sq mi (11.6 km2)	4.49|sq|mi|-lrb-|11.6|km2|-rrb-	4.49|sq|mi|-lrb-|11.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.49||||11.6||	4.49		11.6		
145	0	fb:cell.pullman	Pullman	pullman	Pullman	NNP	PERSON						
145	1	fb:cell.whitman	Whitman	whitman	Whitman	NNP	PERSON					Whitman	fb:part.whitman
145	2	fb:cell.31_359	31,359	31,359	31,359	CD	NUMBER	31359.0	31359.0				
145	3	fb:cell.29_799	29,799	29,799	29,799	CD	NUMBER	29799.0	29799.0				
145	4	fb:cell.9_88_sq_mi_25_6_km2	9.88 sq mi (25.6 km2)	9.88|sq|mi|-lrb-|25.6|km2|-rrb-	9.88|sq|mi|-lrb-|25.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	9.88||||25.6||	9.88		25.6		
146	0	fb:cell.puyallup	Puyallup	puyallup	Puyallup	NNP	LOCATION						
146	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
146	2	fb:cell.38_147	38,147	38,147	38,147	CD	NUMBER	38147.0	38147.0				
146	3	fb:cell.37_022	37,022	37,022	37,022	CD	NUMBER	37022.0	37022.0				
146	4	fb:cell.13_93_sq_mi_36_1_km2	13.93 sq mi (36.1 km2)	13.93|sq|mi|-lrb-|36.1|km2|-rrb-	13.93|sq|mi|-lrb-|36.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	13.93||||36.1||	13.93		36.1		
147	0	fb:cell.quincy	Quincy	quincy	Quincy	NNP	PERSON						
147	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
147	2	fb:cell.7_013	7,013	7,013	7,013	CD	NUMBER	7013.0	7013.0				
147	3	fb:cell.6_750	6,750	6,750	6,750	CD	NUMBER	6750.0	6750.0				
147	4	fb:cell.4_96_sq_mi_12_8_km2	4.96 sq mi (12.8 km2)	4.96|sq|mi|-lrb-|12.8|km2|-rrb-	4.96|sq|mi|-lrb-|12.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.96||||12.8||	4.96		12.8		
148	0	fb:cell.rainier	Rainier	rainier	Rainier	NNP	PERSON						
148	1	fb:cell.thurston	Thurston	thurston	Thurston	NNP	PERSON					Thurston	fb:part.thurston
148	2	fb:cell.1_826	1,826	1,826	1,826	CD	NUMBER	1826.0	1826.0				
148	3	fb:cell.1_794	1,794	1,794	1,794	CD	NUMBER	1794.0	1794.0				
148	4	fb:cell.1_73_sq_mi_4_5_km2	1.73 sq mi (4.5 km2)	1.73|sq|mi|-lrb-|4.5|km2|-rrb-	1.73|sq|mi|-lrb-|4.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.73||||4.5||	1.73		4.5		
149	0	fb:cell.raymond	Raymond	raymond	Raymond	NNP	PERSON						
149	1	fb:cell.pacific	Pacific	pacific	Pacific	NNP	LOCATION					Pacific	fb:part.pacific
149	2	fb:cell.2_883	2,883	2,883	2,883	CD	NUMBER	2883.0	2883.0				
149	3	fb:cell.2_882	2,882	2,882	2,882	CD	NUMBER	2882.0	2882.0				
149	4	fb:cell.4_06_sq_mi_10_5_km2	4.06 sq mi (10.5 km2)	4.06|sq|mi|-lrb-|10.5|km2|-rrb-	4.06|sq|mi|-lrb-|10.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.06||||10.5||	4.06		10.5		
150	0	fb:cell.redmond	Redmond	redmond	Redmond	NNP	PERSON						
150	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
150	2	fb:cell.56_561	56,561	56,561	56,561	CD	NUMBER	56561.0	56561.0				
150	3	fb:cell.54_144	54,144	54,144	54,144	CD	NUMBER	54144.0	54144.0				
150	4	fb:cell.16_28_sq_mi_42_2_km2	16.28 sq mi (42.2 km2)	16.28|sq|mi|-lrb-|42.2|km2|-rrb-	16.28|sq|mi|-lrb-|42.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	16.28||||42.2||	16.28		42.2		
151	0	fb:cell.renton	Renton	renton	Renton	NNP	LOCATION						
151	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
151	2	fb:cell.95_448	95,448	95,448	95,448	CD	NUMBER	95448.0	95448.0				
151	3	fb:cell.90_927	90,927	90,927	90,927	CD	NUMBER	90927.0	90927.0				
151	4	fb:cell.23_12_sq_mi_59_9_km2	23.12 sq mi (59.9 km2)	23.12|sq|mi|-lrb-|59.9|km2|-rrb-	23.12|sq|mi|-lrb-|59.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	23.12||||59.9||	23.12		59.9		
152	0	fb:cell.republic	Republic	republic	Republic	NNP	O						
152	1	fb:cell.ferry	Ferry	ferry	ferry	NN	O					Ferry	fb:part.ferry
152	2	fb:cell.1_093	1,093	1,093	1,093	CD	NUMBER	1093.0	1093.0				
152	3	fb:cell.1_073	1,073	1,073	1,073	CD	NUMBER	1073.0	1073.0				
152	4	fb:cell.1_59_sq_mi_4_1_km2	1.59 sq mi (4.1 km2)	1.59|sq|mi|-lrb-|4.1|km2|-rrb-	1.59|sq|mi|-lrb-|4.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.59||||4.1||	1.59		4.1		
153	0	fb:cell.richland	Richland	richland	Richland	NNP	LOCATION						
153	1	fb:cell.benton	Benton	benton	Benton	NNP	PERSON					Benton	fb:part.benton
153	2	fb:cell.51_440	51,440	51,440	51,440	CD	NUMBER	51440.0	51440.0				
153	3	fb:cell.48_058	48,058	48,058	48,058	CD	NUMBER	48058.0	48058.0				
153	4	fb:cell.35_72_sq_mi_92_5_km2	35.72 sq mi (92.5 km2)	35.72|sq|mi|-lrb-|92.5|km2|-rrb-	35.72|sq|mi|-lrb-|92.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	35.72||||92.5||	35.72		92.5		
154	0	fb:cell.ridgefield	Ridgefield	ridgefield	Ridgefield	NNP	LOCATION						
154	1	fb:cell.clark	Clark	clark	Clark	NNP	PERSON					Clark	fb:part.clark
154	2	fb:cell.5_260	5,260	5,260	5,260	CD	NUMBER	5260.0	5260.0				
154	3	fb:cell.4_763	4,763	4,763	4,763	CD	NUMBER	4763.0	4763.0				
154	4	fb:cell.7_08_sq_mi_18_3_km2	7.08 sq mi (18.3 km2)	7.08|sq|mi|-lrb-|18.3|km2|-rrb-	7.08|sq|mi|-lrb-|18.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.08||||18.3||	7.08		18.3		
155	0	fb:cell.ritzville	Ritzville	ritzville	Ritzville	NNP	LOCATION						
155	1	fb:cell.adams	Adams	adams	Adams	NNP	PERSON					Adams	fb:part.adams
155	2	fb:cell.1_699	1,699	1,699	1,699	CD	NUMBER	1699.0	1699.0				
155	3	fb:cell.1_673	1,673	1,673	1,673	CD	NUMBER	1673.0	1673.0				
155	4	fb:cell.1_70_sq_mi_4_4_km2	1.70 sq mi (4.4 km2)	1.70|sq|mi|-lrb-|4.4|km2|-rrb-	1.70|sq|mi|-lrb-|4.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.7||||4.4||	1.7		4.4		
156	0	fb:cell.rock_island	Rock Island	rock|island	Rock|Island	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
156	1	fb:cell.douglas	Douglas	douglas	Douglas	NNP	PERSON					Douglas	fb:part.douglas
156	2	fb:cell.799	799	799	799	CD	NUMBER	799.0	799.0				
156	3	fb:cell.788	788	788	788	CD	NUMBER	788.0	788.0				
156	4	fb:cell.0_61_sq_mi_1_6_km2	0.61 sq mi (1.6 km2)	0.61|sq|mi|-lrb-|1.6|km2|-rrb-	0.61|sq|mi|-lrb-|1.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.61||||1.6||	0.61		1.6		
157	0	fb:cell.roslyn	Roslyn	roslyn	Roslyn	NNP	PERSON						
157	1	fb:cell.kittitas	Kittitas	kittitas	Kittitas	NNP	LOCATION					Kittitas	fb:part.kittitas
157	2	fb:cell.910	910	910	910	CD	NUMBER	910.0	910.0				
157	3	fb:cell.893	893	893	893	CD	NUMBER	893.0	893.0				
157	4	fb:cell.4_37_sq_mi_11_3_km2	4.37 sq mi (11.3 km2)	4.37|sq|mi|-lrb-|11.3|km2|-rrb-	4.37|sq|mi|-lrb-|11.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.37||||11.3||	4.37		11.3		
158	0	fb:cell.roy	Roy	roy	Roy	NNP	PERSON						
158	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
158	2	fb:cell.803	803	803	803	CD	NUMBER	803.0	803.0				
158	3	fb:cell.793	793	793	793	CD	NUMBER	793.0	793.0				
158	4	fb:cell.0_49_sq_mi_1_3_km2	0.49 sq mi (1.3 km2)	0.49|sq|mi|-lrb-|1.3|km2|-rrb-	0.49|sq|mi|-lrb-|1.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.49||||1.3||	0.49		1.3		
159	0	fb:cell.royal_city	Royal City	royal|city	Royal|City	NNP|NNP	O|O	|					
159	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
159	2	fb:cell.2_193	2,193	2,193	2,193	CD	NUMBER	2193.0	2193.0				
159	3	fb:cell.2_140	2,140	2,140	2,140	CD	NUMBER	2140.0	2140.0				
159	4	fb:cell.1_35_sq_mi_3_5_km2	1.35 sq mi (3.5 km2)	1.35|sq|mi|-lrb-|3.5|km2|-rrb-	1.35|sq|mi|-lrb-|3.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.35||||3.5||	1.35		3.5		
160	0	fb:cell.ruston	Ruston	ruston	Ruston	NNP	LOCATION						
160	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
160	2	fb:cell.759	759	759	759	CD	NUMBER	759.0	759.0				
160	3	fb:cell.749	749	749	749	CD	NUMBER	749.0	749.0				
160	4	fb:cell.0_26_sq_mi_0_67_km2	0.26 sq mi (0.67 km2)	0.26|sq|mi|-lrb-|0.67|km2|-rrb-	0.26|sq|mi|-lrb-|0.67|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.26||||0.67||	0.26		0.67		
161	0	fb:cell.sammamish	Sammamish	sammamish	Sammamish	NNP	LOCATION						
161	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
161	2	fb:cell.49_069	49,069	49,069	49,069	CD	NUMBER	49069.0	49069.0				
161	3	fb:cell.45_780	45,780	45,780	45,780	CD	NUMBER	45780.0	45780.0				
161	4	fb:cell.18_22_sq_mi_47_2_km2	18.22 sq mi (47.2 km2)	18.22|sq|mi|-lrb-|47.2|km2|-rrb-	18.22|sq|mi|-lrb-|47.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	18.22||||47.2||	18.22		47.2		
162	0	fb:cell.seatac	SeaTac	seatac	SeaTac	NNP	O						
162	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
162	2	fb:cell.27_667	27,667	27,667	27,667	CD	NUMBER	27667.0	27667.0				
162	3	fb:cell.26_909	26,909	26,909	26,909	CD	NUMBER	26909.0	26909.0				
162	4	fb:cell.10_03_sq_mi_26_0_km2	10.03 sq mi (26.0 km2)	10.03|sq|mi|-lrb-|26.0|km2|-rrb-	10.03|sq|mi|-lrb-|26.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	10.03||||26.0||	10.03		26.0		
163	0	fb:cell.seattle	Seattle	seattle	Seattle	NNP	LOCATION						
163	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
163	2	fb:cell.634_535	634,535	634,535	634,535	CD	NUMBER	634535.0	634535.0				
163	3	fb:cell.608_660	608,660	608,660	608,660	CD	NUMBER	608660.0	608660.0				
163	4	fb:cell.83_94_sq_mi_217_4_km2	83.94 sq mi (217.4 km2)	83.94|sq|mi|-lrb-|217.4|km2|-rrb-	83.94|sq|mi|-lrb-|217.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	83.94||||217.4||	83.94		217.4		
164	0	fb:cell.sedro_woolley	Sedro-Woolley	sedro|woolley	Sedro|Woolley	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
164	1	fb:cell.skagit	Skagit	skagit	Skagit	NNP	O					Skagit	fb:part.skagit
164	2	fb:cell.10_636	10,636	10,636	10,636	CD	NUMBER	10636.0	10636.0				
164	3	fb:cell.10_540	10,540	10,540	10,540	CD	NUMBER	10540.0	10540.0				
164	4	fb:cell.3_81_sq_mi_9_9_km2	3.81 sq mi (9.9 km2)	3.81|sq|mi|-lrb-|9.9|km2|-rrb-	3.81|sq|mi|-lrb-|9.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.81||||9.9||	3.81		9.9		
165	0	fb:cell.selah	Selah	selah	Selah	NNP	PERSON						
165	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
165	2	fb:cell.7_333	7,333	7,333	7,333	CD	NUMBER	7333.0	7333.0				
165	3	fb:cell.7_147	7,147	7,147	7,147	CD	NUMBER	7147.0	7147.0				
165	4	fb:cell.4_44_sq_mi_11_5_km2	4.44 sq mi (11.5 km2)	4.44|sq|mi|-lrb-|11.5|km2|-rrb-	4.44|sq|mi|-lrb-|11.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	4.44||||11.5||	4.44		11.5		
166	0	fb:cell.sequim	Sequim	sequim	Sequim	NNP	LOCATION						
166	1	fb:cell.clallam	Clallam	clallam	Clallam	NNP	PERSON					Clallam	fb:part.clallam
166	2	fb:cell.6_624	6,624	6,624	6,624	CD	NUMBER	6624.0	6624.0				
166	3	fb:cell.6_606	6,606	6,606	6,606	CD	NUMBER	6606.0	6606.0				
166	4	fb:cell.6_31_sq_mi_16_3_km2	6.31 sq mi (16.3 km2)	6.31|sq|mi|-lrb-|16.3|km2|-rrb-	6.31|sq|mi|-lrb-|16.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.31||||16.3||	6.31		16.3		
167	0	fb:cell.shelton	Shelton	shelton	Shelton	NNP	PERSON						
167	1	fb:cell.mason	Mason	mason	Mason	NNP	PERSON					Mason	fb:part.mason
167	2	fb:cell.9_800	9,800	9,800	9,800	CD	NUMBER	9800.0	9800.0				
167	3	fb:cell.9_834	9,834	9,834	9,834	CD	NUMBER	9834.0	9834.0				
167	4	fb:cell.5_76_sq_mi_14_9_km2	5.76 sq mi (14.9 km2)	5.76|sq|mi|-lrb-|14.9|km2|-rrb-	5.76|sq|mi|-lrb-|14.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.76||||14.9||	5.76		14.9		
168	0	fb:cell.shoreline	Shoreline	shoreline	shoreline	NN	O						
168	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
168	2	fb:cell.54_352	54,352	54,352	54,352	CD	NUMBER	54352.0	54352.0				
168	3	fb:cell.53_007	53,007	53,007	53,007	CD	NUMBER	53007.0	53007.0				
168	4	fb:cell.11_67_sq_mi_30_2_km2	11.67 sq mi (30.2 km2)	11.67|sq|mi|-lrb-|30.2|km2|-rrb-	11.67|sq|mi|-lrb-|30.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	11.67||||30.2||	11.67		30.2		
169	0	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
169	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
169	2	fb:cell.9_275	9,275	9,275	9,275	CD	NUMBER	9275.0	9275.0				
169	3	fb:cell.9_098	9,098	9,098	9,098	CD	NUMBER	9098.0	9098.0				
169	4	fb:cell.3_44_sq_mi_8_9_km2	3.44 sq mi (8.9 km2)	3.44|sq|mi|-lrb-|8.9|km2|-rrb-	3.44|sq|mi|-lrb-|8.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.44||||8.9||	3.44		8.9		
170	0	fb:cell.snoqualmie	Snoqualmie	snoqualmie	Snoqualmie	NNP	O						
170	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
170	2	fb:cell.11_594	11,594	11,594	11,594	CD	NUMBER	11594.0	11594.0				
170	3	fb:cell.10_670	10,670	10,670	10,670	CD	NUMBER	10670.0	10670.0				
170	4	fb:cell.6_40_sq_mi_16_6_km2	6.40 sq mi (16.6 km2)	6.40|sq|mi|-lrb-|16.6|km2|-rrb-	6.40|sq|mi|-lrb-|16.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.4||||16.6||	6.4		16.6		
171	0	fb:cell.soap_lake	Soap Lake	soap|lake	Soap|Lake	NNP|NNP	O|O	|					
171	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
171	2	fb:cell.1_550	1,550	1,550	1,550	CD	NUMBER	1550.0	1550.0				
171	3	fb:cell.1_514	1,514	1,514	1,514	CD	NUMBER	1514.0	1514.0				
171	4	fb:cell.1_25_sq_mi_3_2_km2	1.25 sq mi (3.2 km2)	1.25|sq|mi|-lrb-|3.2|km2|-rrb-	1.25|sq|mi|-lrb-|3.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.25||||3.2||	1.25		3.2		
172	0	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
172	1	fb:cell.pacific	Pacific	pacific	Pacific	NNP	LOCATION					Pacific	fb:part.pacific
172	2	fb:cell.1_631	1,631	1,631	1,631	CD	NUMBER	1631.0	1631.0				
172	3	fb:cell.1_637	1,637	1,637	1,637	CD	NUMBER	1637.0	1637.0				
172	4	fb:cell.1_62_sq_mi_4_2_km2	1.62 sq mi (4.2 km2)	1.62|sq|mi|-lrb-|4.2|km2|-rrb-	1.62|sq|mi|-lrb-|4.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.62||||4.2||	1.62		4.2		
173	0	fb:cell.spangle	Spangle	spangle	Spangle	NNP	O						
173	1	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
173	2	fb:cell.280	280	280	280	CD	NUMBER	280.0	280.0				
173	3	fb:cell.278	278	278	278	CD	NUMBER	278.0	278.0				
173	4	fb:cell.0_36_sq_mi_0_93_km2	0.36 sq mi (0.93 km2)	0.36|sq|mi|-lrb-|0.93|km2|-rrb-	0.36|sq|mi|-lrb-|0.93|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.36||||0.93||	0.36		0.93		
174	0	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
174	1	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
174	2	fb:cell.209_525	209,525	209,525	209,525	CD	NUMBER	209525.0	209525.0				
174	3	fb:cell.208_916	208,916	208,916	208,916	CD	NUMBER	208916.0	208916.0				
174	4	fb:cell.59_25_sq_mi_153_5_km2	59.25 sq mi (153.5 km2)	59.25|sq|mi|-lrb-|153.5|km2|-rrb-	59.25|sq|mi|-lrb-|153.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	59.25||||153.5||	59.25		153.5		
175	0	fb:cell.spokane_valley	Spokane Valley	spokane|valley	Spokane|Valley	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
175	1	fb:cell.spokane	Spokane	spokane	Spokane	NNP	LOCATION					Spokane	fb:part.spokane
175	2	fb:cell.90_641	90,641	90,641	90,641	CD	NUMBER	90641.0	90641.0				
175	3	fb:cell.89_755	89,755	89,755	89,755	CD	NUMBER	89755.0	89755.0				
175	4	fb:cell.37_77_sq_mi_97_8_km2	37.77 sq mi (97.8 km2)	37.77|sq|mi|-lrb-|97.8|km2|-rrb-	37.77|sq|mi|-lrb-|97.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	37.77||||97.8||	37.77		97.8		
176	0	fb:cell.sprague	Sprague	sprague	Sprague	NNP	LOCATION						
176	1	fb:cell.lincoln	Lincoln	lincoln	Lincoln	NNP	PERSON					Lincoln	fb:part.lincoln
176	2	fb:cell.441	441	441	441	CD	NUMBER	441.0	441.0				
176	3	fb:cell.446	446	446	446	CD	NUMBER	446.0	446.0				
176	4	fb:cell.0_63_sq_mi_1_6_km2	0.63 sq mi (1.6 km2)	0.63|sq|mi|-lrb-|1.6|km2|-rrb-	0.63|sq|mi|-lrb-|1.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.63||||1.6||	0.63		1.6		
177	0	fb:cell.stanwood	Stanwood	stanwood	Stanwood	NNP	PERSON						
177	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
177	2	fb:cell.6_422	6,422	6,422	6,422	CD	NUMBER	6422.0	6422.0				
177	3	fb:cell.6_231	6,231	6,231	6,231	CD	NUMBER	6231.0	6231.0				
177	4	fb:cell.2_82_sq_mi_7_3_km2	2.82 sq mi (7.3 km2)	2.82|sq|mi|-lrb-|7.3|km2|-rrb-	2.82|sq|mi|-lrb-|7.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.82||||7.3||	2.82		7.3		
178	0	fb:cell.stevenson	Stevenson	stevenson	Stevenson	NNP	PERSON						
178	1	fb:cell.skamania	Skamania	skamania	Skamania	NNP	LOCATION					Skamania	fb:part.skamania
178	2	fb:cell.1_473	1,473	1,473	1,473	CD	NUMBER	1473.0	1473.0				
178	3	fb:cell.1_465	1,465	1,465	1,465	CD	NUMBER	1465.0	1465.0				
178	4	fb:cell.1_64_sq_mi_4_2_km2	1.64 sq mi (4.2 km2)	1.64|sq|mi|-lrb-|4.2|km2|-rrb-	1.64|sq|mi|-lrb-|4.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.64||||4.2||	1.64		4.2		
179	0	fb:cell.sultan	Sultan	sultan	Sultan	NNP	O						
179	1	fb:cell.snohomish	Snohomish	snohomish	snohomish	NN	O					Snohomish	fb:part.snohomish
179	2	fb:cell.4_710	4,710	4,710	4,710	CD	NUMBER	4710.0	4710.0				
179	3	fb:cell.4_651	4,651	4,651	4,651	CD	NUMBER	4651.0	4651.0				
179	4	fb:cell.3_15_sq_mi_8_2_km2	3.15 sq mi (8.2 km2)	3.15|sq|mi|-lrb-|8.2|km2|-rrb-	3.15|sq|mi|-lrb-|8.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.15||||8.2||	3.15		8.2		
180	0	fb:cell.sumas	Sumas	sumas	sumas	FW	O						
180	1	fb:cell.whatcom	Whatcom	whatcom	Whatcom	NNP	O					Whatcom	fb:part.whatcom
180	2	fb:cell.1_325	1,325	1,325	1,325	CD	NUMBER	1325.0	1325.0				
180	3	fb:cell.1_307	1,307	1,307	1,307	CD	NUMBER	1307.0	1307.0				
180	4	fb:cell.1_48_sq_mi_3_8_km2	1.48 sq mi (3.8 km2)	1.48|sq|mi|-lrb-|3.8|km2|-rrb-	1.48|sq|mi|-lrb-|3.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.48||||3.8||	1.48		3.8		
181	0	fb:cell.sumner	Sumner	sumner	Sumner	NNP	PERSON						
181	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
181	2	fb:cell.9_541	9,541	9,541	9,541	CD	NUMBER	9541.0	9541.0				
181	3	fb:cell.9_451	9,451	9,451	9,451	CD	NUMBER	9451.0	9451.0				
181	4	fb:cell.7_51_sq_mi_19_5_km2	7.51 sq mi (19.5 km2)	7.51|sq|mi|-lrb-|19.5|km2|-rrb-	7.51|sq|mi|-lrb-|19.5|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.51||||19.5||	7.51		19.5		
182	0	fb:cell.sunnyside	Sunnyside	sunnyside	Sunnyside	NNP	LOCATION						
182	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
182	2	fb:cell.16_054	16,054	16,054	16,054	CD	NUMBER	16054.0	16054.0				
182	3	fb:cell.15_858	15,858	15,858	15,858	CD	NUMBER	15858.0	15858.0				
182	4	fb:cell.6_63_sq_mi_17_2_km2	6.63 sq mi (17.2 km2)	6.63|sq|mi|-lrb-|17.2|km2|-rrb-	6.63|sq|mi|-lrb-|17.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	6.63||||17.2||	6.63		17.2		
183	0	fb:cell.tacoma	Tacoma	tacoma	Tacoma	NNP	LOCATION						
183	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
183	2	fb:cell.202_010	202,010	202,010	202,010	CD	NUMBER	202010.0	202010.0				
183	3	fb:cell.198_397	198,397	198,397	198,397	CD	NUMBER	198397.0	198397.0				
183	4	fb:cell.49_72_sq_mi_128_8_km2	49.72 sq mi (128.8 km2)	49.72|sq|mi|-lrb-|128.8|km2|-rrb-	49.72|sq|mi|-lrb-|128.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	49.72||||128.8||	49.72		128.8		
184	0	fb:cell.tekoa	Tekoa	tekoa	Tekoa	NNP	LOCATION						
184	1	fb:cell.whitman	Whitman	whitman	Whitman	NNP	PERSON					Whitman	fb:part.whitman
184	2	fb:cell.787	787	787	787	CD	NUMBER	787.0	787.0				
184	3	fb:cell.778	778	778	778	CD	NUMBER	778.0	778.0				
184	4	fb:cell.1_14_sq_mi_3_0_km2	1.14 sq mi (3.0 km2)	1.14|sq|mi|-lrb-|3.0|km2|-rrb-	1.14|sq|mi|-lrb-|3.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.14||||3.0||	1.14		3.0		
185	0	fb:cell.tenino	Tenino	tenino	Tenino	NNP	LOCATION						
185	1	fb:cell.thurston	Thurston	thurston	Thurston	NNP	PERSON					Thurston	fb:part.thurston
185	2	fb:cell.1_724	1,724	1,724	1,724	CD	NUMBER	1724.0	1724.0				
185	3	fb:cell.1_695	1,695	1,695	1,695	CD	NUMBER	1695.0	1695.0				
185	4	fb:cell.1_44_sq_mi_3_7_km2	1.44 sq mi (3.7 km2)	1.44|sq|mi|-lrb-|3.7|km2|-rrb-	1.44|sq|mi|-lrb-|3.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.44||||3.7||	1.44		3.7		
186	0	fb:cell.tieton	Tieton	tieton	Tieton	NNP	LOCATION						
186	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
186	2	fb:cell.1_211	1,211	1,211	1,211	CD	NUMBER	1211.0	1211.0				
186	3	fb:cell.1_191	1,191	1,191	1,191	CD	NUMBER	1191.0	1191.0				
186	4	fb:cell.0_82_sq_mi_2_1_km2	0.82 sq mi (2.1 km2)	0.82|sq|mi|-lrb-|2.1|km2|-rrb-	0.82|sq|mi|-lrb-|2.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.82||||2.1||	0.82		2.1		
187	0	fb:cell.toledo	Toledo	toledo	Toledo	NNP	LOCATION						
187	1	fb:cell.lewis	Lewis	lewis	Lewis	NNP	PERSON					Lewis	fb:part.lewis
187	2	fb:cell.729	729	729	729	CD	NUMBER	729.0	729.0				
187	3	fb:cell.725	725	725	725	CD	NUMBER	725.0	725.0				
187	4	fb:cell.0_40_sq_mi_1_0_km2	0.40 sq mi (1.0 km2)	0.40|sq|mi|-lrb-|1.0|km2|-rrb-	0.40|sq|mi|-lrb-|1.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.4||||1.0||	0.4		1.0		
188	0	fb:cell.tonasket	Tonasket	tonasket	Tonasket	NNP	LOCATION						
188	1	fb:cell.okanogan	Okanogan	okanogan	Okanogan	NNP	LOCATION					Okanogan	fb:part.okanogan
188	2	fb:cell.1_038	1,038	1,038	1,038	CD	NUMBER	1038.0	1038.0				
188	3	fb:cell.1_032	1,032	1,032	1,032	CD	NUMBER	1032.0	1032.0				
188	4	fb:cell.0_80_sq_mi_2_1_km2	0.80 sq mi (2.1 km2)	0.80|sq|mi|-lrb-|2.1|km2|-rrb-	0.80|sq|mi|-lrb-|2.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.8||||2.1||	0.8		2.1		
189	0	fb:cell.toppenish	Toppenish	toppenish	Toppenish	NNP	LOCATION						
189	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
189	2	fb:cell.9_017	9,017	9,017	9,017	CD	NUMBER	9017.0	9017.0				
189	3	fb:cell.8_949	8,949	8,949	8,949	CD	NUMBER	8949.0	8949.0				
189	4	fb:cell.2_09_sq_mi_5_4_km2	2.09 sq mi (5.4 km2)	2.09|sq|mi|-lrb-|5.4|km2|-rrb-	2.09|sq|mi|-lrb-|5.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.09||||5.4||	2.09		5.4		
190	0	fb:cell.tukwila	Tukwila	tukwila	Tukwila	NNP	LOCATION						
190	1	fb:cell.king	King	king	King	NNP	O					King	fb:part.king
190	2	fb:cell.19_611	19,611	19,611	19,611	CD	NUMBER	19611.0	19611.0				
190	3	fb:cell.19_107	19,107	19,107	19,107	CD	NUMBER	19107.0	19107.0				
190	4	fb:cell.9_17_sq_mi_23_8_km2	9.17 sq mi (23.8 km2)	9.17|sq|mi|-lrb-|23.8|km2|-rrb-	9.17|sq|mi|-lrb-|23.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	9.17||||23.8||	9.17		23.8		
191	0	fb:cell.tumwater	Tumwater	tumwater	Tumwater	NNP	LOCATION						
191	1	fb:cell.thurston	Thurston	thurston	Thurston	NNP	PERSON					Thurston	fb:part.thurston
191	2	fb:cell.18_102	18,102	18,102	18,102	CD	NUMBER	18102.0	18102.0				
191	3	fb:cell.17_371	17,371	17,371	17,371	CD	NUMBER	17371.0	17371.0				
191	4	fb:cell.14_32_sq_mi_37_1_km2	14.32 sq mi (37.1 km2)	14.32|sq|mi|-lrb-|37.1|km2|-rrb-	14.32|sq|mi|-lrb-|37.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	14.32||||37.1||	14.32		37.1		
192	0	fb:cell.union_gap	Union Gap	union|gap	Union|gap	NNP|NN	O|O	|					
192	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
192	2	fb:cell.6_060	6,060	6,060	6,060	CD	NUMBER	6060.0	6060.0				
192	3	fb:cell.6_047	6,047	6,047	6,047	CD	NUMBER	6047.0	6047.0				
192	4	fb:cell.5_05_sq_mi_13_1_km2	5.05 sq mi (13.1 km2)	5.05|sq|mi|-lrb-|13.1|km2|-rrb-	5.05|sq|mi|-lrb-|13.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.05||||13.1||	5.05		13.1		
193	0	fb:cell.university_place	University Place	university|place	University|Place	NNP|NNP	O|O	|					
193	1	fb:cell.pierce	Pierce	pierce	Pierce	NNP	PERSON					Pierce	fb:part.pierce
193	2	fb:cell.31_562	31,562	31,562	31,562	CD	NUMBER	31562.0	31562.0				
193	3	fb:cell.31_144	31,144	31,144	31,144	CD	NUMBER	31144.0	31144.0				
193	4	fb:cell.8_42_sq_mi_21_8_km2	8.42 sq mi (21.8 km2)	8.42|sq|mi|-lrb-|21.8|km2|-rrb-	8.42|sq|mi|-lrb-|21.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	8.42||||21.8||	8.42		21.8		
194	0	fb:cell.vader	Vader	vader	Vader	NNP	O						
194	1	fb:cell.lewis	Lewis	lewis	Lewis	NNP	PERSON					Lewis	fb:part.lewis
194	2	fb:cell.626	626	626	626	CD	NUMBER	626.0	626.0				
194	3	fb:cell.621	621	621	621	CD	NUMBER	621.0	621.0				
194	4	fb:cell.0_93_sq_mi_2_4_km2	0.93 sq mi (2.4 km2)	0.93|sq|mi|-lrb-|2.4|km2|-rrb-	0.93|sq|mi|-lrb-|2.4|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	0.93||||2.4||	0.93		2.4		
195	0	fb:cell.vancouver	Vancouver	vancouver	Vancouver	NNP	LOCATION						
195	1	fb:cell.clark	Clark	clark	Clark	NNP	PERSON					Clark	fb:part.clark
195	2	fb:cell.165_489	165,489	165,489	165,489	CD	NUMBER	165489.0	165489.0				
195	3	fb:cell.161_791	161,791	161,791	161,791	CD	NUMBER	161791.0	161791.0				
195	4	fb:cell.46_46_sq_mi_120_3_km2	46.46 sq mi (120.3 km2)	46.46|sq|mi|-lrb-|120.3|km2|-rrb-	46.46|sq|mi|-lrb-|120.3|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	46.46||||120.3||	46.46		120.3		
196	0	fb:cell.waitsburg	Waitsburg	waitsburg	Waitsburg	NNP	LOCATION						
196	1	fb:cell.walla_walla	Walla Walla	walla|walla	Walla|Walla	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Walla Walla	fb:part.walla_walla
196	2	fb:cell.1_235	1,235	1,235	1,235	CD	NUMBER	1235.0	1235.0				
196	3	fb:cell.1_217	1,217	1,217	1,217	CD	NUMBER	1217.0	1217.0				
196	4	fb:cell.1_11_sq_mi_2_9_km2	1.11 sq mi (2.9 km2)	1.11|sq|mi|-lrb-|2.9|km2|-rrb-	1.11|sq|mi|-lrb-|2.9|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.11||||2.9||	1.11		2.9		
197	0	fb:cell.walla_walla	Walla Walla	walla|walla	Walla|Walla	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Walla Walla	fb:part.walla_walla
197	1	fb:cell.walla_walla	Walla Walla	walla|walla	Walla|Walla	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Walla Walla	fb:part.walla_walla
197	2	fb:cell.31_864	31,864	31,864	31,864	CD	NUMBER	31864.0	31864.0				
197	3	fb:cell.31_731	31,731	31,731	31,731	CD	NUMBER	31731.0	31731.0				
197	4	fb:cell.12_80_sq_mi_33_2_km2	12.80 sq mi (33.2 km2)	12.80|sq|mi|-lrb-|33.2|km2|-rrb-	12.80|sq|mi|-lrb-|33.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	12.8||||33.2||	12.8		33.2		
198	0	fb:cell.wapato	Wapato	wapato	Wapato	NNP	PERSON						
198	1	fb:cell.yakima	Yakima	yakima	Yakima	NNP	LOCATION					Yakima	fb:part.yakima
198	2	fb:cell.5_065	5,065	5,065	5,065	CD	NUMBER	5065.0	5065.0				
198	3	fb:cell.4_997	4,997	4,997	4,997	CD	NUMBER	4997.0	4997.0				
198	4	fb:cell.1_17_sq_mi_3_0_km2	1.17 sq mi (3.0 km2)	1.17|sq|mi|-lrb-|3.0|km2|-rrb-	1.17|sq|mi|-lrb-|3.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.17||||3.0||	1.17		3.0		
199	0	fb:cell.warden	Warden	warden	Warden	NNP	MISC						
199	1	fb:cell.grant	Grant	grant	Grant	NNP	PERSON					Grant	fb:part.grant
199	2	fb:cell.2_758	2,758	2,758	2,758	CD	NUMBER	2758.0	2758.0				
199	3	fb:cell.2_692	2,692	2,692	2,692	CD	NUMBER	2692.0	2692.0				
199	4	fb:cell.2_58_sq_mi_6_7_km2	2.58 sq mi (6.7 km2)	2.58|sq|mi|-lrb-|6.7|km2|-rrb-	2.58|sq|mi|-lrb-|6.7|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	2.58||||6.7||	2.58		6.7		
200	0	fb:cell.washougal	Washougal	washougal	Washougal	NNP	LOCATION						
200	1	fb:cell.clark	Clark	clark	Clark	NNP	PERSON					Clark	fb:part.clark
200	2	fb:cell.14_584	14,584	14,584	14,584	CD	NUMBER	14584.0	14584.0				
200	3	fb:cell.14_095	14,095	14,095	14,095	CD	NUMBER	14095.0	14095.0				
200	4	fb:cell.5_42_sq_mi_14_0_km2	5.42 sq mi (14.0 km2)	5.42|sq|mi|-lrb-|14.0|km2|-rrb-	5.42|sq|mi|-lrb-|14.0|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	5.42||||14.0||	5.42		14.0		
201	0	fb:cell.wenatchee	Wenatchee	wenatchee	Wenatchee	NNP	LOCATION						
201	1	fb:cell.chelan	Chelan	chelan	Chelan	NNP	LOCATION					Chelan	fb:part.chelan
201	2	fb:cell.32_562	32,562	32,562	32,562	CD	NUMBER	32562.0	32562.0				
201	3	fb:cell.31_925	31,925	31,925	31,925	CD	NUMBER	31925.0	31925.0				
201	4	fb:cell.7_77_sq_mi_20_1_km2	7.77 sq mi (20.1 km2)	7.77|sq|mi|-lrb-|20.1|km2|-rrb-	7.77|sq|mi|-lrb-|20.1|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	7.77||||20.1||	7.77		20.1		
202	0	fb:cell.west_richland	West Richland	west|richland	West|Richland	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
202	1	fb:cell.benton	Benton	benton	Benton	NNP	PERSON					Benton	fb:part.benton
202	2	fb:cell.12_663	12,663	12,663	12,663	CD	NUMBER	12663.0	12663.0				
202	3	fb:cell.11_811	11,811	11,811	11,811	CD	NUMBER	11811.0	11811.0				
202	4	fb:cell.21_92_sq_mi_56_8_km2	21.92 sq mi (56.8 km2)	21.92|sq|mi|-lrb-|56.8|km2|-rrb-	21.92|sq|mi|-lrb-|56.8|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	21.92||||56.8||	21.92		56.8		
203	0	fb:cell.westport	Westport	westport	Westport	NNP	LOCATION						
203	1	fb:cell.grays_harbor	Grays Harbor	grays|harbor	Grays|Harbor	NNP|NNP	O|O	|				Grays Harbor	fb:part.grays_harbor
203	2	fb:cell.2_092	2,092	2,092	2,092	CD	NUMBER	2092.0	2092.0				
203	3	fb:cell.2_099	2,099	2,099	2,099	CD	NUMBER	2099.0	2099.0				
203	4	fb:cell.3_70_sq_mi_9_6_km2	3.70 sq mi (9.6 km2)	3.70|sq|mi|-lrb-|9.6|km2|-rrb-	3.70|sq|mi|-lrb-|9.6|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	3.7||||9.6||	3.7		9.6		
204	0	fb:cell.white_salmon	White Salmon	white|salmon	White|Salmon	NNP|NNP	O|O	|					
204	1	fb:cell.klickitat	Klickitat	klickitat	Klickitat	NNP	LOCATION					Klickitat	fb:part.klickitat
204	2	fb:cell.2_266	2,266	2,266	2,266	CD	NUMBER	2266.0	2266.0				
204	3	fb:cell.2_224	2,224	2,224	2,224	CD	NUMBER	2224.0	2224.0				
204	4	fb:cell.1_22_sq_mi_3_2_km2	1.22 sq mi (3.2 km2)	1.22|sq|mi|-lrb-|3.2|km2|-rrb-	1.22|sq|mi|-lrb-|3.2|km2|-rrb-	CD|NN|NN|-LRB-|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|O|O|NUMBER|O|O	1.22||||3.2||	1.22		3.2		
205	0	fb:cell.winlock	Winlock	winlock	Winlock	NNP	PERSON						
205	1	fb:cell.lewis	Lewis	lewis	Lewis	NNP	PERSON					Lewis	fb:part.lewis
