row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.area_served	Area served	area|served	Area|serve	NNP|VBD	O|O	|					
-1	1	fb:row.row.city_of_license	City of license	city|of|license	City|of|license	NNP|IN|NN	O|O|O	||					
-1	2	fb:row.row.vc	VC	vc	vc	NN	O						
-1	3	fb:row.row.rf	RF	rf	rf	NN	O						
-1	4	fb:row.row.callsign	Callsign	callsign	callsign	NN	O						
-1	5	fb:row.row.network	Network	network	Network	NNP	O						
-1	6	fb:row.row.notes	Notes	notes	note	NNS	O						
0	0	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
0	1	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
0	2	fb:cell.7	7	7	7	CD	NUMBER	7.0	7.0				
0	3	fb:cell.28	28	28	28	CD	NUMBER	28.0	28.0				
0	4	fb:cell.wtvw	WTVW	wtvw	wtvw	NN	O						
0	5	fb:cell.cw	CW	cw	cw	NN	ORGANIZATION						
0	6	fb:cell.null											
1	0	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
1	1	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
1	2	fb:cell.9	9	9	9	CD	NUMBER	9.0	9.0				
1	3	fb:cell.9	9	9	9	CD	NUMBER	9.0	9.0				
1	4	fb:cell.wnin	WNIN	wnin	wnin	NN	O						
1	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
1	6	fb:cell.null											
2	0	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
2	1	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
2	2	fb:cell.14	14	14	14	CD	NUMBER	14.0	14.0				
2	3	fb:cell.46	46	46	46	CD	NUMBER	46.0	46.0				
2	4	fb:cell.wfie	WFIE	wfie	wfie	NN	O						
2	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
2	6	fb:cell.null											
3	0	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
3	1	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
3	2	fb:cell.25	25	25	25	CD	NUMBER	25.0	25.0				
3	3	fb:cell.25	25	25	25	CD	NUMBER	25.0	25.0				
3	4	fb:cell.weht	WEHT	weht	weht	NN	O						
3	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
3	6	fb:cell.null											
4	0	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
4	1	fb:cell.evansville	Evansville	evansville	Evansville	NNP	LOCATION						
4	2	fb:cell.44	44	44	44	CD	NUMBER	44.0	44.0				
4	3	fb:cell.45	45	45	45	CD	NUMBER	45.0	45.0				
4	4	fb:cell.wevv_tv	WEVV-TV	wevv|tv	WEVV|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
4	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
4	6	fb:cell.fox_on_44_2	FOX on 44.2	fox|on|44.2	fox|on|44.2	NN|IN|CD	O|O|NUMBER	||44.2	44.2				
5	0	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
5	1	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
5	2	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0				
5	3	fb:cell.31	31	31	31	CD	NUMBER	31.0	31.0				
5	4	fb:cell.wane_tv	WANE-TV	wane|tv	wane|tv	VB|NN	O|O	|					
5	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
5	6	fb:cell.null											
6	0	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
6	1	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
6	2	fb:cell.21	21	21	21	CD	NUMBER	21.0	21.0				
6	3	fb:cell.24	24	24	24	CD	NUMBER	24.0	24.0				
6	4	fb:cell.wpta	WPTA	wpta	wpta	NN	O						
6	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
6	6	fb:cell.cw_on_21_2	CW on 21.2	cw|on|21.2	cw|on|21.2	NN|IN|CD	ORGANIZATION|O|NUMBER	||21.2	21.2				
7	0	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
7	1	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
7	2	fb:cell.33	33	33	33	CD	NUMBER	33.0	33.0				
7	3	fb:cell.19	19	19	19	CD	NUMBER	19.0	19.0				
7	4	fb:cell.wise_tv	WISE-TV	wise|tv	wise|tv	JJ|NN	O|O	|					
7	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
7	6	fb:cell.mnt_on_33_2	MNT on 33.2	mnt|on|33.2	mnt|on|33.2	NN|IN|CD	O|O|NUMBER	||33.2	33.2				
8	0	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
8	1	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
8	2	fb:cell.39	39	39	39	CD	NUMBER	39.0	39.0				
8	3	fb:cell.40	40	40	40	CD	NUMBER	40.0	40.0				
8	4	fb:cell.wfwa	WFWA	wfwa	wfwa	NN	ORGANIZATION						
8	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
8	6	fb:cell.null											
9	0	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
9	1	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
9	2	fb:cell.55	55	55	55	CD	NUMBER	55.0	55.0				
9	3	fb:cell.36	36	36	36	CD	NUMBER	36.0	36.0				
9	4	fb:cell.wfft_tv	WFFT-TV	wfft|tv	WFFT|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
9	5	fb:cell.fox	FOX	fox	fox	NN	O						
9	6	fb:cell.null											
10	0	fb:cell.fort_wayne	Fort Wayne	fort|wayne	Fort|Wayne	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
10	1	fb:cell.angola	Angola	angola	Angola	NNP	LOCATION						
10	2	fb:cell.63	63	63	63	CD	NUMBER	63.0	63.0				
10	3	fb:cell.12	12	12	12	CD	NUMBER	12.0	12.0				
10	4	fb:cell.winm	WINM	winm	winm	NN	O						
10	5	fb:cell.tct	TCT	tct	TCT	NNP	O						
10	6	fb:cell.null											
11	0	fb:cell.gary	Gary	gary	Gary	NNP	PERSON						
11	1	fb:cell.gary	Gary	gary	Gary	NNP	PERSON						
11	2	fb:cell.56	56	56	56	CD	NUMBER	56.0	56.0				
11	3	fb:cell.17	17	17	17	CD	NUMBER	17.0	17.0				
11	4	fb:cell.wyin	WYIN	wyin	wyin	NN	O						
11	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
11	6	fb:cell.null											
12	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
12	1	fb:cell.bloomington	Bloomington	bloomington	Bloomington	NNP	LOCATION						
12	2	fb:cell.4	4	4	4	CD	NUMBER	4.0	4.0				
12	3	fb:cell.48	48	48	48	CD	NUMBER	48.0	48.0				
12	4	fb:cell.wttv	WTTV	wttv	wttv	NN	O						
12	5	fb:cell.cw	CW	cw	cw	NN	ORGANIZATION						
12	6	fb:cell.null											
13	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
13	1	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
13	2	fb:cell.6	6	6	6	CD	NUMBER	6.0	6.0				
13	3	fb:cell.25	25	25	25	CD	NUMBER	25.0	25.0				
13	4	fb:cell.wrtv	WRTV	wrtv	wrtv	NN	O						
13	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
13	6	fb:cell.null											
14	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
14	1	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
14	2	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
14	3	fb:cell.9	9	9	9	CD	NUMBER	9.0	9.0				
14	4	fb:cell.wish_tv	WISH-TV	wish|tv	wish|tv	JJ|NN	O|O	|					
14	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
14	6	fb:cell.null											
15	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
15	1	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
15	2	fb:cell.13	13	13	13	CD	NUMBER	13.0	13.0				
15	3	fb:cell.13	13	13	13	CD	NUMBER	13.0	13.0				
15	4	fb:cell.wthr	WTHR	wthr	wthr	NN	O						
15	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
15	6	fb:cell.null											
16	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
16	1	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
16	2	fb:cell.20	20	20	20	CD	NUMBER	20.0	20.0				
16	3	fb:cell.21	21	21	21	CD	NUMBER	21.0	21.0				
16	4	fb:cell.wfyi	WFYI	wfyi	wfyus	NN	O						
16	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
16	6	fb:cell.null											
17	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
17	1	fb:cell.marion	Marion	marion	Marion	NNP	PERSON						
17	2	fb:cell.23	23	23	23	CD	NUMBER	23.0	23.0				
17	3	fb:cell.32	32	32	32	CD	NUMBER	32.0	32.0				
17	4	fb:cell.wndy_tv	WNDY-TV	wndy|tv	WNDY|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
17	5	fb:cell.mnt	MNT	mnt	mnt	NN	O						
17	6	fb:cell.null											
18	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
18	1	fb:cell.bloomington	Bloomington	bloomington	Bloomington	NNP	LOCATION						
18	2	fb:cell.30	30	30	30	CD	NUMBER	30.0	30.0				
18	3	fb:cell.14	14	14	14	CD	NUMBER	14.0	14.0				
18	4	fb:cell.wtiu	WTIU	wtiu	wtiu	NN	O						
18	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
18	6	fb:cell.null											
19	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
19	1	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
19	2	fb:cell.40	40	40	40	CD	NUMBER	40.0	40.0				
19	3	fb:cell.16	16	16	16	CD	NUMBER	16.0	16.0				
19	4	fb:cell.whmb_tv	WHMB-TV	whmb|tv	whmb|tv	JJ|NN	ORGANIZATION|O	|					
19	5	fb:cell.lesea	LeSea	lesea	lesea	NN	O						
19	6	fb:cell.null											
20	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
20	1	fb:cell.bloomington	Bloomington	bloomington	Bloomington	NNP	LOCATION						
20	2	fb:cell.42	42	42	42	CD	NUMBER	42.0	42.0				
20	3	fb:cell.42	42	42	42	CD	NUMBER	42.0	42.0				
20	4	fb:cell.wclj_tv	WCLJ-TV	wclj|tv	WCLJ|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
20	5	fb:cell.tbn	TBN	tbn	tbn	NN	O						
20	6	fb:cell.null											
21	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
21	1	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
21	2	fb:cell.59	59	59	59	CD	NUMBER	59.0	59.0				
21	3	fb:cell.45	45	45	45	CD	NUMBER	45.0	45.0				
21	4	fb:cell.wxin	WXIN	wxin	WXIN	NNP	ORGANIZATION						
21	5	fb:cell.fox	FOX	fox	fox	NN	O						
21	6	fb:cell.null											
22	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
22	1	fb:cell.bloomington	Bloomington	bloomington	Bloomington	NNP	LOCATION						
22	2	fb:cell.63	63	63	63	CD	NUMBER	63.0	63.0				
22	3	fb:cell.27	27	27	27	CD	NUMBER	27.0	27.0				
22	4	fb:cell.wipx_tv	WIPX-TV	wipx|tv	WIPX|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
22	5	fb:cell.ion	ION	ion	ion	NN	O						
22	6	fb:cell.null											
23	0	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
23	1	fb:cell.indianapolis	Indianapolis	indianapolis	Indianapolis	NNP	LOCATION						
23	2	fb:cell.69	69	69	69	CD	NUMBER	69.0	69.0				
23	3	fb:cell.44	44	44	44	CD	NUMBER	44.0	44.0				
23	4	fb:cell.wdti	WDTI	wdti	wdtus	NN	O						
23	5	fb:cell.daystar	Daystar	daystar	Daystar	NNP	PERSON						
23	6	fb:cell.null											
24	0	fb:cell.kokomo	Kokomo	kokomo	Kokomo	NNP	LOCATION						
24	1	fb:cell.kokomo	Kokomo	kokomo	Kokomo	NNP	LOCATION						
24	2	fb:cell.29	29	29	29	CD	NUMBER	29.0	29.0				
24	3	fb:cell.29	29	29	29	CD	NUMBER	29.0	29.0				
24	4	fb:cell.wttk	WTTK	wttk	wttk	NN	O						
24	5	fb:cell.cw	CW	cw	cw	NN	ORGANIZATION						
24	6	fb:cell.satellite_of_wttv_ch_4_indianapolis	satellite of WTTV ch. 4 Indianapolis	satellite|of|wttv|ch|.|4|indianapolis	satellite|of|WTTV|ch|.|4|Indianapolis	NN|IN|NNP|NN|.|CD|NNP	O|O|O|O|O|NUMBER|LOCATION	|||||4.0|	0.4				
25	0	fb:cell.lafayette	Lafayette	lafayette	Lafayette	NNP	LOCATION						
25	1	fb:cell.lafayette	Lafayette	lafayette	Lafayette	NNP	LOCATION						
25	2	fb:cell.18	18	18	18	CD	NUMBER	18.0	18.0				
25	3	fb:cell.11	11	11	11	CD	NUMBER	11.0	11.0				
25	4	fb:cell.wlfi_tv	WLFI-TV	wlfi|tv	WLFI|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
25	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
25	6	fb:cell.null											
26	0	fb:cell.muncie	Muncie	muncie	Muncie	NNP	LOCATION						
26	1	fb:cell.muncie	Muncie	muncie	Muncie	NNP	LOCATION						
26	2	fb:cell.49	49	49	49	CD	NUMBER	49.0	49.0				
26	3	fb:cell.23	23	23	23	CD	NUMBER	23.0	23.0				
26	4	fb:cell.wipb	WIPB	wipb	wipb	NN	O						
26	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
26	6	fb:cell.null											
27	0	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
27	1	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
27	2	fb:cell.16	16	16	16	CD	NUMBER	16.0	16.0				
27	3	fb:cell.42	42	42	42	CD	NUMBER	42.0	42.0				
27	4	fb:cell.wndu_tv	WNDU-TV	wndu|tv	WNDU|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
27	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
27	6	fb:cell.null											
28	0	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
28	1	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
28	2	fb:cell.22	22	22	22	CD	NUMBER	22.0	22.0				
28	3	fb:cell.22	22	22	22	CD	NUMBER	22.0	22.0				
28	4	fb:cell.wsbt_tv	WSBT-TV	wsbt|tv	WSBT|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
28	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
28	6	fb:cell.null											
29	0	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
29	1	fb:cell.elkhart	Elkhart	elkhart	Elkhart	NNP	LOCATION						
29	2	fb:cell.28	28	28	28	CD	NUMBER	28.0	28.0				
29	3	fb:cell.28	28	28	28	CD	NUMBER	28.0	28.0				
29	4	fb:cell.wsjv	WSJV	wsjv	wsjv	NN	O						
29	5	fb:cell.fox	FOX	fox	fox	NN	O						
29	6	fb:cell.null											
30	0	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
30	1	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
30	2	fb:cell.34	34	34	34	CD	NUMBER	34.0	34.0				
30	3	fb:cell.35	35	35	35	CD	NUMBER	35.0	35.0				
30	4	fb:cell.wnit	WNIT	wnit	WNIT	NNP	O						
30	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
30	6	fb:cell.null											
31	0	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
31	1	fb:cell.south_bend	South Bend	south|bend	South|Bend	NNP|NNP	O|O	|					
31	2	fb:cell.46	46	46	46	CD	NUMBER	46.0	46.0				
31	3	fb:cell.48	48	48	48	CD	NUMBER	48.0	48.0				
31	4	fb:cell.whme_tv	WHME-TV	whme|tv	whme|tv	JJ|NN	ORGANIZATION|O	|					
31	5	fb:cell.lesea	LeSea	lesea	lesea	NN	O						
31	6	fb:cell.null											
32	0	fb:cell.terre_haute	Terre Haute	terre|haute	Terre|Haute	NNP|NNP	O|O	|					
32	1	fb:cell.terre_haute	Terre Haute	terre|haute	Terre|Haute	NNP|NNP	O|O	|					
32	2	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
32	3	fb:cell.36	36	36	36	CD	NUMBER	36.0	36.0				
32	4	fb:cell.wtwo	WTWO	wtwo	wtwo	NN	O						
32	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
32	6	fb:cell.null											
33	0	fb:cell.terre_haute	Terre Haute	terre|haute	Terre|Haute	NNP|NNP	O|O	|					
33	1	fb:cell.terre_haute	Terre Haute	terre|haute	Terre|Haute	NNP|NNP	O|O	|					
33	2	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0				
33	3	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0				
33	4	fb:cell.wthi_tv	WTHI-TV	wthi|tv	WTHI|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
33	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
33	6	fb:cell.fox_on_10_2	FOX on 10.2	fox|on|10.2	fox|on|10.2	NN|IN|CD	O|O|NUMBER	||10.2	10.2				
34	0	fb:cell.terre_haute	Terre Haute	terre|haute	Terre|Haute	NNP|NNP	O|O	|					
34	1	fb:cell.terre_haute	Terre Haute	terre|haute	Terre|Haute	NNP|NNP	O|O	|					
34	2	fb:cell.38	38	38	38	CD	NUMBER	38.0	38.0				
34	3	fb:cell.39	39	39	39	CD	NUMBER	39.0	39.0				
34	4	fb:cell.wawv_tv	WAWV-TV	wawv|tv	WAWV|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
34	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
34	6	fb:cell.null											
35	0	fb:cell.vincennes	Vincennes	vincennes	Vincennes	NNP	LOCATION						
35	1	fb:cell.vincennes	Vincennes	vincennes	Vincennes	NNP	LOCATION						
35	2	fb:cell.22	22	22	22	CD	NUMBER	22.0	22.0				
35	3	fb:cell.22	22	22	22	CD	NUMBER	22.0	22.0				
35	4	fb:cell.wvut	WVUT	wvut	wvut	NN	O						
35	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
35	6	fb:cell.null											
36	0	fb:cell._chicago_il	~Chicago IL	~|chicago|il	~|Chicago|il	NN|NNP|NN	O|LOCATION|O	||					
36	1	fb:cell.gary	Gary	gary	Gary	NNP	PERSON						
36	2	fb:cell.50	50	50	50	CD	NUMBER	50.0	50.0				
36	3	fb:cell.51	51	51	51	CD	NUMBER	51.0	51.0				
36	4	fb:cell.wpwr_tv	WPWR-TV	wpwr|tv	WPWR|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
36	5	fb:cell.mnt	MNT	mnt	mnt	NN	O						
36	6	fb:cell.null											
37	0	fb:cell._chicago_il	~Chicago IL	~|chicago|il	~|Chicago|il	NN|NNP|NN	O|LOCATION|O	||					
37	1	fb:cell.hammond	Hammond	hammond	Hammond	NNP	PERSON						
37	2	fb:cell.62	62	62	62	CD	NUMBER	62.0	62.0				
37	3	fb:cell.36	36	36	36	CD	NUMBER	36.0	36.0				
37	4	fb:cell.wjys	WJYS	wjys	wjy	NNS	O						
37	5	fb:cell.ind	Ind.	ind.|.	Ind.|.	NNP|.	LOCATION|O	|					
37	6	fb:cell.null											
38	0	fb:cell._dayton_oh	~Dayton OH	~|dayton|oh	~|Dayton|oh	NN|NNP|NN	O|O|O	||					
38	1	fb:cell.richmond	Richmond	richmond	Richmond	NNP	LOCATION						
38	2	fb:cell.43	43	43	43	CD	NUMBER	43.0	43.0				
38	3	fb:cell.39	39	39	39	CD	NUMBER	39.0	39.0				
38	4	fb:cell.wkoi_tv	WKOI-TV	wkoi|tv	WKOI|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
38	5	fb:cell.tbn	TBN	tbn	tbn	NN	O						
38	6	fb:cell.null											
39	0	fb:cell._louisville_ky	~Louisville KY	~|louisville|ky	~|Louisville|KY	NN|NNP|NNP	O|LOCATION|O	||					
39	1	fb:cell.salem	Salem	salem	Salem	NNP	LOCATION						
39	2	fb:cell.58	58	58	58	CD	NUMBER	58.0	58.0				
39	3	fb:cell.51	51	51	51	CD	NUMBER	51.0	51.0				
39	4	fb:cell.wmyo	WMYO	wmyo	wmyo	NN	O						
39	5	fb:cell.mnt	MNT	mnt	mnt	NN	O						
39	6	fb:cell.null											
