row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.official_name	Official Name	official|name	Official|name	NNP|VB	O|O	|					
-1	1	fb:row.row.designation	Designation	designation	designation	NN	O						
-1	2	fb:row.row.area_km2	Area km2	area|km2	Area|km2	NNP|NN	O|O	|					
-1	3	fb:row.row.population	Population	population	Population	NNP	O						
-1	4	fb:row.row.parish	Parish	parish	parish	NN	O						
0	0	fb:cell.moncton	Moncton	moncton	Moncton	NNP	LOCATION						
0	1	fb:cell.city	City	city	City	NNP	O						
0	2	fb:cell.141_17	141.17	141.17	141.17	CD	NUMBER	141.17	141.17				
0	3	fb:cell.69_074	69,074	69,074	69,074	CD	NUMBER	69074.0	69074.0				
0	4	fb:cell.moncton	Moncton	moncton	Moncton	NNP	LOCATION						
1	0	fb:cell.dieppe	Dieppe	dieppe	Dieppe	NNP	LOCATION						
1	1	fb:cell.city	City	city	City	NNP	O						
1	2	fb:cell.51_17	51.17	51.17	51.17	CD	NUMBER	51.17	51.17				
1	3	fb:cell.23_310	23,310	23,310	23,310	CD	NUMBER	23310.0	23310.0				
1	4	fb:cell.moncton	Moncton	moncton	Moncton	NNP	LOCATION						
2	0	fb:cell.beaubassin_east	Beaubassin East	beaubassin|east	Beaubassin|East	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
2	1	fb:cell.rural_community	Rural community	rural|community	rural|community	JJ|NN	O|O	|					
2	2	fb:cell.291_04	291.04	291.04	291.04	CD	NUMBER	291.04	291.04				
2	3	fb:cell.6_200	6,200	6,200	6,200	CD	NUMBER	6200.0	6200.0				
2	4	fb:cell.shediac	Shediac	shediac	Shediac	NNP	LOCATION						
3	0	fb:cell.shediac	Shediac	shediac	Shediac	NNP	LOCATION						
3	1	fb:cell.town	Town	town	town	NN	O						
3	2	fb:cell.11_97	11.97	11.97	11.97	CD	NUMBER	11.97	11.97				
3	3	fb:cell.6_053	6,053	6,053	6,053	CD	NUMBER	6053.0	6053.0				
3	4	fb:cell.shediac	Shediac	shediac	Shediac	NNP	LOCATION						
4	0	fb:cell.sackville	Sackville	sackville	Sackville	NNP	PERSON						
4	1	fb:cell.town	Town	town	town	NN	O						
4	2	fb:cell.74_32	74.32	74.32	74.32	CD	NUMBER	74.32	74.32				
4	3	fb:cell.5_558	5,558	5,558	5,558	CD	NUMBER	5558.0	5558.0				
4	4	fb:cell.sackville	Sackville	sackville	Sackville	NNP	PERSON						
5	0	fb:cell.memramcook	Memramcook	memramcook	Memramcook	NNP	O						
5	1	fb:cell.village	Village	village	Village	NNP	O						
5	2	fb:cell.185_71	185.71	185.71	185.71	CD	NUMBER	185.71	185.71				
5	3	fb:cell.4_831	4,831	4,831	4,831	CD	NUMBER	4831.0	4831.0				
5	4	fb:cell.dorchester	Dorchester	dorchester	Dorchester	NNP	LOCATION						
6	0	fb:cell.cap_pele	Cap-Pelé	cap|pelé	Cap|Pelé	NNP|NNP	O|O	|					
6	1	fb:cell.village	Village	village	Village	NNP	O						
6	2	fb:cell.23_78	23.78	23.78	23.78	CD	NUMBER	23.78	23.78				
6	3	fb:cell.2_256	2,256	2,256	2,256	CD	NUMBER	2256.0	2256.0				
6	4	fb:cell.botsford	Botsford	botsford	Botsford	NNP	PERSON						
7	0	fb:cell.salisbury	Salisbury	salisbury	Salisbury	NNP	PERSON						
7	1	fb:cell.village	Village	village	Village	NNP	O						
7	2	fb:cell.13_68	13.68	13.68	13.68	CD	NUMBER	13.68	13.68				
7	3	fb:cell.2_208	2,208	2,208	2,208	CD	NUMBER	2208.0	2208.0				
7	4	fb:cell.salisbury	Salisbury	salisbury	Salisbury	NNP	PERSON						
8	0	fb:cell.petitcodiac	Petitcodiac	petitcodiac	petitcodiac	JJ	O						
8	1	fb:cell.village	Village	village	Village	NNP	O						
8	2	fb:cell.17_22	17.22	17.22	17.22	CD	NUMBER	17.22	17.22				
8	3	fb:cell.1_429	1,429	1,429	1,429	CD	NUMBER	1429.0	1429.0				
8	4	fb:cell.salisbury	Salisbury	salisbury	Salisbury	NNP	PERSON						
9	0	fb:cell.dorchester	Dorchester	dorchester	Dorchester	NNP	LOCATION						
9	1	fb:cell.village	Village	village	Village	NNP	O						
9	2	fb:cell.5_74	5.74	5.74	5.74	CD	NUMBER	5.74	5.74				
9	3	fb:cell.1_167	1,167	1,167	1,167	CD	NUMBER	1167.0	1167.0				
9	4	fb:cell.dorchester	Dorchester	dorchester	Dorchester	NNP	LOCATION						
10	0	fb:cell.port_elgin	Port Elgin	port|elgin	Port|Elgin	NNP|NNP	O|O	|					
10	1	fb:cell.village	Village	village	Village	NNP	O						
10	2	fb:cell.2_61	2.61	2.61	2.61	CD	NUMBER	2.61	2.61				
10	3	fb:cell.418	418	418	418	CD	NUMBER	418.0	418.0				
10	4	fb:cell.westmorland	Westmorland	westmorland	Westmorland	NNP	LOCATION						
