row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.year	Year	year	year	NN	DURATION						
-1	1	fb:row.row.winner	Winner	winner	winner	NN	O						
-1	2	fb:row.row.score	Score	score	score	NN	NUMBER	20.0					
-1	3	fb:row.row.county	County	county	County	NNP	O						
-1	4	fb:row.row.opponent	Opponent	opponent	opponent	NN	O						
-1	5	fb:row.row.score_2	Score	score	score	NN	NUMBER	20.0					
-1	6	fb:row.row.county_2	County	county	County	NNP	O						
0	0	fb:cell.2013_14	2013-14	2013-14	2013-14	CD	NUMBER	2013.0 - 14.0	2013.0		14.0		
0	1	fb:cell.mount_leinster_rangers	Mount Leinster Rangers	mount|leinster|rangers	Mount|Leinster|Rangers	NNP|NNP|NNPS	O|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Mount Leinster Rangers	fb:part.mount_leinster_rangers
0	2	fb:cell.0_11	0-11	0-11	0-11	NN	O		0.0		11.0		
0	3	fb:cell.carlow	Carlow	carlow	Carlow	NNP	PERSON						
0	4	fb:cell.oulart_the_ballagh	Oulart-the-Ballagh	oulart|the|ballagh	Oulart|the|Ballagh	NNP|DT|NNP	O|O|PERSON	||					
0	5	fb:cell.0_08	0-08	0-08	0-08	CD	NUMBER	0.0 - 8.0	0.0		8.0		
0	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
1	0	fb:cell.2012_13	2012-13	2012-13	2012-13	CD	NUMBER	2012.0 - 13.0	2012.0		13.0		
1	1	fb:cell.kilcormac_killoughey	Kilcormac/Killoughey	kilcormac\\/killoughey	kilcormac\\/killoughey	NN	O					Kilcormac|Killoughey	fb:part.kilcormac|fb:part.killoughey
1	2	fb:cell.1_12	1-12	1-12	1-12	CD	NUMBER	1.0 - 12.0	1.0		12.0		
1	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
1	4	fb:cell.oulart_the_ballagh	Oulart-the-Ballagh	oulart|the|ballagh	Oulart|the|Ballagh	NNP|DT|NNP	O|O|PERSON	||					
1	5	fb:cell.0_11	0-11	0-11	0-11	NN	O		0.0		11.0		
1	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
2	0	fb:cell.2011_12	2011-12	2011-12	2011-12	CD	DATE	2011-12	2011.0	2011-12-xx	12.0		
2	1	fb:cell.coolderry	Coolderry	coolderry	Coolderry	NNP	O					Coolderry	fb:part.coolderry
2	2	fb:cell.1_15	1-15	1-15	1-15	CD	NUMBER	1.0 - 15.0	1.0		15.0		
2	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
2	4	fb:cell.oulart_the_ballagh	Oulart-the-Ballagh	oulart|the|ballagh	Oulart|the|Ballagh	NNP|DT|NNP	O|O|PERSON	||					
2	5	fb:cell.1_11	1-11	1-11	1-11	NN	O		1.0		11.0		
2	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
3	0	fb:cell.2010_11	2010-11	2010-11	2010-11	CD	DATE	2010-11	2010.0	2010-11-xx	11.0		
3	1	fb:cell.o_loughlin_gaels	O'Loughlin Gaels	o'loughlin|gaels	O'Loughlin|Gaels	NNP|NNPS	PERSON|PERSON	|				O'Loughlin Gaels	fb:part.o_loughlin_gaels
3	2	fb:cell.0_14	0-14	0-14	0-14	NN	O		0.0		14.0		
3	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
3	4	fb:cell.oulart_the_ballagh	Oulart-the-Ballagh	oulart|the|ballagh	Oulart|the|Ballagh	NNP|DT|NNP	O|O|PERSON	||					
3	5	fb:cell.1_08	1-08	1-08	1-08	CD	NUMBER	1.0 - 8.0	1.0		8.0		
3	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
4	0	fb:cell.2009_10	2009-10	2009-10	2009-10	CD	DATE	2009-10	2009.0	2009-10-xx	10.0		
4	1	fb:cell.ballyhale_shamrocks	Ballyhale Shamrocks	ballyhale|shamrocks	Ballyhale|Shamrocks	NNP|NNP	O|O	|				Ballyhale Shamrocks	fb:part.ballyhale_shamrocks
4	2	fb:cell.1_16	1-16	1-16	1-16	CD	NUMBER	1.0 - 16.0	1.0		16.0		
4	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
4	4	fb:cell.tullamore	Tullamore	tullamore	tullamore	NN	O						
4	5	fb:cell.1_08	1-08	1-08	1-08	CD	NUMBER	1.0 - 8.0	1.0		8.0		
4	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
5	0	fb:cell.2008_09	2008-09	2008-09	2008-09	CD	DATE	2008-09	2008.0	2008-09-xx	9.0		
5	1	fb:cell.ballyhale_shamrocks	Ballyhale Shamrocks	ballyhale|shamrocks	Ballyhale|Shamrocks	NNP|NNP	O|O	|				Ballyhale Shamrocks	fb:part.ballyhale_shamrocks
5	2	fb:cell.2_13	2-13	2-13	2-13	CD	NUMBER	2.0 - 13.0	2.0		13.0		
5	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
5	4	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
5	5	fb:cell.1_11	1-11	1-11	1-11	NN	O		1.0		11.0		
5	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
6	0	fb:cell.2007_08	2007-08	2007-08	2007-08	CD	DATE	2007-08	2007.0	2007-08-xx	8.0		
6	1	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
6	2	fb:cell.1_11	1-11	1-11	1-11	NN	O		1.0		11.0		
6	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
6	4	fb:cell.ballyboden_st_endas	Ballyboden St Endas	ballyboden|st|endas	Ballyboden|St|Endas	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
6	5	fb:cell.0_13	0-13	0-13	0-13	NN	O		0.0		13.0		
6	6	fb:cell.dublin	Dublin	dublin	Dublin	NNP	LOCATION						
7	0	fb:cell.2006_07	2006-07	2006-07	2006-07	CD	DATE	2006-07	2006.0	2006-07-xx	7.0		
7	1	fb:cell.ballyhale_shamrocks	Ballyhale Shamrocks	ballyhale|shamrocks	Ballyhale|Shamrocks	NNP|NNP	O|O	|				Ballyhale Shamrocks	fb:part.ballyhale_shamrocks
7	2	fb:cell.1_20	1-20	1-20	1-20	CD	NUMBER	1.0 - 20.0	1.0		20.0		
7	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
7	4	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
7	5	fb:cell.1_08	1-08	1-08	1-08	CD	NUMBER	1.0 - 8.0	1.0		8.0		
7	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
8	0	fb:cell.2005_06	2005-06	2005-06	2005-06	CD	DATE	2005-06	2005.0	2005-06-xx	6.0		
8	1	fb:cell.james_stephens	James Stephens	james|stephens	James|Stephens	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				James Stephens	fb:part.james_stephens
8	2	fb:cell.2_13	2-13	2-13	2-13	CD	NUMBER	2.0 - 13.0	2.0		13.0		
8	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
8	4	fb:cell.ucd	UCD	ucd	ucd	NN	O						
8	5	fb:cell.1_12	1-12	1-12	1-12	CD	NUMBER	1.0 - 12.0	1.0		12.0		
8	6	fb:cell.dublin	Dublin	dublin	Dublin	NNP	LOCATION						
9	0	fb:cell.2004_05	2004-05	2004-05	2004-05	CD	DATE	2004-05	2004.0	2004-05-xx	5.0		
9	1	fb:cell.james_stephens	James Stephens	james|stephens	James|Stephens	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				James Stephens	fb:part.james_stephens
9	2	fb:cell.1_13	1-13	1-13	1-13	CD	NUMBER	1.0 - 13.0	1.0		13.0		
9	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
9	4	fb:cell.ucd	UCD	ucd	ucd	NN	O						
9	5	fb:cell.1_12	1-12	1-12	1-12	CD	NUMBER	1.0 - 12.0	1.0		12.0		
9	6	fb:cell.dublin	Dublin	dublin	Dublin	NNP	LOCATION						
10	0	fb:cell.2003_04	2003-04	2003-04	2003-04	CD	DATE	2003-04	2003.0	2003-04-xx	4.0		
10	1	fb:cell.o_loughlin_gaels	O'Loughlin Gaels	o'loughlin|gaels	O'Loughlin|Gaels	NNP|NNPS	PERSON|PERSON	|				O'Loughlin Gaels	fb:part.o_loughlin_gaels
10	2	fb:cell.0_15	0-15	0-15	0-15	CD	NUMBER	0.0 - 15.0	0.0		15.0		
10	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
10	4	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
10	5	fb:cell.0_09	0-09	0-09	0-09	CD	NUMBER	0.0 - 9.0	0.0		9.0		
10	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
11	0	fb:cell.2002_03	2002-03	2002-03	2002-03	CD	DATE	2002-03	2002.0	2002-03-xx	3.0		
11	1	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
11	2	fb:cell.2_05	2-05	2-05	2-05	CD	NUMBER	2.0 - 5.0	2.0		5.0		
11	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
11	4	fb:cell.gowran	Gowran	gowran	Gowran	NNP	O						
11	5	fb:cell.1_02	1-02	1-02	1-02	CD	NUMBER	1.0 - 2.0	1.0		2.0		
11	6	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
12	0	fb:cell.2001_02	2001-02	2001-02	2001-02	CD	DATE	2001-02	2001.0	2001-02-xx	2.0		
12	1	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
12	2	fb:cell.0_10_2_10	0-10; 2-10	0-10|;|2-10	0-10|;|2-10	NN|:|CD	O|O|NUMBER	||2.0 - 10.0	0.0		10.0		
12	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
12	4	fb:cell.castletown	Castletown	castletown	Castletown	NNP	LOCATION						
12	5	fb:cell.1_07_0_05	1-07; 0-05	1-07|;|0-05	1-07|;|0-05	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0 - 7.0||0.0 - 5.0	1.0		7.0		
12	6	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
13	0	fb:cell.2000_01	2000-01	2000-01	2000-01	CD	DATE	2000-01	2000.0	2000-01-xx	1.0		
13	1	fb:cell.graigue_ballycallan	Graigue-Ballycallan	graigue|ballycallan	Graigue|Ballycallan	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Graigue-Ballycallan	fb:part.graigue_ballycallan
13	2	fb:cell.0_14	0-14	0-14	0-14	NN	O		0.0		14.0		
13	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
13	4	fb:cell.ucd	UCD	ucd	ucd	NN	O						
13	5	fb:cell.1_08	1-08	1-08	1-08	CD	NUMBER	1.0 - 8.0	1.0		8.0		
13	6	fb:cell.dublin	Dublin	dublin	Dublin	NNP	LOCATION						
14	0	fb:cell.1999_00	1999-00	1999-00	1999-00	CD	NUMBER	1999.0 - 0.0	1999.0		0.0		
14	1	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
14	2	fb:cell.1_16	1-16	1-16	1-16	CD	NUMBER	1.0 - 16.0	1.0		16.0		
14	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
14	4	fb:cell.castletown	Castletown	castletown	Castletown	NNP	LOCATION						
14	5	fb:cell.0_11	0-11	0-11	0-11	NN	O		0.0		11.0		
14	6	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
15	0	fb:cell.1998_99	1998-99	1998-99	1998-99	CD	NUMBER	1998.0 - 99.0	1998.0		99.0		
15	1	fb:cell.rathnure	Rathnure	rathnure	rathnure	NN	O					Rathnure	fb:part.rathnure
15	2	fb:cell.1_13	1-13	1-13	1-13	CD	NUMBER	1.0 - 13.0	1.0		13.0		
15	3	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
15	4	fb:cell.portlaoise	Portlaoise	portlaoise	Portlaoise	NNP	LOCATION						
15	5	fb:cell.1_06	1-06	1-06	1-06	CD	NUMBER	1.0 - 6.0	1.0		6.0		
15	6	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
16	0	fb:cell.1997_98	1997-98	1997-98	1997-98	CD	NUMBER	1997.0 - 98.0	1997.0		98.0		
16	1	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
16	2	fb:cell.0_11	0-11	0-11	0-11	NN	O		0.0		11.0		
16	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
16	4	fb:cell.castletown	Castletown	castletown	Castletown	NNP	LOCATION						
16	5	fb:cell.0_05	0-05	0-05	0-05	CD	NUMBER	0.0 - 5.0	0.0		5.0		
16	6	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
17	0	fb:cell.1996_97	1996-97	1996-97	1996-97	CD	NUMBER	1996.0 - 97.0	1996.0		97.0		
17	1	fb:cell.camross	Camross	camross	Camross	NNP	O					Camross	fb:part.camross
17	2	fb:cell.1_12	1-12	1-12	1-12	CD	NUMBER	1.0 - 12.0	1.0		12.0		
17	3	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
17	4	fb:cell.o_toole_s	O'Toole's	o'toole|'s	O'Toole|'s	NNP|POS	PERSON|O	|					
17	5	fb:cell.2_05	2-05	2-05	2-05	CD	NUMBER	2.0 - 5.0	2.0		5.0		
17	6	fb:cell.dublin	Dublin	dublin	Dublin	NNP	LOCATION						
18	0	fb:cell.1995_96	1995-96	1995-96	1995-96	CD	NUMBER	1995.0 - 96.0	1995.0		96.0		
18	1	fb:cell.glenmore	Glenmore	glenmore	Glenmore	NNP	PERSON					Glenmore	fb:part.glenmore
18	2	fb:cell.2_13	2-13	2-13	2-13	CD	NUMBER	2.0 - 13.0	2.0		13.0		
18	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
18	4	fb:cell.oulart_the_ballagh	Oulart-the-Ballagh	oulart|the|ballagh	Oulart|the|Ballagh	NNP|DT|NNP	O|O|PERSON	||					
18	5	fb:cell.2_10	2-10	2-10	2-10	CD	NUMBER	2.0 - 10.0	2.0		10.0		
18	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
19	0	fb:cell.1994_95	1994-95	1994-95	1994-95	CD	NUMBER	1994.0 - 95.0	1994.0		95.0		
19	1	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
19	2	fb:cell.3_07	3-07	3-07	3-07	CD	NUMBER	3.0 - 7.0	3.0		7.0		
19	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
19	4	fb:cell.oulart_the_ballagh	Oulart-the-Ballagh	oulart|the|ballagh	Oulart|the|Ballagh	NNP|DT|NNP	O|O|PERSON	||					
19	5	fb:cell.2_05	2-05	2-05	2-05	CD	NUMBER	2.0 - 5.0	2.0		5.0		
19	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
20	0	fb:cell.1993_94	1993-94	1993-94	1993-94	CD	NUMBER	1993.0 - 94.0	1993.0		94.0		
20	1	fb:cell.st_rynagh_s	St. Rynagh's	st.|rynagh|'s	St.|Rynagh|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Rynagh's	fb:part.st_rynagh_s
20	2	fb:cell.1_14	1-14	1-14	1-14	CD	NUMBER	1.0 - 14.0	1.0		14.0		
20	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
20	4	fb:cell.dicksboro	Dicksboro	dicksboro	Dicksboro	NNP	PERSON						
20	5	fb:cell.2_10	2-10	2-10	2-10	CD	NUMBER	2.0 - 10.0	2.0		10.0		
20	6	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
21	0	fb:cell.1992_93	1992-93	1992-93	1992-93	CD	NUMBER	1992.0 - 93.0	1992.0		93.0		
21	1	fb:cell.buffer_s_alley	Buffer's Alley	buffer|'s|alley	buffer|'s|Alley	NN|POS|NNP	O|O|O	||				Buffer's Alley	fb:part.buffer_s_alley
21	2	fb:cell.2_13	2-13	2-13	2-13	CD	NUMBER	2.0 - 13.0	2.0		13.0		
21	3	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
21	4	fb:cell.st_rynagh_s	St. Rynagh's	st.|rynagh|'s	St.|Rynagh|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Rynagh's	fb:part.st_rynagh_s
21	5	fb:cell.0_13	0-13	0-13	0-13	NN	O		0.0		13.0		
21	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
22	0	fb:cell.1991_92	1991-92	1991-92	1991-92	CD	NUMBER	1991.0 - 92.0	1991.0		92.0		
22	1	fb:cell.birr	Birr	birr	birr	NN	O					Birr	fb:part.birr
22	2	fb:cell.2_14	2-14	2-14	2-14	CD	NUMBER	2.0 - 14.0	2.0		14.0		
22	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
22	4	fb:cell.ballyhale_shamrocks	Ballyhale Shamrocks	ballyhale|shamrocks	Ballyhale|Shamrocks	NNP|NNP	O|O	|				Ballyhale Shamrocks	fb:part.ballyhale_shamrocks
22	5	fb:cell.0_03	0-03	0-03	0-03	NN	O		0.0		3.0		
22	6	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
23	0	fb:cell.1990_91	1990-91	1990-91	1990-91	CD	NUMBER	1990.0 - 91.0	1990.0		91.0		
23	1	fb:cell.glenmore	Glenmore	glenmore	Glenmore	NNP	PERSON					Glenmore	fb:part.glenmore
23	2	fb:cell.0_15	0-15	0-15	0-15	CD	NUMBER	0.0 - 15.0	0.0		15.0		
23	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
23	4	fb:cell.camross	Camross	camross	Camross	NNP	O					Camross	fb:part.camross
23	5	fb:cell.1_09	1-09	1-09	1-09	CD	NUMBER	1.0 - 9.0	1.0		9.0		
23	6	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
24	0	fb:cell.1989_90	1989-90	1989-90	1989-90	CD	NUMBER	1989.0 - 90.0	1989.0		90.0		
24	1	fb:cell.ballyhale_shamrocks	Ballyhale Shamrocks	ballyhale|shamrocks	Ballyhale|Shamrocks	NNP|NNP	O|O	|				Ballyhale Shamrocks	fb:part.ballyhale_shamrocks
24	2	fb:cell.2_11	2-11	2-11	2-11	NN	O		2.0		11.0		
24	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
24	4	fb:cell.cuala	Cuala	cuala	cualum	NN	LOCATION						
24	5	fb:cell.0_07	0-07	0-07	0-07	CD	NUMBER	0.0 - 7.0	0.0		7.0		
24	6	fb:cell.dublin	Dublin	dublin	Dublin	NNP	LOCATION						
25	0	fb:cell.1988_89	1988-89	1988-89	1988-89	CD	NUMBER	1988.0 - 89.0	1988.0		89.0		
25	1	fb:cell.buffer_s_alley	Buffer's Alley	buffer|'s|alley	buffer|'s|Alley	NN|POS|NNP	O|O|O	||				Buffer's Alley	fb:part.buffer_s_alley
25	2	fb:cell.1_12	1-12	1-12	1-12	CD	NUMBER	1.0 - 12.0	1.0		12.0		
25	3	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
25	4	fb:cell.ballyhale_shamrocks	Ballyhale Shamrocks	ballyhale|shamrocks	Ballyhale|Shamrocks	NNP|NNP	O|O	|				Ballyhale Shamrocks	fb:part.ballyhale_shamrocks
25	5	fb:cell.1_09	1-09	1-09	1-09	CD	NUMBER	1.0 - 9.0	1.0		9.0		
25	6	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
26	0	fb:cell.1987_88	1987-88	1987-88	1987-88	CD	NUMBER	1987.0 - 88.0	1987.0		88.0		
26	1	fb:cell.rathnure	Rathnure	rathnure	rathnure	NN	O					Rathnure	fb:part.rathnure
26	2	fb:cell.3_08	3-08	3-08	3-08	CD	NUMBER	3.0 - 8.0	3.0		8.0		
26	3	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
26	4	fb:cell.portlaoise	Portlaoise	portlaoise	Portlaoise	NNP	LOCATION						
26	5	fb:cell.1_13	1-13	1-13	1-13	CD	NUMBER	1.0 - 13.0	1.0		13.0		
26	6	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
27	0	fb:cell.1986_87	1986-87	1986-87	1986-87	CD	NUMBER	1986.0 - 87.0	1986.0		87.0		
27	1	fb:cell.rathnure	Rathnure	rathnure	rathnure	NN	O					Rathnure	fb:part.rathnure
27	2	fb:cell.2_16	2-16	2-16	2-16	CD	NUMBER	2.0 - 16.0	2.0		16.0		
27	3	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
27	4	fb:cell.camross	Camross	camross	Camross	NNP	O					Camross	fb:part.camross
27	5	fb:cell.3_09	3-09	3-09	3-09	CD	NUMBER	3.0 - 9.0	3.0		9.0		
27	6	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
28	0	fb:cell.1985_86	1985-86	1985-86	1985-86	CD	NUMBER	1985.0 - 86.0	1985.0		86.0		
28	1	fb:cell.buffer_s_alley	Buffer's Alley	buffer|'s|alley	buffer|'s|Alley	NN|POS|NNP	O|O|O	||				Buffer's Alley	fb:part.buffer_s_alley
28	2	fb:cell.3_09	3-09	3-09	3-09	CD	NUMBER	3.0 - 9.0	3.0		9.0		
28	3	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
28	4	fb:cell.kinnitty	Kinnitty	kinnitty	Kinnitty	NNP	O						
28	5	fb:cell.0_07	0-07	0-07	0-07	CD	NUMBER	0.0 - 7.0	0.0		7.0		
28	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
29	0	fb:cell.1984_85	1984-85	1984-85	1984-85	CD	NUMBER	1984.0 - 85.0	1984.0		85.0		
29	1	fb:cell.st_martin_s	St. Martin's	st.|martin|'s	St.|Martin|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Martin's	fb:part.st_martin_s
29	2	fb:cell.2_11	2-11	2-11	2-11	NN	O		2.0		11.0		
29	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
29	4	fb:cell.kinnitty	Kinnitty	kinnitty	Kinnitty	NNP	O						
29	5	fb:cell.0_12	0-12	0-12	0-12	NN	O		0.0		12.0		
29	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
30	0	fb:cell.1983_84	1983-84	1983-84	1983-84	CD	NUMBER	1983.0 - 84.0	1983.0		84.0		
30	1	fb:cell.ballyhale_shamrocks	Ballyhale Shamrocks	ballyhale|shamrocks	Ballyhale|Shamrocks	NNP|NNP	O|O	|				Ballyhale Shamrocks	fb:part.ballyhale_shamrocks
30	2	fb:cell.3_06	3-06	3-06	3-06	CD	NUMBER	3.0 - 6.0	3.0		6.0		
30	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
30	4	fb:cell.kinnitty	Kinnitty	kinnitty	Kinnitty	NNP	O						
30	5	fb:cell.0_09	0-09	0-09	0-09	CD	NUMBER	0.0 - 9.0	0.0		9.0		
30	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
31	0	fb:cell.1982_83	1982-83	1982-83	1982-83	CD	NUMBER	1982.0 - 83.0	1982.0		83.0		
31	1	fb:cell.st_rynagh_s	St. Rynagh's	st.|rynagh|'s	St.|Rynagh|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Rynagh's	fb:part.st_rynagh_s
31	2	fb:cell.1_16	1-16	1-16	1-16	CD	NUMBER	1.0 - 16.0	1.0		16.0		
31	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
31	4	fb:cell.buffer_s_alley	Buffer's Alley	buffer|'s|alley	buffer|'s|Alley	NN|POS|NNP	O|O|O	||				Buffer's Alley	fb:part.buffer_s_alley
31	5	fb:cell.2_10	2-10	2-10	2-10	CD	NUMBER	2.0 - 10.0	2.0		10.0		
31	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
32	0	fb:cell.1981_82	1981-82	1981-82	1981-82	CD	NUMBER	1981.0 - 82.0	1981.0		82.0		
32	1	fb:cell.james_stephens	James Stephens	james|stephens	James|Stephens	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				James Stephens	fb:part.james_stephens
32	2	fb:cell.0_13	0-13	0-13	0-13	NN	O		0.0		13.0		
32	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
32	4	fb:cell.faythe_harriers	Faythe Harriers	faythe|harriers	Faythe|Harriers	NNP|NNP	O|O	|					
32	5	fb:cell.1_09	1-09	1-09	1-09	CD	NUMBER	1.0 - 9.0	1.0		9.0		
32	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
33	0	fb:cell.1980_81	1980-81	1980-81	1980-81	CD	NUMBER	1980.0 - 81.0	1980.0		81.0		
33	1	fb:cell.ballyhale_shamrocks	Ballyhale Shamrocks	ballyhale|shamrocks	Ballyhale|Shamrocks	NNP|NNP	O|O	|				Ballyhale Shamrocks	fb:part.ballyhale_shamrocks
33	2	fb:cell.3_10	3-10	3-10	3-10	CD	NUMBER	3.0 - 10.0	3.0		10.0		
33	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
33	4	fb:cell.coolderry	Coolderry	coolderry	Coolderry	NNP	O					Coolderry	fb:part.coolderry
33	5	fb:cell.1_08	1-08	1-08	1-08	CD	NUMBER	1.0 - 8.0	1.0		8.0		
33	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
34	0	fb:cell.1979_80	1979-80	1979-80	1979-80	CD	NUMBER	1979.0 - 80.0	1979.0		80.0		
34	1	fb:cell.crumlin	Crumlin	crumlin	Crumlin	NNP	LOCATION					Crumlin	fb:part.crumlin
34	2	fb:cell.3_05	3-05	3-05	3-05	CD	NUMBER	3.0 - 5.0	3.0		5.0		
34	3	fb:cell.dublin	Dublin	dublin	Dublin	NNP	LOCATION						
34	4	fb:cell.camross	Camross	camross	Camross	NNP	O					Camross	fb:part.camross
34	5	fb:cell.0_11	0-11	0-11	0-11	NN	O		0.0		11.0		
34	6	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
35	0	fb:cell.1978_79	1978-79	1978-79	1978-79	CD	NUMBER	1978.0 - 79.0	1978.0		79.0		
35	1	fb:cell.ballyhale_shamrocks	Ballyhale Shamrocks	ballyhale|shamrocks	Ballyhale|Shamrocks	NNP|NNP	O|O	|				Ballyhale Shamrocks	fb:part.ballyhale_shamrocks
35	2	fb:cell.1_13	1-13	1-13	1-13	CD	NUMBER	1.0 - 13.0	1.0		13.0		
35	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
35	4	fb:cell.crumlin	Crumlin	crumlin	Crumlin	NNP	LOCATION					Crumlin	fb:part.crumlin
35	5	fb:cell.1_06	1-06	1-06	1-06	CD	NUMBER	1.0 - 6.0	1.0		6.0		
35	6	fb:cell.dublin	Dublin	dublin	Dublin	NNP	LOCATION						
36	0	fb:cell.1977_78	1977-78	1977-78	1977-78	CD	NUMBER	1977.0 - 78.0	1977.0		78.0		
36	1	fb:cell.rathnure	Rathnure	rathnure	rathnure	NN	O					Rathnure	fb:part.rathnure
36	2	fb:cell.0_16	0-16	0-16	0-16	CD	NUMBER	0.0 - 16.0	0.0		16.0		
36	3	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
36	4	fb:cell.the_fenians	The Fenians	the|fenians	the|Fenians	DT|NNPS	O|MISC	|				The Fenians	fb:part.the_fenians
36	5	fb:cell.1_10	1-10	1-10	1-10	CD	NUMBER	1.0 - 10.0	1.0		10.0		
36	6	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
37	0	fb:cell.1976_77	1976-77	1976-77	1976-77	CD	NUMBER	1976.0 - 77.0	1976.0		77.0		
37	1	fb:cell.camross	Camross	camross	Camross	NNP	O					Camross	fb:part.camross
37	2	fb:cell.3_09	3-09	3-09	3-09	CD	NUMBER	3.0 - 9.0	3.0		9.0		
37	3	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
37	4	fb:cell.james_stephens	James Stephens	james|stephens	James|Stephens	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				James Stephens	fb:part.james_stephens
37	5	fb:cell.1_14	1-14	1-14	1-14	CD	NUMBER	1.0 - 14.0	1.0		14.0		
37	6	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
38	0	fb:cell.1975_76	1975-76	1975-76	1975-76	CD	NUMBER	1975.0 - 76.0	1975.0		76.0		
38	1	fb:cell.james_stephens	James Stephens	james|stephens	James|Stephens	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				James Stephens	fb:part.james_stephens
38	2	fb:cell.1_14	1-14	1-14	1-14	CD	NUMBER	1.0 - 14.0	1.0		14.0		
38	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
38	4	fb:cell.st_rynagh_s	St. Rynagh's	st.|rynagh|'s	St.|Rynagh|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Rynagh's	fb:part.st_rynagh_s
38	5	fb:cell.2_04	2-04	2-04	2-04	CD	NUMBER	2.0 - 4.0	2.0		4.0		
38	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
39	0	fb:cell.1974_75	1974-75	1974-75	1974-75	CD	NUMBER	1974.0 - 75.0	1974.0		75.0		
39	1	fb:cell.the_fenians	The Fenians	the|fenians	the|Fenians	DT|NNPS	O|MISC	|				The Fenians	fb:part.the_fenians
39	2	fb:cell.2_06	2-06	2-06	2-06	CD	NUMBER	2.0 - 6.0	2.0		6.0		
39	3	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
39	4	fb:cell.st_rynagh_s	St. Rynagh's	st.|rynagh|'s	St.|Rynagh|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Rynagh's	fb:part.st_rynagh_s
39	5	fb:cell.1_06	1-06	1-06	1-06	CD	NUMBER	1.0 - 6.0	1.0		6.0		
39	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
40	0	fb:cell.1973_74	1973-74	1973-74	1973-74	CD	NUMBER	1973.0 - 74.0	1973.0		74.0		
40	1	fb:cell.rathnure	Rathnure	rathnure	rathnure	NN	O					Rathnure	fb:part.rathnure
40	2	fb:cell.1_18	1-18	1-18	1-18	CD	NUMBER	1.0 - 18.0	1.0		18.0		
40	3	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
40	4	fb:cell.st_rynagh_s	St. Rynagh's	st.|rynagh|'s	St.|Rynagh|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Rynagh's	fb:part.st_rynagh_s
40	5	fb:cell.2_09	2-09	2-09	2-09	CD	NUMBER	2.0 - 9.0	2.0		9.0		
40	6	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
41	0	fb:cell.1972_73	1972-73	1972-73	1972-73	CD	NUMBER	1972.0 - 73.0	1972.0		73.0		
41	1	fb:cell.st_rynagh_s	St. Rynagh's	st.|rynagh|'s	St.|Rynagh|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Rynagh's	fb:part.st_rynagh_s
41	2	fb:cell.5_05	5-05	5-05	5-05	NN	O		5.0		5.0		
41	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
41	4	fb:cell.rathnure	Rathnure	rathnure	rathnure	NN	O					Rathnure	fb:part.rathnure
41	5	fb:cell.2_13	2-13	2-13	2-13	CD	NUMBER	2.0 - 13.0	2.0		13.0		
41	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
42	0	fb:cell.1971_72	1971-72	1971-72	1971-72	CD	NUMBER	1971.0 - 72.0	1971.0		72.0		
42	1	fb:cell.rathnure	Rathnure	rathnure	rathnure	NN	O					Rathnure	fb:part.rathnure
42	2	fb:cell.2_12	2-12	2-12	2-12	CD	NUMBER	2.0 - 12.0	2.0		12.0		
42	3	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
42	4	fb:cell.bennettsbridge	Bennettsbridge	bennettsbridge	Bennettsbridge	NNP	PERSON						
42	5	fb:cell.1_08	1-08	1-08	1-08	CD	NUMBER	1.0 - 8.0	1.0		8.0		
42	6	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
43	0	fb:cell.1970_71	1970-71	1970-71	1970-71	CD	NUMBER	1970.0 - 71.0	1970.0		71.0		
43	1	fb:cell.st_rynagh_s	St. Rynagh's	st.|rynagh|'s	St.|Rynagh|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Rynagh's	fb:part.st_rynagh_s
43	2	fb:cell.4_10	4-10	4-10	4-10	CD	NUMBER	4.0 - 10.0	4.0		10.0		
43	3	fb:cell.offaly	Offaly	offaly	Offaly	NNP	O						
43	4	fb:cell.rathnure	Rathnure	rathnure	rathnure	NN	O					Rathnure	fb:part.rathnure
43	5	fb:cell.2_09	2-09	2-09	2-09	CD	NUMBER	2.0 - 9.0	2.0		9.0		
43	6	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
