row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.city	City	city	City	NNP	O						
-1	1	fb:row.row.country	Country	country	country	NN	O						
-1	2	fb:row.row.iata	IATA	iata	IATA	NNP	ORGANIZATION						
-1	3	fb:row.row.icao	ICAO	icao	icao	NN	ORGANIZATION						
-1	4	fb:row.row.airport	Airport	airport	airport	NN	O						
-1	5	fb:row.row.commenced	Commenced	commenced	commence	VBN	O						
-1	6	fb:row.row.ended	Ended	ended	end	VBN	O						
0	0	fb:cell.bandung	Bandung	bandung	Bandung	NNP	LOCATION						
0	1	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
0	2	fb:cell.bdo	BDO	bdo	BDO	NNP	O						
0	3	fb:cell.wicc	WICC	wicc	wicc	NN	O						
0	4	fb:cell.husein_sastranegara_international_airport	Husein Sastranegara International Airport	husein|sastranegara|international|airport	Husein|Sastranegara|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|O|O|O	|||					
0	5	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
0	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
1	0	fb:cell.bangalore	Bangalore	bangalore	Bangalore	NNP	LOCATION						
1	1	fb:cell.india	India	india	India	NNP	LOCATION						
1	2	fb:cell.blr	BLR	blr	blr	NN	O						
1	3	fb:cell.vobl	VOBL	vobl	vobl	NN	O						
1	4	fb:cell.bengaluru_international_airport	Bengaluru International Airport	bengaluru|international|airport	Bengaluru|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
1	5	fb:cell.2008_n	2008[N]	2008|-lsb-|n|-rsb-	2008|-lsb-|n|-rsb-	CD|-LRB-|NN|-RRB-	DATE|O|O|O	2008|||	2008.0				
1	6	fb:cell.present_n	present[N]	present|-lsb-|n|-rsb-	present|-lsb-|n|-rsb-	JJ|-LRB-|NN|-RRB-	DATE|O|O|O	PRESENT_REF|||					
2	0	fb:cell.bangkok	Bangkok	bangkok	Bangkok	NNP	LOCATION						
2	1	fb:cell.thailand	Thailand	thailand	Thailand	NNP	LOCATION						
2	2	fb:cell.bkk	BKK	bkk	BKK	NNP	O						
2	3	fb:cell.vtbs	VTBS	vtbs	vtb	NNS	O						
2	4	fb:cell.suvarnabhumi_airport	Suvarnabhumi Airport	suvarnabhumi|airport	Suvarnabhumi|Airport	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
2	5	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
2	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
3	0	fb:cell.cebu	Cebu	cebu	Cebu	NNP	PERSON						
3	1	fb:cell.philippines	Philippines	philippines	Philippines	NNPS	LOCATION						
3	2	fb:cell.ceb	CEB	ceb	ceb	NN	O						
3	3	fb:cell.rpvm	RPVM	rpvm	rpvm	NN	O						
3	4	fb:cell.mactan_cebu_international_airport	Mactan-Cebu International Airport	mactan|cebu|international|airport	Mactan|Cebu|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||					
3	5	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx			
3	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
4	0	fb:cell.chennai	Chennai	chennai	Chennai	NNP	LOCATION						
4	1	fb:cell.india	India	india	India	NNP	LOCATION						
4	2	fb:cell.maa	MAA	maa	maa	NN	O						
4	3	fb:cell.vomm	VOMM	vomm	vomm	NN	O						
4	4	fb:cell.chennai_international_airport	Chennai International Airport	chennai|international|airport	Chennai|International|Airport	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
4	5	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
4	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
5	0	fb:cell.chiang_mai	Chiang Mai	chiang|mai	Chiang|Mai	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
5	1	fb:cell.thailand	Thailand	thailand	Thailand	NNP	LOCATION						
5	2	fb:cell.cnx	CNX	cnx	cnx	NN	O						
5	3	fb:cell.vtcc	VTCC	vtcc	vtcc	NN	O						
5	4	fb:cell.chiang_mai_international_airport	Chiang Mai International Airport	chiang|mai|international|airport	Chiang|Mai|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
5	5	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
5	6	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx			
6	0	fb:cell.colombo	Colombo	colombo	Colombo	NNP	LOCATION						
6	1	fb:cell.sri_lanka	Sri Lanka	sri|lanka	Sri|Lanka	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
6	2	fb:cell.cmb	CMB	cmb	CMB	NNP	O						
6	3	fb:cell.vcbi	VCBI	vcbi	vcbus	NN	ORGANIZATION						
6	4	fb:cell.bandaranaike_international_airport	Bandaranaike International Airport	bandaranaike|international|airport	Bandaranaike|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
6	5	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
6	6	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
7	0	fb:cell.da_nang	Da Nang	da|nang	da|nang	NN|NN	PERSON|PERSON	|					
7	1	fb:cell.vietnam	Vietnam	vietnam	Vietnam	NNP	LOCATION						
7	2	fb:cell.dad	DAD	dad	dad	NN	O						
7	3	fb:cell.vvdn	VVDN	vvdn	vvdn	NN	O						
7	4	fb:cell.da_nang_international_airport	Da Nang International Airport	da|nang|international|airport	da|Nang|International|Airport	NN|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
7	5	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
7	6	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
8	0	fb:cell.darwin	Darwin	darwin	Darwin	NNP	PERSON						
8	1	fb:cell.australia	Australia	australia	Australia	NNP	LOCATION						
8	2	fb:cell.drw	DRW	drw	drw	NN	O						
8	3	fb:cell.ypdn	YPDN	ypdn	ypdn	NN	O						
8	4	fb:cell.darwin_international_airport	Darwin International Airport	darwin|international|airport	Darwin|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
8	5	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
8	6	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx			
9	0	fb:cell.davao	Davao	davao	Davao	NNP	LOCATION						
9	1	fb:cell.philippines	Philippines	philippines	Philippines	NNPS	LOCATION						
9	2	fb:cell.dvo	DVO	dvo	dvo	NN	O						
9	3	fb:cell.rpmd	RPMD	rpmd	rpmd	NN	O						
9	4	fb:cell.francisco_bangoy_international_airport	Francisco Bangoy International Airport	francisco|bangoy|international|airport	Francisco|Bangoy|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
9	5	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx			
9	6	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
10	0	fb:cell.denpasar	Denpasar	denpasar	Denpasar	NNP	LOCATION						
10	1	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
10	2	fb:cell.dps	DPS	dps	dp	NNS	O						
10	3	fb:cell.wadd	WADD	wadd	WADD	NNP	O						
10	4	fb:cell.ngurah_rai_international_airport	Ngurah Rai International Airport	ngurah|rai|international|airport	Ngurah|Rai|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
10	5	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
10	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
11	0	fb:cell.dhaka	Dhaka	dhaka	Dhaka	NNP	LOCATION						
11	1	fb:cell.bangladesh	Bangladesh	bangladesh	Bangladesh	NNP	LOCATION						
11	2	fb:cell.dac	DAC	dac	dac	NN	O						
11	3	fb:cell.vghs	VGHS	vghs	vgh	NNS	O						
11	4	fb:cell.shahjalal_international_airport	Shahjalal International Airport	shahjalal|international|airport	Shahjalal|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
11	5	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
11	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
12	0	fb:cell.guangzhou	Guangzhou	guangzhou	Guangzhou	NNP	LOCATION						
12	1	fb:cell.china	China	china	China	NNP	LOCATION						
12	2	fb:cell.can	CAN	can	CAN	VBD-AUX	O						
12	3	fb:cell.zggg	ZGGG	zggg	zggg	NN	O						
12	4	fb:cell.guangzhou_baiyun_international_airport	Guangzhou Baiyun International Airport	guangzhou|baiyun|international|airport	Guangzhou|Baiyun|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||					
12	5	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
12	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
13	0	fb:cell.haikou	Haikou	haikou	Haikou	NNP	LOCATION						
13	1	fb:cell.china	China	china	China	NNP	LOCATION						
13	2	fb:cell.hak	HAK	hak	HAK	NNP	O						
13	3	fb:cell.zjhk	ZJHK	zjhk	zjhk	NN	O						
13	4	fb:cell.haikou_meilan_international_airport	Haikou Meilan International Airport	haikou|meilan|international|airport	Haikou|Meilan|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||					
13	5	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
13	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
14	0	fb:cell.hanoi	Hanoi	hanoi	Hanoi	NNP	LOCATION						
14	1	fb:cell.vietnam	Vietnam	vietnam	Vietnam	NNP	LOCATION						
14	2	fb:cell.han	HAN	han	HAN	NNP	O						
14	3	fb:cell.vvnb	VVNB	vvnb	vvnb	NN	O						
14	4	fb:cell.noi_bai_international_airport	Noi Bai International Airport	noi|bai|international|airport	Noi|Bai|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
14	5	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
14	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
15	0	fb:cell.hat_yai	Hat Yai	hat|yai	hat|yaus	NN|NNS	O|O	|					
15	1	fb:cell.thailand	Thailand	thailand	Thailand	NNP	LOCATION						
15	2	fb:cell.hdy	HDY	hdy	hdy	NN	O						
15	3	fb:cell.vtss	VTSS	vtss	vtss	NN	O						
15	4	fb:cell.hat_yai_international_airport	Hat Yai International Airport	hat|yai|international|airport	hat|Yai|International|Airport	NN|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
15	5	fb:cell.2004_n	2004[N]	2004|-lsb-|n|-rsb-	2004|-lsb-|n|-rsb-	CD|-LRB-|NN|-RRB-	DATE|O|O|O	2004|||	2004.0				
15	6	fb:cell.present_n	present[N]	present|-lsb-|n|-rsb-	present|-lsb-|n|-rsb-	JJ|-LRB-|NN|-RRB-	DATE|O|O|O	PRESENT_REF|||					
16	0	fb:cell.ho_chi_minh_city	Ho Chi Minh City	ho|chi|minh|city	Ho|Chi|Minh|City	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
16	1	fb:cell.vietnam	Vietnam	vietnam	Vietnam	NNP	LOCATION						
16	2	fb:cell.sgn	SGN	sgn	SGN	NNP	O						
16	3	fb:cell.vvts	VVTS	vvts	vvt	NNS	O						
16	4	fb:cell.tan_son_nhat_international_airport	Tan Son Nhat International Airport	tan|son|nhat|international|airport	Tan|Son|Nhat|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O|O	||||					
16	5	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
16	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
17	0	fb:cell.hong_kong	Hong Kong	hong|kong	Hong|Kong	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
17	1	fb:cell.hong_kong	Hong Kong	hong|kong	Hong|Kong	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
17	2	fb:cell.hkg	HKG	hkg	hkg	NN	O						
17	3	fb:cell.vhhh	VHHH	vhhh	vhhh	NN	O						
17	4	fb:cell.hong_kong_international_airport	Hong Kong International Airport	hong|kong|international|airport	Hong|Kong|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||					
17	5	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
17	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
18	0	fb:cell.hyderabad	Hyderabad	hyderabad	Hyderabad	NNP	LOCATION						
18	1	fb:cell.india	India	india	India	NNP	LOCATION						
18	2	fb:cell.hyd	HYD	hyd	hyd	NN	O						
18	3	fb:cell.vohs	VOHS	vohs	voh	NNS	ORGANIZATION						
18	4	fb:cell.rajiv_gandhi_international_airport	Rajiv Gandhi International Airport	rajiv|gandhi|international|airport	Rajiv|Gandhi|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
18	5	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
18	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
19	0	fb:cell.jakarta	Jakarta	jakarta	Jakarta	NNP	LOCATION						
19	1	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
19	2	fb:cell.cgk	CGK	cgk	cgk	NN	O						
19	3	fb:cell.wiii	WIII	wiii	wiii	CD	NUMBER	0.0	0.0				
19	4	fb:cell.soekarno_hatta_international_airport	Soekarno–Hatta International Airport	soekarno|--|hatta|international|airport	Soekarno|--|Hatta|International|Airport	NNP|:|NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||					
19	5	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
19	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
20	0	fb:cell.kochi	Kochi	kochi	Kochi	NNP	PERSON						
20	1	fb:cell.india	India	india	India	NNP	LOCATION						
20	2	fb:cell.cok	COK	cok	cok	NN	O						
20	3	fb:cell.voci	VOCI	voci	vocus	NN	ORGANIZATION						
20	4	fb:cell.cochin_international_airport	Cochin International Airport	cochin|international|airport	Cochin|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
20	5	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
20	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
21	0	fb:cell.krabi	Krabi	krabi	Krabi	NNP	LOCATION						
21	1	fb:cell.thailand	Thailand	thailand	Thailand	NNP	LOCATION						
21	2	fb:cell.kbv	KBV	kbv	kbv	NN	O						
21	3	fb:cell.vtsg	VTSG	vtsg	vtsg	NN	O						
21	4	fb:cell.krabi_airport	Krabi Airport	krabi|airport	Krabi|Airport	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
21	5	fb:cell.2005_n	2005[N]	2005|-lsb-|n|-rsb-	2005|-lsb-|n|-rsb-	CD|-LRB-|NN|-RRB-	DATE|O|O|O	2005|||	2005.0				
21	6	fb:cell.present_n	present[N]	present|-lsb-|n|-rsb-	present|-lsb-|n|-rsb-	JJ|-LRB-|NN|-RRB-	DATE|O|O|O	PRESENT_REF|||					
22	0	fb:cell.kuala_lumpur	Kuala Lumpur	kuala|lumpur	Kuala|Lumpur	NNP|NNP	O|O	|					
22	1	fb:cell.malaysia	Malaysia	malaysia	Malaysia	NNP	LOCATION						
22	2	fb:cell.kul	KUL	kul	KUL	NNP	O						
22	3	fb:cell.wmkk	WMKK	wmkk	wmkk	NN	O						
22	4	fb:cell.kuala_lumpur_international_airport	Kuala Lumpur International Airport	kuala|lumpur|international|airport	Kuala|Lumpur|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
22	5	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx			
22	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
23	0	fb:cell.kuching	Kuching	kuching	kuch	VBG	LOCATION						
23	1	fb:cell.malaysia	Malaysia	malaysia	Malaysia	NNP	LOCATION						
23	2	fb:cell.kch	KCH	kch	kch	NN	O						
23	3	fb:cell.wbgg	WBGG	wbgg	wbgg	NN	O						
23	4	fb:cell.kuching_international_airport	Kuching International Airport	kuching|international|airport	Kuching|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
23	5	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx			
23	6	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
24	0	fb:cell.langkawi	Langkawi	langkawi	Langkawi	NNP	LOCATION						
24	1	fb:cell.malaysia	Malaysia	malaysia	Malaysia	NNP	LOCATION						
24	2	fb:cell.lgk	LGK	lgk	lgk	NN	O						
24	3	fb:cell.wmkl	WMKL	wmkl	wmkl	NN	O						
24	4	fb:cell.langkawi_international_airport	Langkawi International Airport	langkawi|international|airport	Langkawi|International|Airport	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
24	5	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
24	6	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
25	0	fb:cell.lijang	Lijang	lijang	lijang	NN	PERSON						
25	1	fb:cell.china	China	china	China	NNP	LOCATION						
25	2	fb:cell.ljg	LJG	ljg	ljg	NN	O						
25	3	fb:cell.zplj	ZPLJ	zplj	zplj	NN	O						
25	4	fb:cell.lijiang_sanyi_airport	Lijiang Sanyi Airport	lijiang|sanyi|airport	Lijiang|Sanyi|Airport	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
25	5	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
25	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
26	0	fb:cell.lombok	Lombok	lombok	Lombok	NNP	LOCATION						
26	1	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
26	2	fb:cell.lop	LOP	lop	lop	NN	O						
26	3	fb:cell.wadl	WADL	wadl	wadl	NN	O						
26	4	fb:cell.lombok_international_airport	Lombok International Airport	lombok|international|airport	Lombok|International|Airport	NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|O	||					
26	5	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
26	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
27	0	fb:cell.macau	Macau	macau	Macau	NNP	LOCATION						
27	1	fb:cell.macau	Macau	macau	Macau	NNP	LOCATION						
27	2	fb:cell.mfm	MFM	mfm	mfm	NN	O						
27	3	fb:cell.vmmc	VMMC	vmmc	vmmc	NN	O						
27	4	fb:cell.macau_international_airport	Macau International Airport	macau|international|airport	Macau|International|Airport	NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|O	||					
27	5	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
27	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
28	0	fb:cell.male	Male	male	male	JJ	O						
28	1	fb:cell.maldives	Maldives	maldives	maldive	NNS	LOCATION						
28	2	fb:cell.mle	MLE	mle	mle	NN	O						
28	3	fb:cell.vrmm	VRMM	vrmm	vrmm	NN	O						
28	4	fb:cell.ibrahim_nasir_international_airport	Ibrahim Nasir International Airport	ibrahim|nasir|international|airport	Ibrahim|Nasir|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
28	5	fb:cell.2014	2014	2014	2014	CD	DATE	2014	2014.0	2014-xx-xx			
28	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
29	0	fb:cell.manila	Manila	manila	Manila	NNP	LOCATION						
29	1	fb:cell.philippines	Philippines	philippines	Philippines	NNPS	LOCATION						
29	2	fb:cell.mnl	MNL	mnl	mnl	NNS	O						
29	3	fb:cell.rpll	RPLL	rpll	rpll	NN	O						
29	4	fb:cell.ninoy_aquino_international_airport	Ninoy Aquino International Airport	ninoy|aquino|international|airport	Ninoy|Aquino|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
29	5	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
29	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
30	0	fb:cell.ningbo	Ningbo	ningbo	Ningbo	NNP	LOCATION						
30	1	fb:cell.china	China	china	China	NNP	LOCATION						
30	2	fb:cell.ngb	NGB	ngb	ngb	NN	O						
30	3	fb:cell.zsnb	ZSNB	zsnb	zsnb	NN	O						
30	4	fb:cell.ningbo_lishe_international_airport	Ningbo Lishe International Airport	ningbo|lishe|international|airport	Ningbo|Lishe|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||					
30	5	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
30	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
31	0	fb:cell.penang	Penang	penang	Penang	NNP	O						
31	1	fb:cell.malaysia	Malaysia	malaysia	Malaysia	NNP	LOCATION						
31	2	fb:cell.pen	PEN	pen	pen	NN	O						
31	3	fb:cell.wmkp	WMKP	wmkp	wmkp	NN	O						
31	4	fb:cell.penang_international_airport	Penang International Airport	penang|international|airport	Penang|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
31	5	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
31	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
32	0	fb:cell.perth	Perth	perth	Perth	NNP	LOCATION						
32	1	fb:cell.australia	Australia	australia	Australia	NNP	LOCATION						
32	2	fb:cell.per	PER	per	per	IN	O						
32	3	fb:cell.ypph	YPPH	ypph	ypph	NN	O						
32	4	fb:cell.perth_airport	Perth Airport	perth|airport	Perth|Airport	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
32	5	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
32	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
33	0	fb:cell.phnom_penh	Phnom Penh	phnom|penh	Phnom|Penh	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
33	1	fb:cell.cambodia	Cambodia	cambodia	Cambodia	NNP	LOCATION						
33	2	fb:cell.pnh	PNH	pnh	pnh	NN	O						
33	3	fb:cell.vdpp	VDPP	vdpp	vdpp	NN	O						
33	4	fb:cell.phnom_penh_international_airport	Phnom Penh International Airport	phnom|penh|international|airport	Phnom|Penh|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
33	5	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
33	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
34	0	fb:cell.phuket	Phuket	phuket	Phuket	NNP	LOCATION						
34	1	fb:cell.thailand	Thailand	thailand	Thailand	NNP	LOCATION						
34	2	fb:cell.hkt	HKT	hkt	hkt	NN	O						
34	3	fb:cell.vtsp	VTSP	vtsp	vtsp	NN	O						
34	4	fb:cell.phuket_international_airport	Phuket International Airport	phuket|international|airport	Phuket|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
34	5	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
34	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
35	0	fb:cell.shenzhen	Shenzhen	shenzhen	Shenzhen	NNP	LOCATION						
35	1	fb:cell.china	China	china	China	NNP	LOCATION						
35	2	fb:cell.szx	SZX	szx	szx	NN	O						
35	3	fb:cell.zgsz	ZGSZ	zgsz	zgsz	NN	O						
35	4	fb:cell.shenzhen_bao_an_international_airport	Shenzhen Bao'an International Airport	shenzhen|bao'an|international|airport	Shenzhen|Bao'an|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||					
35	5	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
35	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
36	0	fb:cell.singapore	Singapore	singapore	Singapore	NNP	LOCATION						
36	1	fb:cell.singapore	Singapore	singapore	Singapore	NNP	LOCATION						
36	2	fb:cell.sin	SIN	sin	sin	NN	O						
36	3	fb:cell.wsss	WSSS	wsss	wsss	NNS	O						
36	4	fb:cell.singapore_changi_airport_hub	Singapore Changi Airport[Hub]	singapore|changi|airport|-lsb-|hub|-rsb-	Singapore|Changi|Airport|-lsb-|Hub|-rsb-	NNP|NNP|NNP|-LRB-|NNP|-RRB-	LOCATION|LOCATION|LOCATION|O|O|O	|||||					
36	5	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
36	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
37	0	fb:cell.surabaya	Surabaya	surabaya	Surabaya	NNP	LOCATION						
37	1	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
37	2	fb:cell.sub	SUB	sub	sub	NN	O						
37	3	fb:cell.warr	WARR	warr	WARR	NNP	ORGANIZATION						
37	4	fb:cell.juanda_international_airport	Juanda International Airport	juanda|international|airport	Juanda|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
37	5	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
37	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
38	0	fb:cell.taipei	Taipei	taipei	Taipei	NNP	LOCATION						
38	1	fb:cell.taiwan	Taiwan	taiwan	Taiwan	NNP	LOCATION						
38	2	fb:cell.tpe	TPE	tpe	tpe	NN	O						
38	3	fb:cell.rctp	RCTP	rctp	rctp	NNS	O						
38	4	fb:cell.taiwan_taoyuan_international_airport	Taiwan Taoyuan International Airport	taiwan|taoyuan|international|airport	Taiwan|Taoyuan|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||					
38	5	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx			
38	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
39	0	fb:cell.thiruvananthapuram	Thiruvananthapuram	thiruvananthapuram	Thiruvananthapuram	NNP	LOCATION						
39	1	fb:cell.india	India	india	India	NNP	LOCATION						
39	2	fb:cell.trv	TRV	trv	trv	NN	O						
39	3	fb:cell.votv	VOTV	votv	votv	NN	O						
39	4	fb:cell.trivandrum_international_airport	Trivandrum International Airport	trivandrum|international|airport	Trivandrum|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
39	5	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
39	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
40	0	fb:cell.tiruchirapalli	Tiruchirapalli	tiruchirapalli	Tiruchirapalli	NNP	LOCATION						
40	1	fb:cell.india	India	india	India	NNP	LOCATION						
40	2	fb:cell.trz	TRZ	trz	trz	NN	O						
40	3	fb:cell.votr	VOTR	votr	votr	NN	O						
40	4	fb:cell.tiruchirapalli_airport	Tiruchirapalli Airport	tiruchirapalli|airport	Tiruchirapalli|Airport	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
40	5	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
40	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
41	0	fb:cell.udon_thani	Udon Thani	udon|thani	Udon|Thani	NNP|NNP	O|O	|					
41	1	fb:cell.thailand	Thailand	thailand	Thailand	NNP	LOCATION						
41	2	fb:cell.uth	UTH	uth	uth	NN	O						
41	3	fb:cell.vtud	VTUD	vtud	vtud	NN	O						
41	4	fb:cell.udon_thani_international_airport	Udon Thani International Airport	udon|thani|international|airport	Udon|Thani|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||					
41	5	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
41	6	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
42	0	fb:cell.xiamen	Xiamen	xiamen	Xiamen	NNP	LOCATION						
42	1	fb:cell.china	China	china	China	NNP	LOCATION						
42	2	fb:cell.zmn	ZMN	zmn	zmn	NN	O						
42	3	fb:cell.zsam	ZSAM	zsam	zsam	NN	O						
42	4	fb:cell.xiamen_gaoqi_international_airport	Xiamen Gaoqi International Airport	xiamen|gaoqi|international|airport	Xiamen|Gaoqi|International|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||					
42	5	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
42	6	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
43	0	fb:cell.yangon	Yangon	yangon	Yangon	NNP	LOCATION						
43	1	fb:cell.myanmar	Myanmar	myanmar	Myanmar	NNP	LOCATION						
43	2	fb:cell.rgn	RGN	rgn	rgn	NN	O						
43	3	fb:cell.vyyy	VYYY	vyyy	vyyy	NN	O						
43	4	fb:cell.yangon_international_airport	Yangon International Airport	yangon|international|airport	Yangon|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
43	5	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
43	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
44	0	fb:cell.yogyakarta	Yogyakarta	yogyakarta	Yogyakarta	NNP	LOCATION						
44	1	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
44	2	fb:cell.jog	JOG	jog	jog	NN	O						
44	3	fb:cell.warj	WARJ	warj	warj	NN	O						
44	4	fb:cell.adisucipto_international_airport	Adisucipto International Airport	adisucipto|international|airport	Adisucipto|International|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
44	5	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
44	6	fb:cell.present	present	present	present	JJ	DATE	PRESENT_REF					
