row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.date	Date	date	date	NN	O						
-1	1	fb:row.row.name	Name	name	name	VB	O						
-1	2	fb:row.row.moving_from	Moving from	moving|from	move|from	VBG|IN	O|O	|					
-1	3	fb:row.row.moving_to	Moving to	moving|to	move|to	VBG|TO	O|O	|					
-1	4	fb:row.row.fee	Fee	fee	fee	NN	O						
0	0	fb:cell.3_march_2009	3 March 2009	3|march|2009	3|March|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-03-03|2009-03-03|2009-03-03	3.0	2009-03-03	2009.0		
0	1	fb:cell.silvestre_varela	Silvestre Varela	silvestre|varela	Silvestre|Varela	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
0	2	fb:cell.estrela_da_amadora	Estrela da Amadora	estrela|da|amadora	Estrela|da|Amadora	NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION	||					
0	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
0	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
1	0	fb:cell.14_april_2009	14 April 2009	14|april|2009	14|April|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-04-14|2009-04-14|2009-04-14	14.0	2009-04-14	2009.0		
1	1	fb:cell.mario_rondon	Mario Rondón	mario|rondón	Mario|Rondón	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
1	2	fb:cell.pontassolense	Pontassolense	pontassolense	pontassolense	NN	O						
1	3	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
1	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
2	0	fb:cell.18_april_2009	18 April 2009	18|april|2009	18|April|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-04-18|2009-04-18|2009-04-18	18.0	2009-04-18	2009.0		
2	1	fb:cell.patric	Patric	patric	Patric	NNP	PERSON						
2	2	fb:cell.sao_caetano	São Caetano	são|caetano	São|Caetano	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
2	3	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
2	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
3	0	fb:cell.23_april_2009	23 April 2009	23|april|2009	23|April|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-04-23|2009-04-23|2009-04-23	23.0	2009-04-23	2009.0		
3	1	fb:cell.orlando_sa	Orlando Sá	orlando|sá	Orlando|Sá	NNP|NNP	LOCATION|O	|					
3	2	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
3	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
3	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
4	0	fb:cell.8_may_2009	8 May 2009	8|may|2009	8|May|2009	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	2009-05-08|2009-05-08|2009-05-08	8.0	2009-05-08	2009.0		
4	1	fb:cell.kamani_hill	Kamani Hill	kamani|hill	Kamani|Hill	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
4	2	fb:cell.wolfsburg	Wolfsburg	wolfsburg	Wolfsburg	NNP	LOCATION						
4	3	fb:cell.vitoria_de_guimaraes	Vitória de Guimarães	vitória|de|guimarães	Vitória|de|Guimarães	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
4	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
5	0	fb:cell.16_may_2009	16 May 2009	16|may|2009	16|May|2009	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	2009-05-16|2009-05-16|2009-05-16	16.0	2009-05-16	2009.0		
5	1	fb:cell.manuel_jose	Manuel José	manuel|josé	Manuel|José	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
5	2	fb:cell.cluj	Cluj	cluj	Cluj	NNP	O						
5	3	fb:cell.pacos_de_ferreira	Paços de Ferreira	paços|de|ferreira	Paços|de|Ferreira	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
5	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
6	0	fb:cell.17_may_2009	17 May 2009	17|may|2009	17|May|2009	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	2009-05-17|2009-05-17|2009-05-17	17.0	2009-05-17	2009.0		
6	1	fb:cell.jorge_goncalves	Jorge Gonçalves	jorge|gonçalves	Jorge|Gonçalves	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
6	2	fb:cell.racing_de_santander	Racing de Santander	racing|de|santander	race|de|Santander	VBG|IN|NNP	O|O|O	||					
6	3	fb:cell.vitoria_de_guimaraes	Vitória de Guimarães	vitória|de|guimarães	Vitória|de|Guimarães	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
6	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
7	0	fb:cell.22_may_2009	22 May 2009	22|may|2009	22|May|2009	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	2009-05-22|2009-05-22|2009-05-22	22.0	2009-05-22	2009.0		
7	1	fb:cell.ramires	Ramires	ramires	Ramires	NNP	PERSON						
7	2	fb:cell.cruzeiro	Cruzeiro	cruzeiro	Cruzeiro	NNP	LOCATION						
7	3	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
7	4	fb:cell._7_500_000	€ 7,500,000	$|7,500,000	$|7,500,000	$|CD	MONEY|MONEY	$7500000.0|$7500000.0	7500000.0				
8	0	fb:cell.26_may_2009	26 May 2009	26|may|2009	26|May|2009	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	2009-05-26|2009-05-26|2009-05-26	26.0	2009-05-26	2009.0		
8	1	fb:cell.luis_aguiar	Luis Aguiar	luis|aguiar	Luis|Aguiar	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
8	2	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
8	3	fb:cell.dynamo_moscow	Dynamo Moscow	dynamo|moscow	Dynamo|Moscow	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
8	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
9	0	fb:cell.26_may_2009	26 May 2009	26|may|2009	26|May|2009	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	2009-05-26|2009-05-26|2009-05-26	26.0	2009-05-26	2009.0		
9	1	fb:cell.jonathan_bru	Jonathan Bru	jonathan|bru	Jonathan|Bru	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
9	2	fb:cell.aep_paphos	AEP Paphos	aep|paphos	AEP|Paphos	NNP|NNP	O|O	|					
9	3	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
9	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
10	0	fb:cell.29_may_2009	29 May 2009	29|may|2009	29|May|2009	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	2009-05-29|2009-05-29|2009-05-29	29.0	2009-05-29	2009.0		
10	1	fb:cell.peterson_pecanha	Peterson Peçanha	peterson|peçanha	Peterson|Peçanha	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
10	2	fb:cell.thrasyvoulos	Thrasyvoulos	thrasyvoulos	thrasyvoulo	NNS	O						
10	3	fb:cell.maritimo	Marítimo	marítimo	Marítimo	NNP	PERSON						
10	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
11	0	fb:cell.30_may_2009	30 May 2009	30|may|2009	30|May|2009	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	2009-05-30|2009-05-30|2009-05-30	30.0	2009-05-30	2009.0		
11	1	fb:cell.maicon	Maicon	maicon	Maicon	NNP	O						
11	2	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
11	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
11	4	fb:cell._2_000_000	€ 2,000,000	$|2,000,000	$|2,000,000	$|CD	MONEY|MONEY	$2000000.0|$2000000.0	2000000.0				
12	0	fb:cell.31_may_2009	31 May 2009	31|may|2009	31|May|2009	CD|VBD-AUX|CD	DATE|DATE|DATE	2009-05-31|2009-05-31|2009-05-31	31.0	2009-05-31	2009.0		
12	1	fb:cell.david_mendieta	David Mendieta	david|mendieta	David|Mendieta	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
12	2	fb:cell.12_de_octubre	12 de Octubre	12|de|octubre	12|de|Octubre	CD|IN|NNP	NUMBER|O|O	12.0||	12.0				
12	3	fb:cell.vitoria_de_guimaraes	Vitória de Guimarães	vitória|de|guimarães	Vitória|de|Guimarães	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
12	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
13	0	fb:cell.1_june_2009	1 June 2009	1|june|2009	1|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-01|2009-06-01|2009-06-01	1.0	2009-06-01	2009.0		
13	1	fb:cell.boris_peskovic	Boris Peškovič	boris|peškovič	Boris|Peškovič	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
13	2	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
13	3	fb:cell.cluj	Cluj	cluj	Cluj	NNP	O						
13	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
14	0	fb:cell.4_june_2009	4 June 2009	4|june|2009	4|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-04|2009-06-04|2009-06-04	4.0	2009-06-04	2009.0		
14	1	fb:cell.alvaro_pereira	Álvaro Pereira	álvaro|pereira	Álvaro|Pereira	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
14	2	fb:cell.cluj	Cluj	cluj	Cluj	NNP	O						
14	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
14	4	fb:cell._4_500_000	€ 4,500,000	$|4,500,000	$|4,500,000	$|CD	MONEY|MONEY	$4500000.0|$4500000.0	4500000.0				
15	0	fb:cell.6_june_2009	6 June 2009	6|june|2009	6|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-06|2009-06-06|2009-06-06	6.0	2009-06-06	2009.0		
15	1	fb:cell.anselmo	Anselmo	anselmo	Anselmo	NNP	PERSON						
15	2	fb:cell.estrela_da_amadora	Estrela da Amadora	estrela|da|amadora	Estrela|da|Amadora	NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION	||					
15	3	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
15	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
16	0	fb:cell.9_june_2009	9 June 2009	9|june|2009	9|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-09|2009-06-09|2009-06-09	9.0	2009-06-09	2009.0		
16	1	fb:cell.jose_shaffer	José Shaffer	josé|shaffer	José|Shaffer	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
16	2	fb:cell.racing	Racing	racing	race	VBG	O						
16	3	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
16	4	fb:cell._1_900_000	€ 1,900,000	$|1,900,000	$|1,900,000	$|CD	MONEY|MONEY	$1900000.0|$1900000.0	1900000.0				
17	0	fb:cell.11_june_2009	11 June 2009	11|june|2009	11|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-11|2009-06-11|2009-06-11	11.0	2009-06-11	2009.0		
17	1	fb:cell.nuno_piloto	Nuno Piloto	nuno|piloto	Nuno|Piloto	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
17	2	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
17	3	fb:cell.iraklis	Iraklis	iraklis	Iraklis	NNP	LOCATION						
17	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
18	0	fb:cell.11_june_2009	11 June 2009	11|june|2009	11|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-11|2009-06-11|2009-06-11	11.0	2009-06-11	2009.0		
18	1	fb:cell.paulo_jorge	Paulo Jorge	paulo|jorge	Paulo|Jorge	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
18	2	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
18	3	fb:cell.apoel	APOEL	apoel	APOEL	NNP	ORGANIZATION						
18	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
19	0	fb:cell.15_june_2009	15 June 2009	15|june|2009	15|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-15|2009-06-15|2009-06-15	15.0	2009-06-15	2009.0		
19	1	fb:cell.gustavo_lazzaretti	Gustavo Lazzaretti	gustavo|lazzaretti	Gustavo|Lazzaretti	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
19	2	fb:cell.atletico_paranaense	Atlético Paranaense	atlético|paranaense	Atlético|Paranaense	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
19	3	fb:cell.vitoria_de_guimaraes	Vitória de Guimarães	vitória|de|guimarães	Vitória|de|Guimarães	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
19	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
20	0	fb:cell.16_june_2009	16 June 2009	16|june|2009	16|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-16|2009-06-16|2009-06-16	16.0	2009-06-16	2009.0		
20	1	fb:cell.janicio	Janício	janício	Janício	NNP	PERSON						
20	2	fb:cell.vitoria_de_setubal	Vitória de Setúbal	vitória|de|setúbal	Vitória|de|Setúbal	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
20	3	fb:cell.anorthosis	Anorthosis	anorthosis	Anorthosis	NNP	O						
20	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
21	0	fb:cell.17_june_2009	17 June 2009	17|june|2009	17|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-17|2009-06-17|2009-06-17	17.0	2009-06-17	2009.0		
21	1	fb:cell.jorge_goncalves	Jorge Gonçalves	jorge|gonçalves	Jorge|Gonçalves	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
21	2	fb:cell.racing_de_santander	Racing de Santander	racing|de|santander	race|de|Santander	VBG|IN|NNP	O|O|O	||					
21	3	fb:cell.vitoria_de_guimaraes	Vitória de Guimarães	vitória|de|guimarães	Vitória|de|Guimarães	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
21	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
22	0	fb:cell.17_june_2009	17 June 2009	17|june|2009	17|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-17|2009-06-17|2009-06-17	17.0	2009-06-17	2009.0		
22	1	fb:cell.beto	Beto	beto	Beto	NNP	PERSON						
22	2	fb:cell.leixoes	Leixões	leixões	leixões	NNS	O						
22	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
22	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
23	0	fb:cell.18_june_2009	18 June 2009	18|june|2009	18|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-18|2009-06-18|2009-06-18	18.0	2009-06-18	2009.0		
23	1	fb:cell.angelo_pena	Angelo Peña	angelo|peña	Angelo|Peña	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
23	2	fb:cell.estudiantes_de_merida	Estudiantes de Mérida	estudiantes|de|mérida	Estudiantes|de|Mérida	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
23	3	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
23	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
24	0	fb:cell.19_june_2009	19 June 2009	19|june|2009	19|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-19|2009-06-19|2009-06-19	19.0	2009-06-19	2009.0		
24	1	fb:cell.nene	Nenê	nenê	nenê	NN	O						
24	2	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
24	3	fb:cell.cagliari	Cagliari	cagliari	Cagliari	NNP	LOCATION						
24	4	fb:cell._4_500_000	€ 4,500,000	$|4,500,000	$|4,500,000	$|CD	MONEY|MONEY	$4500000.0|$4500000.0	4500000.0				
25	0	fb:cell.21_june_2009	21 June 2009	21|june|2009	21|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-21|2009-06-21|2009-06-21	21.0	2009-06-21	2009.0		
25	1	fb:cell.filipe_mendes	Filipe Mendes	filipe|mendes	Filipe|Mendes	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
25	2	fb:cell.estrela_da_amadora	Estrela da Amadora	estrela|da|amadora	Estrela|da|Amadora	NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION	||					
25	3	fb:cell.pacos_de_ferreira	Paços de Ferreira	paços|de|ferreira	Paços|de|Ferreira	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
25	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
26	0	fb:cell.23_june_2009	23 June 2009	23|june|2009	23|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-23|2009-06-23|2009-06-23	23.0	2009-06-23	2009.0		
26	1	fb:cell.kostas_katsouranis	Kostas Katsouranis	kostas|katsouranis	Kostas|Katsouranis	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
26	2	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
26	3	fb:cell.panathinaikos	Panathinaikos	panathinaikos	Panathinaikos	NNP	LOCATION						
26	4	fb:cell._2_500_000	€ 2,500,000	$|2,500,000	$|2,500,000	$|CD	MONEY|MONEY	$2500000.0|$2500000.0	2500000.0				
27	0	fb:cell.23_june_2009	23 June 2009	23|june|2009	23|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-23|2009-06-23|2009-06-23	23.0	2009-06-23	2009.0		
27	1	fb:cell.gregory	Grégory	grégory	Grégory	NNP	PERSON						
27	2	fb:cell.vitoria_de_guimaraes	Vitória de Guimarães	vitória|de|guimarães	Vitória|de|Guimarães	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
27	3	fb:cell.sporting_gijon	Sporting Gijón	sporting|gijón	Sporting|Gijón	NNP|NNP	O|O	|					
27	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
28	0	fb:cell.23_june_2009	23 June 2009	23|june|2009	23|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-23|2009-06-23|2009-06-23	23.0	2009-06-23	2009.0		
28	1	fb:cell.joao_tomas	João Tomás	joão|tomás	João|Tomás	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
28	2	fb:cell.boavista	Boavista	boavista	Boavista	NNP	LOCATION						
28	3	fb:cell.rio_ave	Rio Ave	rio|ave	Rio|Ave	NNP|NNP	O|O	|					
28	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
29	0	fb:cell.23_june_2009	23 June 2009	23|june|2009	23|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-23|2009-06-23|2009-06-23	23.0	2009-06-23	2009.0		
29	1	fb:cell.fernando_alexandre	Fernando Alexandre	fernando|alexandre	Fernando|Alexandre	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
29	2	fb:cell.estrela_da_amadora	Estrela da Amadora	estrela|da|amadora	Estrela|da|Amadora	NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION	||					
29	3	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
29	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
30	0	fb:cell.25_june_2009	25 June 2009	25|june|2009	25|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-25|2009-06-25|2009-06-25	25.0	2009-06-25	2009.0		
30	1	fb:cell.alex	Alex	alex	Alex	NNP	PERSON						
30	2	fb:cell.wolfsburg	Wolfsburg	wolfsburg	Wolfsburg	NNP	LOCATION						
30	3	fb:cell.vitoria_de_guimaraes	Vitória de Guimarães	vitória|de|guimarães	Vitória|de|Guimarães	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
30	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
31	0	fb:cell.25_june_2009	25 June 2009	25|june|2009	25|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-25|2009-06-25|2009-06-25	25.0	2009-06-25	2009.0		
31	1	fb:cell.ney_santos	Ney Santos	ney|santos	Ney|Santos	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
31	2	fb:cell.estrela_da_amadora	Estrela da Amadora	estrela|da|amadora	Estrela|da|Amadora	NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION	||					
31	3	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
31	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
32	0	fb:cell.26_june_2009	26 June 2009	26|june|2009	26|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-26|2009-06-26|2009-06-26	26.0	2009-06-26	2009.0		
32	1	fb:cell.chico_silva	Chico Silva	chico|silva	Chico|Silva	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
32	2	fb:cell.pacos_de_ferreira	Paços de Ferreira	paços|de|ferreira	Paços|de|Ferreira	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
32	3	fb:cell.oliveirense	Oliveirense	oliveirense	oliveirense	JJ	PERSON						
32	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
33	0	fb:cell.26_june_2009	26 June 2009	26|june|2009	26|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-26|2009-06-26|2009-06-26	26.0	2009-06-26	2009.0		
33	1	fb:cell.brayan_angulo	Brayan Angulo	brayan|angulo	Brayan|Angulo	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
33	2	fb:cell.leixoes	Leixões	leixões	leixões	NNS	O						
33	3	fb:cell.deportivo_la_coruna	Deportivo La Coruña	deportivo|la|coruña	Deportivo|La|Coruña	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
33	4	fb:cell._100_000	€ 100,000	$|100,000	$|100,000	$|CD	MONEY|MONEY	$100000.0|$100000.0	100000.0				
34	0	fb:cell.29_june_2009	29 June 2009	29|june|2009	29|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-29|2009-06-29|2009-06-29	29.0	2009-06-29	2009.0		
34	1	fb:cell.javier_saviola	Javier Saviola	javier|saviola	Javier|Saviola	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
34	2	fb:cell.real_madrid	Real Madrid	real|madrid	real|Madrid	JJ|NNP	O|O	|					
34	3	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
34	4	fb:cell._5_000_000	€ 5,000,000	$|5,000,000	$|5,000,000	$|CD	MONEY|MONEY	$5000000.0|$5000000.0	5000000.0				
35	0	fb:cell.29_june_2009	29 June 2009	29|june|2009	29|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-29|2009-06-29|2009-06-29	29.0	2009-06-29	2009.0		
35	1	fb:cell.miguel_lopes	Miguel Lopes	miguel|lopes	Miguel|Lopes	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
35	2	fb:cell.rio_ave	Rio Ave	rio|ave	Rio|Ave	NNP|NNP	O|O	|					
35	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
35	4	fb:cell._600_000	€ 600,000	$|600,000	$|600,000	$|CD	MONEY|MONEY	$600000.0|$600000.0	600000.0				
36	0	fb:cell.30_june_2009	30 June 2009	30|june|2009	30|June|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-06-30|2009-06-30|2009-06-30	30.0	2009-06-30	2009.0		
36	1	fb:cell.lucho_gonzalez	Lucho González	lucho|gonzález	Lucho|González	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
36	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
36	3	fb:cell.marseille	Marseille	marseille	Marseille	NNP	LOCATION						
36	4	fb:cell._18_000_000	€ 18,000,000	$|18,000,000	$|18,000,000	$|CD	MONEY|MONEY	$1.8E7|$1.8E7	1.8E7				
37	0	fb:cell.1_july_2009	1 July 2009	1|july|2009	1|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-01|2009-07-01|2009-07-01	1.0	2009-07-01	2009.0		
37	1	fb:cell.nejc_pecnik	Nejc Pečnik	nejc|pečnik	Nejc|Pečnik	NNP|NNP	O|O	|					
37	2	fb:cell.celje	Celje	celje	Celje	NNP	MISC						
37	3	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
37	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
38	0	fb:cell.1_july_2009	1 July 2009	1|july|2009	1|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-01|2009-07-01|2009-07-01	1.0	2009-07-01	2009.0		
38	1	fb:cell.diogo_valente	Diogo Valente	diogo|valente	Diogo|Valente	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
38	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
38	3	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
38	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
39	0	fb:cell.1_july_2009	1 July 2009	1|july|2009	1|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-01|2009-07-01|2009-07-01	1.0	2009-07-01	2009.0		
39	1	fb:cell.matias_fernandez	Matías Fernández	matías|fernández	Matías|Fernández	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
39	2	fb:cell.villarreal	Villarreal	villarreal	Villarreal	NNP	PERSON						
39	3	fb:cell.sporting_cp	Sporting CP	sporting|cp	Sporting|CP	NNP|NNP	O|O	|					
39	4	fb:cell._3_635_000	€ 3,635,000	$|3,635,000	$|3,635,000	$|CD	MONEY|MONEY	$3635000.0|$3635000.0	3635000.0				
40	0	fb:cell.2_july_2009	2 July 2009	2|july|2009	2|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-02|2009-07-02|2009-07-02	2.0	2009-07-02	2009.0		
40	1	fb:cell.rodrigo_possebon	Rodrigo Possebon	rodrigo|possebon	Rodrigo|Possebon	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
40	2	fb:cell.manchester_united	Manchester United	manchester|united	Manchester|United	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
40	3	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
40	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
41	0	fb:cell.2_july_2009	2 July 2009	2|july|2009	2|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-02|2009-07-02|2009-07-02	2.0	2009-07-02	2009.0		
41	1	fb:cell.tarik_sektioui	Tarik Sektioui	tarik|sektioui	Tarik|Sektioui	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
41	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
41	3	fb:cell.ajman_club	Ajman Club	ajman|club	Ajman|Club	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
41	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
42	0	fb:cell.3_july_2009	3 July 2009	3|july|2009	3|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-03|2009-07-03|2009-07-03	3.0	2009-07-03	2009.0		
42	1	fb:cell.paulo_machado	Paulo Machado	paulo|machado	Paulo|Machado	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
42	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
42	3	fb:cell.toulouse	Toulouse	toulouse	Toulouse	NNP	LOCATION						
42	4	fb:cell._3_500_000	€ 3,500,000	$|3,500,000	$|3,500,000	$|CD	MONEY|MONEY	$3500000.0|$3500000.0	3500000.0				
43	0	fb:cell.3_july_2009	3 July 2009	3|july|2009	3|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-03|2009-07-03|2009-07-03	3.0	2009-07-03	2009.0		
43	1	fb:cell.emidio_rafael	Emídio Rafael	emídio|rafael	Emídio|Rafael	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
43	2	fb:cell.portimonense	Portimonense	portimonense	portimonense	NN	O						
43	3	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
43	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
44	0	fb:cell.3_july_2009	3 July 2009	3|july|2009	3|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-03|2009-07-03|2009-07-03	3.0	2009-07-03	2009.0		
44	1	fb:cell.bruno_amaro	Bruno Amaro	bruno|amaro	Bruno|Amaro	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
44	2	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
44	3	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
44	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
45	0	fb:cell.4_july_2009	4 July 2009	4|july|2009	4|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-04|2009-07-04|2009-07-04	4.0	2009-07-04	2009.0		
45	1	fb:cell.jean_paul_yontcha	Jean Paul Yontcha	jean|paul|yontcha	Jean|Paul|Yontcha	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
45	2	fb:cell.otopeni	Otopeni	otopeni	Otopeni	NNP	LOCATION						
45	3	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
45	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
46	0	fb:cell.4_july_2009	4 July 2009	4|july|2009	4|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-04|2009-07-04|2009-07-04	4.0	2009-07-04	2009.0		
46	1	fb:cell.kevin_amuneke	Kevin Amuneke	kevin|amuneke	Kevin|Amuneke	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
46	2	fb:cell.politehnica_timisoara	Politehnica Timişoara	politehnica|timişoara	Politehnica|Timişoara	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
46	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
46	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
47	0	fb:cell.4_july_2009	4 July 2009	4|july|2009	4|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-04|2009-07-04|2009-07-04	4.0	2009-07-04	2009.0		
47	1	fb:cell.stelvio	Stélvio	stélvio	Stélvio	NNP	PERSON						
47	2	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
47	3	fb:cell.uniao_de_leiria	União de Leiria	união|de|leiria	União|de|Leiria	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
47	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
48	0	fb:cell.4_july_2009	4 July 2009	4|july|2009	4|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-04|2009-07-04|2009-07-04	4.0	2009-07-04	2009.0		
48	1	fb:cell.diego_gaucho	Diego Gaúcho	diego|gaúcho	diego|gaúcho	JJ|NN	PERSON|PERSON	|					
48	2	fb:cell.gil_vicente	Gil Vicente	gil|vicente	Gil|Vicente	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
48	3	fb:cell.uniao_de_leiria	União de Leiria	união|de|leiria	União|de|Leiria	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
48	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
49	0	fb:cell.6_july_2009	6 July 2009	6|july|2009	6|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-06|2009-07-06|2009-07-06	6.0	2009-07-06	2009.0		
49	1	fb:cell.kiko	Kiko	kiko	Kiko	NNP	PERSON						
49	2	fb:cell.pacos_de_ferreira	Paços de Ferreira	paços|de|ferreira	Paços|de|Ferreira	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
49	3	fb:cell.gil_vicente	Gil Vicente	gil|vicente	Gil|Vicente	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
49	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
50	0	fb:cell.6_july_2009	6 July 2009	6|july|2009	6|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-06|2009-07-06|2009-07-06	6.0	2009-07-06	2009.0		
50	1	fb:cell.fernando_belluschi	Fernando Belluschi	fernando|belluschi	Fernando|Belluschi	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
50	2	fb:cell.olympiacos	Olympiacos	olympiacos	olympiaco	NNS	O						
50	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
50	4	fb:cell._5_000_000	€ 5,000,000	$|5,000,000	$|5,000,000	$|CD	MONEY|MONEY	$5000000.0|$5000000.0	5000000.0				
51	0	fb:cell.7_july_2009	7 July 2009	7|july|2009	7|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-07|2009-07-07|2009-07-07	7.0	2009-07-07	2009.0		
51	1	fb:cell.luiz_carlos	Luiz Carlos	luiz|carlos	Luiz|Carlos	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
51	2	fb:cell.uniao_de_leiria	União de Leiria	união|de|leiria	União|de|Leiria	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
51	3	fb:cell.south_china	South China	south|china	South|China	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
51	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
52	0	fb:cell.7_july_2009	7 July 2009	7|july|2009	7|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-07|2009-07-07|2009-07-07	7.0	2009-07-07	2009.0		
52	1	fb:cell.ladji_keita	Ladji Keita	ladji|keita	Ladji|Keita	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
52	2	fb:cell.aep_paphos	AEP Paphos	aep|paphos	AEP|Paphos	NNP|NNP	O|O	|					
52	3	fb:cell.vitoria_de_setubal	Vitória de Setúbal	vitória|de|setúbal	Vitória|de|Setúbal	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
52	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
53	0	fb:cell.7_july_2009	7 July 2009	7|july|2009	7|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-07|2009-07-07|2009-07-07	7.0	2009-07-07	2009.0		
53	1	fb:cell.lisandro_lopez	Lisandro López	lisandro|lópez	Lisandro|López	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
53	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
53	3	fb:cell.lyon	Lyon	lyon	Lyon	NNP	LOCATION						
53	4	fb:cell._24_000_000	€ 24,000,000	$|24,000,000	$|24,000,000	$|CD	MONEY|MONEY	$2.4E7|$2.4E7	2.4E7				
54	0	fb:cell.8_july_2009	8 July 2009	8|july|2009	8|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-08|2009-07-08|2009-07-08	8.0	2009-07-08	2009.0		
54	1	fb:cell.diogo_viana	Diogo Viana	diogo|viana	Diogo|Viana	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
54	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
54	3	fb:cell.vvv_venlo	VVV-Venlo	vvv|venlo	VVV|Venlo	NNP|NNP	O|LOCATION	|					
54	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
55	0	fb:cell.8_july_2009	8 July 2009	8|july|2009	8|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-08|2009-07-08|2009-07-08	8.0	2009-07-08	2009.0		
55	1	fb:cell.cristian_trombetta	Cristian Trombetta	cristian|trombetta	Cristian|Trombetta	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
55	2	fb:cell.nueva_chicago	Nueva Chicago	nueva|chicago	Nueva|Chicago	NNP|NNP	O|LOCATION	|					
55	3	fb:cell.leixoes	Leixões	leixões	leixões	NNS	O						
55	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
56	0	fb:cell.8_july_2009	8 July 2009	8|july|2009	8|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-08|2009-07-08|2009-07-08	8.0	2009-07-08	2009.0		
56	1	fb:cell.caue	Cauê	cauê	cauê	NN	O						
56	2	fb:cell.santo_andre	Santo André	santo|andré	Santo|André	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
56	3	fb:cell.leixoes	Leixões	leixões	leixões	NNS	O						
56	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
57	0	fb:cell.8_july_2009	8 July 2009	8|july|2009	8|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-08|2009-07-08|2009-07-08	8.0	2009-07-08	2009.0		
57	1	fb:cell.joao_pedro	João Pedro	joão|pedro	João|Pedro	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
57	2	fb:cell.uniao_de_leiria	União de Leiria	união|de|leiria	União|de|Leiria	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
57	3	fb:cell.oliveirense	Oliveirense	oliveirense	oliveirense	JJ	PERSON						
57	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
58	0	fb:cell.10_july_2009	10 July 2009	10|july|2009	10|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-10|2009-07-10|2009-07-10	10.0	2009-07-10	2009.0		
58	1	fb:cell.filipe_da_costa	Filipe da Costa	filipe|da|costa	Filipe|da|Costa	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
58	2	fb:cell.levski_sofia	Levski Sofia	levski|sofia	Levski|Sofia	NNP|NNP	O|LOCATION	|					
58	3	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
58	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
59	0	fb:cell.10_july_2009	10 July 2009	10|july|2009	10|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-10|2009-07-10|2009-07-10	10.0	2009-07-10	2009.0		
59	1	fb:cell.paulao	Paulão	paulão	paulão	NN	O						
59	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
59	3	fb:cell.rio_ave	Rio Ave	rio|ave	Rio|Ave	NNP|NNP	O|O	|					
59	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
60	0	fb:cell.10_july_2009	10 July 2009	10|july|2009	10|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-10|2009-07-10|2009-07-10	10.0	2009-07-10	2009.0		
60	1	fb:cell.saulo	Saulo	saulo	Saulo	NNP	PERSON						
60	2	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
60	3	fb:cell.celta_vigo	Celta Vigo	celta|vigo	Celta|Vigo	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
60	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
61	0	fb:cell.11_july_2009	11 July 2009	11|july|2009	11|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-11|2009-07-11|2009-07-11	11.0	2009-07-11	2009.0		
61	1	fb:cell.vukasin_devic	Vukašin Dević	vukašin|dević	Vukašin|Dević	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
61	2	fb:cell.red_star_belgrade	Red Star Belgrade	red|star|belgrade	Red|Star|Belgrade	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
61	3	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
61	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
62	0	fb:cell.11_july_2009	11 July 2009	11|july|2009	11|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-11|2009-07-11|2009-07-11	11.0	2009-07-11	2009.0		
62	1	fb:cell.vieirinha	Vieirinha	vieirinha	vieirinha	NN	PERSON						
62	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
62	3	fb:cell.paok	PAOK	paok	paok	NN	ORGANIZATION						
62	4	fb:cell._1_000_000	€ 1,000,000	$|1,000,000	$|1,000,000	$|CD	MONEY|MONEY	$1000000.0|$1000000.0	1000000.0				
63	0	fb:cell.12_july_2009	12 July 2009	12|july|2009	12|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-12|2009-07-12|2009-07-12	12.0	2009-07-12	2009.0		
63	1	fb:cell.alan	Alan	alan	Alan	NNP	PERSON						
63	2	fb:cell.comercial	Comercial	comercial	Comercial	NNP	O						
63	3	fb:cell.vitoria_de_setubal	Vitória de Setúbal	vitória|de|setúbal	Vitória|de|Setúbal	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
63	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
64	0	fb:cell.12_july_2009	12 July 2009	12|july|2009	12|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-12|2009-07-12|2009-07-12	12.0	2009-07-12	2009.0		
64	1	fb:cell.romeu_ribeiro	Romeu Ribeiro	romeu|ribeiro	Romeu|Ribeiro	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
64	2	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
64	3	fb:cell.trofense	Trofense	trofense	trofense	FW	O						
64	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
65	0	fb:cell.13_july_2009	13 July 2009	13|july|2009	13|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-13|2009-07-13|2009-07-13	13.0	2009-07-13	2009.0		
65	1	fb:cell.fernando_avalos	Fernando Ávalos	fernando|ávalos	Fernando|Ávalos	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
65	2	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
65	3	fb:cell.nea_salamis	Nea Salamis	nea|salamis	Nea|Salamis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
65	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
66	0	fb:cell.13_july_2009	13 July 2009	13|july|2009	13|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-13|2009-07-13|2009-07-13	13.0	2009-07-13	2009.0		
66	1	fb:cell.joao_fajardo	João Fajardo	joão|fajardo	João|Fajardo	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
66	2	fb:cell.vitoria_de_guimaraes	Vitória de Guimarães	vitória|de|guimarães	Vitória|de|Guimarães	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
66	3	fb:cell.panthrakikos	Panthrakikos	panthrakikos	panthrakiko	NN	O						
66	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
67	0	fb:cell.14_july_2009	14 July 2009	14|july|2009	14|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-14|2009-07-14|2009-07-14	14.0	2009-07-14	2009.0		
67	1	fb:cell.vitor_vinha	Vítor Vinha	vítor|vinha	Vítor|Vinha	NNP|NNP	O|O	|					
67	2	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
67	3	fb:cell.nea_salamis	Nea Salamis	nea|salamis	Nea|Salamis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
67	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
68	0	fb:cell.14_july_2009	14 July 2009	14|july|2009	14|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-14|2009-07-14|2009-07-14	14.0	2009-07-14	2009.0		
68	1	fb:cell.daniel_candeias	Daniel Candeias	daniel|candeias	Daniel|Candeias	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
68	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
68	3	fb:cell.recreativo_huelva	Recreativo Huelva	recreativo|huelva	Recreativo|Huelva	NNP|NNP	O|O	|					
68	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
69	0	fb:cell.14_july_2009	14 July 2009	14|july|2009	14|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-14|2009-07-14|2009-07-14	14.0	2009-07-14	2009.0		
69	1	fb:cell.ibson	Ibson	ibson	ibson	NN	PERSON						
69	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
69	3	fb:cell.spartak_moscow	Spartak Moscow	spartak|moscow	Spartak|Moscow	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
69	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
70	0	fb:cell.14_july_2009	14 July 2009	14|july|2009	14|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-14|2009-07-14|2009-07-14	14.0	2009-07-14	2009.0		
70	1	fb:cell.tininho	Tininho	tininho	Tininho	NNP	O						
70	2	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
70	3	fb:cell.steaua_bucuresti	Steaua București	steaua|bucurești	Steaua|București	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
70	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
71	0	fb:cell.14_july_2009	14 July 2009	14|july|2009	14|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-14|2009-07-14|2009-07-14	14.0	2009-07-14	2009.0		
71	1	fb:cell.saulo	Saulo	saulo	Saulo	NNP	PERSON						
71	2	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
71	3	fb:cell.celta_vigo	Celta Vigo	celta|vigo	Celta|Vigo	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
71	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
72	0	fb:cell.14_july_2013	14 July 2013	14|july|2013	14|July|2013	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2013-07-14|2013-07-14|2013-07-14	14.0	2013-07-14	2013.0		
72	1	fb:cell.pedro_celestino	Pedro Celestino	pedro|celestino	Pedro|Celestino	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
72	2	fb:cell.sporting_cp	Sporting CP	sporting|cp	Sporting|CP	NNP|NNP	O|O	|					
72	3	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
72	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
73	0	fb:cell.15_july_2009	15 July 2009	15|july|2009	15|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-15|2009-07-15|2009-07-15	15.0	2009-07-15	2009.0		
73	1	fb:cell.radamel_falcao	Radamel Falcao	radamel|falcao	Radamel|Falcao	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
73	2	fb:cell.river_plate	River Plate	river|plate	River|Plate	NNP|NNP	O|O	|					
73	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
73	4	fb:cell._3_930_000	€ 3,930,000	$|3,930,000	$|3,930,000	$|CD	MONEY|MONEY	$3930000.0|$3930000.0	3930000.0				
74	0	fb:cell.15_july_2009	15 July 2009	15|july|2009	15|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-15|2009-07-15|2009-07-15	15.0	2009-07-15	2009.0		
74	1	fb:cell.diego_valeri	Diego Valeri	diego|valeri	diego|Valeri	JJ|NNP	PERSON|PERSON	|					
74	2	fb:cell.lanus	Lanús	lanús	Lanús	NNP	O						
74	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
74	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
75	0	fb:cell.17_july_2009	17 July 2009	17|july|2009	17|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-17|2009-07-17|2009-07-17	17.0	2009-07-17	2009.0		
75	1	fb:cell.helder_barbosa	Hélder Barbosa	hélder|barbosa	Hélder|Barbosa	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
75	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
75	3	fb:cell.vitoria_de_setubal	Vitória de Setúbal	vitória|de|setúbal	Vitória|de|Setúbal	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
75	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
76	0	fb:cell.17_july_2009	17 July 2009	17|july|2009	17|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-17|2009-07-17|2009-07-17	17.0	2009-07-17	2009.0		
76	1	fb:cell.carlos_carneiro	Carlos Carneiro	carlos|carneiro	Carlos|Carneiro	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
76	2	fb:cell.pacos_de_ferreira	Paços de Ferreira	paços|de|ferreira	Paços|de|Ferreira	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
76	3	fb:cell.vizela	Vizela	vizela	Vizela	NNP	PERSON						
76	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
77	0	fb:cell.18_july_2009	18 July 2009	18|july|2009	18|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-18|2009-07-18|2009-07-18	18.0	2009-07-18	2009.0		
77	1	fb:cell.wanderley	Wanderley	wanderley	Wanderley	NNP	PERSON						
77	2	fb:cell.cruzeiro	Cruzeiro	cruzeiro	Cruzeiro	NNP	LOCATION						
77	3	fb:cell.maritimo	Marítimo	marítimo	Marítimo	NNP	PERSON						
77	4	fb:cell._750_000	€ 750,000	$|750,000	$|750,000	$|CD	MONEY|MONEY	$750000.0|$750000.0	750000.0				
78	0	fb:cell.18_july_2009	18 July 2009	18|july|2009	18|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-18|2009-07-18|2009-07-18	18.0	2009-07-18	2009.0		
78	1	fb:cell.aldo	Aldo	aldo	Aldo	NNP	PERSON						
78	2	fb:cell.cruzeiro	Cruzeiro	cruzeiro	Cruzeiro	NNP	LOCATION						
78	3	fb:cell.maritimo	Marítimo	marítimo	Marítimo	NNP	PERSON						
78	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
79	0	fb:cell.18_july_2009	18 July 2009	18|july|2009	18|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-18|2009-07-18|2009-07-18	18.0	2009-07-18	2009.0		
79	1	fb:cell.ruca	Ruca	ruca	Ruca	NNP	PERSON						
79	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
79	3	fb:cell.maritimo	Marítimo	marítimo	Marítimo	NNP	PERSON						
79	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
80	0	fb:cell.18_july_2009	18 July 2009	18|july|2009	18|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-18|2009-07-18|2009-07-18	18.0	2009-07-18	2009.0		
80	1	fb:cell.bruno_grassi	Bruno Grassi	bruno|grassi	Bruno|Grassi	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
80	2	fb:cell.maritimo	Marítimo	marítimo	Marítimo	NNP	PERSON						
80	3	fb:cell.tourizense	Tourizense	tourizense	tourizense	NN	MISC						
80	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
81	0	fb:cell.18_july_2009	18 July 2009	18|july|2009	18|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-18|2009-07-18|2009-07-18	18.0	2009-07-18	2009.0		
81	1	fb:cell.ruben_lima	Ruben Lima	ruben|lima	Ruben|Lima	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
81	2	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
81	3	fb:cell.vitoria_de_setubal	Vitória de Setúbal	vitória|de|setúbal	Vitória|de|Setúbal	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
81	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
82	0	fb:cell.18_july_2009	18 July 2009	18|july|2009	18|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-18|2009-07-18|2009-07-18	18.0	2009-07-18	2009.0		
82	1	fb:cell.leandro_lima	Leandro Lima	leandro|lima	Leandro|Lima	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
82	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
82	3	fb:cell.cruzeiro	Cruzeiro	cruzeiro	Cruzeiro	NNP	LOCATION						
82	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
83	0	fb:cell.18_july_2009	18 July 2009	18|july|2009	18|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-18|2009-07-18|2009-07-18	18.0	2009-07-18	2009.0		
83	1	fb:cell.aly_cissokho	Aly Cissokho	aly|cissokho	Aly|Cissokho	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
83	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
83	3	fb:cell.lyon	Lyon	lyon	Lyon	NNP	LOCATION						
83	4	fb:cell._15_000_000	€ 15,000,000	$|15,000,000	$|15,000,000	$|CD	MONEY|MONEY	$1.5E7|$1.5E7	1.5E7				
84	0	fb:cell.19_july_2009	19 July 2009	19|july|2009	19|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-19|2009-07-19|2009-07-19	19.0	2009-07-19	2009.0		
84	1	fb:cell.goncalo	Gonçalo	gonçalo	Gonçalo	NNP	O						
84	2	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
84	3	fb:cell.santa_clara	Santa Clara	santa|clara	Santa|Clara	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
84	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
85	0	fb:cell.19_july_2009	19 July 2009	19|july|2009	19|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-19|2009-07-19|2009-07-19	19.0	2009-07-19	2009.0		
85	1	fb:cell.roberto_tucker	Roberto Tucker	roberto|tucker	Roberto|Tucker	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
85	2	fb:cell.quilmes	Quilmes	quilmes	Quilmes	NNP	O						
85	3	fb:cell.leixoes	Leixões	leixões	leixões	NNS	O						
85	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
86	0	fb:cell.24_july_2009	24 July 2009	24|july|2009	24|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-24|2009-07-24|2009-07-24	24.0	2009-07-24	2009.0		
86	1	fb:cell.alberto	Alberto	alberto	Alberto	NNP	PERSON						
86	2	fb:cell.rio_branco	Rio Branco	rio|branco	Rio|Branco	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
86	3	fb:cell.uniao_de_leiria	União de Leiria	união|de|leiria	União|de|Leiria	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
86	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
87	0	fb:cell.24_july_2009	24 July 2009	24|july|2009	24|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-24|2009-07-24|2009-07-24	24.0	2009-07-24	2009.0		
87	1	fb:cell.hammes	Hammes	hammes	hamme	NNS	PERSON						
87	2	fb:cell.rio_branco	Rio Branco	rio|branco	Rio|Branco	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
87	3	fb:cell.uniao_de_leiria	União de Leiria	união|de|leiria	União|de|Leiria	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
87	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
88	0	fb:cell.20_july_2009	20 July 2009	20|july|2009	20|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-20|2009-07-20|2009-07-20	20.0	2009-07-20	2009.0		
88	1	fb:cell.maykon	Maykon	maykon	Maykon	NNP	PERSON						
88	2	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
88	3	fb:cell.pacos_de_ferreira	Paços de Ferreira	paços|de|ferreira	Paços|de|Ferreira	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
88	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
89	0	fb:cell.20_july_2009	20 July 2009	20|july|2009	20|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-20|2009-07-20|2009-07-20	20.0	2009-07-20	2009.0		
89	1	fb:cell.pele	Pelé	pelé	Pelé	NNP	O						
89	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
89	3	fb:cell.real_valladolid	Real Valladolid	real|valladolid	real|Valladolid	JJ|NNP	O|O	|					
89	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
90	0	fb:cell.20_july_2009	20 July 2009	20|july|2009	20|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-20|2009-07-20|2009-07-20	20.0	2009-07-20	2009.0		
90	1	fb:cell.barroca	Barroca	barroca	Barroca	NNP	LOCATION						
90	2	fb:cell.tourizense	Tourizense	tourizense	tourizense	NN	MISC						
90	3	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
90	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
91	0	fb:cell.21_july_2009	21 July 2009	21|july|2009	21|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-21|2009-07-21|2009-07-21	21.0	2009-07-21	2009.0		
91	1	fb:cell.javi_garcia	Javi García	javi|garcía	Javi|García	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
91	2	fb:cell.real_madrid	Real Madrid	real|madrid	real|Madrid	JJ|NNP	O|O	|					
91	3	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
91	4	fb:cell._7_000_000	€ 7,000,000	$|7,000,000	$|7,000,000	$|CD	MONEY|MONEY	$7000000.0|$7000000.0	7000000.0				
92	0	fb:cell.21_july_2009	21 July 2009	21|july|2009	21|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-21|2009-07-21|2009-07-21	21.0	2009-07-21	2009.0		
92	1	fb:cell.sebastian_prediger	Sebastián Prediger	sebastián|prediger	Sebastián|Prediger	NNP|NNP	O|O	|					
92	2	fb:cell.colon	Colón	colón	Colón	NNP	O						
92	3	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
92	4	fb:cell._2_000_000	€ 2,000,000	$|2,000,000	$|2,000,000	$|CD	MONEY|MONEY	$2000000.0|$2000000.0	2000000.0				
93	0	fb:cell.21_july_2009	21 July 2009	21|july|2009	21|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-21|2009-07-21|2009-07-21	21.0	2009-07-21	2009.0		
93	1	fb:cell.weldon	Weldon	weldon	Weldon	NNP	PERSON						
93	2	fb:cell.sport	Sport	sport	Sport	NNP	O						
93	3	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
93	4	fb:cell._276_000	€ 276,000	$|276,000	$|276,000	$|CD	MONEY|MONEY	$276000.0|$276000.0	276000.0				
94	0	fb:cell.22_july_2009	22 July 2009	22|july|2009	22|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-22|2009-07-22|2009-07-22	22.0	2009-07-22	2009.0		
94	1	fb:cell.przemys_aw_kazmierczak	Przemysław Kaźmierczak	przemysław|kaźmierczak	Przemysław|Kaźmierczak	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
94	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
94	3	fb:cell.vitoria_de_setubal	Vitória de Setúbal	vitória|de|setúbal	Vitória|de|Setúbal	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
94	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
95	0	fb:cell.23_july_2009	23 July 2009	23|july|2009	23|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-23|2009-07-23|2009-07-23	23.0	2009-07-23	2009.0		
95	1	fb:cell.miguel_rosa	Miguel Rosa	miguel|rosa	Miguel|Rosa	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
95	2	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
95	3	fb:cell.carregado	Carregado	carregado	Carregado	NNP	PERSON						
95	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
96	0	fb:cell.23_july_2009	23 July 2009	23|july|2009	23|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-23|2009-07-23|2009-07-23	23.0	2009-07-23	2009.0		
96	1	fb:cell.ivan_santos	Ivan Santos	ivan|santos	Ivan|Santos	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
96	2	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
96	3	fb:cell.carregado	Carregado	carregado	Carregado	NNP	PERSON						
96	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
97	0	fb:cell.23_july_2009	23 July 2009	23|july|2009	23|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-23|2009-07-23|2009-07-23	23.0	2009-07-23	2009.0		
97	1	fb:cell.abdou_guirassy	Abdou Guirassy	abdou|guirassy	Abdou|Guirassy	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
97	2	fb:cell.ribeirao	Ribeirão	ribeirão	Ribeirão	NNP	PERSON						
97	3	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
97	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
98	0	fb:cell.23_july_2009	23 July 2009	23|july|2009	23|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-23|2009-07-23|2009-07-23	23.0	2009-07-23	2009.0		
98	1	fb:cell.felipe_caicedo	Felipe Caicedo	felipe|caicedo	Felipe|Caicedo	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
98	2	fb:cell.manchester_city	Manchester City	manchester|city	Manchester|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
98	3	fb:cell.sporting_cp	Sporting CP	sporting|cp	Sporting|CP	NNP|NNP	O|O	|					
98	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
99	0	fb:cell.24_july_2009	24 July 2009	24|july|2009	24|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-24|2009-07-24|2009-07-24	24.0	2009-07-24	2009.0		
99	1	fb:cell.vitor_castanheira	Vítor Castanheira	vítor|castanheira	Vítor|Castanheira	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
99	2	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
99	3	fb:cell.chaves	Chaves	chaves	Chaves	NNP	LOCATION						
99	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
100	0	fb:cell.24_july_2009	24 July 2009	24|july|2009	24|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-24|2009-07-24|2009-07-24	24.0	2009-07-24	2009.0		
100	1	fb:cell.barge	Barge	barge	barge	NN	O						
100	2	fb:cell.estoril	Estoril	estoril	Estoril	NNP	LOCATION						
100	3	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
100	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
101	0	fb:cell.24_july_2009	24 July 2009	24|july|2009	24|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-24|2009-07-24|2009-07-24	24.0	2009-07-24	2009.0		
101	1	fb:cell.maciel	Maciel	maciel	Maciel	NNP	PERSON						
101	2	fb:cell.uniao_de_leiria	União de Leiria	união|de|leiria	União|de|Leiria	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
101	3	fb:cell.trofense	Trofense	trofense	trofense	FW	O						
101	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
102	0	fb:cell.27_july_2009	27 July 2009	27|july|2009	27|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-27|2009-07-27|2009-07-27	27.0	2009-07-27	2009.0		
102	1	fb:cell.milan_stepanov	Milan Stepanov	milan|stepanov	Milan|Stepanov	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
102	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
102	3	fb:cell.malaga	Málaga	málaga	málaga	NN	PERSON						
102	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
103	0	fb:cell.29_july_2009	29 July 2009	29|july|2009	29|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-29|2009-07-29|2009-07-29	29.0	2009-07-29	2009.0		
103	1	fb:cell.miguel_fidalgo	Miguel Fidalgo	miguel|fidalgo	Miguel|Fidalgo	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
103	2	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
103	3	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
103	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
104	0	fb:cell.31_july_2009	31 July 2009	31|july|2009	31|July|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-07-31|2009-07-31|2009-07-31	31.0	2009-07-31	2009.0		
104	1	fb:cell.julio_cesar	Júlio César	júlio|césar	Júlio|César	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
104	2	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
104	3	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
104	4	fb:cell._500_000	€ 500,000	$|500,000	$|500,000	$|CD	MONEY|MONEY	$500000.0|$500000.0	500000.0				
105	0	fb:cell.8_august_2009	8 August 2009	8|august|2009	8|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-08|2009-08-08|2009-08-08	8.0	2009-08-08	2009.0		
105	1	fb:cell.igor_pita	Igor Pita	igor|pita	Igor|Pita	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
105	2	fb:cell.nacional	Nacional	nacional	Nacional	NNP	O						
105	3	fb:cell.beira_mar	Beira-Mar	beira|mar	Beira|Mar	NNP|NNP	LOCATION|DATE	|XXXX-03					
105	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
106	0	fb:cell.12_august_2009	12 August 2009	12|august|2009	12|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-12|2009-08-12|2009-08-12	12.0	2009-08-12	2009.0		
106	1	fb:cell.hugo_santos	Hugo Santos	hugo|santos	Hugo|Santos	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
106	2	fb:cell.naval	Naval	naval	Naval	NNP	O						
106	3	fb:cell.operario	Operário	operário	Operário	NNP	O						
106	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
107	0	fb:cell.17_august_2009	17 August 2009	17|august|2009	17|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-17|2009-08-17|2009-08-17	17.0	2009-08-17	2009.0		
107	1	fb:cell.kheireddine_zarabi	Kheireddine Zarabi	kheireddine|zarabi	Kheireddine|Zarabi	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
107	2	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
107	3	fb:cell.vitoria_de_setubal	Vitória de Setúbal	vitória|de|setúbal	Vitória|de|Setúbal	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
107	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
108	0	fb:cell.17_august_2009	17 August 2009	17|august|2009	17|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-17|2009-08-17|2009-08-17	17.0	2009-08-17	2009.0		
108	1	fb:cell.nelson_benitez	Nelson Benítez	nelson|benítez	Nelson|Benítez	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
108	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
108	3	fb:cell.leixoes	Leixões	leixões	leixões	NNS	O						
108	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
109	0	fb:cell.21_august_2009	21 August 2009	21|august|2009	21|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-21|2009-08-21|2009-08-21	21.0	2009-08-21	2009.0		
109	1	fb:cell.beto	Beto	beto	Beto	NNP	PERSON						
109	2	fb:cell.recreativo_huelva	Recreativo Huelva	recreativo|huelva	Recreativo|Huelva	NNP|NNP	O|O	|					
109	3	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
109	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
110	0	fb:cell.24_august_2009	24 August 2009	24|august|2009	24|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-24|2009-08-24|2009-08-24	24.0	2009-08-24	2009.0		
110	1	fb:cell.adriano	Adriano	adriano	Adriano	NNP	PERSON						
110	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
110	3	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
110	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
111	0	fb:cell.26_august_2009	26 August 2009	26|august|2009	26|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-26|2009-08-26|2009-08-26	26.0	2009-08-26	2009.0		
111	1	fb:cell.amaury_bischoff	Amaury Bischoff	amaury|bischoff	Amaury|Bischoff	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
111	2	fb:cell.arsenal	Arsenal	arsenal	arsenal	NN	O						
111	3	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
111	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
112	0	fb:cell.26_august_2009	26 August 2009	26|august|2009	26|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-26|2009-08-26|2009-08-26	26.0	2009-08-26	2009.0		
112	1	fb:cell.mehdi_kerrouche	Mehdi Kerrouche	mehdi|kerrouche	Mehdi|Kerrouche	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
112	2	fb:cell.gazelec_ajaccio	Gazélec Ajaccio	gazélec|ajaccio	Gazélec|Ajaccio	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
112	3	fb:cell.naval	Naval	naval	Naval	NNP	O						
112	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
113	0	fb:cell.28_august_2009	28 August 2009	28|august|2009	28|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-28|2009-08-28|2009-08-28	28.0	2009-08-28	2009.0		
113	1	fb:cell.felipe_menezes	Felipe Menezes	felipe|menezes	Felipe|Menezes	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
113	2	fb:cell.goias	Goiás	goiás	goiás	NNS	O						
113	3	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
113	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
114	0	fb:cell.29_august_2009	29 August 2009	29|august|2009	29|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-29|2009-08-29|2009-08-29	29.0	2009-08-29	2009.0		
114	1	fb:cell.nuno_coelho	Nuno Coelho	nuno|coelho	Nuno|Coelho	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
114	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
114	3	fb:cell.academica_de_coimbra	Académica de Coimbra	académica|de|coimbra	Académica|de|Coimbra	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
114	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
115	0	fb:cell.29_august_2009	29 August 2009	29|august|2009	29|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-29|2009-08-29|2009-08-29	29.0	2009-08-29	2009.0		
115	1	fb:cell.bruno_vale	Bruno Vale	bruno|vale	Bruno|Vale	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
115	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
115	3	fb:cell.belenenses	Belenenses	belenenses	belenens	NNS	O						
115	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
116	0	fb:cell.29_august_2009	29 August 2009	29|august|2009	29|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-29|2009-08-29|2009-08-29	29.0	2009-08-29	2009.0		
116	1	fb:cell.miguel_angel_angulo	Miguel Ángel Angulo	miguel|ángel|angulo	Miguel|Ángel|Angulo	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
116	2	fb:cell.valencia	Valencia	valencia	Valencia	NNP	LOCATION						
116	3	fb:cell.sporting_cp	Sporting CP	sporting|cp	Sporting|CP	NNP|NNP	O|O	|					
116	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
117	0	fb:cell.29_august_2009	29 August 2009	29|august|2009	29|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-29|2009-08-29|2009-08-29	29.0	2009-08-29	2009.0		
117	1	fb:cell.tiago_luis	Tiago Luís	tiago|luís	Tiago|Luís	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
117	2	fb:cell.santos	Santos	santos	santo	NNS	PERSON						
117	3	fb:cell.uniao_de_leiria	União de Leiria	união|de|leiria	União|de|Leiria	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
117	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
118	0	fb:cell.29_august_2009	29 August 2009	29|august|2009	29|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-29|2009-08-29|2009-08-29	29.0	2009-08-29	2009.0		
118	1	fb:cell.wenio	Wênio	wênio	Wênio	NNP	O						
118	2	fb:cell.vitoria_de_guimaraes	Vitória de Guimarães	vitória|de|guimarães	Vitória|de|Guimarães	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
118	3	fb:cell.leixoes	Leixões	leixões	leixões	NNS	O						
118	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
119	0	fb:cell.29_august_2009	29 August 2009	29|august|2009	29|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-29|2009-08-29|2009-08-29	29.0	2009-08-29	2009.0		
119	1	fb:cell.jorginho	Jorginho	jorginho	Jorginho	NNP	PERSON						
119	2	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
119	3	fb:cell.gaziantepspor	Gaziantepspor	gaziantepspor	Gaziantepspor	NNP	O						
119	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
120	0	fb:cell.30_august_2009	30 August 2009	30|august|2009	30|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-30|2009-08-30|2009-08-30	30.0	2009-08-30	2009.0		
120	1	fb:cell.roland_linz	Roland Linz	roland|linz	Roland|Linz	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
120	2	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
120	3	fb:cell.gaziantepspor	Gaziantepspor	gaziantepspor	Gaziantepspor	NNP	O						
120	4	fb:cell.undisclosed_fee	Undisclosed Fee	undisclosed|fee	undisclosed|fee	JJ|NN	O|O	|					
121	0	fb:cell.30_august_2009	30 August 2009	30|august|2009	30|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-30|2009-08-30|2009-08-30	30.0	2009-08-30	2009.0		
121	1	fb:cell.seydou_kone	Seydou Koné	seydou|koné	Seydou|Koné	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
121	2	fb:cell.botosani	Botoșani	botoșani	botoșani	NNS	PERSON						
121	3	fb:cell.uniao_de_leiria	União de Leiria	união|de|leiria	União|de|Leiria	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
121	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
122	0	fb:cell.30_august_2009	30 August 2009	30|august|2009	30|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-30|2009-08-30|2009-08-30	30.0	2009-08-30	2009.0		
122	1	fb:cell.el_hadji_diouf	El Hadji Diouf	el|hadji|diouf	El|Hadji|Diouf	NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON	||					
122	2	fb:cell.aek_athens	AEK Athens	aek|athens	AEK|Athens	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
122	3	fb:cell.vitoria_de_setubal	Vitória de Setúbal	vitória|de|setúbal	Vitória|de|Setúbal	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
122	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
123	0	fb:cell.31_august_2009	31 August 2009	31|august|2009	31|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-31|2009-08-31|2009-08-31	31.0	2009-08-31	2009.0		
123	1	fb:cell.milan_purovic	Milan Purović	milan|purović	Milan|Purović	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
123	2	fb:cell.sporting_cp	Sporting CP	sporting|cp	Sporting|CP	NNP|NNP	O|O	|					
123	3	fb:cell.videoton	Videoton	videoton	Videoton	NNP	O						
123	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
124	0	fb:cell.31_august_2009	31 August 2009	31|august|2009	31|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-31|2009-08-31|2009-08-31	31.0	2009-08-31	2009.0		
124	1	fb:cell.nuno_frechaut	Nuno Frechaut	nuno|frechaut	Nuno|Frechaut	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
124	2	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
124	3	fb:cell.metz	Metz	metz	Metz	NNP	PERSON						
124	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
125	0	fb:cell.31_august_2009	31 August 2009	31|august|2009	31|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-31|2009-08-31|2009-08-31	31.0	2009-08-31	2009.0		
125	1	fb:cell.ivo_pinto	Ivo Pinto	ivo|pinto	Ivo|Pinto	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
125	2	fb:cell.porto	Porto	porto	Porto	NNP	LOCATION						
125	3	fb:cell.vitoria_de_setubal	Vitória de Setúbal	vitória|de|setúbal	Vitória|de|Setúbal	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||					
125	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
126	0	fb:cell.31_august_2009	31 August 2009	31|august|2009	31|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-31|2009-08-31|2009-08-31	31.0	2009-08-31	2009.0		
126	1	fb:cell.patric	Patric	patric	Patric	NNP	PERSON						
126	2	fb:cell.benfica	Benfica	benfica	Benfica	NNP	LOCATION						
126	3	fb:cell.cruzeiro	Cruzeiro	cruzeiro	Cruzeiro	NNP	LOCATION						
126	4	fb:cell.loan	Loan	loan	loan	NN	O						
127	0	fb:cell.31_august_2009	31 August 2009	31|august|2009	31|August|2009	CD|NNP|CD	DATE|DATE|DATE	2009-08-31|2009-08-31|2009-08-31	31.0	2009-08-31	2009.0		
127	1	fb:cell.tiago_pinto	Tiago Pinto	tiago|pinto	Tiago|Pinto	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
127	2	fb:cell.sporting_cp	Sporting CP	sporting|cp	Sporting|CP	NNP|NNP	O|O	|					
127	3	fb:cell.braga	Braga	braga	Braga	NNP	PERSON						
127	4	fb:cell.free	Free	free	Free	NNP	O						
