row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.year	Year	year	year	NN	DURATION						
-1	1	fb:row.row.film	Film	film	Film	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.role	Role	role	role	NN	O						
-1	3	fb:row.row.language	Language	language	language	NN	O						
-1	4	fb:row.row.notes	Notes	notes	note	NNS	O						
0	0	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
0	1	fb:cell.toss_a_flip_of_destiny	Toss: A Flip of Destiny	toss|:|a|flip|of|destiny	toss|:|a|flip|of|destiny	VB|:|DT|NN|IN|NN	O|O|O|O|O|O	|||||					
0	2	fb:cell.sherry	Sherry	sherry	Sherry	NNP	PERSON						
0	3	fb:cell.hindi	Hindi	hindi	Hindi	NNP	O						
0	4	fb:cell.null											
1	0	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
1	1	fb:cell.aa_okkadu	Aa Okkadu	aa|okkadu	aa|okkadu	NN|NN	O|O	|					
1	2	fb:cell.dr_pavitra	Dr. Pavitra	dr.|pavitra	Dr.|Pavitra	NNP|NNP	O|PERSON	|					
1	3	fb:cell.telugu	Telugu	telugu	telugu	FW	O						
1	4	fb:cell.null											
2	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
2	1	fb:cell.mouna_ragam	Mouna Ragam	mouna|ragam	Mouna|Ragam	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
2	2	fb:cell.sandhya	Sandhya	sandhya	Sandhya	NNP	PERSON						
2	3	fb:cell.telugu	Telugu	telugu	telugu	FW	O						
2	4	fb:cell.null											
3	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
3	1	fb:cell.saradaga_kasepu	Saradaga Kasepu	saradaga|kasepu	Saradaga|Kasepu	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
3	2	fb:cell.manimala	Manimala	manimala	manimalum	NN	LOCATION						
3	3	fb:cell.telugu	Telugu	telugu	telugu	FW	O						
3	4	fb:cell.null											
4	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
4	1	fb:cell.orange	Orange	orange	Orange	NNP	O						
4	2	fb:cell.madhu	Madhu	madhu	Madhu	NNP	PERSON						
4	3	fb:cell.telugu	Telugu	telugu	telugu	FW	O						
4	4	fb:cell.special_appearance	Special appearance	special|appearance	special|appearance	JJ|NN	O|O	|					
5	0	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
5	1	fb:cell.kamaal_dhamaal_malamaal	Kamaal Dhamaal Malamaal	kamaal|dhamaal|malamaal	Kamaal|Dhamaal|Malamaal	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
5	2	fb:cell.maria	Maria	maria	Maria	NNP	PERSON						
5	3	fb:cell.hindi	Hindi	hindi	Hindi	NNP	O						
5	4	fb:cell.null											
6	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
6	1	fb:cell.mahankali	Mahankali	mahankali	mahankalus	NNS	PERSON						
6	2	fb:cell.tanisha	Tanisha	tanisha	Tanisha	NNP	PERSON						
6	3	fb:cell.telugu	Telugu	telugu	telugu	FW	O						
6	4	fb:cell.null											
7	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
7	1	fb:cell.shadow	Shadow	shadow	Shadow	NNP	O						
7	2	fb:cell.null											
7	3	fb:cell.telugu	Telugu	telugu	telugu	FW	O						
7	4	fb:cell.null											
8	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
8	1	fb:cell.eepeeko	Eepeeko	eepeeko	Eepeeko	NNP	PERSON						
8	2	fb:cell.null											
8	3	fb:cell.tamil	Tamil	tamil	tamil	NN	MISC						
8	4	fb:cell.filming	Filming	filming	film	VBG	O						
9	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
9	1	fb:cell.black_coffee	Black Coffee	black|coffee	black|Coffee	JJ|NNP	O|O	|					
9	2	fb:cell.null											
9	3	fb:cell.malayalam	Malayalam	malayalam	Malayalam	NNP	LOCATION						
9	4	fb:cell.filming	Filming	filming	film	VBG	O						
10	0	fb:cell.2014	2014	2014	2014	CD	DATE	2014	2014.0	2014-xx-xx			
10	1	fb:cell.koothara	Koothara	koothara	Koothara	NNP	LOCATION						
10	2	fb:cell.shaista	Shaista	shaista	shaista	FW	O						
10	3	fb:cell.malayalam	Malayalam	malayalam	Malayalam	NNP	LOCATION						
10	4	fb:cell.filming	Filming	filming	film	VBG	O						
11	0	fb:cell.2014	2014	2014	2014	CD	DATE	2014	2014.0	2014-xx-xx			
11	1	fb:cell.kotha_janta	Kotha Janta	kotha|janta	Kotha|Janta	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
11	2	fb:cell.null											
11	3	fb:cell.telugu	Telugu	telugu	telugu	FW	O						
11	4	fb:cell.filming	Filming	filming	film	VBG	O						
12	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
12	1	fb:cell.serndhu_polama	Serndhu Polama	serndhu|polama	Serndhu|Polama	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
12	2	fb:cell.null											
12	3	fb:cell.tamil	Tamil	tamil	tamil	NN	MISC						
12	4	fb:cell.filming	Filming	filming	film	VBG	O						
