row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.code	Code	code	Code	NNP	O						
-1	1	fb:row.row.district	District	district	District	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.headquarters	Headquarters	headquarters	headquarters	NN	O						
-1	3	fb:row.row.population_as_of_2011	Population (As of 2011)	population|-lrb-|as|of|2011|-rrb-	Population|-lrb-|as|of|2011|-rrb-	NNP|-LRB-|IN|IN|CD|-RRB-	O|O|O|O|DATE|O	||||2011|					
-1	4	fb:row.row.area_km	Area (km²)	area|-lrb-|km|²|-rrb-	area|-lrb-|km|²|-rrb-	NN|-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||					
-1	5	fb:row.row.density_km	Density (/km²)	density|-lrb-|\\/|km|²|-rrb-	density|-lrb-|\\/|km|²|-rrb-	NN|-LRB-|:|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O|O	|||||					
0	0	fb:cell.al	AL	al	AL	NNP	O						
0	1	fb:cell.almora	Almora	almora	Almora	NNP	PERSON						
0	2	fb:cell.almora	Almora	almora	Almora	NNP	PERSON						
0	3	fb:cell.621_972	621,972	621,972	621,972	CD	NUMBER	621972.0	621972.0				
0	4	fb:cell.3_083	3,083	3,083	3,083	CD	NUMBER	3083.0	3083.0				
0	5	fb:cell.202	202	202	202	CD	NUMBER	202.0	202.0				
1	0	fb:cell.ba	BA	ba	ba	NN	O						
1	1	fb:cell.bageshwar	Bageshwar	bageshwar	Bageshwar	NNP	O						
1	2	fb:cell.bageshwar	Bageshwar	bageshwar	Bageshwar	NNP	O						
1	3	fb:cell.259_840	259,840	259,840	259,840	CD	NUMBER	259840.0	259840.0				
1	4	fb:cell.2_302	2,302	2,302	2,302	CD	NUMBER	2302.0	2302.0				
1	5	fb:cell.113	113	113	113	CD	NUMBER	113.0	113.0				
2	0	fb:cell.cl	CL	cl	cl	NN	O						
2	1	fb:cell.chamoli	Chamoli	chamoli	Chamoli	NNP	LOCATION						
2	2	fb:cell.chamoli_gopeshwar	Chamoli Gopeshwar	chamoli|gopeshwar	Chamoli|Gopeshwar	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
2	3	fb:cell.391_114	391,114	391,114	391,114	CD	NUMBER	391114.0	391114.0				
2	4	fb:cell.7_613	7,613	7,613	7,613	CD	NUMBER	7613.0	7613.0				
2	5	fb:cell.51	51	51	51	CD	NUMBER	51.0	51.0				
3	0	fb:cell.cp	CP	cp	cp	NN	O						
3	1	fb:cell.champawat	Champawat	champawat	Champawat	NNP	O						
3	2	fb:cell.champawat	Champawat	champawat	Champawat	NNP	O						
3	3	fb:cell.259_315	259,315	259,315	259,315	CD	NUMBER	259315.0	259315.0				
3	4	fb:cell.1_781	1,781	1,781	1,781	CD	NUMBER	1781.0	1781.0				
3	5	fb:cell.146	146	146	146	CD	NUMBER	146.0	146.0				
4	0	fb:cell.dd	DD	dd	dd	NN	O						
4	1	fb:cell.dehradun	Dehradun	dehradun	dehradun	NN	PERSON						
4	2	fb:cell.dehradun	Dehradun	dehradun	dehradun	NN	PERSON						
4	3	fb:cell.1_695_860	1,695,860	1,695,860	1,695,860	CD	NUMBER	1695860.0	1695860.0				
4	4	fb:cell.3_088	3,088	3,088	3,088	CD	NUMBER	3088.0	3088.0				
4	5	fb:cell.550	550	550	550	CD	NUMBER	550.0	550.0				
5	0	fb:cell.ha	HA	ha	ha	IN	O						
5	1	fb:cell.haridwar	Haridwar	haridwar	Haridwar	NNP	LOCATION						
5	2	fb:cell.haridwar	Haridwar	haridwar	Haridwar	NNP	LOCATION						
5	3	fb:cell.1_927_029	1,927,029	1,927,029	1,927,029	CD	NUMBER	1927029.0	1927029.0				
5	4	fb:cell.2_360	2,360	2,360	2,360	CD	NUMBER	2360.0	2360.0				
5	5	fb:cell.817	817	817	817	CD	NUMBER	817.0	817.0				
6	0	fb:cell.na	NA	na	na	NN	O						
6	1	fb:cell.nainital	Nainital	nainital	Nainital	NNP	LOCATION						
6	2	fb:cell.nainital	Nainital	nainital	Nainital	NNP	LOCATION						
6	3	fb:cell.955_128	955,128	955,128	955,128	CD	NUMBER	955128.0	955128.0				
6	4	fb:cell.3_860	3,860	3,860	3,860	CD	NUMBER	3860.0	3860.0				
6	5	fb:cell.247	247	247	247	CD	NUMBER	247.0	247.0				
7	0	fb:cell.pg	PG	pg	pg	NN	O						
7	1	fb:cell.pauri_garhwal	Pauri Garhwal	pauri|garhwal	Pauri|Garhwal	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
7	2	fb:cell.pauri	Pauri	pauri	paurus	NN	PERSON						
7	3	fb:cell.686_572	686,572	686,572	686,572	CD	NUMBER	686572.0	686572.0				
7	4	fb:cell.5_399	5,399	5,399	5,399	CD	NUMBER	5399.0	5399.0				
7	5	fb:cell.127	127	127	127	CD	NUMBER	127.0	127.0				
8	0	fb:cell.pi	PI	pi	pi	NN	O						
8	1	fb:cell.pithoragarh	Pithoragarh	pithoragarh	Pithoragarh	NNP	PERSON						
8	2	fb:cell.pithoragarh	Pithoragarh	pithoragarh	Pithoragarh	NNP	PERSON						
8	3	fb:cell.485_993	485,993	485,993	485,993	CD	NUMBER	485993.0	485993.0				
8	4	fb:cell.7_100	7,100	7,100	7,100	CD	NUMBER	7100.0	7100.0				
8	5	fb:cell.68	68	68	68	CD	NUMBER	68.0	68.0				
9	0	fb:cell.rp	RP	rp	rp	NN	O						
9	1	fb:cell.rudra_prayag	Rudra Prayag	rudra|prayag	Rudra|Prayag	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
9	2	fb:cell.rudraprayag	Rudraprayag	rudraprayag	rudraprayag	NN	PERSON						
9	3	fb:cell.236_857	236,857	236,857	236,857	CD	NUMBER	236857.0	236857.0				
9	4	fb:cell.1_890	1,890	1,890	1,890	CD	NUMBER	1890.0	1890.0				
9	5	fb:cell.125	125	125	125	CD	NUMBER	125.0	125.0				
10	0	fb:cell.tg	TG	tg	tg	NN	O						
10	1	fb:cell.tehri_garhwal	Tehri Garhwal	tehri|garhwal	Tehri|Garhwal	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
10	2	fb:cell.new_tehri	New Tehri	new|tehri	New|Tehri	NNP|NNP	O|MISC	|					
10	3	fb:cell.616_409	616,409	616,409	616,409	CD	NUMBER	616409.0	616409.0				
10	4	fb:cell.4_080	4,080	4,080	4,080	CD	NUMBER	4080.0	4080.0				
10	5	fb:cell.151	151	151	151	CD	NUMBER	151.0	151.0				
11	0	fb:cell.us	US	us	US	NNP	LOCATION						
11	1	fb:cell.udham_singh_nagar	Udham Singh Nagar	udham|singh|nagar	Udham|Singh|Nagar	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
11	2	fb:cell.rudrapur	Rudrapur	rudrapur	rudrapur	NN	O						
11	3	fb:cell.1_648_367	1,648,367	1,648,367	1,648,367	CD	NUMBER	1648367.0	1648367.0				
11	4	fb:cell.2_908	2,908	2,908	2,908	CD	NUMBER	2908.0	2908.0				
11	5	fb:cell.567	567	567	567	CD	NUMBER	567.0	567.0				
12	0	fb:cell.ut	UT	ut	UT	NNP	O						
12	1	fb:cell.uttarkashi	Uttarkashi	uttarkashi	Uttarkashi	NNP	LOCATION						
12	2	fb:cell.uttarkashi	Uttarkashi	uttarkashi	Uttarkashi	NNP	LOCATION						
12	3	fb:cell.329_686	329,686	329,686	329,686	CD	NUMBER	329686.0	329686.0				
12	4	fb:cell.8_016	8,016	8,016	8,016	CD	NUMBER	8016.0	8016.0				
12	5	fb:cell.41	41	41	41	CD	NUMBER	41.0	41.0				
