row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.area_served	Area served	area|served	Area|serve	NNP|VBD	O|O	|					
-1	1	fb:row.row.city_of_license	City of license	city|of|license	City|of|license	NNP|IN|NN	O|O|O	||					
-1	2	fb:row.row.vc	VC	vc	vc	NN	O						
-1	3	fb:row.row.rf	RF	rf	rf	NN	O						
-1	4	fb:row.row.callsign	Callsign	callsign	callsign	NN	O						
-1	5	fb:row.row.network	Network	network	Network	NNP	O						
-1	6	fb:row.row.notes	Notes	notes	note	NNS	O						
0	0	fb:cell.cape_girardeau	Cape Girardeau	cape|girardeau	Cape|Girardeau	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Cape Girardeau	fb:part.cape_girardeau
0	1	fb:cell._harrisburg_il	~Harrisburg IL	~|harrisburg|il	~|Harrisburg|il	NN|NNP|NN	O|LOCATION|O	||					
0	2	fb:cell.3	3	3	3	CD	NUMBER	3.0	3.0				
0	3	fb:cell.34	34	34	34	CD	NUMBER	34.0	34.0				
0	4	fb:cell.wsil_tv	WSIL-TV	wsil|tv	WSIL|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
0	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
0	6	fb:cell.null											fb:part.null
1	0	fb:cell.cape_girardeau	Cape Girardeau	cape|girardeau	Cape|Girardeau	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Cape Girardeau	fb:part.cape_girardeau
1	1	fb:cell._paducah_ky	~Paducah KY	~|paducah|ky	~|Paducah|ky	NN|NNP|NN	O|LOCATION|O	||					
1	2	fb:cell.6	6	6	6	CD	NUMBER	6.0	6.0				
1	3	fb:cell.32	32	32	32	CD	NUMBER	32.0	32.0				
1	4	fb:cell.wpsd_tv	WPSD-TV	wpsd|tv	WPSD|TV	NNP|NNP	O|O	|					
1	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
1	6	fb:cell.null											fb:part.null
2	0	fb:cell.cape_girardeau	Cape Girardeau	cape|girardeau	Cape|Girardeau	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Cape Girardeau	fb:part.cape_girardeau
2	1	fb:cell._carbondale_il	~Carbondale IL	~|carbondale|il	~|Carbondale|il	NN|NNP|NN	O|LOCATION|O	||					
2	2	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
2	3	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
2	4	fb:cell.wsiu_tv	WSIU-TV	wsiu|tv	WSIU|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
2	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
2	6	fb:cell.null											fb:part.null
3	0	fb:cell.cape_girardeau	Cape Girardeau	cape|girardeau	Cape|Girardeau	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Cape Girardeau	fb:part.cape_girardeau
3	1	fb:cell.cape_girardeau	Cape Girardeau	cape|girardeau	Cape|Girardeau	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Cape Girardeau	fb:part.cape_girardeau
3	2	fb:cell.12	12	12	12	CD	NUMBER	12.0	12.0				
3	3	fb:cell.12	12	12	12	CD	NUMBER	12.0	12.0				
3	4	fb:cell.kfvs_tv	KFVS-TV	kfvs|tv	KFVS|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
3	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
3	6	fb:cell.null											fb:part.null
4	0	fb:cell.cape_girardeau	Cape Girardeau	cape|girardeau	Cape|Girardeau	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Cape Girardeau	fb:part.cape_girardeau
4	1	fb:cell.cape_girardeau	Cape Girardeau	cape|girardeau	Cape|Girardeau	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Cape Girardeau	fb:part.cape_girardeau
4	2	fb:cell.23	23	23	23	CD	NUMBER	23.0	23.0				
4	3	fb:cell.22	22	22	22	CD	NUMBER	22.0	22.0				
4	4	fb:cell.kbsi	KBSI	kbsi	kbsus	NN	ORGANIZATION						
4	5	fb:cell.fox	Fox	fox	Fox	NNP	PERSON						
4	6	fb:cell.null											fb:part.null
5	0	fb:cell.cape_girardeau	Cape Girardeau	cape|girardeau	Cape|Girardeau	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Cape Girardeau	fb:part.cape_girardeau
5	1	fb:cell._marion_il	~Marion IL	~|marion|il	~|Marion|il	NNP|NNP|NN	O|PERSON|PERSON	||					
5	2	fb:cell.27	27	27	27	CD	NUMBER	27.0	27.0				
5	3	fb:cell.17	17	17	17	CD	NUMBER	17.0	17.0				
5	4	fb:cell.wtct	WTCT	wtct	wtct	NN	O						
5	5	fb:cell.ind	Ind.	ind.|.	Ind.|.	NNP|.	LOCATION|O	|					
5	6	fb:cell.null											fb:part.null
6	0	fb:cell.cape_girardeau	Cape Girardeau	cape|girardeau	Cape|Girardeau	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Cape Girardeau	fb:part.cape_girardeau
6	1	fb:cell._paducah_ky	~Paducah KY	~|paducah|ky	~|Paducah|ky	NN|NNP|NN	O|LOCATION|O	||					
6	2	fb:cell.49	49	49	49	CD	NUMBER	49.0	49.0				
6	3	fb:cell.49	49	49	49	CD	NUMBER	49.0	49.0				
6	4	fb:cell.wdka	WDKA	wdka	wdka	NN	O						
6	5	fb:cell.mnt	MNT	mnt	mnt	NN	O						
6	6	fb:cell.null											fb:part.null
7	0	fb:cell.columbia_jefferson_city	Columbia/Jefferson City	columbia\\/jefferson|city	Columbia\\/Jefferson|City	NNP|NNP	O|O	|				Columbia|Jefferson City	fb:part.columbia|fb:part.jefferson_city
7	1	fb:cell.sedalia	Sedalia	sedalia	Sedalia	NNP	LOCATION						
7	2	fb:cell.6	6	6	6	CD	NUMBER	6.0	6.0				
7	3	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0				
7	4	fb:cell.kmos_tv	KMOS-TV	kmos|tv	KMOS|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
7	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
7	6	fb:cell.null											fb:part.null
8	0	fb:cell.columbia_jefferson_city	Columbia/Jefferson City	columbia\\/jefferson|city	Columbia\\/Jefferson|City	NNP|NNP	O|O	|				Columbia|Jefferson City	fb:part.columbia|fb:part.jefferson_city
8	1	fb:cell.columbia	Columbia	columbia	Columbia	NNP	LOCATION						
8	2	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
8	3	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
8	4	fb:cell.komu_tv	KOMU-TV	komu|tv	KOMU|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
8	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
8	6	fb:cell.null											fb:part.null
9	0	fb:cell.columbia_jefferson_city	Columbia/Jefferson City	columbia\\/jefferson|city	Columbia\\/Jefferson|City	NNP|NNP	O|O	|				Columbia|Jefferson City	fb:part.columbia|fb:part.jefferson_city
9	1	fb:cell.jefferson_city	Jefferson City	jefferson|city	Jefferson|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
9	2	fb:cell.13	13	13	13	CD	NUMBER	13.0	13.0				
9	3	fb:cell.12	12	12	12	CD	NUMBER	12.0	12.0				
9	4	fb:cell.krcg	KRCG	krcg	krcg	NN	O						
9	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
9	6	fb:cell.null											fb:part.null
10	0	fb:cell.columbia_jefferson_city	Columbia/Jefferson City	columbia\\/jefferson|city	Columbia\\/Jefferson|City	NNP|NNP	O|O	|				Columbia|Jefferson City	fb:part.columbia|fb:part.jefferson_city
10	1	fb:cell.columbia	Columbia	columbia	Columbia	NNP	LOCATION						
10	2	fb:cell.17	17	17	17	CD	NUMBER	17.0	17.0				
10	3	fb:cell.17	17	17	17	CD	NUMBER	17.0	17.0				
10	4	fb:cell.kmiz	KMIZ	kmiz	kmiz	NN	O						
10	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
10	6	fb:cell.null											fb:part.null
11	0	fb:cell.columbia_jefferson_city	Columbia/Jefferson City	columbia\\/jefferson|city	Columbia\\/Jefferson|City	NNP|NNP	O|O	|				Columbia|Jefferson City	fb:part.columbia|fb:part.jefferson_city
11	1	fb:cell.jefferson_city	Jefferson City	jefferson|city	Jefferson|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
11	2	fb:cell.25	25	25	25	CD	NUMBER	25.0	25.0				
11	3	fb:cell.20	20	20	20	CD	NUMBER	20.0	20.0				
11	4	fb:cell.knlj	KNLJ	knlj	knlj	NN	O						
11	5	fb:cell.ind	Ind.	ind.|.	Ind.|.	NNP|.	LOCATION|O	|					
11	6	fb:cell.null											fb:part.null
12	0	fb:cell.hannibal	Hannibal	hannibal	Hannibal	NNP	PERSON					Hannibal	fb:part.hannibal
12	1	fb:cell.hannibal	Hannibal	hannibal	Hannibal	NNP	PERSON					Hannibal	fb:part.hannibal
12	2	fb:cell.7	7	7	7	CD	NUMBER	7.0	7.0				
12	3	fb:cell.7	7	7	7	CD	NUMBER	7.0	7.0				
12	4	fb:cell.khqa_tv	KHQA-TV	khqa|tv	KHQA|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
12	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
12	6	fb:cell.abc_on_7_2	ABC on 7.2	abc|on|7.2	ABC|on|7.2	NNP|IN|CD	ORGANIZATION|O|NUMBER	||7.2	7.2			ABC on 7.2	fb:part.abc_on_7_2
13	0	fb:cell.hannibal	Hannibal	hannibal	Hannibal	NNP	PERSON					Hannibal	fb:part.hannibal
13	1	fb:cell._quincy_il	~Quincy IL	~|quincy|il	~|Quincy|il	NNP|NNP|NN	O|PERSON|PERSON	||					
13	2	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0				
13	3	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0				
13	4	fb:cell.wgem_tv	WGEM-TV	wgem|tv	WGEM|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
13	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
13	6	fb:cell.null											fb:part.null
14	0	fb:cell.hannibal	Hannibal	hannibal	Hannibal	NNP	PERSON					Hannibal	fb:part.hannibal
14	1	fb:cell._quincy_il	~Quincy IL	~|quincy|il	~|Quincy|il	NNP|NNP|NN	O|PERSON|PERSON	||					
14	2	fb:cell.16	16	16	16	CD	NUMBER	16.0	16.0				
14	3	fb:cell.32	32	32	32	CD	NUMBER	32.0	32.0				
14	4	fb:cell.wtjr	WTJR	wtjr	wtjr	NN	O						
14	5	fb:cell.ind	Ind.	ind.|.	Ind.|.	NNP|.	LOCATION|O	|					
14	6	fb:cell.null											fb:part.null
15	0	fb:cell.hannibal	Hannibal	hannibal	Hannibal	NNP	PERSON					Hannibal	fb:part.hannibal
15	1	fb:cell._quincy_il	~Quincy IL	~|quincy|il	~|Quincy|il	NNP|NNP|NN	O|PERSON|PERSON	||					
15	2	fb:cell.27	27	27	27	CD	NUMBER	27.0	27.0				
15	3	fb:cell.34	34	34	34	CD	NUMBER	34.0	34.0				
15	4	fb:cell.wqec	WQEC	wqec	wqec	NNS	O						
15	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
15	6	fb:cell.satellite_of_wsec_ch_14_springfield_il	satellite of WSEC ch. 14 Springfield IL	satellite|of|wsec|ch|.|14|springfield|il	satellite|of|wsec|ch|.|14|Springfield|il	NN|IN|NN|NN|.|CD|NNP|NN	O|O|ORGANIZATION|O|O|NUMBER|LOCATION|O	|||||14.0||	0.14			satellite of WSEC ch. 14 Springfield IL	fb:part.satellite_of_wsec_ch_14_springfield_il
16	0	fb:cell.joplin	Joplin	joplin	Joplin	NNP	PERSON					Joplin	fb:part.joplin
16	1	fb:cell._pittsburg_ks	~Pittsburg KS	~|pittsburg|ks	~|Pittsburg|k	NN|NNP|NN	O|LOCATION|LOCATION	||					
16	2	fb:cell.7	7	7	7	CD	NUMBER	7.0	7.0				
16	3	fb:cell.7	7	7	7	CD	NUMBER	7.0	7.0				
16	4	fb:cell.koam_tv	KOAM-TV	koam|tv	KOAM|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
16	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
16	6	fb:cell.null											fb:part.null
17	0	fb:cell.joplin	Joplin	joplin	Joplin	NNP	PERSON					Joplin	fb:part.joplin
17	1	fb:cell.joplin	Joplin	joplin	Joplin	NNP	PERSON					Joplin	fb:part.joplin
17	2	fb:cell.12	12	12	12	CD	NUMBER	12.0	12.0				
17	3	fb:cell.43	43	43	43	CD	NUMBER	43.0	43.0				
17	4	fb:cell.kode_tv	KODE-TV	kode|tv	KODE|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
17	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
17	6	fb:cell.null											fb:part.null
18	0	fb:cell.joplin	Joplin	joplin	Joplin	NNP	PERSON					Joplin	fb:part.joplin
18	1	fb:cell._pittsburg_ks	~Pittsburg KS	~|pittsburg|ks	~|Pittsburg|k	NN|NNP|NN	O|LOCATION|LOCATION	||					
18	2	fb:cell.14	14	14	14	CD	NUMBER	14.0	14.0				
18	3	fb:cell.13	13	13	13	CD	NUMBER	13.0	13.0				
18	4	fb:cell.kfjx	KFJX	kfjx	kfjx	NN	O						
18	5	fb:cell.fox	Fox	fox	Fox	NNP	PERSON						
18	6	fb:cell.null											fb:part.null
19	0	fb:cell.joplin	Joplin	joplin	Joplin	NNP	PERSON					Joplin	fb:part.joplin
19	1	fb:cell.joplin	Joplin	joplin	Joplin	NNP	PERSON					Joplin	fb:part.joplin
19	2	fb:cell.16	16	16	16	CD	NUMBER	16.0	16.0				
19	3	fb:cell.46	46	46	46	CD	NUMBER	46.0	46.0				
19	4	fb:cell.ksnf	KSNF	ksnf	ksnf	NN	O						
19	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
19	6	fb:cell.null											fb:part.null
20	0	fb:cell.joplin	Joplin	joplin	Joplin	NNP	PERSON					Joplin	fb:part.joplin
20	1	fb:cell.joplin	Joplin	joplin	Joplin	NNP	PERSON					Joplin	fb:part.joplin
20	2	fb:cell.26	26	26	26	CD	NUMBER	26.0	26.0				
20	3	fb:cell.25	25	25	25	CD	NUMBER	25.0	25.0				
20	4	fb:cell.kozj	KOZJ	kozj	kozj	NN	O						
20	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
20	6	fb:cell.satellite_of_kozk_ch_21_springfield	satellite of KOZK ch. 21 Springfield	satellite|of|kozk|ch|.|21|springfield	satellite|of|kozk|ch|.|21|Springfield	NN|IN|NN|NN|.|CD|NNP	O|O|O|O|O|NUMBER|LOCATION	|||||21.0|	0.21			satellite of KOZK ch. 21 Springfield	fb:part.satellite_of_kozk_ch_21_springfield
21	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
21	1	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
21	2	fb:cell.4	4	4	4	CD	NUMBER	4.0	4.0				
21	3	fb:cell.34	34	34	34	CD	NUMBER	34.0	34.0				
21	4	fb:cell.wdaf_tv	WDAF-TV	wdaf|tv	WDAF|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
21	5	fb:cell.fox	Fox	fox	Fox	NNP	PERSON						
21	6	fb:cell.null											fb:part.null
22	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
22	1	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
22	2	fb:cell.5	5	5	5	CD	NUMBER	5.0	5.0				
22	3	fb:cell.24	24	24	24	CD	NUMBER	24.0	24.0				
22	4	fb:cell.kctv	KCTV	kctv	KCTV	NNP	ORGANIZATION						
22	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
22	6	fb:cell.null											fb:part.null
23	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
23	1	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
23	2	fb:cell.9	9	9	9	CD	NUMBER	9.0	9.0				
23	3	fb:cell.29	29	29	29	CD	NUMBER	29.0	29.0				
23	4	fb:cell.kmbc_tv	KMBC-TV	kmbc|tv	KMBC|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
23	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
23	6	fb:cell.null											fb:part.null
24	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
24	1	fb:cell.st_joseph	St. Joseph	st.|joseph	St.|Joseph	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				St. Joseph	fb:part.st_joseph
24	2	fb:cell.16	16	16	16	CD	NUMBER	16.0	16.0				
24	3	fb:cell.21	21	21	21	CD	NUMBER	21.0	21.0				
24	4	fb:cell.ktaj_tv	KTAJ-TV	ktaj|tv	KTAJ|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
24	5	fb:cell.tbn	TBN	tbn	tbn	NN	O						
24	6	fb:cell.null											fb:part.null
25	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
25	1	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
25	2	fb:cell.19	19	19	19	CD	NUMBER	19.0	19.0				
25	3	fb:cell.18	18	18	18	CD	NUMBER	18.0	18.0				
25	4	fb:cell.kcpt	KCPT	kcpt	kcpt	NN	O						
25	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
25	6	fb:cell.null											fb:part.null
26	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
26	1	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
26	2	fb:cell.29	29	29	29	CD	NUMBER	29.0	29.0				
26	3	fb:cell.31	31	31	31	CD	NUMBER	31.0	31.0				
26	4	fb:cell.kcwe	KCWE	kcwe	kcwe	NN	O						
26	5	fb:cell.cw	CW	cw	cw	NN	ORGANIZATION						
26	6	fb:cell.null											fb:part.null
27	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
27	1	fb:cell._lawrence_ks	~Lawrence KS	~|lawrence|ks	~|Lawrence|k	NNP|NNP|NN	O|PERSON|PERSON	||					
27	2	fb:cell.38	38	38	38	CD	NUMBER	38.0	38.0				
27	3	fb:cell.41	41	41	41	CD	NUMBER	41.0	41.0				
27	4	fb:cell.kmci	KMCI	kmci	kmcus	NN	O						
27	5	fb:cell.ind	Ind.	ind.|.	Ind.|.	NNP|.	LOCATION|O	|					
27	6	fb:cell.null											fb:part.null
28	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
28	1	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
28	2	fb:cell.41	41	41	41	CD	NUMBER	41.0	41.0				
28	3	fb:cell.42	42	42	42	CD	NUMBER	42.0	42.0				
28	4	fb:cell.kshb_tv	KSHB-TV	kshb|tv	KSHB|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
28	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
28	6	fb:cell.null											fb:part.null
29	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
29	1	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
29	2	fb:cell.50	50	50	50	CD	NUMBER	50.0	50.0				
29	3	fb:cell.51	51	51	51	CD	NUMBER	51.0	51.0				
29	4	fb:cell.kpxe_tv	KPXE-TV	kpxe|tv	KPXE|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
29	5	fb:cell.ion	ION	ion	ion	NN	O						
29	6	fb:cell.null											fb:part.null
30	0	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
30	1	fb:cell.kansas_city	Kansas City	kansas|city	Kansas|City	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Kansas City	fb:part.kansas_city
30	2	fb:cell.62	62	62	62	CD	NUMBER	62.0	62.0				
30	3	fb:cell.47	47	47	47	CD	NUMBER	47.0	47.0				
30	4	fb:cell.ksmo_tv	KSMO-TV	ksmo|tv	KSMO|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
30	5	fb:cell.mnt	MNT	mnt	mnt	NN	O						
30	6	fb:cell.null											fb:part.null
31	0	fb:cell.kirksville	Kirksville	kirksville	Kirksville	NNP	LOCATION					Kirksville	fb:part.kirksville
31	1	fb:cell.kirksville	Kirksville	kirksville	Kirksville	NNP	LOCATION					Kirksville	fb:part.kirksville
31	2	fb:cell.3	3	3	3	CD	NUMBER	3.0	3.0				
31	3	fb:cell.33	33	33	33	CD	NUMBER	33.0	33.0				
31	4	fb:cell.ktvo	KTVO	ktvo	ktvo	NN	O						
31	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
31	6	fb:cell.null											fb:part.null
32	0	fb:cell.kirksville	Kirksville	kirksville	Kirksville	NNP	LOCATION					Kirksville	fb:part.kirksville
32	1	fb:cell._ottumwa_ia	~Ottumwa IA	~|ottumwa|ia	~|Ottumwa|IA	NN|NNP|NNP	O|LOCATION|LOCATION	||					
32	2	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0				
32	3	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0				
32	4	fb:cell.kyou_tv	KYOU-TV	kyou|tv	KYOU|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
32	5	fb:cell.fox	Fox	fox	Fox	NNP	PERSON						
32	6	fb:cell.null											fb:part.null
33	0	fb:cell.poplar_bluff	Poplar Bluff	poplar|bluff	Poplar|Bluff	NNP|NNP	O|O	|				Poplar Bluff	fb:part.poplar_bluff
33	1	fb:cell.poplar_bluff	Poplar Bluff	poplar|bluff	Poplar|Bluff	NNP|NNP	O|O	|				Poplar Bluff	fb:part.poplar_bluff
33	2	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0				
33	3	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0				
33	4	fb:cell.kpob_tv	KPOB-TV	kpob|tv	KPOB|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
33	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
33	6	fb:cell.satellite_of_wsil_tv_ch_3_harrisburg_il	satellite of WSIL-TV ch. 3 Harrisburg IL	satellite|of|wsil|tv|ch|.|3|harrisburg|il	satellite|of|WSIL|TV|ch|.|3|Harrisburg|il	NN|IN|NNP|NNP|NN|.|CD|NNP|NN	O|O|ORGANIZATION|O|O|O|NUMBER|LOCATION|O	||||||3.0||	0.3			satellite of WSIL-TV ch. 3 Harrisburg IL	fb:part.satellite_of_wsil_tv_ch_3_harrisburg_il
34	0	fb:cell.st_joseph	St. Joseph	st.|joseph	St.|Joseph	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				St. Joseph	fb:part.st_joseph
34	1	fb:cell.st_joseph	St. Joseph	st.|joseph	St.|Joseph	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				St. Joseph	fb:part.st_joseph
34	2	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
34	3	fb:cell.7	7	7	7	CD	NUMBER	7.0	7.0				
34	4	fb:cell.kqtv	KQTV	kqtv	kqtv	NN	ORGANIZATION						
34	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
34	6	fb:cell.null											fb:part.null
35	0	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
35	1	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
35	2	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
35	3	fb:cell.43	43	43	43	CD	NUMBER	43.0	43.0				
35	4	fb:cell.ktvi	KTVI	ktvi	KTVI	NNP	ORGANIZATION						
35	5	fb:cell.fox	Fox	fox	Fox	NNP	PERSON						
35	6	fb:cell.abc_1955_1995_fox_o_o_c_1995_2008	ABC (1955-1995), Fox O&O (c.1995-2008)	abc|-lrb-|1955-1995|-rrb-|,|fox|o&o|-lrb-|c.1995-2008|-rrb-	ABC|-lrb-|1955-1995|-rrb-|,|Fox|O&O|-lrb-|c.1995-2008|-rrb-	NNP|-LRB-|CD|-RRB-|,|NNP|NNP|-LRB-|JJ|-RRB-	O|O|DATE|O|O|PERSON|O|O|DURATION|O	||1955/1995|||||||	1955.0		1995.0	ABC (1955-1995)|Fox O&O (c.1995-2008)	fb:part.abc_1955_1995|fb:part.fox_o_o_c_1995_2008
36	0	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
36	1	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
36	2	fb:cell.4	4	4	4	CD	NUMBER	4.0	4.0				
36	3	fb:cell.24	24	24	24	CD	NUMBER	24.0	24.0				
36	4	fb:cell.kmov	KMOV	kmov	kmov	NN	O						
36	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
36	6	fb:cell.cbs_o_o_1958_1986_as_kmox_tv	CBS O&O (1958-1986 as KMOX-TV)	cbs|o&o|-lrb-|1958-1986|as|kmox|tv|-rrb-	CBS|O&O|-lrb-|1958-1986|as|KMOX|TV|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|CD|IN|NNP|NNP|-RRB-	O|O|O|DATE|O|ORGANIZATION|O|O	|||1958/1986||||	1958.0		1986.0	CBS O&O (1958-1986 as KMOX-TV)	fb:part.cbs_o_o_1958_1986_as_kmox_tv
37	0	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
37	1	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
37	2	fb:cell.5	5	5	5	CD	NUMBER	5.0	5.0				
37	3	fb:cell.35	35	35	35	CD	NUMBER	35.0	35.0				
37	4	fb:cell.ksdk	KSDK	ksdk	ksdk	NN	O						
37	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
37	6	fb:cell.null											fb:part.null
38	0	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
38	1	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
38	2	fb:cell.9	9	9	9	CD	NUMBER	9.0	9.0				
38	3	fb:cell.39	39	39	39	CD	NUMBER	39.0	39.0				
38	4	fb:cell.ketc	KETC	ketc	ketc	NN	O						
38	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
38	6	fb:cell.null											fb:part.null
39	0	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
39	1	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
39	2	fb:cell.11	11	11	11	CD	NUMBER	11.0	11.0				
39	3	fb:cell.26	26	26	26	CD	NUMBER	26.0	26.0				
39	4	fb:cell.kplr_tv	KPLR-TV	kplr|tv	KPLR|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
39	5	fb:cell.cw	CW	cw	cw	NN	ORGANIZATION						
39	6	fb:cell.null											fb:part.null
40	0	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
40	1	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
40	2	fb:cell.24	24	24	24	CD	NUMBER	24.0	24.0				
40	3	fb:cell.14	14	14	14	CD	NUMBER	14.0	14.0				
40	4	fb:cell.knlc	KNLC	knlc	knlc	NN	O						
40	5	fb:cell.ind	Ind.	ind.|.	Ind.|.	NNP|.	LOCATION|O	|					
40	6	fb:cell.null											fb:part.null
41	0	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
41	1	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
41	2	fb:cell.30	30	30	30	CD	NUMBER	30.0	30.0				
41	3	fb:cell.31	31	31	31	CD	NUMBER	31.0	31.0				
41	4	fb:cell.kdnl_tv	KDNL-TV	kdnl|tv	KDNL|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
41	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
41	6	fb:cell.independent_1969_1986_fox_1986_1995	Independent (1969-1986); Fox (1986-1995)	independent|-lrb-|1969-1986|-rrb-|;|fox|-lrb-|1986-1995|-rrb-	Independent|-lrb-|1969-1986|-rrb-|;|Fox|-lrb-|1986-1995|-rrb-	NNP|-LRB-|CD|-RRB-|:|NNP|-LRB-|CD|-RRB-	O|O|DATE|O|O|O|O|DATE|O	||1969/1986|||||1986/1995|	1969.0		1986.0	Independent (1969-1986); Fox (1986-1995)	fb:part.independent_1969_1986_fox_1986_1995
42	0	fb:cell.st_louis	St. Louis	st.|louis	St.|Louis	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				St. Louis	fb:part.st_louis
42	1	fb:cell._east_st_louis_il	~East St. Louis IL	~|east|st.|louis|il	~|East|St.|Louis|il	NNP|NNP|NNP|NNP|NN	O|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||					
42	2	fb:cell.46	46	46	46	CD	NUMBER	46.0	46.0				
42	3	fb:cell.47	47	47	47	CD	NUMBER	47.0	47.0				
42	4	fb:cell.wrbu	WRBU	wrbu	wrbu	NN	O						
42	5	fb:cell.mnt	MNT	mnt	mnt	NN	O						
42	6	fb:cell.null											fb:part.null
43	0	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
43	1	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
43	2	fb:cell.3	3	3	3	CD	NUMBER	3.0	3.0				
43	3	fb:cell.44	44	44	44	CD	NUMBER	44.0	44.0				
43	4	fb:cell.kytv	KYTV	kytv	kytv	NN	ORGANIZATION						
43	5	fb:cell.nbc	NBC	nbc	NBC	NNP	ORGANIZATION						
43	6	fb:cell.null											fb:part.null
44	0	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
44	1	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
44	2	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0				
44	3	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0				
44	4	fb:cell.kolr	KOLR	kolr	kolr	NN	O						
44	5	fb:cell.cbs	CBS	cbs	CBS	NNP	O						
44	6	fb:cell.null											fb:part.null
45	0	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
45	1	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
45	2	fb:cell.21	21	21	21	CD	NUMBER	21.0	21.0				
45	3	fb:cell.23	23	23	23	CD	NUMBER	23.0	23.0				
45	4	fb:cell.kozk	KOZK	kozk	kozk	NN	O						
45	5	fb:cell.pbs	PBS	pbs	PBS	NNP	O						
45	6	fb:cell.null											fb:part.null
46	0	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
46	1	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
46	2	fb:cell.27	27	27	27	CD	NUMBER	27.0	27.0				
46	3	fb:cell.28	28	28	28	CD	NUMBER	28.0	28.0				
46	4	fb:cell.kozl_tv	KOZL-TV	kozl|tv	KOZL|TV	NNP|NNP	ORGANIZATION|O	|					
46	5	fb:cell.ind	Ind.	ind.|.	Ind.|.	NNP|.	LOCATION|O	|					
46	6	fb:cell.null											fb:part.null
47	0	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
47	1	fb:cell._harrison_ar	~Harrison AR	~|harrison|ar	~|Harrison|ar	NNP|NNP|NNS	O|PERSON|O	||					
47	2	fb:cell.31	31	31	31	CD	NUMBER	31.0	31.0				
47	3	fb:cell.31	31	31	31	CD	NUMBER	31.0	31.0				
47	4	fb:cell.kwbm	KWBM	kwbm	kwbm	NN	O						
47	5	fb:cell.ind	Ind.	ind.|.	Ind.|.	NNP|.	LOCATION|O	|					
47	6	fb:cell.null											fb:part.null
48	0	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
48	1	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
48	2	fb:cell.33	33	33	33	CD	NUMBER	33.0	33.0				
48	3	fb:cell.19	19	19	19	CD	NUMBER	19.0	19.0				
48	4	fb:cell.kspr	KSPR	kspr	kspr	NN	O						
48	5	fb:cell.abc	ABC	abc	ABC	NNP	ORGANIZATION						
48	6	fb:cell.k15cz_cw_on_33_2	K15CZ (CW) on 33.2	k15cz|-lrb-|cw|-rrb-|on|33.2	k15cz|-lrb-|cw|-rrb-|on|33.2	NN|-LRB-|NN|-RRB-|IN|CD	O|O|O|O|O|NUMBER	|||||33.2	15.0		33.2	K15CZ (CW) on 33.2	fb:part.k15cz_cw_on_33_2
49	0	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
49	1	fb:cell.osage_beach	Osage Beach	osage|beach	Osage|Beach	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
49	2	fb:cell.49	49	49	49	CD	NUMBER	49.0	49.0				
49	3	fb:cell.49	49	49	49	CD	NUMBER	49.0	49.0				
49	4	fb:cell.krbk	KRBK	krbk	krbk	NN	O						
49	5	fb:cell.fox	Fox	fox	Fox	NNP	PERSON						
49	6	fb:cell.null											fb:part.null
50	0	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
50	1	fb:cell.springfield	Springfield	springfield	Springfield	NNP	LOCATION					Springfield	fb:part.springfield
50	2	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
50	3	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
50	4	fb:cell.krft_ld	KRFT-LD	krft|ld	KRFT|LD	NNP|NNP	O|O	|					
50	5	fb:cell.mundofox	MundoFox	mundofox	mundofox	NN	O						
50	6	fb:cell.tnn_on_8_2_my_family_tv_on_8_3	TNN on 8.2, My Family TV on 8.3	tnn|on|8.2|,|my|family|tv|on|8.3	TNN|on|8.2|,|my|Family|tv|on|8.3	NNP|IN|CD|,|PRP$|NNP|NN|IN|CD	ORGANIZATION|O|NUMBER|O|O|O|O|O|NUMBER	||8.2||||||8.3	8.2		8.3	TNN on 8.2|My Family TV on 8.3	fb:part.tnn_on_8_2|fb:part.my_family_tv_on_8_3
