row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.seat	Seat	seat	seat	NN	O						
-1	1	fb:row.row.state	State	state	state	NN	O						
-1	2	fb:row.row.majority	Majority	majority	Majority	NNP	O						
-1	3	fb:row.row.member	Member	member	Member	NNP	O						
-1	4	fb:row.row.party	Party	party	Party	NNP	O						
0	0	fb:cell.hinkler	HINKLER	hinkler	hinkler	NN	O						
0	1	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
0	2	fb:cell.00_0	00.0	00.0	00.0	CD	NUMBER	0.0	0.0				
0	3	fb:cell.paul_neville	Paul Neville	paul|neville	Paul|Neville	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
0	4	fb:cell.npa	NPA	npa	npa	NN	O						
1	0	fb:cell.solomon	SOLOMON	solomon	SOLOMON	NNP	PERSON						
1	1	fb:cell.nt	NT	nt	nt	NN	O						
1	2	fb:cell.00_1	00.1	00.1	00.1	NN	NUMBER	0.1	0.1				
1	3	fb:cell.dave_tollner	Dave Tollner	dave|tollner	Dave|Tollner	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
1	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
2	0	fb:cell.adelaide	ADELAIDE	adelaide	ADELAIDE	NNP	LOCATION						
2	1	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
2	2	fb:cell.00_2	00.2	00.2	00.2	NN	NUMBER	0.2	0.2				
2	3	fb:cell.hon_trish_worth	Hon Trish Worth	hon|trish|worth	Hon|Trish|Worth	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
2	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
3	0	fb:cell.canning	CANNING	canning	canning	NN	O						
3	1	fb:cell.wa	WA	wa	WA	NNP	O						
3	2	fb:cell.00_4	00.4	00.4	00.4	CD	NUMBER	0.4	0.4				
3	3	fb:cell.don_randall	Don Randall	don|randall	Don|Randall	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
3	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
4	0	fb:cell.dobell	DOBELL	dobell	DOBELL	NNP	PERSON						
4	1	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
4	2	fb:cell.00_4	00.4	00.4	00.4	CD	NUMBER	0.4	0.4				
4	3	fb:cell.ken_ticehurst	Ken Ticehurst	ken|ticehurst	Ken|Ticehurst	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
4	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
5	0	fb:cell.parramatta	PARRAMATTA	parramatta	PARRAMATTA	NNP	ORGANIZATION						
5	1	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
5	2	fb:cell.01_1	01.1	01.1	01.1	NN	NUMBER	1.1	1.1				
5	3	fb:cell.ross_cameron	Ross Cameron	ross|cameron	Ross|Cameron	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
5	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
6	0	fb:cell.mcewen	McEWEN	mcewen	mcewen	NN	O						
6	1	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
6	2	fb:cell.01_2	01.2	01.2	01.2	NN	NUMBER	1.2	1.2				
6	3	fb:cell.fran_bailey	Fran Bailey	fran|bailey	Fran|Bailey	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
6	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
7	0	fb:cell.paterson	PATERSON	paterson	PATERSON	NNP	PERSON						
7	1	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
7	2	fb:cell.01_4	01.4	01.4	01.4	CD	NUMBER	1.4	1.4				
7	3	fb:cell.bob_baldwin	Bob Baldwin	bob|baldwin	Bob|Baldwin	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
7	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
8	0	fb:cell.herbert	HERBERT	herbert	herbert	NN	PERSON						
8	1	fb:cell.qld	Qld	qld	qld	NN	O						
8	2	fb:cell.01_6	01.6	01.6	01.6	CD	NUMBER	1.6	1.6				
8	3	fb:cell.peter_lindsay	Peter Lindsay	peter|lindsay	Peter|Lindsay	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
8	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
9	0	fb:cell.richmond	RICHMOND	richmond	RICHMOND	NNP	LOCATION						
9	1	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
9	2	fb:cell.01_6	01.6	01.6	01.6	CD	NUMBER	1.6	1.6				
9	3	fb:cell.hon_larry_anthony	Hon Larry Anthony	hon|larry|anthony	Hon|Larry|Anthony	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
9	4	fb:cell.npa	NPA	npa	npa	NN	O						
10	0	fb:cell.deakin	DEAKIN	deakin	DEAKIN	NNP	PERSON						
10	1	fb:cell.vic	Vic	vic	Vic	NNP	PERSON						
10	2	fb:cell.01_7	01.7	01.7	01.7	CD	NUMBER	1.7	1.7				
10	3	fb:cell.philip_barresi	Philip Barresi	philip|barresi	Philip|Barresi	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
10	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
11	0	fb:cell.eden_monaro	EDEN-MONARO	eden|monaro	EDEN|MONARO	NNP|NNP	O|O	|					
11	1	fb:cell.nsw	NSW	nsw	nsw	NN	O						
11	2	fb:cell.01_7	01.7	01.7	01.7	CD	NUMBER	1.7	1.7				
11	3	fb:cell.gary_nairn	Gary Nairn	gary|nairn	Gary|Nairn	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
11	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
12	0	fb:cell.hindmarsh	HINDMARSH	hindmarsh	HINDMARSH	NNP	LOCATION						
12	1	fb:cell.sa	SA	sa	SA	NNP	O						
12	2	fb:cell.01_9	01.9	01.9	01.9	CD	NUMBER	1.9	1.9				
12	3	fb:cell.hon_christine_gallus	Hon Christine Gallus	hon|christine|gallus	Hon|Christine|Gallus	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
12	4	fb:cell.lib	Lib	lib	lib	NN	O						
