row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.client	Client	client	client	NN	O						
-1	1	fb:row.row.years_of_operation	Years of Operation	years|of|operation	year|of|operation	NNS|IN|NN	DURATION|O|MISC	||					
-1	2	fb:row.row.area_of_operation	Area of Operation	area|of|operation	area|of|operation	NN|IN|NN	O|O|MISC	||					
-1	3	fb:row.row.country	Country	country	country	NN	O						
-1	4	fb:row.row.services	Services	services	Services	NNPS	O						
0	0	fb:cell.agoco	Agoco	agoco	Agoco	NNP	O					Agoco	fb:part.agoco
0	1	fb:cell.1991_current	1991-current	1991|current	1991|current	CD|JJ	DATE|DATE	1991|1991	1991.0	1991-xx-xx			
0	2	fb:cell.sarir_field	Sarir field	sarir|field	Sarir|field	NNP|NN	PERSON|O	|					
0	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
0	4	fb:cell.drilling_workover	Drilling, workover	drilling|,|workover	drilling|,|workover	NN|,|NN	O|O|O	||				Drilling|workover	fb:part.drilling|fb:part.workover
1	0	fb:cell.lasmo	Lasmo	lasmo	Lasmo	NNP	PERSON					Lasmo	fb:part.lasmo
1	1	fb:cell.1993_94	1993-94	1993-94	1993-94	CD	NUMBER	1993.0 - 94.0	1993.0		94.0		
1	2	fb:cell.wadi_borjuj	Wadi Borjuj	wadi|borjuj	Wadi|Borjuj	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
1	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
1	4	fb:cell.drilling_workover	Drilling, workover	drilling|,|workover	drilling|,|workover	NN|,|NN	O|O|O	||				Drilling|workover	fb:part.drilling|fb:part.workover
2	0	fb:cell.waha	Waha	waha	Waha	NNP	PERSON					Waha	fb:part.waha
2	1	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
2	2	fb:cell.el_zahra	El Zahra	el|zahra	El|Zahra	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
2	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
2	4	fb:cell.drilling_workover	Drilling, workover	drilling|,|workover	drilling|,|workover	NN|,|NN	O|O|O	||				Drilling|workover	fb:part.drilling|fb:part.workover
3	0	fb:cell.ipc_dublin	IPC-Dublin	ipc|dublin	IPC|Dublin	NNP|NNP	O|LOCATION	|				IPC-Dublin	fb:part.ipc_dublin
3	1	fb:cell.1997_97	1997-97	1997-97	1997-97	CD	NUMBER	1997.0 - 97.0	1997.0		97.0		
3	2	fb:cell.kilwa	Kilwa	kilwa	Kilwa	NNP	LOCATION						
3	3	fb:cell.tanzania	Tanzania	tanzania	Tanzania	NNP	LOCATION						
3	4	fb:cell.drilling	Drilling	drilling	drilling	NN	O					Drilling	fb:part.drilling
4	0	fb:cell.omv	OMV	omv	omv	NN	O					OMV	fb:part.omv
4	1	fb:cell.1997	1997	1997	1997	CD	DATE	1997	1997.0	1997-xx-xx			
4	2	fb:cell.field_103	Field 103	field|103	field|103	NN|CD	O|NUMBER	|103.0	103.0				
4	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
4	4	fb:cell.drilling_workover	Drilling, workover	drilling|,|workover	drilling|,|workover	NN|,|NN	O|O|O	||				Drilling|workover	fb:part.drilling|fb:part.workover
5	0	fb:cell.fina	Fina	fina	Fina	NNP	ORGANIZATION					Fina	fb:part.fina
5	1	fb:cell.1997	1997	1997	1997	CD	DATE	1997	1997.0	1997-xx-xx			
5	2	fb:cell.el_hamada	El Hamada	el|hamada	El|Hamada	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
5	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
5	4	fb:cell.drilling_workover	Drilling, workover	drilling|,|workover	drilling|,|workover	NN|,|NN	O|O|O	||				Drilling|workover	fb:part.drilling|fb:part.workover
6	0	fb:cell.marathon	Marathon	marathon	Marathon	NNP	O					Marathon	fb:part.marathon
6	1	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
6	2	fb:cell.manzala_field	Manzala field	manzala|field	Manzala|field	NNP|NN	LOCATION|O	|					
6	3	fb:cell.egypt	Egypt	egypt	Egypt	NNP	LOCATION						
6	4	fb:cell.drilling	Drilling	drilling	drilling	NN	O					Drilling	fb:part.drilling
7	0	fb:cell.khalda_repsol	Khalda/Repsol	khalda\\/repsol	khalda\\/repsol	NN	O					Khalda|Repsol	fb:part.khalda|fb:part.repsol
7	1	fb:cell.1998_99	1998-99	1998-99	1998-99	CD	NUMBER	1998.0 - 99.0	1998.0		99.0		
7	2	fb:cell.west_desert	West Desert	west|desert	West|Desert	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
7	3	fb:cell.egypt	Egypt	egypt	Egypt	NNP	LOCATION						
7	4	fb:cell.drilling	Drilling	drilling	drilling	NN	O					Drilling	fb:part.drilling
8	0	fb:cell.total	Total	total	total	JJ	O					Total	fb:part.total
8	1	fb:cell.1999_current	1999-current	1999|current	1999|current	CD|JJ	DATE|DATE	1999|1999	1999.0	1999-xx-xx			
8	2	fb:cell.el_mabrouk	El Mabrouk	el|mabrouk	El|Mabrouk	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
8	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
8	4	fb:cell.drilling	Drilling	drilling	drilling	NN	O					Drilling	fb:part.drilling
9	0	fb:cell.agiba_agip	Agiba-Agip	agiba|agip	Agiba|Agip	NNP|NNP	O|O	|				Agiba-Agip	fb:part.agiba_agip
9	1	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx			
9	2	fb:cell.west_desert	West Desert	west|desert	West|Desert	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|					
9	3	fb:cell.egypt	Egypt	egypt	Egypt	NNP	LOCATION						
9	4	fb:cell.drilling	Drilling	drilling	drilling	NN	O					Drilling	fb:part.drilling
10	0	fb:cell.ipll	IPLL	ipll	ipll	NN	O					IPLL	fb:part.ipll
10	1	fb:cell.1999_current	1999-current	1999|current	1999|current	CD|JJ	DATE|DATE	1999|1999	1999.0	1999-xx-xx			
10	2	fb:cell.el_naka_field	El Naka field	el|naka|field	El|Naka|field	NNP|NNP|NN	O|PERSON|O	||					
10	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
10	4	fb:cell.drilling	Drilling	drilling	drilling	NN	O					Drilling	fb:part.drilling
11	0	fb:cell.soc	SOC	soc	SOC	NNP	O					SOC	fb:part.soc
11	1	fb:cell.2000_current	2000-current	2000|current	2000|current	CD|JJ	DATE|DATE	2000|2000	2000.0	2000-xx-xx			
11	2	fb:cell.soc_fields	SOC fields	soc|fields	SOC|field	NNP|NNS	O|O	|					
11	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
11	4	fb:cell.drilling	Drilling	drilling	drilling	NN	O					Drilling	fb:part.drilling
12	0	fb:cell.veba	Veba	veba	Veba	NNP	ORGANIZATION					Veba	fb:part.veba
12	1	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx			
12	2	fb:cell.different_fields	Different fields	different|fields	different|field	JJ|NNS	O|O	|					
12	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
12	4	fb:cell.drilling_workover	Drilling, workover	drilling|,|workover	drilling|,|workover	NN|,|NN	O|O|O	||				Drilling|workover	fb:part.drilling|fb:part.workover
13	0	fb:cell.perenco_oil_co	Perenco Oil Co.	perenco|oil|co.|.	Perenco|Oil|Co.|.	NNP|NNP|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||				Perenco Oil Co.	fb:part.perenco_oil_co
13	1	fb:cell.2000_01	2000-01	2000-01	2000-01	CD	DATE	2000-01	2000.0	2000-01-xx	1.0		
13	2	fb:cell.echirax_concession	EchiraX Concession	echirax|concession	EchiraX|Concession	NNP|NNP	O|O	|					
13	3	fb:cell.gabon	Gabon	gabon	Gabon	NNP	LOCATION						
13	4	fb:cell.drilling	Drilling	drilling	drilling	NN	O					Drilling	fb:part.drilling
14	0	fb:cell.zueitina	Zueitina	zueitina	Zueitina	NNP	LOCATION					Zueitina	fb:part.zueitina
14	1	fb:cell.2001_current	2001-current	2001|current	2001|current	CD|JJ	DATE|DATE	2001|2001	2001.0	2001-xx-xx			
14	2	fb:cell.field_103	Field 103	field|103	field|103	NN|CD	O|NUMBER	|103.0	103.0				
14	3	fb:cell.libya	Libya	libya	Libya	NNP	LOCATION						
14	4	fb:cell.drilling_workover	Drilling, workover	drilling|,|workover	drilling|,|workover	NN|,|NN	O|O|O	||				Drilling|workover	fb:part.drilling|fb:part.workover
