row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.team	Team	team	Team	NNP	O						
-1	1	fb:row.row.county	County	county	County	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.wins	Wins	wins	win	NNS	O						
-1	3	fb:row.row.years_won	Years won	years|won	year|win	NNS|VBD	DURATION|O	|					
0	0	fb:cell.greystones	Greystones	greystones	greystone	NNS	PERSON						
0	1	fb:cell.wicklow	Wicklow	wicklow	Wicklow	NNP	O						
0	2	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
0	3	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx			
1	0	fb:cell.ballymore_eustace	Ballymore Eustace	ballymore|eustace	Ballymore|Eustace	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
1	1	fb:cell.kildare	Kildare	kildare	Kildare	NNP	PERSON						
1	2	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
1	3	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
2	0	fb:cell.maynooth	Maynooth	maynooth	Maynooth	NNP	O						
2	1	fb:cell.kildare	Kildare	kildare	Kildare	NNP	PERSON						
2	2	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
2	3	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
3	0	fb:cell.ballyroan_abbey	Ballyroan Abbey	ballyroan|abbey	Ballyroan|Abbey	NNP|NNP	O|O	|					
3	1	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
3	2	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
3	3	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx			
4	0	fb:cell.fingal_ravens	Fingal Ravens	fingal|ravens	Fingal|Ravens	NNP|NNPS	O|O	|					
4	1	fb:cell.dublin	Dublin	dublin	Dublin	NNP	LOCATION						
4	2	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
4	3	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
5	0	fb:cell.confey	Confey	confey	Confey	NNP	O						
5	1	fb:cell.kildare	Kildare	kildare	Kildare	NNP	PERSON						
5	2	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
5	3	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
6	0	fb:cell.crettyard	Crettyard	crettyard	Crettyard	NNP	O						
6	1	fb:cell.laois	Laois	laois	Laois	NNP	O						
6	2	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
6	3	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
7	0	fb:cell.wolfe_tones	Wolfe Tones	wolfe|tones	Wolfe|Tones	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
7	1	fb:cell.meath	Meath	meath	meath	NN	O						
7	2	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
7	3	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
8	0	fb:cell.dundalk_gaels	Dundalk Gaels	dundalk|gaels	Dundalk|Gaels	NNP|NNPS	PERSON|PERSON	|					
8	1	fb:cell.louth	Louth	louth	Louth	NNP	PERSON						
8	2	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
8	3	fb:cell.2003	2003	2003	2003	CD	DATE	2003	2003.0	2003-xx-xx			
