row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.year	Year	year	year	NN	DURATION						
-1	1	fb:row.row.winner	Winner	winner	winner	NN	O						
-1	2	fb:row.row.county	County	county	County	NNP	O						
-1	3	fb:row.row.opponent	Opponent	opponent	opponent	NN	O						
-1	4	fb:row.row.county_2	County	county	County	NNP	O						
0	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
0	1	fb:cell.rower_inistioge_1_09	Rower-Inistioge 1-09	rower|inistioge|1-09	Rower|Inistioge|1-09	NNP|NNP|CD	O|O|NUMBER	||1.0 - 9.0	1.0		9.0		
0	2	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
0	3	fb:cell.buffers_alley_0_10	Buffers Alley 0-10	buffers|alley|0-10	buffer|Alley|0-10	NNS|NNP|CD	O|O|NUMBER	||0.0 - 10.0	0.0		10.0	Buffers Alley 0-10	fb:part.buffers_alley_0_10
0	4	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
1	0	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
1	1	fb:cell.clara_3_20	Clara 3-20	clara|3-20	Clara|3-20	NNP|CD	O|NUMBER	|3.0 - 20.0	3.0		20.0		
1	2	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
1	3	fb:cell.oylegate_glenbrien_0_05	Oylegate/Glenbrien 0-05	oylegate\\/glenbrien|0-05	Oylegate\\/Glenbrien|0-05	NNP|CD	O|NUMBER	|0.0 - 5.0	0.0		5.0	Oylegate|Glenbrien 0-05	fb:part.oylegate|fb:part.glenbrien_0_05
1	4	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
2	0	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx			
2	1	fb:cell.mount_leinster_rangers_1_13	Mount Leinster Rangers 1-13	mount|leinster|rangers|1-13	Mount|Leinster|Rangers|1-13	NNP|NNP|NNPS|CD	O|ORGANIZATION|ORGANIZATION|NUMBER	|||1.0 - 13.0	1.0		13.0		
2	2	fb:cell.carlow	Carlow	carlow	Carlow	NNP	PERSON						
2	3	fb:cell.celbridge_0_13	Celbridge 0-13	celbridge|0-13	Celbridge|0-13	NNP|CD	O|NUMBER	|0.0 - 13.0	0.0		13.0	Celbridge 0-13	fb:part.celbridge_0_13
2	4	fb:cell.kildare	Kildare	kildare	Kildare	NNP	PERSON						
3	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
3	1	fb:cell.dicksboro_5_09	Dicksboro 5-09	dicksboro|5-09	Dicksboro|5-09	NNP|CD	O|NUMBER	|5.0 - 9.0	5.0		9.0		
3	2	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
3	3	fb:cell.celbridge_0_08	Celbridge 0-08	celbridge|0-08	Celbridge|0-08	NNP|CD	O|NUMBER	|0.0 - 8.0	0.0		8.0	Celbridge 0-08	fb:part.celbridge_0_08
3	4	fb:cell.kildare	Kildare	kildare	Kildare	NNP	PERSON						
4	0	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
4	1	fb:cell.st_lachtains_1_08	St. Lachtains 1-08	st.|lachtains|1-08	St.|Lachtains|1-08	NNP|NNP|CD	O|O|NUMBER	||1.0 - 8.0					
4	2	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
4	3	fb:cell.mount_leinster_rangers_0_07	Mount Leinster Rangers 0-07	mount|leinster|rangers|0-07	Mount|Leinster|Rangers|0-07	NNP|NNP|NNPS|CD	O|ORGANIZATION|ORGANIZATION|NUMBER	|||0.0 - 7.0	0.0		7.0	Mount Leinster Rangers 0-07	fb:part.mount_leinster_rangers_0_07
4	4	fb:cell.carlow	Carlow	carlow	Carlow	NNP	PERSON						
5	0	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx			
5	1	fb:cell.kilmessan_1_07	Kilmessan 1-07	kilmessan|1-07	Kilmessan|1-07	NNP|CD	O|NUMBER	|1.0 - 7.0	1.0		7.0		
5	2	fb:cell.meath	Meath	meath	meath	NN	O						
5	3	fb:cell.erin_s_own_1_06	Erin's Own 1-06	erin|'s|own|1-06	Erin|'s|Own|1-06	NNP|POS|NNP|CD	PERSON|O|O|NUMBER	|||1.0 - 6.0	1.0		6.0	Erin's Own 1-06	fb:part.erin_s_own_1_06
5	4	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
6	0	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
6	1	fb:cell.clonkill_1_15	Clonkill 1-15	clonkill|1-15	Clonkill|1-15	NNP|CD	O|NUMBER	|1.0 - 15.0	1.0		15.0		
6	2	fb:cell.westmeath	Westmeath	westmeath	Westmeath	NNP	MISC						
6	3	fb:cell.ferns_st_aiden_s_3_07	Ferns St. Aiden's 3-07	ferns|st.|aiden|'s|3-07	Ferns|St.|Aiden|'s|3-07	NNP|NNP|NNP|POS|CD	O|O|PERSON|O|NUMBER	||||3.0 - 7.0				Ferns St. Aiden's 3-07	fb:part.ferns_st_aiden_s_3_07
6	4	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
7	0	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
7	1	fb:cell.ardclough_2_06	Ardclough 2-06	ardclough|2-06	ardclough|2-06	JJ|CD	O|NUMBER	|2.0 - 6.0	2.0		6.0		
7	2	fb:cell.kildare	Kildare	kildare	Kildare	NNP	PERSON						
7	3	fb:cell.raharney_2_04	Raharney 2-04	raharney|2-04	raharney|2-04	NN|CD	O|NUMBER	|2.0 - 4.0	2.0		4.0	Raharney 2-04	fb:part.raharney_2_04
7	4	fb:cell.westmeath	Westmeath	westmeath	Westmeath	NNP	MISC						
8	0	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
8	1	fb:cell.dicksboro_0_20	Dicksboro 0-20	dicksboro|0-20	Dicksboro|0-20	NNP|CD	O|NUMBER	|0.0 - 20.0	0.0		20.0		
8	2	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
8	3	fb:cell.marshalstown_0_03	Marshalstown 0-03	marshalstown|0-03	marshalstown|0-03	JJ|NN	O|O	|	0.0		3.0	Marshalstown 0-03	fb:part.marshalstown_0_03
8	4	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
9	0	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
9	1	fb:cell.carrickshock	Carrickshock	carrickshock	carrickshock	NN	PERSON						
9	2	fb:cell.kilkenny	Kilkenny	kilkenny	Kilkenny	NNP	PERSON						
9	3	fb:cell.st_patrick_s	St. Patrick's	st.|patrick|'s	St.|Patrick|'s	NNP|NNP|POS	PERSON|PERSON|O	||				St. Patrick's	fb:part.st_patrick_s
9	4	fb:cell.wexford	Wexford	wexford	Wexford	NNP	LOCATION						
