row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.plant_name	Plant Name	plant|name	Plant|name	NNP|VB	O|O	|					
-1	1	fb:row.row.location	Location	location	Location	NNP	O						
-1	2	fb:row.row.country	Country	country	country	NN	O						
-1	3	fb:row.row.startup_date	Startup Date	startup|date	Startup|Date	NNP|NNP	O|O	|					
-1	4	fb:row.row.capacity_mmtpa	Capacity (mmtpa)	capacity|-lrb-|mmtpa|-rrb-	capacity|-lrb-|mmtpa|-rrb-	NN|-LRB-|NN|-RRB-	O|O|O|O	|||					
-1	5	fb:row.row.corporation	Corporation	corporation	Corporation	NNP	O						
0	0	fb:cell.qatargas_ii	Qatargas II	qatargas|ii	Qatargas|II	NNP|NNP	O|O	|				Qatargas II	fb:part.qatargas_ii
0	1	fb:cell.ras_laffan	Ras Laffan	ras|laffan	ra|laffan	NN|NN	PERSON|PERSON	|					
0	2	fb:cell.qatar	Qatar	qatar	Qatar	NNP	LOCATION						
0	3	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
0	4	fb:cell.7_8	7.8	7.8	7.8	CD	NUMBER	7.8	7.8				
0	5	fb:cell.null											fb:part.null
1	0	fb:cell.arzew_gl4z	Arzew GL4Z	arzew|gl4z	Arzew|gl4z	NNP|NN	LOCATION|O	|	4.0			Arzew GL4Z	fb:part.arzew_gl4z
1	1	fb:cell.null											fb:part.null
1	2	fb:cell.algeria	Algeria	algeria	Algeria	NNP	LOCATION						
1	3	fb:cell.1964	1964	1964	1964	CD	DATE	1964	1964.0	1964-xx-xx			
1	4	fb:cell.0_90	0.90	0.90	0.90	CD	NUMBER	0.9	0.9				
1	5	fb:cell.null											fb:part.null
2	0	fb:cell.arzew_gl1z	Arzew GL1Z	arzew|gl1z	Arzew|gl1z	NNP|NN	LOCATION|O	|	1.0			Arzew GL1Z	fb:part.arzew_gl1z
2	1	fb:cell.null											fb:part.null
2	2	fb:cell.algeria	Algeria	algeria	Algeria	NNP	LOCATION						
2	3	fb:cell.1978	1978	1978	1978	CD	DATE	1978	1978.0	1978-xx-xx			
2	4	fb:cell.null											fb:part.null
2	5	fb:cell.null											fb:part.null
3	0	fb:cell.arzew_gl1z	Arzew GL1Z	arzew|gl1z	Arzew|gl1z	NNP|NN	LOCATION|O	|	1.0			Arzew GL1Z	fb:part.arzew_gl1z
3	1	fb:cell.null											fb:part.null
3	2	fb:cell.algeria	Algeria	algeria	Algeria	NNP	LOCATION						
3	3	fb:cell.1997	1997	1997	1997	CD	DATE	1997	1997.0	1997-xx-xx			
3	4	fb:cell.7_9	7.9	7.9	7.9	CD	NUMBER	7.9	7.9				
3	5	fb:cell.null											fb:part.null
4	0	fb:cell.skikda_gl1k	Skikda GL1K	skikda|gl1k	Skikda|gl1k	NNP|NN	LOCATION|O	|	1.0			Skikda GL1K	fb:part.skikda_gl1k
4	1	fb:cell.null											fb:part.null
4	2	fb:cell.algeria	Algeria	algeria	Algeria	NNP	LOCATION						
4	3	fb:cell.1972	1972	1972	1972	CD	DATE	1972	1972.0	1972-xx-xx			
4	4	fb:cell.null											fb:part.null
4	5	fb:cell.null											fb:part.null
5	0	fb:cell.skikda_gl1k	Skikda GL1K	skikda|gl1k	Skikda|gl1k	NNP|NN	LOCATION|O	|	1.0			Skikda GL1K	fb:part.skikda_gl1k
5	1	fb:cell.null											fb:part.null
5	2	fb:cell.algeria	Algeria	algeria	Algeria	NNP	LOCATION						
5	3	fb:cell.1981	1981	1981	1981	CD	DATE	1981	1981.0	1981-xx-xx			
5	4	fb:cell.null											fb:part.null
5	5	fb:cell.null											fb:part.null
6	0	fb:cell.skikda_gl1k	Skikda GL1K	skikda|gl1k	Skikda|gl1k	NNP|NN	LOCATION|O	|	1.0			Skikda GL1K	fb:part.skikda_gl1k
6	1	fb:cell.null											fb:part.null
6	2	fb:cell.algeria	Algeria	algeria	Algeria	NNP	LOCATION						
6	3	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx			
6	4	fb:cell.6_0	6.0	6.0	6.0	CD	NUMBER	6.0	6.0				
6	5	fb:cell.null											fb:part.null
7	0	fb:cell.angola_lng	Angola LNG	angola|lng	Angola|LNG	NNP|NNP	LOCATION|O	|				Angola LNG	fb:part.angola_lng
7	1	fb:cell.soyo	Soyo	soyo	Soyo	NNP	LOCATION						
7	2	fb:cell.angola	Angola	angola	Angola	NNP	LOCATION						
7	3	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
7	4	fb:cell.5_2	5.2	5.2	5.2	CD	NUMBER	5.2	5.2				
7	5	fb:cell.chevron	Chevron	chevron	Chevron	NNP	LOCATION						
8	0	fb:cell.lumut_1	Lumut 1	lumut|1	Lumut|1	NNP|CD	LOCATION|NUMBER	|1.0	1.0			Lumut 1	fb:part.lumut_1
8	1	fb:cell.null											fb:part.null
8	2	fb:cell.brunei	Brunei	brunei	Brunei	NNP	LOCATION						
8	3	fb:cell.1972	1972	1972	1972	CD	DATE	1972	1972.0	1972-xx-xx			
8	4	fb:cell.7_2	7.2	7.2	7.2	CD	NUMBER	7.2	7.2				
8	5	fb:cell.null											fb:part.null
9	0	fb:cell.badak_a_b	Badak A-B	badak|a|b	Badak|A|b	NNP|NNP|NN	O|O|O	||				Badak A-B	fb:part.badak_a_b
9	1	fb:cell.bontang	Bontang	bontang	Bontang	NNP	PERSON						
9	2	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
9	3	fb:cell.1977	1977	1977	1977	CD	DATE	1977	1977.0	1977-xx-xx			
9	4	fb:cell.null											fb:part.null
9	5	fb:cell.null											fb:part.null
10	0	fb:cell.badak_a_d	Badak A-D	badak|a|d	Badak|A|D	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Badak A-D	fb:part.badak_a_d
10	1	fb:cell.bontang	Bontang	bontang	Bontang	NNP	PERSON						
10	2	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
10	3	fb:cell.1986	1986	1986	1986	CD	DATE	1986	1986.0	1986-xx-xx			
10	4	fb:cell.null											fb:part.null
10	5	fb:cell.null											fb:part.null
11	0	fb:cell.badak_a_e	Badak A-E	badak|a|e	Badak|A|e	NNP|NNP|NN	O|O|O	||				Badak A-E	fb:part.badak_a_e
11	1	fb:cell.bontang	Bontang	bontang	Bontang	NNP	PERSON						
11	2	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
11	3	fb:cell.1989	1989	1989	1989	CD	DATE	1989	1989.0	1989-xx-xx			
11	4	fb:cell.null											fb:part.null
11	5	fb:cell.null											fb:part.null
12	0	fb:cell.badak_a_f	Badak A-F	badak|a|f	Badak|A|f	NNP|NNP|NN	O|O|O	||				Badak A-F	fb:part.badak_a_f
12	1	fb:cell.bontang	Bontang	bontang	Bontang	NNP	PERSON						
12	2	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
12	3	fb:cell.1993	1993	1993	1993	CD	DATE	1993	1993.0	1993-xx-xx			
12	4	fb:cell.null											fb:part.null
12	5	fb:cell.null											fb:part.null
13	0	fb:cell.badak_a_g	Badak A-G	badak|a|g	Badak|A|g	NNP|NNP|NN	O|O|O	||				Badak A-G	fb:part.badak_a_g
13	1	fb:cell.bontang	Bontang	bontang	Bontang	NNP	PERSON						
13	2	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
13	3	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
13	4	fb:cell.null											fb:part.null
13	5	fb:cell.null											fb:part.null
14	0	fb:cell.badak_ngl_a_h	Badak NGL A-H	badak|ngl|a|h	Badak|NGL|A|h	NNP|NNP|NNP|NN	O|O|O|O	|||				Badak NGL A-H	fb:part.badak_ngl_a_h
14	1	fb:cell.bontang	Bontang	bontang	Bontang	NNP	PERSON						
14	2	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
14	3	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx			
14	4	fb:cell.22_6	22.6	22.6	22.6	CD	NUMBER	22.6	22.6				
14	5	fb:cell.null											fb:part.null
15	0	fb:cell.atlantic_lng	Atlantic LNG	atlantic|lng	Atlantic|LNG	NNP|NNP	LOCATION|O	|				Atlantic LNG	fb:part.atlantic_lng
15	1	fb:cell.point_fortin	Point Fortin	point|fortin	point|fortin	NN|NN	O|PERSON	|					
15	2	fb:cell.trinidad_and_tobago	Trinidad and Tobago	trinidad|and|tobago	Trinidad|and|Tobago	NNP|CC|NNP	LOCATION|O|LOCATION	||					
15	3	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx			
15	4	fb:cell.null											fb:part.null
15	5	fb:cell.atlantic_lng	Atlantic LNG	atlantic|lng	Atlantic|LNG	NNP|NNP	LOCATION|O	|				Atlantic LNG	fb:part.atlantic_lng
16	0	fb:cell._atlantic_lng	[Atlantic LNG]	-lsb-|atlantic|lng|-rsb-	-lsb-|Atlantic|LNG|-rsb-	-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|LOCATION|O|O	|||				[Atlantic LNG]	fb:part._atlantic_lng
16	1	fb:cell._point_fortin	[Point Fortin]	-lsb-|point|fortin|-rsb-	-lsb-|point|fortin|-rsb-	-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|PERSON|O	|||					
16	2	fb:cell.trinidad_and_tobago	Trinidad and Tobago	trinidad|and|tobago	Trinidad|and|Tobago	NNP|CC|NNP	LOCATION|O|LOCATION	||					
16	3	fb:cell.2003	2003	2003	2003	CD	DATE	2003	2003.0	2003-xx-xx			
16	4	fb:cell.9_9	9.9	9.9	9.9	CD	NUMBER	9.9	9.9				
16	5	fb:cell.atlantic_lng	Atlantic LNG	atlantic|lng	Atlantic|LNG	NNP|NNP	LOCATION|O	|				Atlantic LNG	fb:part.atlantic_lng
17	0	fb:cell.null											fb:part.null
17	1	fb:cell.damietta	Damietta	damietta	Damietta	NNP	LOCATION						
17	2	fb:cell.egypt	Egypt	egypt	Egypt	NNP	LOCATION						
17	3	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
17	4	fb:cell.5_5	5.5	5.5	5.5	CD	NUMBER	5.5	5.5				
17	5	fb:cell.segas_lng	Segas LNG	segas|lng	Segas|LNG	NNP|NNP	O|O	|					
18	0	fb:cell.null											fb:part.null
18	1	fb:cell.idku	Idku	idku	idku	NN	O						
18	2	fb:cell.egypt	Egypt	egypt	Egypt	NNP	LOCATION						
18	3	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
18	4	fb:cell.7_2	7.2	7.2	7.2	CD	NUMBER	7.2	7.2				
18	5	fb:cell.null											fb:part.null
19	0	fb:cell.bintulu_mlng_1	Bintulu MLNG 1	bintulu|mlng|1	Bintulu|MLNG|1	NNP|NNP|CD	LOCATION|O|NUMBER	||1.0	1.0			Bintulu MLNG 1	fb:part.bintulu_mlng_1
19	1	fb:cell.null											fb:part.null
19	2	fb:cell.malaysia	Malaysia	malaysia	Malaysia	NNP	LOCATION						
19	3	fb:cell.1983	1983	1983	1983	CD	DATE	1983	1983.0	1983-xx-xx			
19	4	fb:cell.7_6	7.6	7.6	7.6	CD	NUMBER	7.6	7.6				
19	5	fb:cell.null											fb:part.null
20	0	fb:cell.bintulu_mlng_2	Bintulu MLNG 2	bintulu|mlng|2	Bintulu|MLNG|2	NNP|NNP|CD	LOCATION|O|NUMBER	||2.0	2.0			Bintulu MLNG 2	fb:part.bintulu_mlng_2
20	1	fb:cell.null											fb:part.null
20	2	fb:cell.malaysia	Malaysia	malaysia	Malaysia	NNP	LOCATION						
20	3	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
20	4	fb:cell.7_8	7.8	7.8	7.8	CD	NUMBER	7.8	7.8				
20	5	fb:cell.null											fb:part.null
21	0	fb:cell.bintulu_mlng_3	Bintulu MLNG 3	bintulu|mlng|3	Bintulu|MLNG|3	NNP|NNP|CD	LOCATION|O|NUMBER	||3.0	3.0			Bintulu MLNG 3	fb:part.bintulu_mlng_3
21	1	fb:cell.null											fb:part.null
21	2	fb:cell.malaysia	Malaysia	malaysia	Malaysia	NNP	LOCATION						
21	3	fb:cell.2003	2003	2003	2003	CD	DATE	2003	2003.0	2003-xx-xx			
21	4	fb:cell.3_4	3.4	3.4	3.4	CD	NUMBER	3.4	3.4				
21	5	fb:cell.null											fb:part.null
22	0	fb:cell.nigeria_lng	Nigeria LNG	nigeria|lng	Nigeria|LNG	NNP|NNP	LOCATION|O	|				Nigeria LNG	fb:part.nigeria_lng
22	1	fb:cell.null											fb:part.null
22	2	fb:cell.nigeria	Nigeria	nigeria	Nigeria	NNP	LOCATION						
22	3	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx			
22	4	fb:cell.23_5	23.5	23.5	23.5	CD	NUMBER	23.5	23.5				
22	5	fb:cell.null											fb:part.null
23	0	fb:cell.northwest_shelf_venture	Northwest Shelf Venture	northwest|shelf|venture	Northwest|Shelf|Venture	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Northwest Shelf Venture	fb:part.northwest_shelf_venture
23	1	fb:cell.karratha	Karratha	karratha	Karratha	NNP	LOCATION						
23	2	fb:cell.australia	Australia	australia	Australia	NNP	LOCATION						
23	3	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
23	4	fb:cell.16_3	16.3	16.3	16.3	CD	NUMBER	16.3	16.3				
23	5	fb:cell.null											fb:part.null
24	0	fb:cell.withnell_bay	Withnell Bay	withnell|bay	Withnell|Bay	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Withnell Bay	fb:part.withnell_bay
24	1	fb:cell.karratha	Karratha	karratha	Karratha	NNP	LOCATION						
24	2	fb:cell.australia	Australia	australia	Australia	NNP	LOCATION						
24	3	fb:cell.1989	1989	1989	1989	CD	DATE	1989	1989.0	1989-xx-xx			
24	4	fb:cell.null											fb:part.null
24	5	fb:cell.null											fb:part.null
25	0	fb:cell.withnell_bay	Withnell Bay	withnell|bay	Withnell|Bay	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Withnell Bay	fb:part.withnell_bay
25	1	fb:cell.karratha	Karratha	karratha	Karratha	NNP	LOCATION						
25	2	fb:cell.australia	Australia	australia	Australia	NNP	LOCATION						
25	3	fb:cell.1995	1995	1995	1995	CD	DATE	1995	1995.0	1995-xx-xx			
25	4	fb:cell._7_7	(7.7)	-lrb-|7.7|-rrb-	-lrb-|7.7|-rrb-	-LRB-|CD|-RRB-	O|NUMBER|O	|7.7|	7.7				
25	5	fb:cell.null											fb:part.null
26	0	fb:cell.sakhalin_ii	Sakhalin II	sakhalin|ii	Sakhalin|II	NNP|NNP	LOCATION|O	|				Sakhalin II	fb:part.sakhalin_ii
26	1	fb:cell.null											fb:part.null
26	2	fb:cell.russia	Russia	russia	Russia	NNP	LOCATION						
26	3	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
26	4	fb:cell.9_6	9.6.	9.6|.	9.6|.	CD|.	NUMBER|O	9.6|	9.6				
26	5	fb:cell.null											fb:part.null
27	0	fb:cell.yemen_lng	Yemen LNG	yemen|lng	Yemen|LNG	NNP|NNP	LOCATION|O	|				Yemen LNG	fb:part.yemen_lng
27	1	fb:cell.balhaf	Balhaf	balhaf	balhaf	NN	PERSON						
27	2	fb:cell.yemen	Yemen	yemen	Yemen	NNP	LOCATION						
27	3	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx			
27	4	fb:cell.6_7	6.7	6.7	6.7	CD	NUMBER	6.7	6.7				
27	5	fb:cell.null											fb:part.null
28	0	fb:cell.tangguh_lng_project	Tangguh LNG Project	tangguh|lng|project	Tangguh|LNG|Project	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Tangguh LNG Project	fb:part.tangguh_lng_project
28	1	fb:cell.papua_barat	Papua Barat	papua|barat	Papua|Barat	NNP|NNP	O|O	|					
28	2	fb:cell.indonesia	Indonesia	indonesia	Indonesia	NNP	LOCATION						
28	3	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
28	4	fb:cell.7_6	7.6	7.6	7.6	CD	NUMBER	7.6	7.6				
28	5	fb:cell.null											fb:part.null
29	0	fb:cell.qatargas_i	Qatargas I	qatargas|i	Qatargas|I	NNP|PRP	O|O	|				Qatargas I	fb:part.qatargas_i
29	1	fb:cell.ras_laffan	Ras Laffan	ras|laffan	ra|laffan	NN|NN	PERSON|PERSON	|					
29	2	fb:cell.qatar	Qatar	qatar	Qatar	NNP	LOCATION						
29	3	fb:cell.1996	1996	1996	1996	CD	DATE	1996	1996.0	1996-xx-xx			
29	4	fb:cell._4_0	(4.0)	-lrb-|4.0|-rrb-	-lrb-|4.0|-rrb-	-LRB-|CD|-RRB-	O|NUMBER|O	|4.0|	4.0				
29	5	fb:cell.null											fb:part.null
30	0	fb:cell.qatargas_i	Qatargas I	qatargas|i	Qatargas|I	NNP|PRP	O|O	|				Qatargas I	fb:part.qatargas_i
30	1	fb:cell.ras_laffan	Ras Laffan	ras|laffan	ra|laffan	NN|NN	PERSON|PERSON	|					
30	2	fb:cell.qatar	Qatar	qatar	Qatar	NNP	LOCATION						
30	3	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
30	4	fb:cell.10_0	10.0	10.0	10.0	CD	NUMBER	10.0	10.0				
30	5	fb:cell.null											fb:part.null
31	0	fb:cell.qatargas_iii	Qatargas III	qatargas|iii	Qatargas|III	NNP|NNP	O|O	|				Qatargas III	fb:part.qatargas_iii
31	1	fb:cell.null											fb:part.null
31	2	fb:cell.qatar	Qatar	qatar	Qatar	NNP	LOCATION						
31	3	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
31	4	fb:cell.7_8	7.8	7.8	7.8	CD	NUMBER	7.8	7.8				
31	5	fb:cell.null											fb:part.null
32	0	fb:cell.rasgas_i_ii_and_iii	Rasgas I, II and III	rasgas|i|,|ii|and|iii	rasga|I|,|ii|and|iii	NNS|PRP|,|CD|CC|CD	O|O|O|NUMBER|O|NUMBER	|||0.0||0.0				Rasgas I|II and III	fb:part.rasgas_i|fb:part.ii_and_iii
32	1	fb:cell.ras_laffan	Ras Laffan	ras|laffan	ra|laffan	NN|NN	PERSON|PERSON	|					
32	2	fb:cell.qatar	Qatar	qatar	Qatar	NNP	LOCATION						
32	3	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx			
32	4	fb:cell.36_3	36.3	36.3	36.3	CD	NUMBER	36.3	36.3				
32	5	fb:cell.null											fb:part.null
33	0	fb:cell.qalhat	Qalhat	qalhat	Qalhat	NNP	O					Qalhat	fb:part.qalhat
33	1	fb:cell.null											fb:part.null
33	2	fb:cell.oman	Oman	oman	Oman	NNP	LOCATION						
33	3	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx			
33	4	fb:cell.7_3	7.3	7.3	7.3	CD	NUMBER	7.3	7.3				
33	5	fb:cell.null											fb:part.null
34	0	fb:cell.das_island_i	Das Island I	das|island|i	Das|Island|I	NNP|NNP|PRP	O|O|O	||				Das Island I	fb:part.das_island_i
34	1	fb:cell.null											fb:part.null
34	2	fb:cell.united_arab_emirates	United Arab Emirates	united|arab|emirates	United|Arab|Emirates	NNP|NNP|NNPS	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
34	3	fb:cell.1977	1977	1977	1977	CD	DATE	1977	1977.0	1977-xx-xx			
34	4	fb:cell.null											fb:part.null
34	5	fb:cell.null											fb:part.null
35	0	fb:cell.das_island_i_and_ii	Das Island I and II	das|island|i|and|ii	Das|Island|I|and|II	NNP|NNP|NNP|CC|NNP	O|O|O|O|O	||||				Das Island I and II	fb:part.das_island_i_and_ii
35	1	fb:cell.null											fb:part.null
35	2	fb:cell.united_arab_emirates	United Arab Emirates	united|arab|emirates	United|Arab|Emirates	NNP|NNP|NNPS	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||					
35	3	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
35	4	fb:cell.5_7	5.7	5.7	5.7	CD	NUMBER	5.7	5.7				
35	5	fb:cell.null											fb:part.null
36	0	fb:cell.melk_ya	Melkøya	melkøya	Melkøya	NNP	PERSON					Melkøya	fb:part.melk_ya
36	1	fb:cell.hammerfest	Hammerfest	hammerfest	Hammerfest	NNP	O						
36	2	fb:cell.norway	Norway	norway	Norway	NNP	LOCATION						
36	3	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
36	4	fb:cell.4_2	4.2	4.2	4.2	CD	NUMBER	4.2	4.2				
36	5	fb:cell.statoil	Statoil	statoil	Statoil	NNP	O						
