row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.serial_number	Serial number	serial|number	serial|number	JJ|NN	O|O	|					
-1	1	fb:row.row.river	River	river	river	NN	O						
-1	2	fb:row.row.name	Name	name	name	VB	O						
-1	3	fb:row.row.area_km	Area (km²)	area|-lrb-|km|²|-rrb-	area|-lrb-|km|²|-rrb-	NN|-LRB-|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O	||||					
-1	4	fb:row.row.district	District	district	District	NNP	O						
-1	5	fb:row.row.co_ordinate	Co-ordinate	co|ordinate	Co|ordinate	NNP|VBP	O|O	|					
-1	6	fb:row.row.altitude_m	Altitude (m)	altitude|-lrb-|m|-rrb-	altitude|-lrb-|m|-rrb-	NN|-LRB-|NN|-RRB-	O|O|O|O	|||					
0	0	fb:cell.1	1.	1|.	1|.	LS|.	NUMBER|O	1.0|	1.0				
0	1	fb:cell.bharathapuzha	Bharathapuzha	bharathapuzha	bharathapuzha	NN	PERSON						
0	2	fb:cell.malampuzha	Malampuzha	malampuzha	malampuzha	NN	O						
0	3	fb:cell.23_13	23.13	23.13	23.13	CD	NUMBER	23.13	23.13				
0	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
0	5	fb:cell.10_50_n_76_41_e_10_84_n_76_69_e	10°50′N 76°41′E﻿ / ﻿10.84°N 76.69°E	10|°|50|′|n|76|°|41|′|e|\\/|10.84|°|n|76.69|°|e	10|°|50|′|n|76|°|41|′|e|\\/|10.84|°|n|76.69|°|e	CD|CD|CD|CD|NN|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|10.0||76.0||41.0|41.0|||10.84|10.84||76.69|76.69|	10.0		50.0	10°50′N 76°41′E﻿|﻿10.84°N 76.69°E	fb:part.10_50_n_76_41_e|fb:part.10_84_n_76_69_e
0	6	fb:cell.104	104	104	104	CD	NUMBER	104.0	104.0				
1	0	fb:cell.2	2.	2|.	2|.	LS|.	NUMBER|O	2.0|	2.0				
1	1	fb:cell.bharathapuzha	Bharathapuzha	bharathapuzha	bharathapuzha	NN	PERSON						
1	2	fb:cell.mangalam	Mangalam	mangalam	Mangalam	NNP	LOCATION						
1	3	fb:cell.3_93	3.93	3.93	3.93	CD	NUMBER	3.93	3.93				
1	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
1	5	fb:cell.10_31_n_76_32_e_10_51_n_76_54_e	10°31′N 76°32′E﻿ / ﻿10.51°N 76.54°E	10|°|31|′|n|76|°|32|′|e|\\/|10.51|°|n|76.54|°|e	10|°|31|′|n|76|°|32|′|e|\\/|10.51|°|n|76.54|°|e	CD|CD|CD|NN|NN|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|||76.0||32.0|32.0|||10.51|10.51||76.54|76.54|	10.0		31.0	10°31′N 76°32′E﻿|﻿10.51°N 76.54°E	fb:part.10_31_n_76_32_e|fb:part.10_51_n_76_54_e
1	6	fb:cell.72	72	72	72	CD	NUMBER	72.0	72.0				
2	0	fb:cell.3	3.	3|.	3|.	LS|.	NUMBER|O	3.0|	3.0				
2	1	fb:cell.bharathapuzha	Bharathapuzha	bharathapuzha	bharathapuzha	NN	PERSON						
2	2	fb:cell.meenkara	Meenkara	meenkara	meenkara	NN	PERSON						
2	3	fb:cell.2_59	2.59	2.59	2.59	CD	NUMBER	2.59	2.59				
2	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
2	5	fb:cell.10_37_n_76_48_e_10_62_n_76_80_e	10°37′N 76°48′E﻿ / ﻿10.62°N 76.80°E	10|°|37|′|n|76|°|48|′|e|\\/|10.62|°|n|76.80|°|e	10|°|37|′|n|76|°|48|′|e|\\/|10.62|°|n|76.80|°|e	CD|NN|CD|CD|NN|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0||37.0|37.0||76.0||48.0|48.0|||10.62|10.62||76.8|76.8|	10.0		37.0	10°37′N 76°48′E﻿|﻿10.62°N 76.80°E	fb:part.10_37_n_76_48_e|fb:part.10_62_n_76_80_e
2	6	fb:cell.152	152	152	152	CD	NUMBER	152.0	152.0				
3	0	fb:cell.4	4.	4|.	4|.	LS|.	NUMBER|O	4.0|	4.0				
3	1	fb:cell.bharathapuzha	Bharathapuzha	bharathapuzha	bharathapuzha	NN	PERSON						
3	2	fb:cell.chulliar	Chulliar	chulliar	Chulliar	NNP	PERSON						
3	3	fb:cell.1_59	1.59	1.59	1.59	CD	NUMBER	1.59	1.59				
3	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
3	5	fb:cell.10_35_n_76_46_e_10_59_n_76_77_e	10°35′N 76°46′E﻿ / ﻿10.59°N 76.77°E	10|°|35|′|n|76|°|46|′|e|\\/|10.59|°|n|76.77|°|e	10|°|35|′|n|76|°|46|′|e|\\/|10.59|°|n|76.77|°|e	CD|CD|CD|NN|NN|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|||76.0||46.0|46.0|||10.59|10.59||76.77|76.77|	10.0		35.0	10°35′N 76°46′E﻿|﻿10.59°N 76.77°E	fb:part.10_35_n_76_46_e|fb:part.10_59_n_76_77_e
3	6	fb:cell.143	143	143	143	CD	NUMBER	143.0	143.0				
4	0	fb:cell.5	5.	5|.	5|.	CD|.	NUMBER|O	5.0|	5.0				
4	1	fb:cell.bharathapuzha	Bharathapuzha	bharathapuzha	bharathapuzha	NN	PERSON						
4	2	fb:cell.pothundi	Pothundi	pothundi	Pothundi	NNP	LOCATION						
4	3	fb:cell.3_63	3.63	3.63	3.63	CD	NUMBER	3.63	3.63				
4	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
4	5	fb:cell.10_32_n_76_38_e_10_54_n_76_63_e	10°32′N 76°38′E﻿ / ﻿10.54°N 76.63°E	10|°|32|′|n|76|°|38|′|e|\\/|10.54|°|n|76.63|°|e	10|°|32|′|n|76|°|38|′|e|\\/|10.54|°|n|76.63|°|e	CD|CD|CD|NN|NN|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|||76.0||38.0|38.0|||10.54|10.54||76.63|76.63|	10.0		32.0	10°32′N 76°38′E﻿|﻿10.54°N 76.63°E	fb:part.10_32_n_76_38_e|fb:part.10_54_n_76_63_e
4	6	fb:cell.93	93	93	93	CD	NUMBER	93.0	93.0				
5	0	fb:cell.6	6.	6|.	6|.	CD|.	NUMBER|O	6.0|	6.0				
5	1	fb:cell.bharathapuzha	Bharathapuzha	bharathapuzha	bharathapuzha	NN	PERSON						
5	2	fb:cell.walayar	Walayar	walayar	Walayar	NNP	PERSON						
5	3	fb:cell.2_59	2.59	2.59	2.59	CD	NUMBER	2.59	2.59				
5	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
5	5	fb:cell.10_50_n_76_52_e_10_84_n_76_86_e	10°50′N 76°52′E﻿ / ﻿10.84°N 76.86°E	10|°|50|′|n|76|°|52|′|e|\\/|10.84|°|n|76.86|°|e	10|°|50|′|n|76|°|52|′|e|\\/|10.84|°|n|76.86|°|e	CD|CD|CD|CD|NN|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|10.0||76.0||52.0|52.0|||10.84|10.84||76.86|76.86|	10.0		50.0	10°50′N 76°52′E﻿|﻿10.84°N 76.86°E	fb:part.10_50_n_76_52_e|fb:part.10_84_n_76_86_e
5	6	fb:cell.197	197	197	197	CD	NUMBER	197.0	197.0				
6	0	fb:cell.7	7.	7|.	7|.	CD|.	NUMBER|O	7.0|	7.0				
6	1	fb:cell.bharathapuzha	Bharathapuzha	bharathapuzha	bharathapuzha	NN	PERSON						
6	2	fb:cell.kanjirampuzha	Kanjirampuzha	kanjirampuzha	kanjirampuzha	NN	O						
6	3	fb:cell.5_12	5.12	5.12	5.12	CD	NUMBER	5.12	5.12				
6	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
6	5	fb:cell.10_59_n_76_33_e_10_98_n_76_55_e	10°59′N 76°33′E﻿ / ﻿10.98°N 76.55°E	10|°|59|′|n|76|°|33|′|e|\\/|10.98|°|n|76.55|°|e	10|°|59|′|n|76|°|33|′|e|\\/|10.98|°|n|76.55|°|e	CD|CD|CD|NN|NN|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|||76.0||33.0|33.0|||10.98|10.98||76.55|76.55|	10.0		59.0	10°59′N 76°33′E﻿|﻿10.98°N 76.55°E	fb:part.10_59_n_76_33_e|fb:part.10_98_n_76_55_e
6	6	fb:cell.90	90	90	90	CD	NUMBER	90.0	90.0				
7	0	fb:cell.8	8.	8|.	8|.	CD|.	NUMBER|O	8.0|	8.0				
7	1	fb:cell.chalakkudy	Chalakkudy	chalakkudy	Chalakkudy	NNP	O						
7	2	fb:cell.parambikulam	Parambikulam	parambikulam	parambikulam	NN	O						
7	3	fb:cell.20_92	20.92	20.92	20.92	CD	NUMBER	20.92	20.92				
7	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
7	5	fb:cell.10_23_n_76_48_e_10_39_n_76_8_e	10°23′N 76°48′E﻿ / ﻿10.39°N 76.8°E	10|°|23|′|n|76|°|48|′|e|\\/|10.39|°|n|76.8|°|e	10|°|23|′|n|76|°|48|′|e|\\/|10.39|°|n|76.8|°|e	CD|CD|CD|NN|NN|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|||76.0||48.0|48.0|||10.39|10.39||76.8|76.8|	10.0		23.0	10°23′N 76°48′E﻿|﻿10.39°N 76.8°E	fb:part.10_23_n_76_48_e|fb:part.10_39_n_76_8_e
7	6	fb:cell.545	545	545	545	CD	NUMBER	545.0	545.0				
8	0	fb:cell.9	9.	9|.	9|.	CD|.	NUMBER|O	9.0|	9.0				
8	1	fb:cell.chalakkudy	Chalakkudy	chalakkudy	Chalakkudy	NNP	O						
8	2	fb:cell.thunakkadavu	Thunakkadavu	thunakkadavu	thunakkadavu	FW	O						
8	3	fb:cell.2_83	2.83	2.83	2.83	CD	NUMBER	2.83	2.83				
8	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
8	5	fb:cell.10_25_59_n_76_47_02_e_10_433_n_76_784_e	10°25′59″N 76°47′02″E﻿ / ﻿10.433°N 76.784°E	10|°|25|′|59|″|n|76|°|47|′|02|″|e|\\/|10.433|°|n|76.784|°|e	10|°|25|′|59|″|n|76|°|47|′|02|″|e|\\/|10.433|°|n|76.784|°|e	CD|CD|CD|NN|CD|CD|NN|CD|CD|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0||59.0|59.0||76.0|76.0|76.0||2.0|2.0|||10.433|10.433||76.784|76.784|	10.0		25.0	10°25′59″N 76°47′02″E﻿|﻿10.433°N 76.784°E	fb:part.10_25_59_n_76_47_02_e|fb:part.10_433_n_76_784_e
8	6	fb:cell.565	565	565	565	CD	NUMBER	565.0	565.0				
9	0	fb:cell.10	10.	10|.	10|.	CD|.	NUMBER|O	10.0|	10.0				
9	1	fb:cell.chalakkudy	Chalakkudy	chalakkudy	Chalakkudy	NNP	O						
9	2	fb:cell.peruvaaripallam	Peruvaaripallam	peruvaaripallam	peruvaaripallam	NN	O						
9	3	fb:cell.null											fb:part.null
9	4	fb:cell.palakkad	Palakkad	palakkad	palakkad	NN	O						
9	5	fb:cell.10_26_49_n_76_46_12_e_10_447_n_76_77_e	10°26′49″N 76°46′12″E﻿ / ﻿10.447°N 76.77°E	10|°|26|′|49|″|n|76|°|46|′|12|″|e|\\/|10.447|°|n|76.77|°|e	10|°|26|′|49|″|n|76|°|46|′|12|″|e|\\/|10.447|°|n|76.77|°|e	CD|CD|CD|NN|CD|CD|NN|CD|CD|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0||49.0|49.0||76.0|76.0|76.0||12.0|12.0|||10.447|10.447||76.77|76.77|	10.0		26.0	10°26′49″N 76°46′12″E﻿|﻿10.447°N 76.77°E	fb:part.10_26_49_n_76_46_12_e|fb:part.10_447_n_76_77_e
9	6	fb:cell.565	565	565	565	CD	NUMBER	565.0	565.0				
10	0	fb:cell.11	11.	11|.	11|.	CD|.	NUMBER|O	11.0|	11.0				
10	1	fb:cell.chalakkudy	Chalakkudy	chalakkudy	Chalakkudy	NNP	O						
10	2	fb:cell.sholayar_dam	Sholayar Dam	sholayar|dam	sholayar|dam	JJ|NN	MISC|MISC	|					
10	3	fb:cell.8_70	8.70	8.70	8.70	CD	NUMBER	8.7	8.7				
10	4	fb:cell.thrissur	Thrissur	thrissur	Thrissur	NNP	O						
10	5	fb:cell.10_17_76_45	10° 17' 76° 45'	10|°|17|'|76|°|45|'	10|°|17|'|76|°|45|'	CD|CD|CD|''|CD|CD|CD|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|XX76|XX76|45.0|45.0|	10.0		17.0	10° 17' 76° 45'	fb:part.10_17_76_45
10	6	fb:cell.null											fb:part.null
11	0	fb:cell.12	12.	12|.	12|.	CD|.	NUMBER|O	12.0|	12.0				
11	1	fb:cell.chalakkudy	Chalakkudy	chalakkudy	Chalakkudy	NNP	O						
11	2	fb:cell.peringalkuthu_dam	Peringalkuthu Dam	peringalkuthu|dam	Peringalkuthu|dam	NNP|NN	MISC|MISC	|					
11	3	fb:cell.2_63	2.63	2.63	2.63	CD	NUMBER	2.63	2.63				
11	4	fb:cell.thrissur	Thrissur	thrissur	Thrissur	NNP	O						
11	5	fb:cell.null											fb:part.null
11	6	fb:cell.null											fb:part.null
12	0	fb:cell.13	13.	13|.	13|.	CD|.	NUMBER|O	13.0|	13.0				
12	1	fb:cell.kallada	Kallada	kallada	Kallada	NNP	PERSON						
12	2	fb:cell.parappar	Parappar	parappar	parappar	NN	O						
12	3	fb:cell.25_90	25.90	25.90	25.90	CD	NUMBER	25.9	25.9				
12	4	fb:cell.kollam	Kollam	kollam	Kollam	NNP	LOCATION						
12	5	fb:cell.09_57_77_4_20	09° 57' 77° 4'20"	09|°|57|'|77|°|4|'|20|''	09|°|57|'|77|°|4|'|20|''	CD|CD|CD|''|CD|CD|CD|''|CD|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|O	9.0|9.0|9.0|XX77|XX77|4.0|4.0|XX20|XX20|	9.0		57.0	09° 57' 77° 4'20"	fb:part.09_57_77_4_20
12	6	fb:cell.null											fb:part.null
13	0	fb:cell.14	14.	14|.	14|.	CD|.	NUMBER|O	14.0|	14.0				
13	1	fb:cell.karamana	Karamana	karamana	Karamana	NNP	LOCATION						
13	2	fb:cell.aruvikkara	Aruvikkara	aruvikkara	aruvikkara	NN	O						
13	3	fb:cell.2_58	2.58	2.58	2.58	CD	NUMBER	2.58	2.58				
13	4	fb:cell.thiruvananthapuram	Thiruvananthapuram	thiruvananthapuram	Thiruvananthapuram	NNP	LOCATION						
13	5	fb:cell.08_28_77_58	08° 28' 77° 58'	08|°|28|'|77|°|58|'	08|°|28|'|77|°|58|'	CD|CD|CD|''|CD|CD|CD|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	8.0|8.0|8.0|XX77|XX77|58.0|58.0|	8.0		28.0	08° 28' 77° 58'	fb:part.08_28_77_58
13	6	fb:cell.null											fb:part.null
14	0	fb:cell.15	15.	15|.	15|.	CD|.	NUMBER|O	15.0|	15.0				
14	1	fb:cell.karuvanoor	Karuvanoor	karuvanoor	Karuvanoor	NNP	LOCATION						
14	2	fb:cell.peechi	Peechi	peechi	Peechi	NNP	PERSON						
14	3	fb:cell.12_63	12.63	12.63	12.63	CD	NUMBER	12.63	12.63				
14	4	fb:cell.thrissur	Thrissur	thrissur	Thrissur	NNP	O						
14	5	fb:cell.10_32_n_76_23_e_10_53_n_76_39_e	10°32′N 76°23′E﻿ / ﻿10.53°N 76.39°E	10|°|32|′|n|76|°|23|′|e|\\/|10.53|°|n|76.39|°|e	10|°|32|′|n|76|°|23|′|e|\\/|10.53|°|n|76.39|°|e	CD|CD|CD|NN|NN|CD|NN|CD|CD|NN|:|CD|CD|NN|CD|CD|NN	NUMBER|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O|O|NUMBER|NUMBER|O|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|||76.0||23.0|23.0|||10.53|10.53||76.39|76.39|	10.0		32.0	10°32′N 76°23′E﻿|﻿10.53°N 76.39°E	fb:part.10_32_n_76_23_e|fb:part.10_53_n_76_39_e
14	6	fb:cell.73	73	73	73	CD	NUMBER	73.0	73.0				
15	0	fb:cell.16	16.	16|.	16|.	CD|.	NUMBER|O	16.0|	16.0				
15	1	fb:cell.keecheri	Keecheri	keecheri	Keecheri	NNP	PERSON						
15	2	fb:cell.vazhani	Vazhani	vazhani	vazhanus	NNS	PERSON						
15	3	fb:cell.2_55	2.55	2.55	2.55	CD	NUMBER	2.55	2.55				
15	4	fb:cell.thrissur	Thrissur	thrissur	Thrissur	NNP	O						
15	5	fb:cell.10_40_76_15	10° 40' 76° 15'	10|°|40|'|76|°|15|'	10|°|40|'|76|°|15|'	CD|CD|CD|''|CD|CD|CD|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|XX76|XX76|15.0|15.0|	10.0		40.0	10° 40' 76° 15'	fb:part.10_40_76_15
15	6	fb:cell.null											fb:part.null
16	0	fb:cell.17	17.	17|.	17|.	CD|.	NUMBER|O	17.0|	17.0				
16	1	fb:cell.kuttiadi	Kuttiadi	kuttiadi	Kuttiadi	NNP	PERSON						
16	2	fb:cell.kuttiadi	Kuttiadi	kuttiadi	Kuttiadi	NNP	PERSON						
16	3	fb:cell.10_52	10.52	10.52	10.52	CD	NUMBER	10.52	10.52				
16	4	fb:cell.kozhikode	Kozhikode	kozhikode	Kozhikode	NNP	LOCATION						
16	5	fb:cell.11_36_75_49_27	11° 36' 75° 49'27"	11|°|36|'|75|°|49|'|27|''	11|°|36|'|75|°|49|'|27|''	CD|CD|CD|''|CD|CD|CD|''|CD|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|DATE|DATE|DATE|DATE|O	11.0|11.0|11.0|XX75|XX75|XX75|XX75|XX75|XX75|	11.0		36.0	11° 36' 75° 49'27"	fb:part.11_36_75_49_27
16	6	fb:cell.null											fb:part.null
17	0	fb:cell.18	18.	18|.	18|.	CD|.	NUMBER|O	18.0|	18.0				
17	1	fb:cell.neyyar	Neyyar	neyyar	Neyyar	NNP	O						
17	2	fb:cell.neyyar	Neyyar	neyyar	Neyyar	NNP	O						
17	3	fb:cell.15_00	15.00	15.00	15.00	CD	NUMBER	15.0	15.0				
17	4	fb:cell.thiruvananthapuram	Thiruvananthapuram	thiruvananthapuram	Thiruvananthapuram	NNP	LOCATION						
17	5	fb:cell.08_32_77_08	08° 32' 77° 08'	08|°|32|'|77|°|08|'	08|°|32|'|77|°|08|'	CD|CD|CD|''|CD|CD|NN|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	8.0|8.0|8.0|XX77|XX77|8.0|8.0|	8.0		32.0	08° 32' 77° 08'	fb:part.08_32_77_08
17	6	fb:cell.null											fb:part.null
18	0	fb:cell.19	19.	19|.	19|.	CD|.	NUMBER|O	19.0|	19.0				
18	1	fb:cell.pamba	Pamba	pamba	pamba	NN	LOCATION						
18	2	fb:cell.pamba	Pamba	pamba	pamba	NN	LOCATION						
18	3	fb:cell.5_70	5.70	5.70	5.70	CD	NUMBER	5.7	5.7				
18	4	fb:cell.pathanamthitta	Pathanamthitta	pathanamthitta	pathanamthitta	NN	LOCATION						
18	5	fb:cell.09_20_76_53	09° 20' 76° 53'	09|°|20|'|76|°|53|'	09|°|20|'|76|°|53|'	CD|CD|CD|''|CD|CD|CD|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	9.0|9.0|9.0|XX76|XX76|53.0|53.0|	9.0		20.0	09° 20' 76° 53'	fb:part.09_20_76_53
18	6	fb:cell.null											fb:part.null
19	0	fb:cell.20	20.	20|.	20|.	CD|.	NUMBER|O	20.0|	20.0				
19	1	fb:cell.pamba	Pamba	pamba	pamba	NN	LOCATION						
19	2	fb:cell.kakki	Kakki	kakki	Kakki	NNP	PERSON						
19	3	fb:cell.18_00	18.00	18.00	18.00	CD	NUMBER	18.0	18.0				
19	4	fb:cell.pathanamthitta	Pathanamthitta	pathanamthitta	pathanamthitta	NN	LOCATION						
19	5	fb:cell.null											fb:part.null
19	6	fb:cell.null											fb:part.null
20	0	fb:cell.21	21.	21|.	21|.	CD|.	NUMBER|O	21.0|	21.0				
20	1	fb:cell.periyar	Periyar	periyar	Periyar	NNP	O						
20	2	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
20	3	fb:cell.61_60	61.60	61.60	61.60	CD	NUMBER	61.6	61.6				
20	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
20	5	fb:cell.09_48_76_53	09° 48' 76° 53'	09|°|48|'|76|°|53|'	09|°|48|'|76|°|53|'	CD|CD|CD|''|CD|CD|CD|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	9.0|9.0|9.0|XX76|XX76|53.0|53.0|	9.0		48.0	09° 48' 76° 53'	fb:part.09_48_76_53
20	6	fb:cell.720	720	720	720	CD	NUMBER	720.0	720.0				
21	0	fb:cell.22	22.	22|.	22|.	CD|.	NUMBER|O	22.0|	22.0				
21	1	fb:cell.periyar	Periyar	periyar	Periyar	NNP	O						
21	2	fb:cell.ponmudi	Ponmudi	ponmudi	Ponmudi	NNP	LOCATION						
21	3	fb:cell.2_60	2.60	2.60	2.60	CD	NUMBER	2.6	2.6				
21	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
21	5	fb:cell.09_55_77_05	09° 55' 77° 05'	09|°|55|'|77|°|05|'	09|°|55|'|77|°|05|'	CD|CD|CD|''|CD|CD|NN|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	9.0|9.0|9.0|XX77|XX77|5.0|5.0|	9.0		55.0	09° 55' 77° 05'	fb:part.09_55_77_05
21	6	fb:cell.null											fb:part.null
22	0	fb:cell.23	23.	23|.	23|.	CD|.	NUMBER|O	23.0|	23.0				
22	1	fb:cell.periyar	Periyar	periyar	Periyar	NNP	O						
22	2	fb:cell.anayirankal	Anayirankal	anayirankal	anayirankal	JJ	O						
22	3	fb:cell.4_33	4.33	4.33	4.33	CD	NUMBER	4.33	4.33				
22	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
22	5	fb:cell.10_0_77_0	10° 0' 77° 0'	10|°|0|'|77|°|0|'	10|°|0|'|77|°|0|'	CD|NN|CD|''|CD|NN|CD|''	NUMBER|O|NUMBER|DATE|DATE|O|NUMBER|O	10.0||0.0|XX77|XX77||0.0|	10.0		0.0	10° 0' 77° 0'	fb:part.10_0_77_0
22	6	fb:cell.null											fb:part.null
23	0	fb:cell.24	24.	24|.	24|.	CD|.	NUMBER|O	24.0|	24.0				
23	1	fb:cell.periyar	Periyar	periyar	Periyar	NNP	O						
23	2	fb:cell.kundala	Kundala	kundala	kundalum	NN	LOCATION						
23	3	fb:cell.2_30	2.30	2.30	2.30	CD	NUMBER	2.3	2.3				
23	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
23	5	fb:cell.10_0_77_0	10° 0' 77° 0'	10|°|0|'|77|°|0|'	10|°|0|'|77|°|0|'	CD|NN|CD|''|CD|NN|CD|''	NUMBER|O|NUMBER|DATE|DATE|O|NUMBER|O	10.0||0.0|XX77|XX77||0.0|	10.0		0.0	10° 0' 77° 0'	fb:part.10_0_77_0
23	6	fb:cell.null											fb:part.null
24	0	fb:cell.25	25.	25|.	25|.	CD|.	NUMBER|O	25.0|	25.0				
24	1	fb:cell.periyar	Periyar	periyar	Periyar	NNP	O						
24	2	fb:cell.mattupatti	Mattupatti	mattupatti	mattupattus	NNS	PERSON						
24	3	fb:cell.3_24	3.24	3.24	3.24	CD	NUMBER	3.24	3.24				
24	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
24	5	fb:cell.10_05_77_05	10° 05' 77° 05'	10|°|05|'|77|°|05|'	10|°|05|'|77|°|05|'	CD|CD|NN|''|CD|CD|NN|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|XX77|XX77|5.0|5.0|	10.0		5.0	10° 05' 77° 05'	fb:part.10_05_77_05
24	6	fb:cell.null											fb:part.null
25	0	fb:cell.26	26.	26|.	26|.	CD|.	NUMBER|O	26.0|	26.0				
25	1	fb:cell.periyar	Periyar	periyar	Periyar	NNP	O						
25	2	fb:cell.sengulam	Sengulam	sengulam	sengulam	NN	O						
25	3	fb:cell.0_33	0.33	0.33	0.33	CD	NUMBER	0.33	0.33				
25	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
25	5	fb:cell.10_00_77_05	10° 00' 77° 05'	10|°|00|'|77|°|05|'	10|°|00|'|77|°|05|'	CD|CD|CD|''|CD|CD|NN|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|XX77|XX77|5.0|5.0|	10.0		0.0	10° 00' 77° 05'	fb:part.10_00_77_05
25	6	fb:cell.null											fb:part.null
26	0	fb:cell.27	27.	27|.	27|.	CD|.	NUMBER|O	27.0|	27.0				
26	1	fb:cell.periyar	Periyar	periyar	Periyar	NNP	O						
26	2	fb:cell.neriamangalam	Neriamangalam	neriamangalam	Neriamangalam	NNP	LOCATION						
26	3	fb:cell.4_13	4.13	4.13	4.13	CD	NUMBER	4.13	4.13				
26	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
26	5	fb:cell.null											fb:part.null
26	6	fb:cell.null											fb:part.null
27	0	fb:cell.28	28.	28|.	28|.	CD|.	NUMBER|O	28.0|	28.0				
27	1	fb:cell.periyar	Periyar	periyar	Periyar	NNP	O						
27	2	fb:cell.bhoothathankettu	Bhoothathankettu	bhoothathankettu	Bhoothathankettu	NNP	PERSON						
27	3	fb:cell.6_08	6.08	6.08	6.08	CD	NUMBER	6.08	6.08				
27	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
27	5	fb:cell.null											fb:part.null
27	6	fb:cell.null											fb:part.null
28	0	fb:cell.29	29.	29|.	29|.	CD|.	NUMBER|O	29.0|	29.0				
28	1	fb:cell.periyar	Periyar	periyar	Periyar	NNP	O						
28	2	fb:cell.periyar_lake	Periyar lake	periyar|lake	Periyar|lake	NNP|NN	O|O	|					
28	3	fb:cell.28_90	28.90	28.90	28.90	CD	NUMBER	28.9	28.9				
28	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
28	5	fb:cell.10_10_76_15	10° 10' 76° 15'	10|°|10|'|76|°|15|'	10|°|10|'|76|°|15|'	CD|CD|CD|''|CD|CD|CD|''	NUMBER|NUMBER|NUMBER|DATE|DATE|NUMBER|NUMBER|O	10.0|10.0|10.0|XX76|XX76|15.0|15.0|	10.0		10.0	10° 10' 76° 15'	fb:part.10_10_76_15
28	6	fb:cell.null											fb:part.null
29	0	fb:cell.30	30.	30|.	30|.	CD|.	NUMBER|O	30.0|	30.0				
29	1	fb:cell.valapattanam	Valapattanam	valapattanam	valapattanam	NN	LOCATION						
29	2	fb:cell.pazhassi	Pazhassi	pazhassi	pazhassus	NN	PERSON						
29	3	fb:cell.6_48	6.48	6.48	6.48	CD	NUMBER	6.48	6.48				
29	4	fb:cell.kannur	Kannur	kannur	Kannur	NNP	LOCATION						
29	5	fb:cell.null											fb:part.null
29	6	fb:cell.null											fb:part.null
30	0	fb:cell.31	31.	31|.	31|.	CD|.	NUMBER|O	31.0|	31.0				
30	1	fb:cell.vamanapuram	Vamanapuram	vamanapuram	Vamanapuram	NNP	PERSON						
30	2	fb:cell.peppara	Peppara	peppara	Peppara	NNP	PERSON						
30	3	fb:cell.5_82	5.82	5.82	5.82	CD	NUMBER	5.82	5.82				
30	4	fb:cell.thiruvananthapuram	Thiruvananthapuram	thiruvananthapuram	Thiruvananthapuram	NNP	LOCATION						
30	5	fb:cell.null											fb:part.null
30	6	fb:cell.null											fb:part.null
31	0	fb:cell.32	32.	32|.	32|.	CD|.	NUMBER|O	32.0|	32.0				
31	1	fb:cell.muvattupuzhayar	Muvattupuzhayar	muvattupuzhayar	muvattupuzhayar	NN	PERSON						
31	2	fb:cell.malankara	Malankara	malankara	malankara	NN	O						
31	3	fb:cell.11_00	11.00	11.00	11.00	CD	NUMBER	11.0	11.0				
31	4	fb:cell.idukki	Idukki	idukki	Idukki	NNP	PERSON						
31	5	fb:cell.null											fb:part.null
31	6	fb:cell.null											fb:part.null
32	0	fb:cell.33	33.	33|.	33|.	CD|.	NUMBER|O	33.0|	33.0				
32	1	fb:cell.chimmini_dam	Chimmini dam	chimmini|dam	Chimmini|dam	NNP|NN	O|O	|					
32	2	fb:cell.thrissur	Thrissur	thrissur	Thrissur	NNP	O						
32	3	fb:cell.85_067	85.067	85.067	85.067	CD	NUMBER	85.067	85.067				
32	4	fb:cell.thrissur	Thrissur	thrissur	Thrissur	NNP	O						
32	5	fb:cell.null											fb:part.null
32	6	fb:cell.null											fb:part.null
