row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.year	Year	year	year	NN	DURATION						
-1	1	fb:row.row.winner	Winner	winner	winner	NN	O						
-1	2	fb:row.row.runner_up	Runner-Up	runner|up	Runner|up	NNP|IN	O|O	|					
-1	3	fb:row.row.final_score	Final score	final|score	final|score	JJ|NN	O|NUMBER	|20.0					
-1	4	fb:row.row.third	Third	third	Third	NNP	ORDINAL	3.0					
0	0	fb:cell.1992	1992	1992	1992	CD	DATE	1992	1992.0	1992-xx-xx			
0	1	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
0	2	fb:cell.nki_mykolaiv	NKI Mykolaiv	nki|mykolaiv	NKI|Mykolaiv	NNP|NNP	O|LOCATION	|					
0	3	fb:cell.round_robin	Round-robin	round|robin	Round|robin	NNP|NN	O|O	|					
0	4	fb:cell.spartak_lugansk	Spartak Lugansk	spartak|lugansk	Spartak|Lugansk	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
1	0	fb:cell.1993	1993	1993	1993	CD	DATE	1993	1993.0	1993-xx-xx			
1	1	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
1	2	fb:cell.ska_kyiv	SKA Kyiv	ska|kyiv	ska|kyiv	NNS|VBP	O|O	|					
1	3	fb:cell.round_robin	Round-robin	round|robin	Round|robin	NNP|NN	O|O	|					
1	4	fb:cell.nki_mykolaiv	NKI Mykolaiv	nki|mykolaiv	NKI|Mykolaiv	NNP|NNP	O|LOCATION	|					
2	0	fb:cell.1994	1994	1994	1994	CD	DATE	1994	1994.0	1994-xx-xx			
2	1	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
2	2	fb:cell.kyiv_basket	Kyiv-Basket	kyiv|basket	Kyiv|Basket	NNP|NNP	O|O	|					
2	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
2	4	fb:cell.bipa_moda_odesa	Bipa-Moda Odesa	bipa|moda|odesa	Bipa|Moda|Odesa	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
3	0	fb:cell.1995	1995	1995	1995	CD	DATE	1995	1995.0	1995-xx-xx			
3	1	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
3	2	fb:cell.kyiv_basket	Kyiv-Basket	kyiv|basket	Kyiv|Basket	NNP|NNP	O|O	|					
3	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
3	4	fb:cell.shakhtar_asko_donetsk	Shakhtar-ASKO Donetsk	shakhtar|asko|donetsk	Shakhtar|ASKO|Donetsk	NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION	||					
4	0	fb:cell.1996	1996	1996	1996	CD	DATE	1996	1996.0	1996-xx-xx			
4	1	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
4	2	fb:cell.shakhtar_donetsk	Shakhtar Donetsk	shakhtar|donetsk	Shakhtar|Donetsk	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
4	3	fb:cell.round_robin	Round-robin	round|robin	Round|robin	NNP|NN	O|O	|					
4	4	fb:cell.kyiv_basket	Kyiv-Basket	kyiv|basket	Kyiv|Basket	NNP|NNP	O|O	|					
5	0	fb:cell.1997	1997	1997	1997	CD	DATE	1997	1997.0	1997-xx-xx			
5	1	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
5	2	fb:cell.bipa_moda_odesa	Bipa-Moda Odesa	bipa|moda|odesa	Bipa|Moda|Odesa	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
5	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
5	4	fb:cell.kyiv_basket	Kyiv-Basket	kyiv|basket	Kyiv|Basket	NNP|NNP	O|O	|					
6	0	fb:cell.1998	1998	1998	1998	CD	DATE	1998	1998.0	1998-xx-xx			
6	1	fb:cell.bipa_moda_odesa	Bipa-Moda Odesa	bipa|moda|odesa	Bipa|Moda|Odesa	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
6	2	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
6	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
6	4	fb:cell.sc_mykolaiv	SC Mykolaiv	sc|mykolaiv	SC|Mykolaiv	NNP|NNP	O|LOCATION	|					
7	0	fb:cell.1999	1999	1999	1999	CD	DATE	1999	1999.0	1999-xx-xx			
7	1	fb:cell.bipa_moda_odesa	Bipa-Moda Odesa	bipa|moda|odesa	Bipa|Moda|Odesa	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||					
7	2	fb:cell.cska_riko_kyiv	CSKA-RIKO Kyiv	cska|riko|kyiv	CSKA|RIKO|Kyiv	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|O	||					
7	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
7	4	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
8	0	fb:cell.2000	2000	2000	2000	CD	DATE	2000	2000.0	2000-xx-xx			
8	1	fb:cell.kyiv	Kyiv	kyiv	Kyiv	NNP	O						
8	2	fb:cell.mbc_odesa	MBC Odesa	mbc|odesa	mbc|odesa	NN|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
8	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
8	4	fb:cell.cska_ukrtatnafta_kyiv	CSKA-Ukrtatnafta Kyiv	cska|ukrtatnafta|kyiv	CSKA|Ukrtatnafta|Kyiv	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|O	||					
9	0	fb:cell.2001	2001	2001	2001	CD	DATE	2001	2001.0	2001-xx-xx			
9	1	fb:cell.mbc_odesa	MBC Odesa	mbc|odesa	mbc|odesa	NN|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
9	2	fb:cell.kyiv	Kyiv	kyiv	Kyiv	NNP	O						
9	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
9	4	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
10	0	fb:cell.2002	2002	2002	2002	CD	DATE	2002	2002.0	2002-xx-xx			
10	1	fb:cell.mbc_odesa	MBC Odesa	mbc|odesa	mbc|odesa	NN|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
10	2	fb:cell.kyiv	Kyiv	kyiv	Kyiv	NNP	O						
10	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
10	4	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
11	0	fb:cell.2003	2003	2003	2003	CD	DATE	2003	2003.0	2003-xx-xx			
11	1	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
11	2	fb:cell.mbc_odesa	MBC Odesa	mbc|odesa	mbc|odesa	NN|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
11	3	fb:cell.4_0	4–0	4|--|0	4|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||0.0	4.0		0.0		
11	4	fb:cell.kyiv	Kyiv	kyiv	Kyiv	NNP	O						
12	0	fb:cell.2004	2004	2004	2004	CD	DATE	2004	2004.0	2004-xx-xx			
12	1	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
12	2	fb:cell.kyiv	Kyiv	kyiv	Kyiv	NNP	O						
12	3	fb:cell.4_2	4–2	4|--|2	4|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||2.0	4.0		2.0		
12	4	fb:cell.mbc_odesa	MBC Odesa	mbc|odesa	mbc|odesa	NN|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|					
13	0	fb:cell.2005	2005	2005	2005	CD	DATE	2005	2005.0	2005-xx-xx			
13	1	fb:cell.kyiv	Kyiv	kyiv	Kyiv	NNP	O						
13	2	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
13	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
13	4	fb:cell.khimik	Khimik	khimik	Khimik	NNP	LOCATION						
14	0	fb:cell.2006	2006	2006	2006	CD	DATE	2006	2006.0	2006-xx-xx			
14	1	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
14	2	fb:cell.kyiv	Kyiv	kyiv	Kyiv	NNP	O						
14	3	fb:cell.3_1	3–1	3|--|1	3|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||1.0	3.0		1.0		
14	4	fb:cell.khimik	Khimik	khimik	Khimik	NNP	LOCATION						
15	0	fb:cell.2007	2007	2007	2007	CD	DATE	2007	2007.0	2007-xx-xx			
15	1	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
15	2	fb:cell.kyiv	Kyiv	kyiv	Kyiv	NNP	O						
15	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
15	4	fb:cell.khimik	Khimik	khimik	Khimik	NNP	LOCATION						
16	0	fb:cell.2008	2008	2008	2008	CD	DATE	2008	2008.0	2008-xx-xx			
16	1	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
16	2	fb:cell.kyiv	Kyiv	kyiv	Kyiv	NNP	O						
16	3	fb:cell.3_1	3–1	3|--|1	3|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||1.0	3.0		1.0		
16	4	fb:cell.khimik	Khimik	khimik	Khimik	NNP	LOCATION						
17	0	fb:cell.2009	2009	2009	2009	CD	DATE	2009	2009.0	2009-xx-xx			
17	1	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
17	2	fb:cell.donetsk	Donetsk	donetsk	Donetsk	NNP	LOCATION						
17	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0		
17	4	fb:cell.khimik	Khimik	khimik	Khimik	NNP	LOCATION						
18	0	fb:cell.2010	2010	2010	2010	CD	DATE	2010	2010.0	2010-xx-xx			
18	1	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
18	2	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
18	3	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0		
18	4	fb:cell.ferro_zntu	Ferro-ZNTU	ferro|zntu	Ferro|ZNTU	NNP|NNP	O|O	|					
19	0	fb:cell.2011	2011	2011	2011	CD	DATE	2011	2011.0	2011-xx-xx			
19	1	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
19	2	fb:cell.donetsk	Donetsk	donetsk	Donetsk	NNP	LOCATION						
19	3	fb:cell.4_3	4–3	4|--|3	4|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||3.0	4.0		3.0		
19	4	fb:cell.hoverla	Hoverla	hoverla	Hoverla	NNP	LOCATION						
20	0	fb:cell.2012	2012	2012	2012	CD	DATE	2012	2012.0	2012-xx-xx			
20	1	fb:cell.donetsk	Donetsk	donetsk	Donetsk	NNP	LOCATION						
20	2	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
20	3	fb:cell.4_0	4–0	4|--|0	4|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||0.0	4.0		0.0		
20	4	fb:cell.ferro_zntu	Ferro-ZNTU	ferro|zntu	Ferro|ZNTU	NNP|NNP	O|O	|					
21	0	fb:cell.2013	2013	2013	2013	CD	DATE	2013	2013.0	2013-xx-xx			
21	1	fb:cell.budivelnyk	Budivelnyk	budivelnyk	Budivelnyk	NNP	PERSON						
21	2	fb:cell.azovmash	Azovmash	azovmash	azovmash	JJ	O						
21	3	fb:cell.4_3	4–3	4|--|3	4|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||3.0	4.0		3.0		
21	4	fb:cell.ferro_zntu	Ferro-ZNTU	ferro|zntu	Ferro|ZNTU	NNP|NNP	O|O	|					
