row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.name	Name	name	name	VB	O						
-1	1	fb:row.row.hanzi	Hanzi	hanzi	Hanzi	NNP	PERSON						
-1	2	fb:row.row.population_2005	Population (2005)	population|-lrb-|2005|-rrb-	Population|-lrb-|2005|-rrb-	NNP|-LRB-|CD|-RRB-	O|O|DATE|O	||2005|					
-1	3	fb:row.row.area_km2	Area (Km2)	area|-lrb-|km2|-rrb-	area|-lrb-|km2|-rrb-	NN|-LRB-|NN|-RRB-	O|O|O|O	|||					
0	0	fb:cell.qingxi	Qingxi	qingxi	Qingxi	NNP	O						
0	1	fb:cell.null	清溪镇	清溪镇	清溪镇	NN	O						
0	2	fb:cell.20_000	20,000	20,000	20,000	CD	NUMBER	20000.0	20000.0				
0	3	fb:cell.2_9	2.9	2.9	2.9	CD	NUMBER	2.9	2.9				
1	0	fb:cell.ruyi	Ruyi	ruyi	Ruyi	NNP	PERSON						
1	1	fb:cell.null	清溪镇	清溪镇	清溪镇	NN	O						
1	2	fb:cell.15_100	15,100	15,100	15,100	CD	NUMBER	15100.0	15100.0				
1	3	fb:cell.33_85	33.85	33.85	33.85	CD	NUMBER	33.85	33.85				
2	0	fb:cell.yintian	Yintian	yintian	yintian	JJ	MISC						
2	1	fb:cell.null	清溪镇	清溪镇	清溪镇	NN	O						
2	2	fb:cell.19_500	19,500	19,500	19,500	CD	NUMBER	19500.0	19500.0				
2	3	fb:cell.28	28	28	28	CD	NUMBER	28.0	28.0				
3	0	fb:cell.daping	Daping	daping	dap	VBG	LOCATION						
3	1	fb:cell.null	清溪镇	清溪镇	清溪镇	NN	O						
3	2	fb:cell.14_300	14,300	14,300	14,300	CD	NUMBER	14300.0	14300.0				
3	3	fb:cell.32	32	32	32	CD	NUMBER	32.0	32.0				
4	0	fb:cell.yongyi	Yongyi	yongyi	Yongyi	NNP	PERSON						
4	1	fb:cell.null	清溪镇	清溪镇	清溪镇	NN	O						
4	2	fb:cell.10_600	10,600	10,600	10,600	CD	NUMBER	10600.0	10600.0				
4	3	fb:cell.24	24	24	24	CD	NUMBER	24.0	24.0				
5	0	fb:cell.shaoshan	Shaoshan	shaoshan	Shaoshan	NNP	LOCATION						
5	1	fb:cell.null	清溪镇	清溪镇	清溪镇	NN	O						
5	2	fb:cell.14_700	14,700	14,700	14,700	CD	NUMBER	14700.0	14700.0				
5	3	fb:cell.37_62	37.62	37.62	37.62	CD	NUMBER	37.62	37.62				
6	0	fb:cell.yanglin	Yanglin	yanglin	yanglin	NN	PERSON						
6	1	fb:cell.null	清溪镇	清溪镇	清溪镇	NN	O						
6	2	fb:cell.20_600	20,600	20,600	20,600	CD	NUMBER	20600.0	20600.0				
6	3	fb:cell.58_8	58.8	58.8	58.8	CD	NUMBER	58.8	58.8				
