row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list	listId
-1	0	fb:row.row.null											
-1	1	fb:row.row.album	Album	album	album	NN	O						
-1	2	fb:row.row.artist_s	Artist(s)	artist|-lrb-|s|-rrb-	Artist|-lrb-|s|-rrb-	NNP|-LRB-|NNS|-RRB-	O|O|O|O	|||					
-1	3	fb:row.row.sales	Sales	sales	sale	NNS	O						
0	0	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0				
0	1	fb:cell.vain_elamaa	Vain elämää	vain|elämää	vain|elämää	JJ|NN	O|O	|					
0	2	fb:cell.various_artists	various artists	various|artists	various|artist	JJ|NNS	O|O	|					
0	3	fb:cell.164_119	164,119	164,119	164,119	CD	NUMBER	164119.0	164119.0				
1	0	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0				
1	1	fb:cell.koodi	Koodi	koodi	Koodi	NNP	LOCATION						
1	2	fb:cell.robin	Robin	robin	Robin	NNP	PERSON						
1	3	fb:cell.117_126	117,126	117,126	117,126	CD	NUMBER	117126.0	117126.0				
2	0	fb:cell.3	3	3	3	CD	NUMBER	3.0	3.0				
2	1	fb:cell.vain_elamaa	Vain elämää	vain|elämää	vain|elämää	JJ|NN	O|O	|					
2	2	fb:cell.various_artists	various artists	various|artists	various|artist	JJ|NNS	O|O	|					
2	3	fb:cell.81_725	81,725	81,725	81,725	CD	NUMBER	81725.0	81725.0				
3	0	fb:cell.4	4	4	4	CD	NUMBER	4.0	4.0				
3	1	fb:cell.chillaa	Chillaa	chillaa	Chillaa	NNP	O						
3	2	fb:cell.robin	Robin	robin	Robin	NNP	PERSON						
3	3	fb:cell.73_439	73,439	73,439	73,439	CD	NUMBER	73439.0	73439.0				
4	0	fb:cell.5	5	5	5	CD	NUMBER	5.0	5.0				
4	1	fb:cell.21	21	21	21	CD	NUMBER	21.0	21.0				
4	2	fb:cell.adele	Adele	adele	Adele	NNP	PERSON						
4	3	fb:cell.44_297	44,297	44,297	44,297	CD	NUMBER	44297.0	44297.0				
5	0	fb:cell.6	6	6	6	CD	NUMBER	6.0	6.0				
5	1	fb:cell.yhdesta_puusta	Yhdestä puusta	yhdestä|puusta	yhdestä|puusta	NN|NN	O|O	|					
5	2	fb:cell.jukka_poika	Jukka Poika	jukka|poika	Jukka|Poika	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
5	3	fb:cell.42_429	42,429	42,429	42,429	CD	NUMBER	42429.0	42429.0				
6	0	fb:cell.7	7	7	7	CD	NUMBER	7.0	7.0				
6	1	fb:cell.vie_mut_kotiin	Vie mut kotiin	vie|mut|kotiin	Vie|mut|kotiin	NNP|NN|NN	O|O|O	||					
6	2	fb:cell.jesse_kaikuranta	Jesse Kaikuranta	jesse|kaikuranta	Jesse|Kaikuranta	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
6	3	fb:cell.38_985	38,985	38,985	38,985	CD	NUMBER	38985.0	38985.0				
7	0	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0				
7	1	fb:cell.kun_valaistun	Kun valaistun	kun|valaistun	kun|valaistun	NN|NN	PERSON|O	|					
7	2	fb:cell.chisu	Chisu	chisu	Chisu	NNP	O						
7	3	fb:cell.31_541	31,541	31,541	31,541	CD	NUMBER	31541.0	31541.0				
8	0	fb:cell.9	9	9	9	CD	NUMBER	9.0	9.0				
8	1	fb:cell.joululauluja	Joululauluja	joululauluja	joululauluja	NN	PERSON						
8	2	fb:cell.juha_tapio	Juha Tapio	juha|tapio	Juha|Tapio	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|					
8	3	fb:cell.29_080	29,080	29,080	29,080	CD	NUMBER	29080.0	29080.0				
9	0	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0				
9	1	fb:cell.hunningolla	Hunningolla	hunningolla	hunningollum	NN	PERSON						
9	2	fb:cell.erin	Erin	erin	Erin	NNP	PERSON						
9	3	fb:cell.27_655	27,655	27,655	27,655	CD	NUMBER	27655.0	27655.0				
